{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1320139413855342592,"1":1320129587662172160,"2":1320120488392314887,"3":1320111262244786177,"4":1320102554798272512,"5":1320093917661044737,"6":1320085286135746563,"7":1320077331470352387,"8":1320069520539648001,"9":1320061190706528256,"10":1320055720331628544,"11":1320050077302480896,"12":1320045534313390087,"13":1320041284611035136,"14":1320032536731541505,"15":1320024964150513666,"16":1320021426712252416,"17":1320017740296556546,"18":1320014129386717190,"19":1320010573107630081,"20":1320007279354302464,"21":1320003300872327168,"22":1319998707484528640,"23":1319994473938636800,"24":1319990822507597825,"25":1319987260503347205,"26":1319985000893370369,"27":1319982760321310720,"28":1319978918678507522,"29":1319974653314650114,"30":1319970354060734464,"31":1319965939853643776,"32":1319963343734669313,"33":1319960231519158273,"34":1319955518853685252,"35":1319950376607547393,"36":1319947191235039233,"37":1319941051222757377,"38":1319934336653840384,"39":1319932831800434688,"40":1319931300124499968,"41":1319928329848455168,"42":1319925207079989248,"43":1319921097777741824,"44":1319916879130071040,"45":1319916523083993089,"46":1319912815919063041,"47":1319905702119428096,"48":1319895754547265538,"49":1319880185290854400,"50":1319859145940623362,"51":1319810174933258241},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false},"text":{"0":":books:En el #D\u00edadelasBibliotecas2020 recordamos esta conversaci\u00f3n con Marisa Mediavilla, mujer, feminista, bibliotecaria y documentarista, sobre su gran proyecto: la Biblioteca de Mujeres.\n\nhttps:\/\/t.co\/PR9XqUUfXp","1":"\u00bfQu\u00e9 pasa con las extraescolares?  Las empresas han visto reducida la demanda y defienden que estas actividades \u201cson seguras\u201d y \u201cayudan much\u00edsimo\u201d a los alumnos.\n\nEl sector plantea alternativas ante los protocolos antiCovid. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/o9pNgdXuf8","2":":page_facing_up: Este jueves, el presidente del Gobierno anunci\u00f3 que \"paraba el reloj\" para tramitar la proposici\u00f3n de ley que renovar\u00eda el CGPJ sin acuerdo con la oposici\u00f3n. V\u00eda @pronostika_ \n\nhttps:\/\/t.co\/Ad5l6AHpPQ","3":":cross_mark::cross_mark: El m\u00e9dico colombiano Manuel Elkin Patarroyo nunca ha dicho que el COVID-19 \u201cse expandir\u00e1 a toda la poblaci\u00f3n\u201d.\n\n https:\/\/t.co\/0hOyq25UHw","4":"\u00bfPor qu\u00e9 hay reinfecciones? \u00bfEs posible que los anticuerpos desaparezcan pronto tras pasar una covid leve? \n\nUn estudio destaca que la inmunidad es m\u00e1s duradera, pero hay que medirla de otra forma.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V https:\/\/t.co\/9kX8dftA7N","5":"Una ley o real Decreto que pueda afectar en lo social y econ\u00f3mico a los ciudadanos debe ser consultada con el Consejo Econ\u00f3mico y Social.\n\nTe explicamos cu\u00e1les son sus funciones, qui\u00e9n es su presidente y otros detalles en #T\u00faLoPagas  :euro_banknote: \n\n https:\/\/t.co\/mCVzD42BsW","6":"A pesar de que su tecnolog\u00eda parece distante y misteriosa, la inteligencia artificial tiene presencia en plataformas, aplicaciones y redes que usamos a diario.\n\nTe explicamos c\u00f3mo funcionan y sus implicaciones \u00e9ticas.\n :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/8N2m3eskSS","7":":globe_showing_Europe-Africa: El mundo dilapida el respiro que implicaron los confinamientos,\n\nDe poco han servido los meses en que dejamos forzosamente de emitir CO2, con los confinamientos. Ya hemos pasado del recorte del 17% en primavera, a niveles de 2019. \n\n#CambioClim\u00e1tico\n\nhttps:\/\/t.co\/wm1uNVsOMg","8":"Diputados y senadores tendr\u00e1n que hacer p\u00fablica su agenda de reuniones a partir de ahora tras la aprobaci\u00f3n de un nuevo c\u00f3digo de conducta. \n\nTe contamos esta y otras novedades :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rlGbTZyf1L","9":"#PotenciaNewtral, con @Smartick | Dejaron el cole plantando un \u00e1rbol. Esperan poder volver a verlo en septiembre, junto a las decenas de peque\u00f1as acciones por el clima que en el d\u00eda a d\u00eda hay en este 'eco-legio'  \n\nhttps:\/\/t.co\/wpzP9A1crd","10":":alarm_clock: Tic, tac, tic, tac.... nuestra newsletter #VidAnormal est\u00e1 en el horno.\n\nMa\u00f1ana en vuestros buzones de entrada y... si no te has suscrito, \u00a1ya est\u00e1s tardando!\n\n\u00danete aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/d2wZPpoOzL https:\/\/t.co\/vV1ezSbRFK","11":"\"Lo que nos une como di\u00e1spora es que estamos todos fuera y compartimos la experiencia de haber sobrevivido\u201d, dice la armenio espa\u00f1ola Luiza Grigoryan.\n\nLa voz de Armenia en Espa\u00f1a durante la guerra en #NagornoKarabaj\n\nhttps:\/\/t.co\/1LdbvaVctE","12":":pushpin: Extremadura notifica un aumento de positivos a 500 casos en 24 horas y suma siete fallecidos.\n\n:pushpin: Arag\u00f3n descarta pedir el estado de alarma, aunque aceptar\u00e1 lo que el Gobierno decida.\nhttps:\/\/t.co\/VIrbMtdGiT","13":":american_football: Salirse de la zona de confort puede cambiar una vida. \n\nMar\u00eda Losada (@mlosgif) lleg\u00f3 a un deporte como el rugby en el que encontr\u00f3 el sentimiento de pertenencia. \n\nTe contamos su historia en #MujeresenelDeporte\n\nhttps:\/\/t.co\/Q6ij38Pydk","14":"Hace un a\u00f1o te cont\u00e1bamos la exhumaci\u00f3n de los restos de Francisco Franco del Valle de los Ca\u00eddos.\n\nConsulta aqu\u00ed los costes del traslado y el acondicionamiento del cementerio de Mingorrubio. \n\nhttps:\/\/t.co\/pHMH11Tdux","15":"En #SoloenAm\u00e9rica, Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) desgrana los detalles sobre las publicaciones en torno a la familia de Joe Biden que han realizado varios medios estadounidenses en la recta final de la campa\u00f1a a las #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/mlkwfLN0tb","16":":desert_island_selector: Hay una isla paradis\u00edaca en el \u00cdndico cuyas playas de arena blanca est\u00e1n inundadas de\u2026 chanclas arrojadas al mar. \n\nLa retirada de basura pl\u00e1stica exprime los presupuestos de islas-estado, seg\u00fan un estudio.\n\n#CambioClim\u00e1tico \n\nhttps:\/\/t.co\/MUj31raTDE","17":":pushpin:Ceuta empeora sus cifras de #covid-19 con 45 nuevos casos y 7 hospitalizados m\u00e1s.\n\n:pushpin: Asturias bate un nuevo r\u00e9cord de casos, con 381, y de positividad, que alcanza el 9,8%\nhttps:\/\/t.co\/a3sDXuDWFq","18":"\u00a1Atentos a \u201cQui\u00e9n dice Qu\u00e9\u201d en @Audible_Es!\n\nFausto Murillo (@Turbosteps) nos da las claves para hacer ejercicio en poco tiempo.\n\n\u00a1Dentro audio!\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\n\nhttps:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/sq7ROBHjGb","19":":pushpin: Andaluc\u00eda registra 3.378 positivos y 30 muertes, con 226 personas en UCI.\n\n:pushpin: La Junta ordena el cierre perimetral de Granada y su \u00e1rea metropolitana desde el lunes.\nhttps:\/\/t.co\/qoVzwbSD34","20":":cross_mark::cross_mark: Cuidado con este correo en el que alertan de un \u201caviso de seguridad\u201d de Liberbank: es phishing\n\nhttps:\/\/t.co\/xy5y1tuAXe","21":":pushpin: La Comunidad Valenciana registra 1.690 casos de #Covid_19, el m\u00e1ximo de toda la pandemia.\n\n:pushpin: Ximo Puig anuncia el toque de queda de 00h a 06h, en toda la regi\u00f3n y hasta el 9 de diciembre. \nhttps:\/\/t.co\/Zz2Oqqf2Ek","22":":umbrella_with_rain_drops: :sun_behind_small_cloud_selector: El clima de 2080 dejar\u00e1 paisajes des\u00e9rticos e inundados. La emergencia clim\u00e1tica se acusar\u00e1 especialmente en siete zonas de Espa\u00f1a. \n\nLas vemos en im\u00e1genes. Estamos a tiempo de que sean s\u00f3lo montajes y no augurios.\nhttps:\/\/t.co\/LXBxZWanly","23":"#NovedadesBOE | Formalizaci\u00f3n de dos contratos de marzo para hacer frente al COVID-19\n \nEl Ministerio de Sanidad ha publicado la compra de mascarillas FFP2 por 23,8 millones de euros y de 5 millones de kits de diagn\u00f3stico por 35,2 millones de euros \n\nhttps:\/\/t.co\/t00jveKT65","24":":Belgium: B\u00e9lgica extiende el toque de queda a las 22h despu\u00e9s de registrar el viernes un nuevo r\u00e9cord de positivos: m\u00e1s de 15.400 casos en un d\u00eda.\n\nLas reuniones en espacios p\u00fablicos ser\u00e1n de m\u00e1ximo cuatro personas. \nhttps:\/\/t.co\/R47rwH5aiX","25":":snowflake_selector: Ya no nieva lo suficiente para reponer el hielo que se funde cada a\u00f1o.\n\nGroenlandia, a un paso de ser uno de los escenarios de 'no retorno' que proyecta la #emergenciaclim\u00e1tica para los pr\u00f3ximos a\u00f1os. \n\nhttps:\/\/t.co\/Gi0juqYEAT","26":":pushpin:Murcia alcanza un r\u00e9cord diario con 924 casos y prev\u00e9 medidas \"mucho m\u00e1s restrictivas\".\n\n:pushpin: Los contagios se disparan en Castilla y Le\u00f3n con 2.015 en un d\u00eda y 27 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/TbMpKjiE7L","27":"#FAKE | No, este v\u00eddeo no es de Irene Montero saliendo de un restaurante en Segovia. \n\nEs la ministra de Trabajo, Yolanda D\u00edaz, en julio en Toledo, increpada por trabajadores taurinos. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/QScinVPpP8","28":":recycling_symbol_selector: Ciclo de vida de un residuo: \u00bfQu\u00e9 pasa cuando reciclamos un envase?\n\nTe lo explicamos en este v\u00eddeo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/9XUtQsxWXP \n\n#D\u00edaInternacionalcontraelCambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/mYIAxLKfWi","29":":red_circle: Pedro S\u00e1nchez prepara un Consejo de Ministros extraordinario este domingo, despu\u00e9s de que diez comunidades hayan pedido el estado de alarma.\n\nhttps:\/\/t.co\/3omio6jnGn","30":"El 900 400 061 no es un nuevo tel\u00e9fono nacional para consultas sobre el #Covid_19, es solo para Andaluc\u00eda.\n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/nhSoAC3lsW","31":":pushpin: Cantabria pide la declaraci\u00f3n del estado de alarma tras registrar 181 nuevos positivos.\n\n:pushpin: La Rioja registra 127 positivos m\u00e1s y 11.892 personas en cuarentena.\n\nhttps:\/\/t.co\/6E4ba8SNDR","32":"El clima de 2080 dejar\u00e1 paisajes des\u00e9rticos e inundados. \n\nLa #emergenciaclim\u00e1tica se acusar\u00e1 especialmente en siete zonas de Espa\u00f1a. \n\nLas vemos en im\u00e1genes. Estamos a tiempo de que sean s\u00f3lo montajes y no augurios. \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53 https:\/\/t.co\/Fl24XUnxV0","33":":pushpin: Navarra notifica 477 nuevos casos y una positividad del 12%.\n\n:pushpin: Castilla y Le\u00f3n publica la orden por la que se rige su toque de queda para los pr\u00f3ximos 14 d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/5nrngnbFCj","34":":thinking_face: \u00bfAdi\u00f3s a la #fosfina (y vida) en Venus? \n\nEstudian un posible error en los datos que invalidar\u00edan el descubrimiento de fosfina, gas asociado a vida y a procesos geol\u00f3gicos.\n\n https:\/\/t.co\/aagHENgSmA","35":":bar_chart: Seg\u00fan los \u00faltimos datos, s\u00f3lo quedan fuera del 'riesgo extremo' cinco comunidades. Todas ellas, salvo Canarias, est\u00e1n en 'riesgo alto'. \n\nTe explicamos los datos de la \u00faltima semana y c\u00f3mo aumenta la presi\u00f3n en las UCI. :backhand_index_pointing_down_medium_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/dw8SSivNBt","36":":cross_mark::cross_mark: Las afirmaciones falsas y enga\u00f1osas del m\u00e9dico espa\u00f1ol que llama a usar en forma experimental el di\u00f3xido de cloro.\n\nhttps:\/\/t.co\/SPow2SMpKG","37":":United_States: El pr\u00f3ximo 3 de noviembre se celebran las #Elecciones2020 en Estados Unidos. Aqu\u00ed os explicamos las propuestas de Donald Trump y Joe Biden frente a la #EmergenciaClim\u00e1tica \n\nhttps:\/\/t.co\/mWuhZD4fmC","38":"Primer aniversario de la exhumaci\u00f3n de Francisco Franco del Valle de los Ca\u00eddos y su traslado al Cementerio de El Pardo-Mingorrubio. \n\nRecopilamos las #im\u00e1genes de una jornada hist\u00f3rica.\n\nhttps:\/\/t.co\/ErdCpRoiiH","39":":pushpin: Galicia marca un nuevo r\u00e9cord diario de 687 contagios y supera los 6.000 casos activos. \n\n:pushpin: La Xunta rechaza \"imponer un estado de alarma igual para todo el mundo\" y pide adaptar las restricciones \"a cada comarca\".\nhttps:\/\/t.co\/xt279WJxnr","40":"#NovedadesBOE |  Interior adquiere 300.000 mascarillas higi\u00e9nicas contra el #Covid_19  para la Polic\u00eda Nacional. \n\nhttps:\/\/t.co\/0JaRT5svt7 https:\/\/t.co\/lcmUlBfjJo","41":":speaking_head_selector: \"Seamos claros: las pseudociencias matan\". \n\nAs\u00ed empieza el manifiesto que 2.750 investigadores y sanitarios internacionales han presentado para que la UE no ampare las falsas terapias.\n\nhttps:\/\/t.co\/awRSAIBPmN","42":":pushpin: Catalu\u00f1a marca un nuevo m\u00e1ximo de 6.073 contagios diarios y 48 fallecidos. \n\n:pushpin: El riesgo de rebrote se dispara a 713 puntos frente a los 635 del viernes.\nhttps:\/\/t.co\/F2904f2Qqu","43":"Ciclo de vida de un residuo: \u00bfqu\u00e9 pasa cuando reciclamos un envase? No te pierdas las claves en este v\u00eddeo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/rTpnN50MWX","44":":Germany: Los contagios se disparan en Alemania a un nuevo m\u00e1ximo de 14.714 en 24 horas.\n\n:United_States: EEUU supera los 223.800 muertos y 8,47 millones de casos de #Covid-19.\n\n:France: Francia ya supera el mill\u00f3n de contagios con un nuevo r\u00e9cord diario.\nhttps:\/\/t.co\/9OEhqMKIAZ","45":":pushpin: El Bolet\u00edn Oficial de la Comunidad de Madrid publica las restricciones anunciadas el viernes por el consejero de Sanidad. \n\nTe explicamos el detalle de las nuevas medidas. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cbUOo1ybaK","46":":question_mark: \u00bfQu\u00e9 implica derogar la reforma de 2015 de la ley del aborto?\n\nExplicamos en qu\u00e9 consist\u00eda la reforma y analizamos los #datos de menores de 16 y 17 que han interrumpido voluntariamente su embarazo en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/MEd4OyeWs7","47":":globe_showing_Asia-Australia: \u00bfCu\u00e1nto sabes de la emergencia clim\u00e1tica? \n\n\u00a1Responde en este #test! :backhand_index_pointing_down:\n\n#CambioClim\u00e1tico\n\nhttps:\/\/t.co\/gA1vnCswIO","48":":cross_mark::cross_mark: No, no hay diez ni\u00f1os ingresados en Viena con infecciones pulmonares por usar mascarilla.\n\n https:\/\/t.co\/uJZXA6zdhh","49":"Los rastreadores en Castilla y Le\u00f3n, asignados a cada centro de salud: una opci\u00f3n que los sanitarios ven \"positiva\" pero \"insuficiente\". Te contamos aqu\u00ed por qu\u00e9. :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/zJbtOBukin","50":":studio_microphone_selector: En 'Plata o Plomo', @_anapastor_ y @radiocable analizan la serie de Movistar Plus, #Antidisturbios con uno de sus actores protagonistas, Hovik Keuchkerian.\n\n\u00a1Dentro audio!\n\n#NewtralPodcast \n\n https:\/\/t.co\/qOMRsDILVN","51":":cross_mark::cross_mark: La revista \u2018Time\u2019 no public\u00f3 una portada sobre Donald Trump titulada \u00abTime\u2026 to go\u00bb.\n\nhttps:\/\/t.co\/0UP9DE4nwg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true},"created_at":{"0":"2020-10-24 23:05:37","1":"2020-10-24 22:26:35","2":"2020-10-24 21:50:25","3":"2020-10-24 21:13:46","4":"2020-10-24 20:39:10","5":"2020-10-24 20:04:50","6":"2020-10-24 19:30:32","7":"2020-10-24 18:58:56","8":"2020-10-24 18:27:54","9":"2020-10-24 17:54:48","10":"2020-10-24 17:33:03","11":"2020-10-24 17:10:38","12":"2020-10-24 16:52:35","13":"2020-10-24 16:35:42","14":"2020-10-24 16:00:56","15":"2020-10-24 15:30:50","16":"2020-10-24 15:16:47","17":"2020-10-24 15:02:08","18":"2020-10-24 14:47:47","19":"2020-10-24 14:33:39","20":"2020-10-24 14:20:34","21":"2020-10-24 14:04:46","22":"2020-10-24 13:46:30","23":"2020-10-24 13:29:41","24":"2020-10-24 13:15:10","25":"2020-10-24 13:01:01","26":"2020-10-24 12:52:03","27":"2020-10-24 12:43:08","28":"2020-10-24 12:27:52","29":"2020-10-24 12:10:55","30":"2020-10-24 11:53:50","31":"2020-10-24 11:36:18","32":"2020-10-24 11:25:59","33":"2020-10-24 11:13:37","34":"2020-10-24 10:54:53","35":"2020-10-24 10:34:27","36":"2020-10-24 10:21:48","37":"2020-10-24 09:57:24","38":"2020-10-24 09:30:43","39":"2020-10-24 09:24:44","40":"2020-10-24 09:18:39","41":"2020-10-24 09:06:51","42":"2020-10-24 08:54:27","43":"2020-10-24 08:38:07","44":"2020-10-24 08:21:21","45":"2020-10-24 08:19:56","46":"2020-10-24 08:05:12","47":"2020-10-24 07:36:56","48":"2020-10-24 06:57:25","49":"2020-10-24 05:55:33","50":"2020-10-24 04:31:56","51":"2020-10-24 01:17:21"},"retweet_count":{"0":9,"1":2,"2":1,"3":7,"4":6,"5":2,"6":6,"7":18,"8":16,"9":2,"10":2,"11":4,"12":1,"13":5,"14":3,"15":4,"16":4,"17":2,"18":4,"19":10,"20":11,"21":3,"22":7,"23":4,"24":4,"25":49,"26":6,"27":25,"28":2,"29":59,"30":7,"31":4,"32":4,"33":6,"34":6,"35":7,"36":11,"37":5,"38":3,"39":5,"40":4,"41":28,"42":4,"43":4,"44":11,"45":4,"46":5,"47":2,"48":23,"49":3,"50":3,"51":4},"favorite_count":{"0":27,"1":5,"2":2,"3":9,"4":11,"5":4,"6":6,"7":31,"8":77,"9":5,"10":3,"11":7,"12":6,"13":12,"14":5,"15":7,"16":4,"17":4,"18":3,"19":8,"20":10,"21":5,"22":6,"23":3,"24":3,"25":61,"26":6,"27":64,"28":8,"29":110,"30":4,"31":9,"32":11,"33":3,"34":5,"35":9,"36":13,"37":9,"38":7,"39":7,"40":1,"41":82,"42":3,"43":7,"44":11,"45":5,"46":8,"47":6,"48":31,"49":7,"50":8,"51":7},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"D\u00edadelasBibliotecas2020","indices":[7,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PR9XqUUfXp","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/el-papel-de-las-mujeres\/20190308\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603539819","display_url":"newtral.es\/el-papel-de-la\u2026","indices":[185,208]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o9pNgdXuf8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/comunidades-protocolo-actividades-extraescolares-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452967","display_url":"newtral.es\/comunidades-pr\u2026","indices":[228,251]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[164,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ad5l6AHpPQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-reforma-expres-cgpj-proposicion-ley-psoe-unidas-podemos\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603536624","display_url":"newtral.es\/pronostika-ref\u2026","indices":[179,202]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hOyq25UHw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-covid19-manuel-elkin-patarroyo-colombia\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452880","display_url":"newtral.es\/bulo-covid19-m\u2026","indices":[116,139]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtBmorzD7V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-otra-vez-reinfeccion\/20201013\/#neutralizantes","display_url":"newtral.es\/coronavirus-ot\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1320102546795618304,"id_str":"1320102546795618304","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320102546795618304\/pu\/img\/DBSyVizt3VK5CqDC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320102546795618304\/pu\/img\/DBSyVizt3VK5CqDC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9kX8dftA7N","display_url":"pic.twitter.com\/9kX8dftA7N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320102554798272512\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":562,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"T\u00faLoPagas","indices":[222,232]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCVzD42BsW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/que-hace-es-consejo-economico-social\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452741","display_url":"newtral.es\/que-hace-es-co\u2026","indices":[239,262]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8N2m3eskSS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inteligencia-artificial-ai-que-es-sesgos\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452652","display_url":"newtral.es\/inteligencia-a\u2026","indices":[223,246]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"CambioClim\u00e1tico","indices":[235,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wm1uNVsOMg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/emisiones-co2-aumentan-respiro-confinamientos\/20200911\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603466233","display_url":"newtral.es\/emisiones-co2-\u2026","indices":[253,276]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlGbTZyf1L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparencia-codigo-conducta-senadores-diputado\/20201016\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452361","display_url":"newtral.es\/transparencia-\u2026","indices":[180,203]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PotenciaNewtral","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Smartick","name":"Smartick","id":742024200278380544,"id_str":"742024200278380544","indices":[22,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpzP9A1crd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/eco-coles-futuro-planetario-sembrado-generacion-clima\/20200701\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603466694","display_url":"newtral.es\/eco-coles-futu\u2026","indices":[215,238]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"VidAnormal","indices":[44,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2wZPpoOzL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suscribete\/","display_url":"newtral.es\/suscribete\/","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1320055696805797888,"id_str":"1320055696805797888","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320055696805797888\/pu\/img\/nUPbKH6-9LWsSb6j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320055696805797888\/pu\/img\/nUPbKH6-9LWsSb6j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vV1ezSbRFK","display_url":"pic.twitter.com\/vV1ezSbRFK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320055720331628544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"NagornoKarabaj","indices":[201,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1LdbvaVctE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diaspora-armenia-espana-genocidio-guerra-nagorno-karabaj\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451883","display_url":"newtral.es\/diaspora-armen\u2026","indices":[218,241]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VIrbMtdGiT","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603558114","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[185,208]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[194,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlosgif","name":"MARIA LOSADA","id":2819612405,"id_str":"2819612405","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6ij38Pydk","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/maria-losada-rugby-deporte-femenino\/20201018\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603452250","display_url":"newtral.es\/maria-losada-r\u2026","indices":[215,238]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHMH11Tdux","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/costes-exhumacion-franco\/20191023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603449944","display_url":"newtral.es\/costes-exhumac\u2026","indices":[194,217]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[3,17]},{"text":"Elecciones2020","indices":[214,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[36,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mlkwfLN0tb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/emails-hunter-biden-escandalo\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451820","display_url":"newtral.es\/emails-hunter-\u2026","indices":[230,253]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"CambioClim\u00e1tico","indices":[211,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MUj31raTDE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/isla-chancleta-plastico-marino-estados-insulares\/20200910\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603466177","display_url":"newtral.es\/isla-chancleta\u2026","indices":[230,253]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[29,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a3sDXuDWFq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603549358","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[173,196]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[31,42]},{"screen_name":"Turbosteps","name":"Fausto Murillo","id":558755462,"id_str":"558755462","indices":[61,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1320014093345050625,"id_str":"1320014093345050625","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320014093345050625\/pu\/img\/u_TgbEP22UR7_0y4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1320014093345050625\/pu\/img\/u_TgbEP22UR7_0y4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sq7ROBHjGb","display_url":"pic.twitter.com\/sq7ROBHjGb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1320014129386717190\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qoVzwbSD34","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603549122","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[167,190]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xy5y1tuAXe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-correo-seguridad-liberbank-phishing\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451773","display_url":"newtral.es\/bulo-correo-se\u2026","indices":[99,122]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zz2Oqqf2Ek","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603548193","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[191,214]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXBxZWanly","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-tiempo-clima-espana-2080\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603524625","display_url":"newtral.es\/mapa-tiempo-cl\u2026","indices":[220,243]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t00jveKT65","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-contratos-marzo-mascarillas-kits\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451730","display_url":"newtral.es\/boe-contratos-\u2026","indices":[251,274]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R47rwH5aiX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603544351","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[211,234]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[159,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gi0juqYEAT","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hielo-groenlandia-punto-no-retorno\/20200820\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603465716","display_url":"newtral.es\/hielo-groenlan\u2026","indices":[206,229]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TbMpKjiE7L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603543176","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[175,198]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"FAKE","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QScinVPpP8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-video-montero-diaz-segovia-toledo\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603542652","display_url":"newtral.es\/bulo-video-mon\u2026","indices":[189,212]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaInternacionalcontraelCambioClim\u00e1tico","indices":[131,171]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9XUtQsxWXP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-ciclo-de-vida-de-un-residuo-que-pasa-cuando-reciclamos-un-envase\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/video-ciclo-de\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1319978895429554176,"id_str":"1319978895429554176","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319978895429554176\/pu\/img\/JuepOnfPXMfGNXlU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319978895429554176\/pu\/img\/JuepOnfPXMfGNXlU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mYIAxLKfWi","display_url":"pic.twitter.com\/mYIAxLKfWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319978918678507522\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3omio6jnGn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603541302","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[144,167]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nhSoAC3lsW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/telefono-covid-andalucia-emergencias-061\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451689","display_url":"newtral.es\/telefono-covid\u2026","indices":[132,155]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6E4ba8SNDR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603538450","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[163,186]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[62,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZHusLLt53","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-tiempo-clima-espana-2080\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/mapa-tiempo-cl\u2026","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1319963330182811649,"id_str":"1319963330182811649","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319963330182811649\/pu\/img\/QjnAfK6tPECwB6OU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319963330182811649\/pu\/img\/QjnAfK6tPECwB6OU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fl24XUnxV0","display_url":"pic.twitter.com\/Fl24XUnxV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319963343734669313\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5nrngnbFCj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603537616","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[163,186]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"fosfina","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aagHENgSmA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/no-hay-fosfina-venus-vida\/20201022\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451644","display_url":"newtral.es\/no-hay-fosfina\u2026","indices":[177,200]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dw8SSivNBt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-coronavirus-ccaa-sube-presion-uci\/20201024\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603535146","display_url":"newtral.es\/datos-coronavi\u2026","indices":[225,248]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPow2SMpKG","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-coronavirus-dioxido-de-cloro-carta-prieto-valiente\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451522","display_url":"newtral.es\/bulo-coronavir\u2026","indices":[119,142]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[45,60]},{"text":"EmergenciaClim\u00e1tica","indices":[154,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWuhZD4fmC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/elecciones-estados-unidos-cambio-climatico-trump-biden\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603524679","display_url":"newtral.es\/elecciones-est\u2026","indices":[177,200]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"im\u00e1genes","indices":[151,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ErdCpRoiiH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/las-imagenes-de-la-exhumacion-de-franco\/20191024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603449318","display_url":"newtral.es\/las-imagenes-d\u2026","indices":[188,211]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xt279WJxnr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603530817","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[217,240]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]},{"text":"Covid_19","indices":[76,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JaRT5svt7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/novedades-boe-mascarilllas-higienicas-policia-nacional\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/novedades-boe-\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1319931292088238081,"id_str":"1319931292088238081","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319931292088238081\/pu\/img\/HObFiRZ9cuXo7jw8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319931292088238081\/pu\/img\/HObFiRZ9cuXo7jw8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lcmUlBfjJo","display_url":"pic.twitter.com\/lcmUlBfjJo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1319931300124499968\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/awRSAIBPmN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/manifiesto-falsas-terapias-ue\/20201020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451469","display_url":"newtral.es\/manifiesto-fal\u2026","indices":[190,213]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F2904f2Qqu","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603528915","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[156,179]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTpnN50MWX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-ciclo-de-vida-de-un-residuo-que-pasa-cuando-reciclamos-un-envase\/20201024\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603520999","display_url":"newtral.es\/video-ciclo-de\u2026","indices":[109,132]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[146,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9OEhqMKIAZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-estado-alarma\/20201024\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603527649","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[230,253]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cbUOo1ybaK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-nuevas-restricciones-estado-alarma\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603526650","display_url":"newtral.es\/madrid-nuevas-\u2026","indices":[176,199]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[121,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MEd4OyeWs7","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ley-aborto-menores-edad-derogar-reforma-2015\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451402","display_url":"newtral.es\/ley-aborto-men\u2026","indices":[221,244]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"test","indices":[64,69]},{"text":"CambioClim\u00e1tico","indices":[74,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gA1vnCswIO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/test-cuanto-sabes-de-la-emergencia-climatica\/20191231\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603466122","display_url":"newtral.es\/test-cuanto-sa\u2026","indices":[92,115]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJZXA6zdhh","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-ninos-ingresados-austria-viena-mascarillas\/20201020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451351","display_url":"newtral.es\/bulo-ninos-ing\u2026","indices":[95,118]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJbtOBukin","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/rastreadores-centros-salud-castilla-y-leon\/20201020\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451225","display_url":"newtral.es\/rastreadores-c\u2026","indices":[167,190]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Antidisturbios","indices":[86,101]},{"text":"NewtralPodcast","indices":[176,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[23,35]},{"screen_name":"radiocable","name":"Fernando Berl\u00edn","id":11713422,"id_str":"11713422","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOMRsDILVN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/podcast-plata-o-plomo-antidisturbios-echo-hovik-keuchkerian\/20201023\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603451113","display_url":"newtral.es\/podcast-plata-\u2026","indices":[195,218]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0UP9DE4nwg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-revista-time-portada-time-to-go-trump\/20201017\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603471732","display_url":"newtral.es\/bulo-revista-t\u2026","indices":[88,111]}]}}}