{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1320115399996878856,"1":1320107835137687555,"2":1320092859643682816,"3":1320085191658962951,"4":1320077772308570112,"5":1320070077115498496,"6":1320062653700706304,"7":1320058762540011525,"8":1320055022474977281,"9":1320053170429743104,"10":1320049761773379586,"11":1320048177089826823,"12":1320044187694280705,"13":1320043881333985281,"14":1320039861034930176,"15":1320032517664145413,"16":1320024760215023616,"17":1320017262150078465,"18":1320009681163747328,"19":1320006253188403200,"20":1320002422434091008,"21":1319994666310340608,"22":1319987126121996288,"23":1319986177622106114,"24":1319979461719265280,"25":1319976945589932041,"26":1319976695357689856,"27":1319972032843567105,"28":1319964375713796096,"29":1319956911626878977,"30":1319949305235574789,"31":1319941711330684930,"32":1319934216776282118,"33":1319926698108923906,"34":1319919112919855104,"35":1319911540506677248,"36":1319896418669240320,"37":1319888864136318976,"38":1319881355275231237},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"text":{"0":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :syringe: La vacuna #neumoc\u00f3cica de @MSDEspana obtiene resultados positivos en :keycap_2: ensayos\n\nhttps:\/\/t.co\/QMdetk3V11 https:\/\/t.co\/PbGrm5V19j","1":"#SanidadPrivada | :hospital: @Vithas sit\u00faa la \"innovaci\u00f3n\" como clave en su respuesta frente al #Covid19 :microbe:\n\n:backhand_index_pointing_right: El grupo expone en las VIII Jornadas sobre #Tecnolog\u00eda al Servicio de la Salud su gesti\u00f3n de la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/7EP0405xCa https:\/\/t.co\/Hg4RLGREAf","2":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido #audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi https:\/\/t.co\/3S7H1zxSGM","3":"#Madrid | :double_exclamation_mark_selector: La primera #inmunoterapia espa\u00f1ola contra el #c\u00e1ncer muestra eficacia cl\u00ednica\n\n:right_arrow_selector: La combinaci\u00f3n de BO-112 y anti PD1 ayuda a revertir la #resistencia a la inmunoterapia en ciertos #tumores :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/s9Q8yklZXB https:\/\/t.co\/ygChQAe7b4","4":"#FarmaciaHospitalaria | :sports_medal: La @sefh_ homenajea a :keycap_3: #farmac\u00e9uticos en su asamblea general :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Yqxyb2gaIo https:\/\/t.co\/kUtirZ5VJS","5":"#SanidadHoy | :microbe: Virus del #papilomahumano (VPH): detecci\u00f3n y rol del sistema inmunol\u00f3gico\n\n:right_arrow_selector: Se conocen m\u00e1s de :keycap_2::keycap_0::keycap_0: tipos de VPH, :keycap_1::keycap_0::keycap_0: tipos afectan diferentes partes del cuerpo y aproximadamente :keycap_3::keycap_0: a los genitales\n\nhttps:\/\/t.co\/eQal4ZSTxa https:\/\/t.co\/YiyJ3FGcP3","6":"#ElBistur\u00ed :black_nib_selector: | Los #neum\u00f3logos se alegran de verse las caras, aunque sea en pantalla :desktop_computer_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MF15KoUbiR https:\/\/t.co\/nTrxjRCGTf","7":"#Madrid | La Comunidad realizar\u00e1 test de ant\u00edgenos para detectar #Covid19 en otras :keycap_1::keycap_4: \u00e1reas de salud \n\n:mobile_phone: Un mensaje de texto informar\u00e1 de la cita a los pacientes, que deber\u00e1n portar la tarjeta sanitaria \n\nhttps:\/\/t.co\/Q01y699iQN","8":":mobile_phone_with_arrow: No te pierdas las #noticias m\u00e1s virales de la #sanidad :love-you_gesture:\n\nS\u00edguenos AQU\u00cd en :backhand_index_pointing_right: @Virico_ https:\/\/t.co\/f6bmw2B9S5","9":"#ForoSepar2020 | \"El paciente no-#Covid no puede desaparecer de los hospitales\" \n\n:right_arrow_selector: Profesionales de distintas \u00e1reas explican c\u00f3mo han vivido la atenci\u00f3n al paciente con  #coronavirus  \n\n:pencil_selector: @mariagsn &amp; @juanmaefe\n:camera: @JoanaHuertas e Iv\u00e1n de los Riscos \n\nhttps:\/\/t.co\/ONDkAmNh8f","10":"#FarmaciaHospitalaria | La presidenta de la @sefh_ hace balance del :keycap_6::keycap_5: congreso nacional de la sociedad #65CongresoSEFH \n\n:pencil_selector: Por @MarcosDoGo \n\nhttps:\/\/t.co\/9Ia90plkgK","11":"#SanidadHoy | M\u00e1s del :keycap_9::keycap_0:% de las m\u00e9dicas tuvo que modificar su rutina de trabajo durante el #Covid19 para poder conciliar la vida familiar, seg\u00fan una reciente encuesta \n\nhttps:\/\/t.co\/uQHGetpq0A","12":"#MIR2021 | :question_mark: \u00bfEst\u00e1s preparando el examen?   \n\n:page_facing_up: Atr\u00e9vete con este simulacro #MIR con algunas de las preguntas que podr\u00edan caer en la prueba de #Medicina \n\nhttps:\/\/t.co\/hJJQ9FK6n7","13":"#Psiquiatr\u00eda | :studio_microphone_selector: Ana Gonz\u00e1lez-Pinto explica c\u00f3mo se encara el XXII Congreso Nacional de la especialidad en formato virtual  \n\n:pencil_selector: Informa @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/Upiw74GzAe","14":"#Medicina | Contratos a m\u00e9dicos sin el #MIR :speaking_head_selector: \"Arriesgan la seguridad de los pacientes\" \n\n:right_arrow_selector: Pilar Garrido, vicepresidenta de @facme_es cr\u00edtica con la posibilidad de que el SNS contrate a m\u00e9dicos sin especialidad \n\n:black_nib_selector: Informa @SoniaNavamar  \n\nhttps:\/\/t.co\/UDdQDI20DI https:\/\/t.co\/GIOCwdRJz4","15":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter: \"Los profesionales de la salud hac\u00e9is grande nuestro sistema sanitario...\" \n\nPalabras de :red_heart_selector: y \u00e1nimo a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde #Barcelona \n\n\u00a1Participa y deja tu mensaje ! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/iQqPIJXn5M","16":"#SanidadPrivada | Centene (@Centene) nombra a Alberto de Rosa como director ejecutivo europeo :European_Union:\n\nhttps:\/\/t.co\/bNCBK57wWj https:\/\/t.co\/M9YM7ORikl","17":"#Extremadura | :right_arrow_selector: Simex (@SIMEX_CESM) se suma a la huelga nacional y har\u00e1 otra de car\u00e1cter regional el :keycap_2::keycap_8: para reivindicar m\u00e1s plazas #MIR \n\nhttps:\/\/t.co\/Sfaw4y3Kgx https:\/\/t.co\/4SwWFhj78p","18":":mobile_phone_with_arrow: En nuestro perfil de #Facebook encontrar\u00e1s las mejores entrevistas, reportajes y las \u00faltimas noticias sobre #Sanidad. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/t6wCN3v8vZ","19":"#SanidadHoy | @nature da la clave para prolongar el efecto de la vacuna #Covid19 :syringe: en ancianos \n\nhttps:\/\/t.co\/60U7Y9YQIv","20":"#Oncolog\u00eda | :keycap_1: de cada :keycap_4: #MIR de oncolog\u00eda ha dudado de su vocaci\u00f3n tras el #covid_19 :microbe:\n\nhttps:\/\/t.co\/j9cV6fUnKE https:\/\/t.co\/KwNdXIe3xq","21":"#IndustriaFarmaceutica |:pill: @Farmaindustria apuesta por una mayor digitalizaci\u00f3n de los ensayos cl\u00ednicos\n\nhttps:\/\/t.co\/d6146mj1au https:\/\/t.co\/S0A1qbhPWI","22":"#IngenieriaHospitalaria | El Hospital Parc Taul\u00ed :hospital: consigue reducir sus emisiones de CO2 a la mitad\n\nhttps:\/\/t.co\/g6YB6tuuXH https:\/\/t.co\/ZMM7nyxIkC","23":"#Catalu\u00f1a | La devoluci\u00f3n del :keycap_1::keycap_0::keycap_0:% del complemento variable a sanitarios ya es oficial \n\nhttps:\/\/t.co\/Vr0iSOqSI7","24":"#TecnologiaSanitaria | Galapagos aterriza en Espa\u00f1a con el foco en \u00e1reas m\u00e9dicas no cubiertas\n\n:right_arrow_selector:Se trata de una compa\u00f1\u00eda biotecnol\u00f3gica que prioriza el I+D y la atenci\u00f3n de patolog\u00edas como la fibrosis\nhttps:\/\/t.co\/serIAD0yTd https:\/\/t.co\/aZIEn37Dv9","25":"#SanidadHoy | :red_circle: El Gobierno plantea declarar el #EstadoDeAlarma por el #coronavirus este domingo en un Consejo de Ministros extraordinario   \n\nhttps:\/\/t.co\/SfXaHt4f5e","26":"#SanidadHoy | Enjuague bucal como 'terapia' contra el coronavirus :speaking_head_selector: \"Es una chorrada\" \n\nFrancisco Zaragoz\u00e1, vocal de @Farmaceuticos_ , rechaza que el antis\u00e9ptico \u201cinactive los #coronavirus humanos\u201d, tal y como explica un estudio \n\n:pencil_selector: Por @cagallegosj  \n\nhttps:\/\/t.co\/FI7cVaCj8K","27":":movie_camera: \u00bfA\u00fan no has descubierto nuestro canal de Youtube? Descubre todos los v\u00eddeos, entrevistas y debates que compartimos desde la cuenta.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete y dale al play :play_button_selector:! AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI https:\/\/t.co\/V52tSNptgB","28":"#Enfermer\u00eda | :syringe: Las #enfermeras cobran :keycap_4: euros la hora en sus turnos de noche\n\n:double_exclamation_mark_selector: @Sindicato_SATSE reclama a las #CCAA que reconozcan las condiciones laborales de la nocturnidad :crescent_moon:\n\nhttps:\/\/t.co\/kXp9TulyIp https:\/\/t.co\/9XOI6VXdRw","29":"#Neurolog\u00eda | :NEW_button: \u00c1ngel Barco, nuevo director del Instituto de #Neurociencias UMH-@CSIC\n\nhttps:\/\/t.co\/LtM937M0fZ https:\/\/t.co\/cowNLR6q1a","30":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :clapping_hands: A\u00f1o \"sobresaliente\" para @Rovi_IR, que dispara su beneficio neto un :keycap_1::keycap_1::keycap_9:% \n\nhttps:\/\/t.co\/wmyyUla5Pt https:\/\/t.co\/kAP5BMBFLP","31":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #ACoru\u00f1a \n\n:clapping_hands: \"Gracias por estar siempre ah\u00ed. Gracias por impedir que fallezca gente cercana...\"\n\nhttps:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/MUCcI05k3z","32":"#SanidadHoy | :double_exclamation_mark_selector: La sanidad necesita 289.235 puestos: 23.709 #m\u00e9dicos y 215.526 #enfermeros\n\n:right_arrow_selector: As\u00ed lo estima CSIF para :keycap_10: a\u00f1os; y cree que la falta de personal ha repercutido en el impacto del #coronavirus en Espa\u00f1a :round_pushpin:\n\n:writing_hand_selector: V\u00eda @Esther_Ortega_ \n\nhttps:\/\/t.co\/8dMEHvzbjC https:\/\/t.co\/fP1EBk0WnJ","33":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN para que no te pierdas nada de la #actualidad sanitaria. \u00a1S\u00edguenos!\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/aloP0bZWYX","34":"#Psiquiatr\u00eda |:right_arrow_selector:El :keycap_6::keycap_3:% de los #ni\u00f1os con #TDAH sufre trastornos del sue\u00f1o :zzz:\n\nhttps:\/\/t.co\/Dop7jOm4g0 https:\/\/t.co\/wUDugn616X","35":"#Madrid | :cross_mark: Vuelve el cierre por zonas y toque de queda de :keycap_0: a :keycap_6: horas.\n\n:right_arrow_selector: La medida entrar\u00e1 en vigor este #s\u00e1bado cuando decaiga el :police_car_light: #EstadoDeAlarma, seg\u00fan el consejero Enrique Ruiz Escudero\n\n:writing_hand_selector: Por @J_Mediavilla \n\nhttps:\/\/t.co\/oRohI9S1uu https:\/\/t.co\/fkhT2KPUB9","36":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | :microscope: Investigaci\u00f3n en #c\u00e1ncerdemama :right_arrow_selector: aumenta la supervivencia y calidad de vida.\n\nhttps:\/\/t.co\/rzEcqdEY4N https:\/\/t.co\/5bnQEsKwZA","37":":round_pushpin: Pa\u00eds Vasco, Extremadura y Asturias solicitan el #EstadoDeAlarma nacional \n:right_arrow_selector: Los presidentes auton\u00f3micos quieren amparo legal para aplicar restricciones a la movilidad \n\n:pencil_selector: Por @Alazaro17 \n\nhttps:\/\/t.co\/oZtpd9VvmT https:\/\/t.co\/ZPmu1DQSqT","38":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/1LQnU2UI27"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"created_at":{"0":"2020-10-24 21:30:12","1":"2020-10-24 21:00:08","2":"2020-10-24 20:00:38","3":"2020-10-24 19:30:10","4":"2020-10-24 19:00:41","5":"2020-10-24 18:30:06","6":"2020-10-24 18:00:36","7":"2020-10-24 17:45:09","8":"2020-10-24 17:30:17","9":"2020-10-24 17:22:55","10":"2020-10-24 17:09:23","11":"2020-10-24 17:03:05","12":"2020-10-24 16:47:14","13":"2020-10-24 16:46:01","14":"2020-10-24 16:30:02","15":"2020-10-24 16:00:51","16":"2020-10-24 15:30:02","17":"2020-10-24 15:00:14","18":"2020-10-24 14:30:07","19":"2020-10-24 14:16:29","20":"2020-10-24 14:01:16","21":"2020-10-24 13:30:27","22":"2020-10-24 13:00:29","23":"2020-10-24 12:56:43","24":"2020-10-24 12:30:02","25":"2020-10-24 12:20:02","26":"2020-10-24 12:19:02","27":"2020-10-24 12:00:31","28":"2020-10-24 11:30:05","29":"2020-10-24 11:00:26","30":"2020-10-24 10:30:12","31":"2020-10-24 10:00:01","32":"2020-10-24 09:30:15","33":"2020-10-24 09:00:22","34":"2020-10-24 08:30:14","35":"2020-10-24 08:00:08","36":"2020-10-24 07:00:03","37":"2020-10-24 06:30:02","38":"2020-10-24 06:00:11"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":3,"4":3,"5":3,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1,"10":2,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":2,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":2,"26":5,"27":0,"28":2,"29":0,"30":0,"31":0,"32":9,"33":0,"34":0,"35":2,"36":1,"37":1,"38":0},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":1,"3":12,"4":12,"5":3,"6":2,"7":0,"8":0,"9":3,"10":3,"11":0,"12":0,"13":1,"14":1,"15":3,"16":0,"17":1,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":4,"24":1,"25":4,"26":8,"27":0,"28":2,"29":1,"30":0,"31":1,"32":5,"33":0,"34":0,"35":0,"36":2,"37":1,"38":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"neumoc\u00f3cica","indices":[37,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MSDEspana","name":"MSD Espa\u00f1a","id":988811073980682240,"id_str":"988811073980682240","indices":[53,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QMdetk3V11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2FT4NlZ","display_url":"buff.ly\/2FT4NlZ","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1320115398621224961,"id_str":"1320115398621224961","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH99fVXYAE8c6q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH99fVXYAE8c6q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PbGrm5V19j","display_url":"pic.twitter.com\/PbGrm5V19j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320115399996878856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[87,95]},{"text":"Tecnolog\u00eda","indices":[144,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vithas","name":"#PreparadosParaCuidarte","id":614319010,"id_str":"614319010","indices":[20,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EP0405xCa","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34n7Ps8","display_url":"buff.ly\/34n7Ps8","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1320107833799606273,"id_str":"1320107833799606273","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH3FKLWAAEZX5T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElH3FKLWAAEZX5T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hg4RLGREAf","display_url":"pic.twitter.com\/Hg4RLGREAf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320107835137687555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]},{"text":"audiovisual","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2DAxzpO","display_url":"buff.ly\/2DAxzpO","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1320092846825799681,"id_str":"1320092846825799681","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElHpczWWAAECbIL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElHpczWWAAECbIL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3S7H1zxSGM","display_url":"pic.twitter.com\/3S7H1zxSGM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320092859643682816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"inmunoterapia","indices":[24,38]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[58,65]},{"text":"resistencia","indices":[151,163]},{"text":"tumores","indices":[194,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9Q8yklZXB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31yWaEG","display_url":"buff.ly\/31yWaEG","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1320085190153293825,"id_str":"1320085190153293825","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHifIBXUAEwdt7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHifIBXUAEwdt7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ygChQAe7b4","display_url":"pic.twitter.com\/ygChQAe7b4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320085191658962951\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]},{"text":"farmac\u00e9uticos","indices":[52,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[29,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yqxyb2gaIo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31BIZmi","display_url":"buff.ly\/31BIZmi","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1320077771020918785,"id_str":"1320077771020918785","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHbvRmXYAEbNHe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHbvRmXYAEbNHe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kUtirZ5VJS","display_url":"pic.twitter.com\/kUtirZ5VJS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320077772308570112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"papilomahumano","indices":[26,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQal4ZSTxa","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31AYzie","display_url":"buff.ly\/31AYzie","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1320070075534266370,"id_str":"1320070075534266370","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHUvVrX0AIE72v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHUvVrX0AIE72v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YiyJ3FGcP3","display_url":"pic.twitter.com\/YiyJ3FGcP3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320070077115498496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"neum\u00f3logos","indices":[20,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MF15KoUbiR","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2TiAkAL","display_url":"buff.ly\/2TiAkAL","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1320062652354363401,"id_str":"1320062652354363401","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHN_QLXgAkJrHQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElHN_QLXgAkJrHQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nTrxjRCGTf","display_url":"pic.twitter.com\/nTrxjRCGTf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320062653700706304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q01y699iQN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/coronavirus-madrid-realizara-test-de-antigenos-en-otras-14-areas-de-salud-2893","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[209,232]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"noticias","indices":[20,29]},{"text":"sanidad","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[79,87]}],"urls":[],"media":[{"id":1320054995136512000,"id_str":"1320054995136512000","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElHHBi0XgAAh2d9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElHHBi0XgAAh2d9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f6bmw2B9S5","display_url":"pic.twitter.com\/f6bmw2B9S5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320055022474977281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"ForoSepar2020","indices":[0,14]},{"text":"Covid","indices":[33,39]},{"text":"coronavirus","indices":[172,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[191,200]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[207,217]},{"screen_name":"JoanaHuertas","name":"Joana Huertas","id":255522254,"id_str":"255522254","indices":[220,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ONDkAmNh8f","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/-el-paciente-no-covid-no-puede-desaparecer-de-los-hospitales--8675","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[257,280]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"FarmaciaHospitalaria","indices":[0,21]},{"text":"65CongresoSEFH","indices":[108,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sefh_","name":"S.E.F.H","id":914462377,"id_str":"914462377","indices":[44,50]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[133,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ia90plkgK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia-hospitalaria\/olga-delgado-la-sefh-es-una-empresa-sin-animo-de-lucro--7948","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[147,170]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[96,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQHGetpq0A","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-temor-medicas-contagio-hijos-pandemia-3061","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[174,197]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[76,80]},{"text":"Medicina","indices":[143,152]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJJQ9FK6n7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/simulacro-mir-2021-examen-medicina--9206","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[155,178]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[138,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Upiw74GzAe","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/psiquiatria-espanola-grandes-nivel-internacional--4901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[149,172]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]},{"text":"MIR","indices":[39,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"facme_es","name":"facme","id":569777974,"id_str":"569777974","indices":[127,136]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[227,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UDdQDI20DI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31zufoh","display_url":"buff.ly\/31zufoh","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1320039859243941889,"id_str":"1320039859243941889","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG5QhOXgAE0C8t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElG5QhOXgAE0C8t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GIOCwdRJz4","display_url":"pic.twitter.com\/GIOCwdRJz4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320039861034930176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[186,194]},{"text":"Barcelona","indices":[201,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1320032515915210752,"id_str":"1320032515915210752","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGylFMXYAAFptd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGylFMXYAAFptd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iQqPIJXn5M","display_url":"pic.twitter.com\/iQqPIJXn5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320032517664145413\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Centene","name":"Centene","id":24017926,"id_str":"24017926","indices":[27,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNCBK57wWj","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31y4i8z","display_url":"buff.ly\/31y4i8z","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1320024758587711490,"id_str":"1320024758587711490","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGrhi5XYAIrge3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGrhi5XYAIrge3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M9YM7ORikl","display_url":"pic.twitter.com\/M9YM7ORikl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320024760215023616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Extremadura","indices":[0,12]},{"text":"MIR","indices":[138,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SIMEX_CESM","name":"SIMEX_CESM","id":268392476,"id_str":"268392476","indices":[25,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sfaw4y3Kgx","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31vtiNy","display_url":"buff.ly\/31vtiNy","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1320017260866621440,"id_str":"1320017260866621440","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGktHtW0AA_C0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGktHtW0AA_C0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4SwWFhj78p","display_url":"pic.twitter.com\/4SwWFhj78p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320017262150078465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Sanidad","indices":[110,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1320009673454555136,"id_str":"1320009673454555136","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElGdzeZWkAABP9m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElGdzeZWkAABP9m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t6wCN3v8vZ","display_url":"pic.twitter.com\/t6wCN3v8vZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320009681163747328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nature","name":"Nature","id":487833518,"id_str":"487833518","indices":[14,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60U7Y9YQIv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacuna-nature-prolongar-antiedad-ancianos-2126","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[97,120]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Oncolog\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"MIR","indices":[29,33]},{"text":"covid_19","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9cV6fUnKE","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37Clfmb","display_url":"buff.ly\/37Clfmb","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1320002420953501698,"id_str":"1320002420953501698","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGXNUuW0AIzvdx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGXNUuW0AIzvdx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KwNdXIe3xq","display_url":"pic.twitter.com\/KwNdXIe3xq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1320002422434091008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmaceutica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[26,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6146mj1au","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/31sXkkV","display_url":"buff.ly\/31sXkkV","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1319994665148579841,"id_str":"1319994665148579841","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGQJ4GXgAEw3xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGQJ4GXgAEw3xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S0A1qbhPWI","display_url":"pic.twitter.com\/S0A1qbhPWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319994666310340608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"IngenieriaHospitalaria","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g6YB6tuuXH","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/34mCmq5","display_url":"buff.ly\/34mCmq5","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1319987124763054080,"id_str":"1319987124763054080","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGJS9-XUAAAofX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGJS9-XUAAAofX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZMM7nyxIkC","display_url":"pic.twitter.com\/ZMM7nyxIkC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319987126121996288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vr0iSOqSI7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/la-devolucion-del-100-del-complemento-variable-a-sanitarios-ya-es-oficial-2803","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[95,118]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"TecnologiaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/serIAD0yTd","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2IJMFMe","display_url":"buff.ly\/2IJMFMe","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1319979460045799430,"id_str":"1319979460045799430","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGCU0rXgAYK1eN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElGCU0rXgAYK1eN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aZIEn37Dv9","display_url":"pic.twitter.com\/aZIEn37Dv9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319979461719265280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[48,63]},{"text":"coronavirus","indices":[71,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SfXaHt4f5e","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-gobierno-estado-de-alarma-ministros-domingo-3552","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[143,166]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[177,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaceuticos_","name":"Farmac\u00e9uticos","id":115653126,"id_str":"115653126","indices":[118,133]},{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[239,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FI7cVaCj8K","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-enjuague-bucal-oraldine-listerine-tratamiento-chorrada-5121","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[255,278]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eRJpTSVrnI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2zLyH4g","display_url":"buff.ly\/2zLyH4g","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1319972021791576064,"id_str":"1319972021791576064","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElF7j3BXUAAck68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElF7j3BXUAAck68.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V52tSNptgB","display_url":"pic.twitter.com\/V52tSNptgB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319972032843567105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"enfermeras","indices":[20,31]},{"text":"CCAA","indices":[115,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[84,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kXp9TulyIp","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3m34DYy","display_url":"buff.ly\/3m34DYy","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1319964374497435648,"id_str":"1319964374497435648","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF0muoXIAAWo_Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElF0muoXIAAWo_Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9XOI6VXdRw","display_url":"pic.twitter.com\/9XOI6VXdRw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319964375713796096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Neurociencias","indices":[61,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[80,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LtM937M0fZ","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2T7Xgmf","display_url":"buff.ly\/2T7Xgmf","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1319956909873659904,"id_str":"1319956909873659904","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFt0OvXgAAKIAp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFt0OvXgAAKIAp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cowNLR6q1a","display_url":"pic.twitter.com\/cowNLR6q1a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319956911626878977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rovi_IR","name":"Rovi Laboratorios Farmac\u00e9uticos","id":1143876316896382976,"id_str":"1143876316896382976","indices":[52,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmyyUla5Pt","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jckSkl","display_url":"buff.ly\/3jckSkl","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1319949303859810309,"id_str":"1319949303859810309","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFm5gIWkAUw_9F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFm5gIWkAUw_9F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kAP5BMBFLP","display_url":"pic.twitter.com\/kAP5BMBFLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319949305235574789\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"ACoru\u00f1a","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1319941709703368706,"id_str":"1319941709703368706","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFf_dsXUAI9HFq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFf_dsXUAI9HFq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MUCcI05k3z","display_url":"pic.twitter.com\/MUCcI05k3z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319941711330684930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[61,69]},{"text":"enfermeros","indices":[80,91]},{"text":"coronavirus","indices":[193,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[226,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8dMEHvzbjC","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3o6Zfpe","display_url":"buff.ly\/3o6Zfpe","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1319934215459307520,"id_str":"1319934215459307520","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZLPdWAAAxhrX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFZLPdWAAAxhrX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fP1EBk0WnJ","display_url":"pic.twitter.com\/fP1EBk0WnJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319934216776282118\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"LinkedIN","indices":[78,87]},{"text":"actualidad","indices":[122,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1319926684854996994,"id_str":"1319926684854996994","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElFSU5xXUAIKyps.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElFSU5xXUAIKyps.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aloP0bZWYX","display_url":"pic.twitter.com\/aloP0bZWYX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319926698108923906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[34,40]},{"text":"TDAH","indices":[45,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dop7jOm4g0","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3kgqTxu","display_url":"buff.ly\/3kgqTxu","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1319919111468732416,"id_str":"1319919111468732416","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFLcEtX0AAvQpP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFLcEtX0AAvQpP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wUDugn616X","display_url":"pic.twitter.com\/wUDugn616X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319919112919855104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"s\u00e1bado","indices":[112,119]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[140,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[206,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oRohI9S1uu","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3dOPQOl","display_url":"buff.ly\/3dOPQOl","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1319911539105816577,"id_str":"1319911539105816577","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFEjTdXYAErdzC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElFEjTdXYAErdzC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fkhT2KPUB9","display_url":"pic.twitter.com\/fkhT2KPUB9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319911540506677248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"c\u00e1ncerdemama","indices":[44,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rzEcqdEY4N","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3j5Vug0","display_url":"buff.ly\/3j5Vug0","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1319896417272463360,"id_str":"1319896417272463360","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE2zGPWAAA7b0_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElE2zGPWAAA7b0_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5bnQEsKwZA","display_url":"pic.twitter.com\/5bnQEsKwZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319896418669240320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[50,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alazaro17","name":"\u00c0lex Lazaro","id":4849970577,"id_str":"4849970577","indices":[179,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oZtpd9VvmT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3jkZxoV","display_url":"buff.ly\/3jkZxoV","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1319888862903152640,"id_str":"1319888862903152640","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEv7YBWMAAlR1k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElEv7YBWMAAlR1k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZPmu1DQSqT","display_url":"pic.twitter.com\/ZPmu1DQSqT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319888864136318976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1319881340821688320,"id_str":"1319881340821688320","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElEpFiFX0AA7XiR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElEpFiFX0AA7XiR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1LQnU2UI27","display_url":"pic.twitter.com\/1LQnU2UI27","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1319881355275231237\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}