{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1319275559726137354,"1":1319274136737251332,"2":1319260926927900678,"3":1319237602587836416},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"El 75% de los municipios de #Andaluc\u00eda contabilizan casos de #coronavirus confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas, un total de 591 localidades","1":"El n\u00famero de municipios de #Andaluc\u00eda con una tasa superior a los 500 casos de #coronavirus por 100.000 habitantes se eleva a :keycap_1::keycap_5::keycap_4: \n\nConsulta mapa :right_arrow_curving_down:\n:world_map: https:\/\/t.co\/UZ7O3o6Zw2 https:\/\/t.co\/zwnZEseY4O","2":"@CarlosCaSen Hola. Son los datos de las \u00faltimas 24 horas a nivel provincial.","3":"El n\u00famero de hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda vuelve a crecer por encima del centenar en la \u00faltima actualizaci\u00f3n de #datos 22\/10:\n\nTotal: 1.675 (+108)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 1.474 (+105)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 201 (+3)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/ShOXt2CIll https:\/\/t.co\/qeZlkuggZW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-10-22 13:52:59","1":"2020-10-22 13:47:19","2":"2020-10-22 12:54:50","3":"2020-10-22 11:22:09"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":0,"3":5},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":1,"3":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[28,38]},{"text":"coronavirus","indices":[61,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[27,37]},{"text":"coronavirus","indices":[79,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZ7O3o6Zw2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35q2MX0","display_url":"bit.ly\/35q2MX0","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1319273886102376450,"id_str":"1319273886102376450","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8AnA6U0AIKUdu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8AnA6U0AIKUdu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwnZEseY4O","display_url":"pic.twitter.com\/zwnZEseY4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319274136737251332\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosCaSen","name":"Carlos Casta\u00f1o","id":256911419,"id_str":"256911419","indices":[0,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[28,36]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[40,50]},{"text":"datos","indices":[121,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShOXt2CIll","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IUs9sy","display_url":"bit.ly\/2IUs9sy","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1319236635532382209,"id_str":"1319236635532382209","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek7euvuW0AEd-0_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek7euvuW0AEd-0_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qeZlkuggZW","display_url":"pic.twitter.com\/qeZlkuggZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1319237602587836416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"},"medium":{"w":682,"h":575,"resize":"fit"}}}]}}}