{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1319334482026110981,"1":1319296505140760581,"2":1319229946414485506},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 ESPA\u00d1A, o somos los m\u00e1s torpes, los m\u00e1s tontos o los m\u00e1s listos: las tres cosas a la vez NO: hasta el 30 de junio Espa\u00f1a ten\u00eda el 2,42% de todos los casos mundiales, desde el 1 de julio Espa\u00f1a tiene el 2,47% de todos los casos mundiales. Demasiado \"perfecto\". https:\/\/t.co\/ct24O0djlH","1":"CORONAVIRUS #Covid_19 Declaraciones del Ministro de Sanidad, hoy mismo: \u201cNos esperan 5 o 6 meses muy duros, si todo va bien\u201d \u00bfRecuerdan lo que dijimos el pasado viernes en @LRsecreta sobre tener mucho cuidado los pr\u00f3ximos meses? Creo que ven el programa... https:\/\/t.co\/FzlLyqYQkR","2":"CORONAVIRUS #COVID19 De enero a octubre \u00bfc\u00f3mo han evolucionado los 40 millones de casos de todo el mundo en Europa, \u00c1frica, Am\u00e9rica y Asia? Lo de Europa ya es digno de estudio y con poblaciones diferentes en octubre todos tienen m\u00e1s de 2 millones de casos (no \u00c1frica). Curioso... https:\/\/t.co\/z3Gp9xNtjV"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-22 17:47:07","1":"2020-10-22 15:16:12","2":"2020-10-22 10:51:43"},"retweet_count":{"0":54,"1":97,"2":29},"favorite_count":{"0":171,"1":409,"2":99},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319333201534476292,"id_str":"1319333201534476292","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek82joHXYAQzPq4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek82joHXYAQzPq4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ct24O0djlH","display_url":"pic.twitter.com\/ct24O0djlH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1319334482026110981\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1448,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[172,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzlLyqYQkR","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/20201022\/salvador-illa-esperan-meses-duros-va-bien\/530197197_0.html","display_url":"elespanol.com\/espana\/2020102\u2026","indices":[257,280]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319227377818456064,"id_str":"1319227377818456064","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek7WT4DW0AAvuXT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek7WT4DW0AAvuXT.png","url":"https:\/\/t.co\/z3Gp9xNtjV","display_url":"pic.twitter.com\/z3Gp9xNtjV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1319229946414485506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}