{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1319360374194356224,"1":1319329910360625154,"2":1319282766572261377,"3":1319228143362781185,"4":1319227192631566336},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"#V\u00cdDEOCHECK | Chega prop\u00f4s \"m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3rias\" e agora vota \"contra obrigatoriedade de m\u00e1scara\"? Saiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/k1jPy195lu https:\/\/t.co\/MlvpJYBH7i","1":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook, um \"naturopata\" denuncia que a morte de uma crian\u00e7a de 13 anos de idade durante uma aula na escola em Barcelos, no dia 20 de outubro, ter\u00e1 sido causada pela utiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e1scara. Verdade ou falsidade?https:\/\/t.co\/pWXAX49dBk","2":"O l\u00edder mundial da Igreja Cat\u00f3lica Apost\u00f3lica Romana afirmou que \"os homossexuais t\u00eam o direito a fazer parte de uma fam\u00edlia\" e defendeu a necessidade de uma \"lei de uni\u00e3o civil\" para que os casais homossexuais estejam \"legalmente assegurados\". https:\/\/t.co\/h3TKbRPlYA","3":"\u00c0 medida que se aproxima a elei\u00e7\u00e3o presidencial dos EUA, aumenta a tens\u00e3o pol\u00edtica e tamb\u00e9m a necessidade de escrut\u00ednio jornal\u00edstico sobre as declara\u00e7\u00f5es proferidas por ambos. O Pol\u00edgrafo destaca oito exemplos de alega\u00e7\u00f5es falsas.https:\/\/t.co\/FX9uSpUDtl","4":"Num \"tweet\" de 16 de outubro colocam-se lado a lado dois t\u00edtulos de not\u00edcias: \"Chega quer m\u00e1scaras de prote\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3rias\"( 7\/04\/2020); e \"Chega vai votar contra obrigatoriedade de m\u00e1scara\"(16\/10\/2020). Estamos perante uma evidente contradi\u00e7\u00e3o? https:\/\/t.co\/jj4hwj2qlm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-10-22 19:30:00","1":"2020-10-22 17:28:57","2":"2020-10-22 14:21:37","3":"2020-10-22 10:44:34","4":"2020-10-22 10:40:47"},"retweet_count":{"0":3,"1":3,"2":1,"3":1,"4":4},"favorite_count":{"0":5,"1":2,"2":1,"3":1,"4":10},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1jPy195lu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jfiWaI","display_url":"bit.ly\/3jfiWaI","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1319295452718587905,"id_str":"1319295452718587905","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319295452718587905\/pu\/img\/3SGL-2sKYMPkwbFp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319295452718587905\/pu\/img\/3SGL-2sKYMPkwbFp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MlvpJYBH7i","display_url":"pic.twitter.com\/MlvpJYBH7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1319360374194356224\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWXAX49dBk","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/crianca-de-13-anos-morreu-durante-aula-em-barcelos-porque-sufucou-com-mascara","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cri\u2026","indices":[228,251]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3TKbRPlYA","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/artigos\/papa-francisco-defende-unioes-de-facto-entre-homossexuais-em-que-paises-ja-e-possivel","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/arti\u2026","indices":[245,268]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FX9uSpUDtl","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/declaracoes-de-joe-biden-e-donald-trump-escrutinadas-em-oito-verificacoes-de-factos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[230,253]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jj4hwj2qlm","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/chega-propos-mascaras-de-protecao-obrigatorias-e-agora-vota-contra-obrigatoriedade-de-mascara","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/che\u2026","indices":[247,270]}]}}}