{"screen_name":{"0":"lemondefr","1":"lemondefr","2":"lemondefr","3":"lemondefr","4":"lemondefr","5":"lemondefr","6":"lemondefr","7":"lemondefr","8":"lemondefr","9":"lemondefr","10":"lemondefr","11":"lemondefr","12":"lemondefr","13":"lemondefr","14":"lemondefr","15":"lemondefr","16":"lemondefr","17":"lemondefr","18":"lemondefr","19":"lemondefr","20":"lemondefr","21":"lemondefr","22":"lemondefr","23":"lemondefr","24":"lemondefr","25":"lemondefr","26":"lemondefr","27":"lemondefr","28":"lemondefr","29":"lemondefr","30":"lemondefr","31":"lemondefr","32":"lemondefr","33":"lemondefr","34":"lemondefr","35":"lemondefr","36":"lemondefr","37":"lemondefr","38":"lemondefr","39":"lemondefr","40":"lemondefr","41":"lemondefr","42":"lemondefr","43":"lemondefr","44":"lemondefr","45":"lemondefr","46":"lemondefr","47":"lemondefr","48":"lemondefr","49":"lemondefr","50":"lemondefr","51":"lemondefr","52":"lemondefr","53":"lemondefr","54":"lemondefr","55":"lemondefr","56":"lemondefr","57":"lemondefr","58":"lemondefr","59":"lemondefr","60":"lemondefr","61":"lemondefr","62":"lemondefr","63":"lemondefr","64":"lemondefr","65":"lemondefr","66":"lemondefr","67":"lemondefr","68":"lemondefr","69":"lemondefr","70":"lemondefr","71":"lemondefr","72":"lemondefr","73":"lemondefr","74":"lemondefr","75":"lemondefr","76":"lemondefr","77":"lemondefr","78":"lemondefr","79":"lemondefr","80":"lemondefr","81":"lemondefr","82":"lemondefr","83":"lemondefr","84":"lemondefr","85":"lemondefr","86":"lemondefr","87":"lemondefr","88":"lemondefr","89":"lemondefr","90":"lemondefr","91":"lemondefr","92":"lemondefr","93":"lemondefr","94":"lemondefr","95":"lemondefr","96":"lemondefr","97":"lemondefr","98":"lemondefr"},"tweet_id":{"0":1319423828578213888,"1":1319420585844277252,"2":1319401998169636870,"3":1319398422273732609,"4":1319398374035103752,"5":1319395896900145153,"6":1319393357924343813,"7":1319390119128932352,"8":1319386778231578624,"9":1319383308778745861,"10":1319380240091779090,"11":1319377435381665793,"12":1319374445904056320,"13":1319371141228695553,"14":1319367808346738689,"15":1319364120689446913,"16":1319360759005065218,"17":1319357451926409216,"18":1319354204058771456,"19":1319350976269209602,"20":1319350054264754177,"21":1319346942024056834,"22":1319343218853613568,"23":1319341335984394241,"24":1319338711998484480,"25":1319335434183475201,"26":1319331977590415369,"27":1319330929924624392,"28":1319328407629516802,"29":1319326750535548933,"30":1319324949417525253,"31":1319321246119714817,"32":1319317593128316928,"33":1319317068345446400,"34":1319313332629917696,"35":1319313326560694272,"36":1319310816391401472,"37":1319309815559184385,"38":1319306265240104960,"39":1319302845053755400,"40":1319297685698928641,"41":1319295718008385546,"42":1319292518463225856,"43":1319290800795123717,"44":1319288097813663744,"45":1319286451008253953,"46":1319284738310336512,"47":1319279985404735492,"48":1319278457663074304,"49":1319275863406333955,"50":1319275626759479296,"51":1319274261438107651,"52":1319272211568488449,"53":1319269778700156928,"54":1319268450280366080,"55":1319266754846130177,"56":1319261419536265219,"57":1319258972222820352,"58":1319253778558820352,"59":1319249080489594880,"60":1319244689644683269,"61":1319239875195998214,"62":1319236239439126529,"63":1319235825981394951,"64":1319235282647027714,"65":1319230848084955137,"66":1319226794621501440,"67":1319225563496747010,"68":1319221434674274305,"69":1319217805632413697,"70":1319213692135837697,"71":1319211026240462853,"72":1319209865932427264,"73":1319207187655307266,"74":1319205745204908033,"75":1319201820917510144,"76":1319196510647689216,"77":1319193804398788608,"78":1319193502744444928,"79":1319192867915632643,"80":1319188504157585408,"81":1319184477206269952,"82":1319180573697597440,"83":1319176809196511232,"84":1319173944394600448,"85":1319172882140962816,"86":1319169039277707264,"87":1319165164067934209,"88":1319161165021384704,"89":1319157270878584833,"90":1319154303001628672,"91":1319151724058316802,"92":1319151299141783552,"93":1319148280165654528,"94":1319145231288238080,"95":1319140929828233216,"96":1319126399798644741,"97":1319085375265116166,"98":1319069944961781761},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":true,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":true,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false},"text":{"0":"Le couvre-feu s\u2019\u00e9tend en France pour emp\u00eacher la saturation des services hospitaliers https:\/\/t.co\/Z0Tz7cJ3cL","1":"Une frappe am\u00e9ricaine tue plusieurs djihadistes d\u2019Al-Qa\u00efda dans le nord-ouest de la Syrie https:\/\/t.co\/pPMEl2hcMB","2":"Apr\u00e8s des ann\u00e9es de tension, les relations se r\u00e9chauffent entre le Burundi et le Rwanda : les chefs de la diplomatie des deux pays ont salu\u00e9 \u00ab l\u2019ouverture d\u2019un nouveau chapitre \u00bb et soulign\u00e9 leur volont\u00e9 de r\u00e9soudre leurs nombreux diff\u00e9rends. https:\/\/t.co\/9ZSUUKlZxU","3":"La mort de Frank Horvat, photographe touche-\u00e0-tout et amoureux \u00e9ternel https:\/\/t.co\/1hJnT6hor5","4":"Le triomphe et les d\u00e9g\u00e2ts de \u00ab l\u2019Am\u00e9rique d\u2019abord \u00bb https:\/\/t.co\/0Agb4pu6GW","5":"Le pr\u00e9sident du Nigeria reste intransigeant face au soul\u00e8vement populaire https:\/\/t.co\/QPeSgNYjkR","6":"Etats-Unis : la juge Amy Coney Barrett, nomm\u00e9e par Donald Trump, se rapproche de la Cour supr\u00eame https:\/\/t.co\/EeKJDCyMSX","7":"Pr\u00e8s de Toulouse, une mineure mise en examen pour avoir insult\u00e9 une professeure https:\/\/t.co\/F4xbcrNCot","8":"Apr\u00e8s l\u2019\u00e9chec de StopCovid, insuffisamment adopt\u00e9e par les Fran\u00e7ais, le gouvernement a mis en ligne une nouvelle version de l\u2019application : #TousAntiCovid\nCe que \u00e7a change :down-right_arrow: https:\/\/t.co\/W3SOYoxgHX","9":"#Football L'\u00e9quipe des Bleues qui affronte vendredi la Mac\u00e9doine du Nord dans le cadre des qualifications \u00e0 l\u2019Euro 2022, conna\u00eet une crise ouverte entre Corinne Diacre et ses internationales \u00e9voluant \u00e0 Lyon. https:\/\/t.co\/KYcFboPA0M","10":"#Covid_19 La m\u00e9tropole de Saint-Etienne affiche le plus fort taux d\u2019incidence du pays. Si la contamination poursuit sa hausse, les h\u00f4pitaux ne pourront bient\u00f4t plus accueillir de malades.  https:\/\/t.co\/ieeyT0Olsg","11":"Affaire Jeffrey Epstein : en 2016, Ghislaine Maxwell, ex-collaboratrice du milliardaire, niait avoir recrut\u00e9 des mineures pour lui https:\/\/t.co\/ul2bEfRdV3","12":"Pologne : le Tribunal constitutionnel rend ill\u00e9gal l\u2019avortement pour malformation grave du f\u0153tus https:\/\/t.co\/zjoyCDAxp1","13":"Ligue Europa : Nice surclass\u00e9 et humili\u00e9 6 buts \u00e0 2 sur le terrain du Bayer Leverkusen https:\/\/t.co\/CWTa6HdBNA","14":"Tariq Ramadan mis en examen pour viols sur une cinqui\u00e8me femme https:\/\/t.co\/9LabsA4yMY","15":"Deux mises en examen pour violences \u00e0 caract\u00e8re raciste dans l\u2019affaire des femmes agress\u00e9es au Champ-de-Mars https:\/\/t.co\/nEbL1KGwHl","16":"Rugby : pour la reprise du XV de France, Galthi\u00e9 mise sur la continuit\u00e9 https:\/\/t.co\/xseAaZ31Wn","17":"L\u2019\u00e9conomie africaine face au Covid-19 | Au c\u0153ur de Ouagadougou, le march\u00e9 Rood Woko, le plus grand de la capitale du Burkina Faso, est comme \u00e9teint. | par @Sophie_Douce https:\/\/t.co\/Gpa4rKngqL","18":"Selon nos informations, les derni\u00e8res avanc\u00e9es de l\u2019enqu\u00eate montrent d\u00e9sormais que le terroriste de Conflans\u00a0\u00e9tait en contact non plus avec un, mais au moins deux djihadistes pr\u00e9sum\u00e9s en Syrie. \u2066@nicolaschapuis\u2069  https:\/\/t.co\/FXiLMThggE","19":"Jamais en Iran les bilans journaliers des victimes du Covid-19 n\u2019ont \u00e9t\u00e9 aussi \u00e9lev\u00e9s : les autorit\u00e9s et les m\u00e9decins mettent en garde contre une \u00ab troisi\u00e8me vague \u00bb | par @GhazalGolshiri https:\/\/t.co\/aIo0wDlQr5","20":"F\u00e9licien Kabuga, financier pr\u00e9sum\u00e9 du g\u00e9nocide au Rwanda, transf\u00e9r\u00e9 temporairement \u00e0 La Haye https:\/\/t.co\/yqYSpwo7T2","21":"#Pantouflage Combien de fonctionnaires europ\u00e9ens monnaient leur connaissance des rouages et des institutions de l\u2019Union europ\u00e9enne avec des entreprises ou des cabinets de lobbying ? https:\/\/t.co\/9Q1xqjxapw","22":"Les manifestants tha\u00eflandais s\u2019inspirent de la r\u00e9volte de Hongkong https:\/\/t.co\/udrP8dmhXw","23":"Attentat de Conflans\u00a0: l\u2019assaillant \u00e9tait en contact avec au moins deux djihadistes pr\u00e9sum\u00e9s en Syrie https:\/\/t.co\/b2rtVDLHDe","24":"\u00ab Couvre-feu \u00bb, histoire d'une notion : des chemin\u00e9es recouvertes pour \u00e9viter l\u2019incendie au Moyen Age \u00e0 la privation moderne de libert\u00e9 https:\/\/t.co\/heUunaXXtp","25":"Premier Fran\u00e7ais vainqueur \u00e0 22 ans du prestigieux concours Tcha\u00efkovski de Moscou, en juin 2019, Alexandre Kantorow confirme qu\u2019il est le prodige de sa g\u00e9n\u00e9ration.  https:\/\/t.co\/eCOpb4Nnzu","26":"Le lourd tribut des mercenaires syriens au Haut-Karabakh : si l\u2019envoi de combattants en Libye et en Azerba\u00efdjan r\u00e9v\u00e8le la d\u00e9tresse \u00e9conomique de nombreux Syriens, certains en profitent. | par @madjze https:\/\/t.co\/0YaMIKBW7j","27":"Tribune | Voltaire, premier islamo-gauchiste de l\u2019histoire ?\nhttps:\/\/t.co\/8PIjaNGiVA","28":"\u00ab C\u2019est l\u00e0 que nous avons entendu les premiers coups de feu \u00bb : la traque meurtri\u00e8re des manifestants au Nigeria https:\/\/t.co\/pOGz9fxY0K","29":"Les utilisateurs sont appel\u00e9s \u00e0 soumettre leurs cas litigieux sur le site de ce conseil, qui exerce en France et est traduit en fran\u00e7ais. Il faudra toutefois que les plaignants aient auparavant \u00e9puis\u00e9 les recours et m\u00e9canismes d\u2019appel de Facebook.  https:\/\/t.co\/RsdhC96v14","30":"Informer le locataire de sa consommation de chauffage deviendra obligatoire \u00e0 partir du 25 octobre. Le but est qu\u2019en \u00e9tant mieux inform\u00e9 le locataire contr\u00f4le et r\u00e9duise sa consommation. https:\/\/t.co\/qtn7LK3aUz","31":"A relire | Le pape Fran\u00e7ois et les gays | par @ArianeChemin https:\/\/t.co\/ByzkFZkvcy","32":"\u00ab C\u2019est la premi\u00e8re fois en vingt-cinq ans que le budget de la justice augmente autant \u00bb, a martel\u00e9 Eric Dupond-Moretti.\nEt pourtant. \nLa France consacre 69,50 euros par habitant \u00e0 la justice, quand l\u2019Allemagne investit 131,20 euros. \nPar @JBJacquin https:\/\/t.co\/NxieCU6QY1","33":"La D\u00e9pakine multiplie par cinq le risque de troubles du d\u00e9veloppement https:\/\/t.co\/zz1quVu9M7","34":"\u00ab Il faut insister sur la solitude du professeur face \u00e0 l\u2019institution, qui ne sait pas ou ne veut pas le prot\u00e9ger [...] On a trop esp\u00e9r\u00e9 d\u2019un syst\u00e8me min\u00e9 par la paresse, la peur et le manque de moyens. On a refus\u00e9 de nommer les r\u00e9flexes d\u2019omerta. \u00bb https:\/\/t.co\/crsSVVw9sv","35":"\u00ab Votez pour Trump, sinon\u2026 \u00bb : les Etats-Unis accusent l\u2019Iran d\u2019avoir orchestr\u00e9 une campagne d\u2019e-mails mena\u00e7ants visant l\u2019\u00e9lection https:\/\/t.co\/96sClgp9F9","36":"Depuis huit mois, aucune session pl\u00e9ni\u00e8re ne s\u2019est tenue \u00e0 Strasbourg. Derri\u00e8re les questions sanitaires, la bataille des \u00ab pro-Bruxelles \u00bb revient en force pour l\u2019instauration d\u2019un site unique dans la capitale belge. https:\/\/t.co\/dYvS4trL85","37":"Vos enfants ne veulent que des nuggets ? Des chefs ont des astuces pour les pousser vers la diversit\u00e9 https:\/\/t.co\/vDnMUeg2Kp","38":"#Pologne Le Tribunal constitutionnel favorable \u00e0 un nouveau durcissement du droit \u00e0 l\u2019avortement : cette d\u00e9cision \"se traduit en avortements clandestins ou pratiqu\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9tranger pour ceux qui en ont les moyens et davantage de souffrances chez les autres\" https:\/\/t.co\/qAzsyfV7u5","39":"Thierry Breton : \u00ab Dans bien des cas, l\u2019espace num\u00e9rique est une zone de non-droit \u00bb https:\/\/t.co\/fx6arjEgMI","40":"Coronavirus\u00a0: Jean Castex annonce un couvre-feu dans 38\u00a0d\u00e9partements suppl\u00e9mentaires et en Polyn\u00e9sie https:\/\/t.co\/lJBFCB1oSY","41":"\"Journal d\u2019un rescap\u00e9 du Bataclan\" retrace, avec une libert\u00e9 et une sinc\u00e9rit\u00e9 admirables, les d\u00e9m\u00eal\u00e9s int\u00e9rieurs d\u2019un prof de gauche, activement engag\u00e9 contre la haine des musulmans, soudain frapp\u00e9 par la terreur islamiste. https:\/\/t.co\/pyDe9kQwEn via @lemondefr","42":"Lla pr\u00e9sence \"permanente\" d'Eric Zemmour chaque soir sur @CNEWS  [aboutit] \"\u00e0 privil\u00e9gier un courant de pens\u00e9e \u00bb, dit le Comit\u00e9 d'\u00e9thique de @canalplus plein de sous-entendus. La cha\u00eene est invit\u00e9e \u00e0 revoir la formule. Elle assure y \"r\u00e9flechir\" https:\/\/t.co\/oYs25Vczb2","43":"Vous peinez \u00e0 comprendre ces histoires de grands \u00e9lecteurs dans les \u00e9lections am\u00e9ricaines ? Ou alors vous \u00eates au taquet, et vous \u00eates un\u00b7e nerd de la politique \u00e9tats-unienne ? Simulez les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection dans les 15 \u00c9tats strat\u00e9giques. https:\/\/t.co\/ghRxUBVzIs","44":"Jean-Michel Blanquer : \u00ab Le sursaut national doit nous conduire \u00e0 consid\u00e9rer que le professeur est central dans notre soci\u00e9t\u00e9 \u00bb https:\/\/t.co\/vctThIMFMe","45":"\u00ab Nous critiquons le geste technocratique qui consiste \u00e0 croire que la technologie ou l\u2019organisation suffit \u00e0 permettre la coordination entre les individus. C\u2019est \u00e9galement cette tendance \u00e0 penser que \"l\u2019intendance suivra\" et donc \u00e0 n\u00e9gliger les consid\u00e9rations de mise en \u0153uvre \u00bb","46":"Orient Hontai Capital, l\u2019actionnaire chinois discret et ambitieux de Mediapro https:\/\/t.co\/JLifYCx1Pr","47":"TRIBUNE | Richard Ford : \u00ab L\u2019Am\u00e9rique, ce pays qui est le mien depuis soixante-seize ans, me semble aujourd\u2019hui tout sauf clair. \u00bb https:\/\/t.co\/PaeVgjAtHt","48":"Le prix arrive \u00e0 un moment-cl\u00e9 pour ce mouvement : l\u2019ex-candidate de l\u2019opposition au scrutin Svetlana Tikhanovska\u00efa a donn\u00e9 au chef de l\u2019Etat jusqu\u2019\u00e0 dimanche pour d\u00e9missionner, mena\u00e7ant d\u2019appeler \u00e0 une gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale et \u00e0 intensifier les manifestations.","49":"\u00ab C\u2019est l\u00e0 que nous avons entendu les premiers coups de feu\u00a0\u00bb : la traque meurtri\u00e8re des manifestants au Nigeria \u2014 via @lemondefr https:\/\/t.co\/W4FnPHAHQY","50":"#Election2020 Joe Biden limite au strict minimum ses d\u00e9placements pendant que Donald Trump continue de parcourir les Etats cl\u00e9s \u00e0 une allure soutenue. https:\/\/t.co\/tr3SliFVBC","51":"Attentat de #Conflans : le meurtrier \u00e9tait en contact avec un djihadiste russophone, qui serait bas\u00e9 \u00e0 Idlib, consid\u00e9r\u00e9e comme le dernier grand bastion djihadiste et rebelle dans le nord-ouest de la Syrie. cc @le_Parisien  https:\/\/t.co\/GwNdXsIRuw","52":"Pas facile de faire pousser une for\u00eat en plein centre de Paris. Anne Hidalgo et son \u00e9quipe viennent de s\u2019en rendre compte. https:\/\/t.co\/IWiRH3F89b","53":"Covid-19\u00a0: \u00ab\u00a0Aucune le\u00e7on n\u2019a \u00e9t\u00e9 tir\u00e9e de la gestion de la crise entre mars et mai\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/tBO5f7aWsJ","54":"En attendant, le terrorisme djihadiste est toujours l\u00e0. Que peut-on faire ?\n\n:right_arrow: Cyrille Bret, ma\u00eetre de conf\u00e9rences en philosophie, analyse les cons\u00e9quences majeures du terrorisme sur les deux premi\u00e8res d\u00e9cennies du XXIe si\u00e8cle.\nhttps:\/\/t.co\/HjnD5tqeUi","55":"#Covid_19 L\u2019ex-premi\u00e8re ministre belge Sophie Wilm\u00e8s admise en soins intensifs https:\/\/t.co\/IPteekmy1B","56":"De l'importance de \"l'empathie esth\u00e9tique\" pour notre cerveau et notre bien-\u00eatre   https:\/\/t.co\/wx0Zg5CPG5 via @lemondefr","57":"#Covid_19 A Saint-Etienne, \u00ab la situation est en train de nous \u00e9chapper \u00bb https:\/\/t.co\/ieeyT0Olsg","58":"Covid-19 : \u00ab Aucune le\u00e7on n\u2019a \u00e9t\u00e9 tir\u00e9e de la gestion de la crise entre mars et mai \u00bb https:\/\/t.co\/UIJHVXIzqa","59":"Des m\u00e9diateurs des entreprises pour aider David face \u00e0 Goliath https:\/\/t.co\/Us6x3SmPSj","60":"\u00ab Nous sommes entr\u00e9s dans le terrorisme du coin de la rue \u00bb https:\/\/t.co\/WR81HKrO2H","61":"Attentat de Conflans : violemment mise en cause sur les r\u00e9seaux sociaux, la Cour nationale du droit d\u2019asile porte plainte https:\/\/t.co\/90dLLr4tEs","62":"Liban\u00a0: un an apr\u00e8s sa d\u00e9mission sous la pression de la rue, Saad Hariri de nouveau d\u00e9sign\u00e9 premier ministre https:\/\/t.co\/tp69E05JAh","63":"#Covid_19 A Saint-Etienne, \u00ab la situation est en train de nous \u00e9chapper \u00bb https:\/\/t.co\/jFO6RwxrId","64":"Apr\u00e8s huit mois de retard, le service de rencontres de Facebook arrive en France https:\/\/t.co\/OE9sZz6FUH","65":"Tests, quarantaines, fronti\u00e8res : Bruxelles veut mieux coordonner les r\u00e9ponses des Vingt-Sept \u00e0 la pand\u00e9mie https:\/\/t.co\/HQHmJjpZ1p","66":"Le prix Sakharov des droits de l\u2019homme d\u00e9cern\u00e9 \u00e0 l\u2019opposition bi\u00e9lorusse https:\/\/t.co\/nQX8x71NCg","67":"Le groupe laitier Lactalis accus\u00e9 de ne pas respecter le code de l\u2019environnement https:\/\/t.co\/I2FUB7nFRi","68":"D\u00e9but des consultations pour un report des \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales de mars 2021 https:\/\/t.co\/mqb0C4PrVR","69":"Pr\u00e9sidentielle en Guin\u00e9e : au moins trois morts dans des heurts \u00e0 Conakry https:\/\/t.co\/jocz1KkI6Q","70":"L\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence limite les coop\u00e9rations entre distributeurs https:\/\/t.co\/3FdZ2oYZgx","71":"Strasbourg renonce \u00e0 son march\u00e9 de No\u00ebl https:\/\/t.co\/ndReyLc5tM","72":"En Alg\u00e9rie, un ancien patron du secteur automobile condamn\u00e9 \u00e0 dix ans de prison https:\/\/t.co\/U8IVBIyfsd","73":"A la Une du @MondedesLivres cette semaine, le livre d'un professeur d'histoire au coll\u00e8ge survivant du 13-Novembre, qui r\u00e9sonne puissamment avec Samuel Paty, assassin\u00e9 le 16 octobre: \"Journal d\u2019un rescap\u00e9 du Bataclan. Etre historien et victime d\u2019attentat\".\nhttps:\/\/t.co\/oyoSdP7uYT","74":"Chems-Eddine Hafiz, le franc-parler d\u2019un islam mod\u00e9r\u00e9 https:\/\/t.co\/6jrhdekOO2","75":"TRIBUNE | Richard Ford : \u00ab Sous le patchwork en folie de l\u2019Am\u00e9rique, un substrat de glace et de silence nous immobilise \u00bb https:\/\/t.co\/vmDUtemzan","76":"#ALaUne du \u00ab Monde \u00bb boucl\u00e9 il y a quelques instants :\n\n\u00ab Samuel Paty est devenu le visage de la R\u00e9publique \u00bb https:\/\/t.co\/Ps3IN9hlNE","77":"Un \u00e9quipage am\u00e9ricano-russe de\u00a0la\u00a0Station spatiale internationale de\u00a0retour sur Terre https:\/\/t.co\/0ZLxM7tLgS","78":"Richard Ford\u00a0:\u00a0\u00ab L\u2019Am\u00e9rique, ce pays qui est le mien depuis soixante-seize\u00a0ans, me semble aujourd\u2019hui tout sauf clair\u00a0\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/RdTf9SW0xx","79":"Luis Arce : \u00ab Evo Morales ne pr\u00e9side plus la Bolivie, celui qui va gouverner c\u2019est moi \u00bb https:\/\/t.co\/SafyD0Lw8z","80":"Le laxisme de Bruxelles pour lutter contre le pantouflage d\u00e9nonc\u00e9 par une ONG https:\/\/t.co\/JouOxiTBJ2","81":"Coronavirus : Jean Castex au front pour annoncer de nouveaux couvre-feux https:\/\/t.co\/ooqvjNxsFt","82":"Le \u00ab free speech \u00bb \u00e0 l\u2019am\u00e9ricaine est en recul sur les r\u00e9seaux sociaux https:\/\/t.co\/wa3eQqxCyy","83":"La d\u00e9licate \u00e9laboration de la loi \u00ab convention citoyenne pour le climat \u00bb https:\/\/t.co\/LwvN87kDg8","84":"Covid-19 : confinement ou non, total ou partiel ? Les pays d\u2019Europe face \u00e0 la deuxi\u00e8me vague de la pand\u00e9mie https:\/\/t.co\/UpuTXZnkLX","85":"L\u2019administration am\u00e9ricaine et les associations d\u2019aide se sont montr\u00e9es incapables de retrouver les parents de 545 enfants apr\u00e8s la s\u00e9paration d'avec leurs parents. https:\/\/t.co\/4UCxs8Ja7a","86":"#Election2020  Dans les sondages, \u00ab Joe Biden est dans une position beaucoup plus favorable que ne l\u2019\u00e9tait Hillary Clinton \u00bb https:\/\/t.co\/hXZeyJX65e","87":"\u00ab Je ne veux pas perdre mes meilleures ann\u00e9es \u00e0 attendre un changement qui ne viendra peut \u00eatre jamais \u00bb : au Liban, l\u2019exode des blouses blanches https:\/\/t.co\/3vfRiKddqp","88":"#Election2020 Joe Biden pers\u00e9v\u00e8re dans sa strat\u00e9gie d\u2019esquive https:\/\/t.co\/tr3SliokK4","89":"\u00ab Les personnes homosexuelles ont droit \u00e0 \u00eatre dans une famille, ce sont des enfants de Dieu, elles ont droit \u00e0 une famille. On ne peut \u00e9vincer personne d\u2019une famille, ni lui faire la vie impossible \u00e0 cause de cela. \u00bb https:\/\/t.co\/e0yncrbofB","90":"Avec la crise, le r\u00e9gime de l\u2019assurance-ch\u00f4mage enregistre un d\u00e9ficit \u00ab d\u2019une ampleur in\u00e9dite \u00bb https:\/\/t.co\/6fIdRyk7zz","91":"Election am\u00e9ricaine : d\u00e9sormais, l\u2019ing\u00e9rence est \u00ab made in USA \u00bb https:\/\/t.co\/pHZCPGnj5Z","92":"Pol\u00e9mique autour de l\u2019\u00e9cole priv\u00e9e pr\u00e9sid\u00e9e par la belle-fille d\u2019Emmanuel Macron https:\/\/t.co\/PPQhb5XCMj","93":"Edouard Philippe n\u2019avait \u00ab jamais entendu parler de masques \u00bb avant le d\u00e9but de la crise sanitaire https:\/\/t.co\/5p8A0pdil1","94":"La mort du guitariste et chanteur Spencer Davis https:\/\/t.co\/E2XReieTIF","95":"R\u00e9cit | L\u2019hommage au \u00ab\u00a0h\u00e9ros tranquille\u00a0\u00bb Samuel Paty et \u00e0 tous les professeurs, qui \u00ab\u00a0font des r\u00e9publicains\u00a0\u00bb https:\/\/t.co\/qeVDUlCFR4","96":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, J \u2212 12 : Barack Obama reprend du service contre Donald Trump https:\/\/t.co\/0lJmkjOMV0","97":"La plate-forme de streaming Quibi ferme six mois apr\u00e8s son lancement https:\/\/t.co\/xp0vI9z3mY","98":"Covid-19 : un volontaire ayant particip\u00e9 aux tests du vaccin d\u2019Oxford est mort au Br\u00e9sil https:\/\/t.co\/A79VStd2Wi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true},"created_at":{"0":"2020-10-22 23:42:09","1":"2020-10-22 23:29:15","2":"2020-10-22 22:15:24","3":"2020-10-22 22:01:11","4":"2020-10-22 22:01:00","5":"2020-10-22 21:51:09","6":"2020-10-22 21:41:04","7":"2020-10-22 21:28:12","8":"2020-10-22 21:14:55","9":"2020-10-22 21:01:08","10":"2020-10-22 20:48:56","11":"2020-10-22 20:37:48","12":"2020-10-22 20:25:55","13":"2020-10-22 20:12:47","14":"2020-10-22 19:59:32","15":"2020-10-22 19:44:53","16":"2020-10-22 19:31:32","17":"2020-10-22 19:18:23","18":"2020-10-22 19:05:29","19":"2020-10-22 18:52:39","20":"2020-10-22 18:48:59","21":"2020-10-22 18:36:37","22":"2020-10-22 18:21:50","23":"2020-10-22 18:14:21","24":"2020-10-22 18:03:55","25":"2020-10-22 17:50:54","26":"2020-10-22 17:37:10","27":"2020-10-22 17:33:00","28":"2020-10-22 17:22:58","29":"2020-10-22 17:16:23","30":"2020-10-22 17:09:14","31":"2020-10-22 16:54:31","32":"2020-10-22 16:40:00","33":"2020-10-22 16:37:55","34":"2020-10-22 16:23:04","35":"2020-10-22 16:23:03","36":"2020-10-22 16:13:04","37":"2020-10-22 16:09:06","38":"2020-10-22 15:54:59","39":"2020-10-22 15:41:24","40":"2020-10-22 15:20:54","41":"2020-10-22 15:13:05","42":"2020-10-22 15:00:22","43":"2020-10-22 14:53:32","44":"2020-10-22 14:42:48","45":"2020-10-22 14:36:15","46":"2020-10-22 14:29:27","47":"2020-10-22 14:10:34","48":"2020-10-22 14:04:29","49":"2020-10-22 13:54:11","50":"2020-10-22 13:53:15","51":"2020-10-22 13:47:49","52":"2020-10-22 13:39:40","53":"2020-10-22 13:30:00","54":"2020-10-22 13:24:44","55":"2020-10-22 13:17:59","56":"2020-10-22 12:56:47","57":"2020-10-22 12:47:04","58":"2020-10-22 12:26:26","59":"2020-10-22 12:07:45","60":"2020-10-22 11:50:19","61":"2020-10-22 11:31:11","62":"2020-10-22 11:16:44","63":"2020-10-22 11:15:05","64":"2020-10-22 11:12:56","65":"2020-10-22 10:55:18","66":"2020-10-22 10:39:12","67":"2020-10-22 10:34:19","68":"2020-10-22 10:17:54","69":"2020-10-22 10:03:29","70":"2020-10-22 09:47:08","71":"2020-10-22 09:36:33","72":"2020-10-22 09:31:56","73":"2020-10-22 09:21:17","74":"2020-10-22 09:15:33","75":"2020-10-22 08:59:58","76":"2020-10-22 08:38:52","77":"2020-10-22 08:28:07","78":"2020-10-22 08:26:55","79":"2020-10-22 08:24:23","80":"2020-10-22 08:07:03","81":"2020-10-22 07:51:03","82":"2020-10-22 07:35:32","83":"2020-10-22 07:20:35","84":"2020-10-22 07:09:12","85":"2020-10-22 07:04:58","86":"2020-10-22 06:49:42","87":"2020-10-22 06:34:18","88":"2020-10-22 06:18:25","89":"2020-10-22 06:02:56","90":"2020-10-22 05:51:09","91":"2020-10-22 05:40:54","92":"2020-10-22 05:39:13","93":"2020-10-22 05:27:13","94":"2020-10-22 05:15:06","95":"2020-10-22 04:58:00","96":"2020-10-22 04:00:16","97":"2020-10-22 01:17:15","98":"2020-10-22 00:15:56"},"retweet_count":{"0":22,"1":76,"2":17,"3":29,"4":12,"5":29,"6":14,"7":36,"8":30,"9":5,"10":38,"11":28,"12":156,"13":7,"14":129,"15":85,"16":6,"17":19,"18":35,"19":24,"20":15,"21":84,"22":327,"23":36,"24":24,"25":122,"26":12,"27":30,"28":34,"29":10,"30":20,"31":6,"32":60,"33":27,"34":67,"35":8,"36":11,"37":5,"38":74,"39":9,"40":27,"41":20,"42":44,"43":22,"44":15,"45":13,"46":9,"47":10,"48":5,"49":21,"50":10,"51":43,"52":51,"53":160,"54":16,"55":54,"56":26,"57":32,"58":95,"59":12,"60":19,"61":39,"62":29,"63":19,"64":7,"65":11,"66":62,"67":118,"68":9,"69":24,"70":9,"71":15,"72":8,"73":14,"74":12,"75":4,"76":55,"77":7,"78":23,"79":6,"80":10,"81":31,"82":20,"83":6,"84":14,"85":49,"86":53,"87":40,"88":7,"89":905,"90":26,"91":6,"92":68,"93":17,"94":27,"95":27,"96":44,"97":9,"98":163},"favorite_count":{"0":76,"1":242,"2":77,"3":83,"4":66,"5":43,"6":51,"7":175,"8":58,"9":29,"10":49,"11":62,"12":160,"13":58,"14":348,"15":208,"16":41,"17":39,"18":0,"19":40,"20":62,"21":131,"22":426,"23":66,"24":67,"25":448,"26":27,"27":126,"28":52,"29":0,"30":111,"31":28,"32":97,"33":31,"34":127,"35":21,"36":0,"37":41,"38":83,"39":25,"40":69,"41":0,"42":0,"43":0,"44":56,"45":68,"46":18,"47":41,"48":26,"49":0,"50":26,"51":57,"52":123,"53":297,"54":38,"55":59,"56":0,"57":54,"58":226,"59":34,"60":72,"61":66,"62":68,"63":0,"64":22,"65":43,"66":185,"67":153,"68":17,"69":32,"70":35,"71":43,"72":29,"73":0,"74":48,"75":13,"76":212,"77":0,"78":82,"79":23,"80":42,"81":78,"82":63,"83":18,"84":0,"85":55,"86":315,"87":88,"88":34,"89":3958,"90":40,"91":0,"92":103,"93":53,"94":49,"95":134,"96":295,"97":36,"98":221},"user_location":{"0":"Paris","1":"Paris","2":"Paris","3":"Paris","4":"Paris","5":"Paris","6":"Paris","7":"Paris","8":"Paris","9":"Paris","10":"Paris","11":"Paris","12":"Paris","13":"Paris","14":"Paris","15":"Paris","16":"Paris","17":"Paris","18":"Paris","19":"Paris","20":"Paris","21":"Paris","22":"Paris","23":"Paris","24":"Paris","25":"Paris","26":"Paris","27":"Paris","28":"Paris","29":"Paris","30":"Paris","31":"Paris","32":"Paris","33":"Paris","34":"Paris","35":"Paris","36":"Paris","37":"Paris","38":"Paris","39":"Paris","40":"Paris","41":"Paris","42":"Paris","43":"Paris","44":"Paris","45":"Paris","46":"Paris","47":"Paris","48":"Paris","49":"Paris","50":"Paris","51":"Paris","52":"Paris","53":"Paris","54":"Paris","55":"Paris","56":"Paris","57":"Paris","58":"Paris","59":"Paris","60":"Paris","61":"Paris","62":"Paris","63":"Paris","64":"Paris","65":"Paris","66":"Paris","67":"Paris","68":"Paris","69":"Paris","70":"Paris","71":"Paris","72":"Paris","73":"Paris","74":"Paris","75":"Paris","76":"Paris","77":"Paris","78":"Paris","79":"Paris","80":"Paris","81":"Paris","82":"Paris","83":"Paris","84":"Paris","85":"Paris","86":"Paris","87":"Paris","88":"Paris","89":"Paris","90":"Paris","91":"Paris","92":"Paris","93":"Paris","94":"Paris","95":"Paris","96":"Paris","97":"Paris","98":"Paris"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","1":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","2":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","3":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","4":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","5":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","6":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","7":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","8":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","9":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","10":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","11":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","12":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","13":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","14":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","15":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","16":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","17":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","18":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","19":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","20":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","21":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","22":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","23":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","24":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","25":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","26":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","27":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","28":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","29":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","30":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","31":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","32":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","33":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","34":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","35":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","36":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","37":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","38":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","39":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","40":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","41":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","42":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","43":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","44":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","45":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","46":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","47":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","48":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","49":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","50":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","51":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","52":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","53":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","54":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","55":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","56":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","57":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","58":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","59":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","60":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","61":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","62":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","63":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","64":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","65":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","66":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","67":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","68":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","69":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","70":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","71":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","72":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","73":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","74":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","75":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","76":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","77":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","78":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","79":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","80":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","81":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","82":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","83":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","84":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","85":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","86":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","87":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","88":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","89":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","90":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","91":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","92":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","93":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","94":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","95":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","96":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","97":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir","98":"https:\/\/t.co\/er70UGkbir"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z0Tz7cJ3cL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/23\/le-couvre-feu-s-etend-en-france-pour-empecher-la-saturation-des-services-hospitaliers_6057041_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603409892","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[86,109]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPMEl2hcMB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/23\/une-frappe-americaine-tue-plusieurs-djihadistes-d-al-qaida-dans-le-nord-ouest-de-la-syrie_6057037_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603409177","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[90,113]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZSUUKlZxU","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/apres-des-annees-de-tension-les-relations-se-rechauffent-entre-le-burundi-et-le-rwanda_6057014_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603392218","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[243,266]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hJnT6hor5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/10\/22\/la-mort-de-frank-horvat-photographe-touche-a-tout-et-amoureux-eternel_6056996_3382.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603403984","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[71,94]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Agb4pu6GW","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/le-triomphe-et-les-degats-de-l-amerique-d-abord_6056796_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603354317","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[52,75]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPeSgNYjkR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/le-president-du-nigeria-reste-intransigeant-face-au-soulevement-populaire_6057028_3212.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603403117","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[74,97]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EeKJDCyMSX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/etats-unis-la-juge-amy-coney-barrett-nommee-par-donald-trump-se-rapproche-de-la-cour-supreme_6057024_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603398474","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[97,120]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4xbcrNCot","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/pres-de-toulouse-une-mineure-mise-en-examen-pour-avoir-insulte-une-professeure_6057027_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603398473","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"TousAntiCovid","indices":[140,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3SOYoxgHX","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-ce-que-change-tousanticovid-la-nouvelle-application-de-suivi-des-cas-contacts_6057003_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603382651","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[174,197]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Football","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYcFboPA0M","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/22\/football-chez-les-bleues-un-inquietant-match-entre-la-selectionneuse-et-les-lyonnaises_6056984_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603393352","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[208,231]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieeyT0Olsg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-a-saint-etienne-la-situation-est-en-train-de-nous-echapper_6056963_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603360238","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[189,212]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ul2bEfRdV3","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/affaire-jeffrey-epstein-en-2016-ghislaine-maxwell-ex-collaboratrice-du-milliardaire-niait-avoir-recrute-des-mineures-pour-lui_6057026_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603398474","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[131,154]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zjoyCDAxp1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/pologne-le-tribunal-constitutionnel-rend-illegal-l-avortement-pour-malformation-grave-du-f-tus_6057023_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603397860","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[97,120]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWTa6HdBNA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/22\/ligue-europa-nice-surclasse-et-humilie-6-buts-a-2-sur-le-terrain-du-bayer-leverkusen_6057022_3242.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603397003","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[87,110]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LabsA4yMY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/tariq-ramadan-mis-en-examen-pour-viols-sur-une-cinquieme-femme_6057021_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603395411","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[63,86]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEbL1KGwHl","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/21\/information-judiciaire-pour-violences-a-caractere-raciste-ouverte-dans-l-affaire-des-femmes-agressees-au-champ-de-mars_6056846_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603362345","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[109,132]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xseAaZ31Wn","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2020\/10\/22\/rugby-pour-la-reprise-du-xv-de-france-galthie-mise-sur-la-continuite_6056983_3242.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603369603","display_url":"lemonde.fr\/sport\/article\/\u2026","indices":[72,95]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sophie_Douce","name":"Sophie Douce","id":2822544828,"id_str":"2822544828","indices":[155,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gpa4rKngqL","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/burkina-a-ougadougou-la-vie-au-jour-le-jour-des-petits-commercants-du-marche-rood-woko_6056974_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603385481","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[169,192]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elise_vincent","name":"Elise Vincent","id":8996602,"id_str":"8996602","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GhazalGolshiri","name":"Ghazal Golshiri","id":47299753,"id_str":"47299753","indices":[172,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aIo0wDlQr5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-en-iran-les-autorites-et-les-medecins-mettent-en-garde-contre-une-troisieme-vague_6057018_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603392759","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[188,211]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yqYSpwo7T2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/felicien-kabuga-financier-presume-du-genocide-au-rwanda-transfere-temporairement-a-la-haye_6056980_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603369457","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[93,116]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Pantouflage","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Q1xqjxapw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/l-ong-ceo-denonce-le-laxisme-de-bruxelles-pour-lutter-contre-le-pantouflage_6056891_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603385324","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[182,205]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udrP8dmhXw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/les-manifestants-thailandais-s-inspirent-de-la-revolte-de-hongkong_6056962_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603360512","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[67,90]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b2rtVDLHDe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/police-justice\/article\/2020\/10\/22\/attentat-de-conflans-l-assaillant-etait-en-contact-avec-au-moins-deux-djihadistes-presumes-en-syrie_6057016_1653578.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/police-justice\u2026","indices":[102,125]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/heUunaXXtp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/le-couvre-feu-l-heure-ou-les-braises-sont-mises-sous-cloche_6056789_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603346447","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[136,159]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eCOpb4Nnzu","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/22\/le-pianiste-alexandre-kantorow-embrase-la-musique_6056893_3246.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603353974","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[165,188]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madjze","name":"Madjid Zerrouky","id":152357863,"id_str":"152357863","indices":[192,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0YaMIKBW7j","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/le-lourd-tribut-des-mercenaires-syriens-au-haut-karabakh_6056994_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603387288","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[200,223]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8PIjaNGiVA","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/le-monde-des-religions\/article\/2020\/10\/10\/voltaire-premier-islamo-gauchiste-de-l-histoire_6055512_6038514.html","display_url":"lemonde.fr\/le-monde-des-r\u2026","indices":[61,84]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOGz9fxY0K","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/la-traque-meurtriere-des-manifestants-au-nigeria_6056960_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603359109","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[113,136]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apiquard","name":"alexandre piquard","id":19558480,"id_str":"19558480","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtn7LK3aUz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/argent\/article\/2020\/10\/22\/informer-le-locataire-de-sa-consommation-de-chauffage-devient-obligatoire_6056917_1657007.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603375222","display_url":"lemonde.fr\/argent\/article\u2026","indices":[187,210]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ArianeChemin","name":"Ariane Chemin","id":2734142528,"id_str":"2734142528","indices":[46,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ByzkFZkvcy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/long-format\/article\/2018\/10\/18\/le-pape-francois-et-les-gays_5371057_5345421.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603382401","display_url":"lemonde.fr\/long-format\/ar\u2026","indices":[60,83]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JBJacquin","name":"JB Jacquin","id":108318380,"id_str":"108318380","indices":[239,249]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxieCU6QY1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/les-carences-de-la-justice-francaise-mesurees-par-le-conseil-de-l-europe_6056964_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603384799","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[250,273]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zz1quVu9M7","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/la-depakine-multiplie-par-cinq-le-risque-de-troubles-du-developpement_6057013_3224.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603384073","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[70,93]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/crsSVVw9sv","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/21\/attentat-de-conflans-comme-de-nombreux-professeurs-je-me-sens-honteux-d-appartenir-a-une-institution-si-faible_6056778_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603381854","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[250,273]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/96sClgp9F9","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/les-etats-unis-accusent-l-iran-d-avoir-orchestre-une-campagne-d-e-mails-menacants-visant-l-election_6057010_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603383782","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[131,154]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marieslavicek","name":"Marie Slavicek","id":219998184,"id_str":"219998184","indices":[3,17]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vDnMUeg2Kp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/22\/halte-aux-nuggets-frites-le-menu-enfants-dans-la-cour-des-grands_6056895_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603346984","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[102,125]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Pologne","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qAzsyfV7u5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/en-pologne-le-tribunal-constitutionnel-favorable-a-un-nouveau-durcissement-du-droit-a-l-avortement_6057002_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603382098","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[256,279]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fx6arjEgMI","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/thierry-breton-dans-bien-des-cas-l-espace-numerique-est-une-zone-de-non-droit_6056957_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603362554","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[85,108]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJBFCB1oSY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/coronavirus-jean-castex-au-front-pour-annoncer-de-nouveaux-couvre-feux_6056933_3244.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[101,124]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bonnefous","name":"Bastien Bonnefous","id":52394933,"id_str":"52394933","indices":[3,13]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandrinecassini","name":"Sandrine Cassini","id":11765002,"id_str":"11765002","indices":[3,19]},{"screen_name":"CNEWS","name":"CNEWS","id":18396319,"id_str":"18396319","indices":[78,84]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pierrebrt","name":"Pierre Breteau","id":41566604,"id_str":"41566604","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vctThIMFMe","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/le-gouvernement-lance-un-grenelle-de-l-education-pour-mettre-davantage-les-professeurs-au-centre-de-la-societe_6056992_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603377765","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[128,151]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JLifYCx1Pr","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/orient-hontai-capital-l-actionnaire-chinois-discret-et-ambitieux-de-mediapro_6056950_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603356906","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[78,101]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaeVgjAtHt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/richard-ford-sous-le-patchwork-en-folie-de-l-amerique-un-substrat-de-glace-et-de-silence-nous-immobilise_6056906_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603354369","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[131,154]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"coumba_kane","name":"Coumba Kane","id":495410562,"id_str":"495410562","indices":[3,15]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tr3SliFVBC","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/elections-americaines-joe-biden-persevere-dans-sa-strategie-d-esquive_6056914_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603344490","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[151,174]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Conflans","indices":[12,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"le_Parisien","name":"Le Parisien","id":38142665,"id_str":"38142665","indices":[209,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwNdXsIRuw","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/attentat-de-conflans-le-meurtrier-etait-en-contact-avec-un-djihadiste-russophone-en-syrie_6056985_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603374468","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[223,246]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IWiRH3F89b","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/a-paris-anne-hidalgo-revoit-ses-projets-de-forets-urbaines_6056979_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603373978","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[123,146]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBO5f7aWsJ","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-aucune-lecon-n-a-ete-tiree-de-la-gestion-de-la-crise-entre-mars-et-mai_6056905_3232.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[86,109]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HjnD5tqeUi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/10\/22\/cyrille-bret-nous-sommes-entres-dans-le-terrorisme-du-coin-de-la-rue_6056924_3260.html","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[228,251]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPteekmy1B","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-l-ex-premiere-ministre-belge-sophie-wilmes-admise-en-soins-intensifs_6056969_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603364019","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[79,102]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blanchardsand","name":"Sandrine Blanchard","id":303847784,"id_str":"303847784","indices":[3,17]},{"screen_name":"lemondefr","name":"Le Monde","id":24744541,"id_str":"24744541","indices":[130,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wx0Zg5CPG5","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/culture\/article\/2020\/10\/22\/quand-la-science-prouve-que-l-art-fait-du-bien_6056952_3246.html","display_url":"lemonde.fr\/culture\/articl\u2026","indices":[102,125]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieeyT0Olsg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-a-saint-etienne-la-situation-est-en-train-de-nous-echapper_6056963_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603360238","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[74,97]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UIJHVXIzqa","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-aucune-lecon-n-a-ete-tiree-de-la-gestion-de-la-crise-entre-mars-et-mai_6056905_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603350954","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[86,109]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Us6x3SmPSj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/des-mediateurs-des-entreprises-pour-aider-david-face-a-goliath_6056953_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603357675","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[63,86]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WR81HKrO2H","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/livres\/article\/2020\/10\/22\/cyrille-bret-nous-sommes-entres-dans-le-terrorisme-du-coin-de-la-rue_6056924_3260.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603367064","display_url":"lemonde.fr\/livres\/article\u2026","indices":[60,83]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90dLLr4tEs","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/attentat-de-conflans-violemment-mise-en-cause-sur-les-reseaux-sociaux-la-cour-nationale-du-droit-d-asile-porte-plainte_6056972_3224.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603364946","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[122,145]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tp69E05JAh","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/liban-un-an-apres-sa-demission-sous-la-pression-de-la-rue-saad-hariri-de-nouveau-designe-premier-ministre_6056975_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[109,132]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[21,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jFO6RwxrId","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-a-saint-etienne-la-situation-est-en-train-de-nous-echapper_6056963_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603360238","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[95,118]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OE9sZz6FUH","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/apres-huit-mois-de-retard-le-service-de-rencontres-de-facebook-arrive-en-france_6056968_4408996.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603362304","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[81,104]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HQHmJjpZ1p","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/tests-quarantaines-frontieres-bruxelles-veut-mieux-coordonner-les-reponses-des-vingt-sept-a-la-pandemie_6056967_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603361604","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[108,131]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQX8x71NCg","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/le-prix-sakharov-des-droits-de-l-homme-decerne-a-l-opposition-bielorusse_6056970_3210.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[73,96]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I2FUB7nFRi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/le-groupe-laitier-lactalis-accuse-de-ne-pas-respecter-le-code-de-l-environnement_6056932_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603351605","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[81,104]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mqb0C4PrVR","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/jean-castex-lance-les-consultations-pour-un-report-des-elections-territoriales-de-mars-2021_6056903_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603353582","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[96,119]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jocz1KkI6Q","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/presidentielle-en-guinee-au-moins-trois-morts-dans-des-heurts-a-conakry_6056938_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603354126","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[74,97]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FdZ2oYZgx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/l-autorite-de-la-concurrence-limite-les-cooperations-entre-distributeurs_6056955_3234.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603358064","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[73,96]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ndReyLc5tM","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/coronavirus-jean-castex-au-front-pour-annoncer-de-nouveaux-couvre-feux_6056933_3244.html","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[40,63]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8IVBIyfsd","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2020\/10\/22\/en-algerie-un-ancien-patron-du-secteur-automobile-condamne-a-dix-ans-de-prison_6056942_3212.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603355086","display_url":"lemonde.fr\/afrique\/articl\u2026","indices":[80,103]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MondedesLivres","name":"Le Monde des livres","id":353113087,"id_str":"353113087","indices":[3,18]},{"screen_name":"MondedesLivres","name":"Le Monde des livres","id":353113087,"id_str":"353113087","indices":[32,47]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jrhdekOO2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/m-le-mag\/article\/2020\/10\/22\/chems-eddine-hafiz-le-franc-parler-d-un-islam-modere_6056898_4500055.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603347837","display_url":"lemonde.fr\/m-le-mag\/artic\u2026","indices":[54,77]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vmDUtemzan","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/richard-ford-sous-le-patchwork-en-folie-de-l-amerique-un-substrat-de-glace-et-de-silence-nous-immobilise_6056906_3232.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603353497","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[122,145]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"ALaUne","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319196137006518272,"id_str":"1319196137006518272","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek655a9XUAAu77r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek655a9XUAAu77r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ps3IN9hlNE","display_url":"pic.twitter.com\/Ps3IN9hlNE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lemondefr\/status\/1319196510647689216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":455,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":592,"h":884,"resize":"fit"},"medium":{"w":592,"h":884,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_science","name":"Le Monde Sciences","id":2615869656,"id_str":"2615869656","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZLxM7tLgS","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/3dLeqQb","display_url":"ift.tt\/3dLeqQb","indices":[107,130]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RdTf9SW0xx","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/richard-ford-sous-le-patchwork-en-folie-de-l-amerique-un-substrat-de-glace-et-de-silence-nous-immobilise_6056906_3232.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[121,144]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SafyD0Lw8z","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/21\/luis-arce-celui-qui-va-gouverner-la-bolivie-c-est-moi_6056861_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603353741","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[89,112]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JouOxiTBJ2","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2020\/10\/22\/l-ong-ceo-denonce-le-laxisme-de-bruxelles-pour-lutter-contre-le-pantouflage_6056891_3234.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603350420","display_url":"lemonde.fr\/economie\/artic\u2026","indices":[78,101]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ooqvjNxsFt","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/coronavirus-jean-castex-au-front-pour-annoncer-de-nouveaux-couvre-feux_6056933_3244.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603352334","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[73,96]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wa3eQqxCyy","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/idees\/article\/2020\/10\/22\/le-free-speech-a-l-americaine-est-en-recul-sur-les-reseaux-sociaux_6056918_3232.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603351111","display_url":"lemonde.fr\/idees\/article\/\u2026","indices":[71,94]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwvN87kDg8","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/la-delicate-elaboration-de-la-loi-convention-citoyenne-pour-le-climat_6056911_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603346787","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[74,97]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemonde_planete","name":"Le Monde Plan\u00e8te","id":3343852672,"id_str":"3343852672","indices":[3,19]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UCxs8Ja7a","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/545-enfants-de-migrants-toujours-separes-de-leurs-parents-le-symbole-des-annees-trump_6056919_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603343525","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[165,188]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXZeyJX65e","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/dans-les-sondages-joe-biden-est-dans-une-position-beaucoup-plus-favorable-que-ne-l-etait-hillary-clinton_6056926_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603345606","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[125,148]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vfRiKddqp","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/je-ne-veux-pas-perdre-mes-meilleures-annees-a-attendre-un-changement-qui-ne-viendra-peut-etre-jamais-au-liban-l-exode-des-blouses-blanches_6056899_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603347290","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[146,169]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tr3SliokK4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/elections-americaines-joe-biden-persevere-dans-sa-strategie-d-esquive_6056914_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603344490","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[62,85]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0yncrbofB","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/le-pape-francois-dit-oui-aux-contrats-d-union-civile-pour-les-couples-homosexuels_6056900_3210.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603345742","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[218,241]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fIdRyk7zz","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/avec-la-crise-le-regime-de-l-assurance-chomage-enregistre-un-deficit-d-une-ampleur-inedite_6056910_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603345175","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[96,119]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pixelsfr","name":"Pixels","id":197816493,"id_str":"197816493","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHZCPGnj5Z","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/21\/election-americaine-desormais-l-ingerence-est-made-in-usa_6056851_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603333540","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[79,102]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PPQhb5XCMj","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/polemique-a-l-ecole-de-la-belle-fille-de-macron_6056907_823448.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603344495","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[81,104]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5p8A0pdil1","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/politique\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-edouard-philippe-n-avait-jamais-entendu-parler-de-masques-avant-le-debut-de-la-crise-sanitaire_6056908_823448.html?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603344227","display_url":"lemonde.fr\/politique\/arti\u2026","indices":[99,122]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E2XReieTIF","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/disparitions\/article\/2020\/10\/22\/la-mort-du-guitariste-et-chanteur-spencer-davis_6056909_3382.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603339564","display_url":"lemonde.fr\/disparitions\/a\u2026","indices":[48,71]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeVDUlCFR4","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2020\/10\/22\/l-hommage-au-heros-tranquille-samuel-paty-et-a-tous-les-professeurs-qui-font-des-republicains_6056920_3224.html?utm_campaign=Lehuit&utm_medium=Social&utm_source=Twitter","display_url":"lemonde.fr\/societe\/articl\u2026","indices":[111,134]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0lJmkjOMV0","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/international\/article\/2020\/10\/22\/presidentielle-americaine-j-12-barack-obama-reprend-du-service-contre-donald-trump_6056915_3210.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603339038","display_url":"lemonde.fr\/international\/\u2026","indices":[88,111]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xp0vI9z3mY","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2020\/10\/22\/la-plate-forme-de-streaming-quibi-ferme-six-mois-apres-son-lancement_6056904_4408996.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603328814","display_url":"lemonde.fr\/pixels\/article\u2026","indices":[69,92]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A79VStd2Wi","expanded_url":"https:\/\/www.lemonde.fr\/planete\/article\/2020\/10\/22\/covid-19-un-volontaire-ayant-participe-aux-tests-du-vaccin-d-oxford-est-mort-au-bresil_6056902_3244.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603325660","display_url":"lemonde.fr\/planete\/articl\u2026","indices":[89,112]}]}}}