{"screen_name":{"0":"PacienteL"},"tweet_id":{"0":1319296431211962377},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Cada 22 de octubre, desde el a\u00f1o 1991, y en base a la Declaraci\u00f3n de Beijing, se celebra el D\u00eda Internacional de la Medicina Natural. https:\/\/t.co\/k75AqpzflT"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-22 15:15:55"},"retweet_count":{"0":6},"favorite_count":{"0":9},"user_location":{"0":"Community of Madrid, Spain"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DTFM90VsNz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319296393849180161,"id_str":"1319296393849180161","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8VFIzVkAEl9Vg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8VFIzVkAEl9Vg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k75AqpzflT","display_url":"pic.twitter.com\/k75AqpzflT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PacienteL\/status\/1319296431211962377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}