{"screen_name":{"0":"papayaykware","1":"papayaykware","2":"papayaykware","3":"papayaykware","4":"papayaykware","5":"papayaykware","6":"papayaykware","7":"papayaykware","8":"papayaykware","9":"papayaykware","10":"papayaykware","11":"papayaykware","12":"papayaykware","13":"papayaykware","14":"papayaykware","15":"papayaykware","16":"papayaykware","17":"papayaykware","18":"papayaykware","19":"papayaykware","20":"papayaykware","21":"papayaykware","22":"papayaykware","23":"papayaykware","24":"papayaykware","25":"papayaykware","26":"papayaykware","27":"papayaykware","28":"papayaykware","29":"papayaykware","30":"papayaykware","31":"papayaykware","32":"papayaykware","33":"papayaykware","34":"papayaykware"},"tweet_id":{"0":1319399354319372288,"1":1319397018670858241,"2":1319396652201971713,"3":1319387169996365831,"4":1319359361068695554,"5":1319349404625735680,"6":1319340351920943112,"7":1319337171854237700,"8":1319331920937877512,"9":1319331522785300484,"10":1319330119228469252,"11":1319329286747291648,"12":1319329262344851458,"13":1319329246893035520,"14":1319311424007655424,"15":1319306384916254723,"16":1319306000860631043,"17":1319305989951193088,"18":1319305951665684482,"19":1319305934020239362,"20":1319305205230469122,"21":1319302986284339200,"22":1319291807788789765,"23":1319269222225240064,"24":1319257389489586176,"25":1319257185222787072,"26":1319253159395688449,"27":1319249382907219971,"28":1319248361808166912,"29":1319246346575093760,"30":1319241913657151489,"31":1319239293131436033,"32":1319239084892704769,"33":1319239069033955328,"34":1319239015053316096},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"text":{"0":"La Dra. Chinda Brandolino alerta a los senadores de que la vacuna contra COVID-19 podr\u00eda esterilizar a todos los varones que la reciban, en forma perenne e irreversible.\nhttps:\/\/t.co\/TaOXwGNit9","1":"No hay m\u00e1s preguntas se\u00f1or\u00eda masona.:eye_selector: https:\/\/t.co\/v8nlUHCvhl","2":"Twitter truca hasta las encuestas https:\/\/t.co\/HWb7AVLtrx","3":"NUEVO ESC\u00c1NDALO EN LA CONTRATACI\u00d3N DEL MINISTERIO DE SANIDAD.\nSe adjudica a dedo sin publicidad un contrato para almacenar botecitos de gel hidroalcoh\u00f3lico a una empresa catalana por 291.108 \u20ac.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/AmOVHWwlUc https:\/\/t.co\/ZEJdotkaBh","4":"La asociaci\u00f3n m\u00e9dica de Corea del Sur urge suspender la vacunaci\u00f3n contra la gripe tras la muerte de 25 pacientes - RT https:\/\/t.co\/J9uVukgLxv","5":"Hoy Rafapal en Canal5radio ha dado unas claves","6":"M\u00e1s vale una cicatriz por valiente, que la piel intacta por cobarde.","7":"Esto es lo que hay:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/XzHy6LYf3j","8":"El papel de la vitamina D en la prevenci\u00f3n de la enfermedad y mortalidad por el coronavirus P.C. Ilie, S. Stefanescu y L. Smith.\n\nLa gran mayor\u00eda de las personas mayores de 70 a\u00f1os ten\u00edan niveles de vitamina D inferiores a 30 nmol\/L y ello se relaciona con la morbilidad y","9":"Hoy es un gran d\u00eda, por fin @populares se quita la bandera :Spain: y enarbola la del globalismo, parece ser que el tiempo no cesa de darnos la raz\u00f3n a esos conspiranoicos \u00bfverdad?. Y pensar en los pol\u00edticos que dieron su VIDA para que vosotros est\u00e9is sentados en el Congreso.","10":"@gonnassau Casado se cree el puto amo y s\u00f3lo es un esbirro m\u00e1s del globalismo. https:\/\/t.co\/on9pphU2qD","11":"El d\u00e9ficit de vitamina D puede ser causado tambi\u00e9n por la ingesta de aditivos autorizados: sulfitos, goma ar\u00e1biga, cera microcristalina, poli-deceno-hidrogenado y cera de polietileno oxidada.","12":"Los m\u00e9dicos y enfermeras saben que la vacuna de la Gripe no es para ellos, a pesar de ser el colectivo de m\u00e1s riesgo al contagio. https:\/\/t.co\/z2bLJnnhXJ\n\nLos augurios que pronosticamos en Abril, se est\u00e1n cumpliendo.\nhttps:\/\/t.co\/gMYk6Yjw9A\n\nNing\u00fan partido de derechas ni de","13":"Altos dirigentes del partido dem\u00f3crata, implicados en otra corrupci\u00f3n de los Biden con una empresa china, mencionados en un correo del socio de Hunter Biden: la candidata a la vicepresidencia Kamala Harris, el l\u00edder de los dem\u00f3cratas en el Senado Chuck Schummer, la todopoderosa","14":"Comparto:\nTODO APUNTA A QUE \"EL COMIT\u00c9 DE EXPERTOS\" S\u00cd QUE EXIST\u00cdA.  ES EL \"INSTITUTO DE SALUD GLOBAL\" , RELACIONADO CON SOROS Y BILL GATES, RADICADO EN BARCELONA. \"ISGlobal\"\u00bb\n'Parece que el comit\u00e9 de expertos que no exist\u00eda s\u00ed que exist\u00eda, pero c\u00f3mo ser\u00e1 el tema para que","15":"Gobierno de Espa\u00f1a estudia decretar otro estado de alarma ilegal en todo el pa\u00eds para imponer el toque de queda\n\nhttps:\/\/t.co\/WjAlPLBvbi","16":"Los migrantes sin hogar ser\u00e1n deportados y los delincuentes de los pa\u00edses de la UE ser\u00e1n prohibidos bajo las nuevas y duras leyes posteriores al Brexit que ser\u00e1n develadas por Priti Patel.\u00a0\n\nhttps:\/\/t.co\/4nBbskbqLI","17":"La traici\u00f3n a Espa\u00f1a de PSOE, Podemos y C,S era de esperar pero la traici\u00f3n de aquellos que se autodenominan los defensores de Espa\u00f1a @populares ... Su sentido del voto marcar\u00e1, indeleblemente su desaparici\u00f3n al apoyarse en los dictados globalistas de Soros, Billdelberg etc.","18":"ENFOQUE SOTT: Boris Johnson anuncia el \"Gran Reinicio\" de Gran Breta\u00f1a, \u00bften\u00edan raz\u00f3n los conspiranoicos negacionistas del covid todo este tiempo?\n\nhttps:\/\/t.co\/LcEG08OCyK","19":"Comunicado de prensa del 20.10.2020\n\nEl uso obligatorio de m\u00e1scaras en las escuelas primarias en MUNICH ser\u00e1 abolido a partir del mi\u00e9rcoles 21 de octubre. El alcalde Dieter Reiter coment\u00f3: \"La incidencia de la infecci\u00f3n es muy baja en las clases de la escuela primaria constituyen","20":"https:\/\/t.co\/AOKqxCEkzx\n\nSeg\u00fan el peri\u00f3dico dan\u00e9s @berlingske\ntres revistas cient\u00edficas se han negado a publicar los resultados de la primera gran investigaci\u00f3n cient\u00edfica sobre el efecto del uso de m\u00e1scaras durante la pandemia de Covid-19. Aparentemente porque los resultados","21":"Globalistas (tiran\u00eda similar a China) contra patriotas https:\/\/t.co\/CnbXUITbYM","22":"Artemisia Annua \nUsada milenaria mente para tratar la malaria, su principal agente terap\u00e9utico es la artemisinina y de ah\u00ed que se comercialicen  farmacia basados en ella aunque es mucho m\u00e1s eficaz  el consumo directo en infusi\u00f3n de sus hojas secas ya que contienen otros 29 sesqui","23":"Nuestra agua interna est\u00e1 compuesta de cristales l\u00edquidos en forma de clatratos que permiten que la luz viaje a velocidades incre\u00edbles por el organismo transmitiendo informaci\u00f3n. La posibilidad de que pueda transmitirse directamente a seres humanos  informaci\u00f3n pat\u00f3gena mediante","24":"RECORDATORIO. BOMBAZO:collision::collision::collision::collision:\n\nRecordad el v\u00eddeo de la publicaci\u00f3n del Journal of Clinical Microbiology de Mayo de 2008, con una -tambi\u00e9n- minina secuenciacion de algo que llamaron Sars-Cov2 y ......................\nojo!!!:collision::collision::collision::collision: S-Cov3.:collision::collision::collision::collision: https:\/\/t.co\/90S0wbLXOu","25":"Hola @populares esto es lo que hab\u00e9is blanqueado hoy:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: la instauraci\u00f3n de una tiran\u00eda. https:\/\/t.co\/i2ya8VQn5a","26":"LA ALIANZA MUNDIAL DE MEDICOS:\n\nCARTA ABIERTA A LOS GOBIERNOS DEL MUNDO Y CIUDADANOS.\n\nTerminar inmediatamente con los confinamientos, con las medidas sanitarias perjudiciales y restablecer una salud universal que considere el bienestar psicol\u00f3gico y f\u00edsico para toda la humanidad","27":"\"EL AIRE EST\u00c1 ENRARECIDO CON LAS EXISTENCIAS DE CORONA\"\n\nLa pandemia de la corona est\u00e1 haciendo bailar los precios de las acciones de las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas.\u00a0Bill Gates invierte en Evotec, los peri\u00f3dicos van en aumento.\u00a0Johnson &amp; Johnson y Astrazeneca suspenden sus estudios,","28":"Desahuciadas cuatro familias con ni\u00f1os peque\u00f1os en plena pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/lTGEhs2ibs\n\nS\u00f3lo cuando la humanidad se encuentra al borde del abismo reacciona, s\u00f3lo el pueblo puede derrocar a su gobierno.","29":"Creer que los pol\u00edticos que nos han vendido a la \u00e9lite y forman parte del problema ser\u00edan parte de la soluci\u00f3n me parece una creencia infantil. Cuando llegue el hambre ya saben a quien exigirle responsabilidades.","30":"La mayor\u00eda de los espa\u00f1oles y por ende el resto del mundo, ya no razona, no realiza cr\u00edticas objetivos, no tienen un pensamiento propio opuesto al pensamiento \u00fanico de la colmena. S\u00f3lo repiten de conformidad a lo que la TV les programa.","31":"Los 6 gr\u00e1ficos que desmontan la obsesi\u00f3n de Illa con el coronavirus en Madrid:  https:\/\/t.co\/mQIZyI1Svp","32":"\"no morir idiota: \u00daltimos datos de la Carlos III: contagios, hospitalizados, UCIs y fallecimientos cercanos a CERO. SIGUEN MINTIENDO\" https:\/\/t.co\/LInzSDlgBf\n\nLos datos de la Carlos III  a 14 de octubre son absolutamente irrefutables\n\nTanto hospitalizados como UCIs o","33":"En este v\u00eddeo del 2009, nos cuentan c\u00f3mo se orquest\u00f3 la gripe porcina, como un doctor encontr\u00f3 que se hab\u00eda patentado dicha gripe y que dicha patente se realiz\u00f3 un a\u00f1o antes de aparecer dicha enfermedad. \nhttps:\/\/t.co\/DUut7K0atF","34":"Espa\u00f1a se convierte en el primer pa\u00eds europeo en superar el mill\u00f3n de casos de coronavirus a pesar de imponer duras medidas para frenar la segunda ola\u00a0\n https:\/\/t.co\/ftD4dXcQfa"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"created_at":{"0":"2020-10-22 22:04:53","1":"2020-10-22 21:55:37","2":"2020-10-22 21:54:09","3":"2020-10-22 21:16:29","4":"2020-10-22 19:25:58","5":"2020-10-22 18:46:25","6":"2020-10-22 18:10:26","7":"2020-10-22 17:57:48","8":"2020-10-22 17:36:56","9":"2020-10-22 17:35:21","10":"2020-10-22 17:29:47","11":"2020-10-22 17:26:28","12":"2020-10-22 17:26:22","13":"2020-10-22 17:26:19","14":"2020-10-22 16:15:29","15":"2020-10-22 15:55:28","16":"2020-10-22 15:53:56","17":"2020-10-22 15:53:54","18":"2020-10-22 15:53:45","19":"2020-10-22 15:53:40","20":"2020-10-22 15:50:47","21":"2020-10-22 15:41:58","22":"2020-10-22 14:57:32","23":"2020-10-22 13:27:48","24":"2020-10-22 12:40:46","25":"2020-10-22 12:39:58","26":"2020-10-22 12:23:58","27":"2020-10-22 12:08:58","28":"2020-10-22 12:04:54","29":"2020-10-22 11:56:54","30":"2020-10-22 11:39:17","31":"2020-10-22 11:28:52","32":"2020-10-22 11:28:02","33":"2020-10-22 11:27:58","34":"2020-10-22 11:27:46"},"retweet_count":{"0":26,"1":52,"2":22,"3":263,"4":10,"5":1,"6":1,"7":0,"8":7,"9":1,"10":21,"11":7,"12":3,"13":1,"14":76,"15":7,"16":0,"17":0,"18":1,"19":7,"20":1,"21":0,"22":3,"23":8,"24":19,"25":0,"26":7,"27":4,"28":3,"29":1,"30":13,"31":2,"32":0,"33":1,"34":0},"favorite_count":{"0":33,"1":0,"2":0,"3":0,"4":10,"5":3,"6":6,"7":0,"8":13,"9":11,"10":0,"11":12,"12":4,"13":1,"14":107,"15":9,"16":0,"17":8,"18":3,"19":20,"20":5,"21":8,"22":2,"23":16,"24":0,"25":3,"26":16,"27":4,"28":2,"29":6,"30":25,"31":5,"32":1,"33":1,"34":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TaOXwGNit9","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/dra-chinda-brandolino-carta-a-senadores\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/dra-chinda-bra\u2026","indices":[170,193]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Trukers_","name":"Trukers","id":389839327,"id_str":"389839327","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1319386012200685574,"id_str":"1319386012200685574","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9mlnLXUAYtqQy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek9mlnLXUAYtqQy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v8nlUHCvhl","display_url":"pic.twitter.com\/v8nlUHCvhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Trukers_\/status\/1319386236377845765\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":873,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":873,"resize":"fit"},"small":{"w":584,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319386236377845765,"source_status_id_str":"1319386236377845765","source_user_id":389839327,"source_user_id_str":"389839327"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9uVukgLxv","expanded_url":"https:\/\/actualidad.rt.com\/actualidad\/370674-asociacion-medica-corea-suspender-vacunacion-gripe","display_url":"actualidad.rt.com\/actualidad\/370\u2026","indices":[119,142]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XzHy6LYf3j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ArualisL\/status\/1319335184026710016","display_url":"twitter.com\/ArualisL\/statu\u2026","indices":[20,43]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[28,38]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anuskisGQ","name":"Anuskis","id":448161585,"id_str":"448161585","indices":[3,13]},{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[15,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1319307007543922694,"id_str":"1319307007543922694","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8eu75W0AY1UX0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8eu75W0AY1UX0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/on9pphU2qD","display_url":"pic.twitter.com\/on9pphU2qD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anuskisGQ\/status\/1319307009766920198\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":715,"h":671,"resize":"fit"},"medium":{"w":715,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319307009766920198,"source_status_id_str":"1319307009766920198","source_user_id":448161585,"source_user_id_str":"448161585"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z2bLJnnhXJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/reportajes\/20201021\/medicos-rebeldes-vacuna-gripe-beneficios-publico-general\/529698441_0.html","display_url":"elespanol.com\/reportajes\/202\u2026","indices":[130,153]},{"url":"https:\/\/t.co\/gMYk6Yjw9A","expanded_url":"https:\/\/joseppamies.wordpress.com\/2020\/04\/29\/el-cooronavirus-el-comunismo-y-el-capitalismo-no-existen\/","display_url":"joseppamies.wordpress.com\/2020\/04\/29\/el-\u2026","indices":[217,240]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjAlPLBvbi","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74719-Gobierno-de-Espana-estudia-decretar-otro-estado-de-alarma-ilegal-en-todo-el-pais-para-imponer-el-toque-de-queda","display_url":"es.sott.net\/article\/74719-\u2026","indices":[113,136]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4nBbskbqLI","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-8865621\/amp\/Criminals-EU-countries-BANNED-entering-UK-tough-new-laws.html?__twitter_impression=true&s=09","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-8\u2026","indices":[191,214]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[134,144]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcEG08OCyK","expanded_url":"https:\/\/es.sott.net\/article\/74717-Boris-Johnson-anuncia-el-Gran-Reinicio-de-Gran-Bretana-tenian-razon-los-conspiranoicos-negacionistas-del-covid-todo-este-tiempo","display_url":"es.sott.net\/article\/74717-\u2026","indices":[148,171]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"berlingske","name":"Berlingske","id":15022190,"id_str":"15022190","indices":[50,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOKqxCEkzx","expanded_url":"https:\/\/www.berlingske.dk\/videnskab\/professor-stort-dansk-maskestudie-afvist-af-tre-top-tidsskrifter","display_url":"berlingske.dk\/videnskab\/prof\u2026","indices":[0,23]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319302980684926977,"id_str":"1319302980684926977","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8bEirW0AEBKjl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8bEirW0AEBKjl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CnbXUITbYM","display_url":"pic.twitter.com\/CnbXUITbYM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/papayaykware\/status\/1319302986284339200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":312,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":551,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[5,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2ya8VQn5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cronicaglobal\/status\/1319243892273930241","display_url":"twitter.com\/cronicaglobal\/\u2026","indices":[88,111]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lTGEhs2ibs","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/barcelona\/20201015\/un-fondo-inversor-desahucia-a-cuatro-familias-con-menores-en-plena-pandemia-8156731","display_url":"elperiodico.com\/es\/barcelona\/2\u2026","indices":[67,90]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mQIZyI1Svp","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-21\/madrid-incidencia-acumulada-desmontando-illa-6671575\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-21\/mad\u2026","indices":[80,103]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LInzSDlgBf","expanded_url":"http:\/\/nomoriridiota.blogspot.com\/2020\/10\/ultimos-datos-de-la-carlos-iii.html?m=1","display_url":"nomoriridiota.blogspot.com\/2020\/10\/ultimo\u2026","indices":[134,157]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DUut7K0atF","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/bE7Kg2EuKlQ","display_url":"youtu.be\/bE7Kg2EuKlQ","indices":[205,228]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ftD4dXcQfa","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-8864907\/Spain-Western-European-nation-1-million-COVID-19-cases.html?ito=native_share_article-masthead","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-8\u2026","indices":[153,176]}]}}}