{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1319349091072094209,"1":1319348380041175045,"2":1319348036095643651,"3":1319292012986654727,"4":1319259729881944064,"5":1319259704841875462},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false},"text":{"0":"Relea la entrevista completa en la pr\u00f3xima edici\u00f3n de Domi, la edici\u00f3n dominical de Revista Barcelona.","1":"18\/12\/2016.\n\nBarcelona predijo las confesiones de Mariano Macri. https:\/\/t.co\/aJ3w4Vt2rW","2":"Todoterreno | Tras cuatro a\u00f1os como operador de Macri, Ale Fantino se reconvierte como operador del macrismo","3":"#BarcelonaPodcast | Si todav\u00eda no escuch\u00f3 del Tomo II de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: la primera serie original de @revisbarcelona y @TERMOpodcast, h\u00e1galo de inmediato y descubra los secretos de la EMPRESA y el MANAGEMENT :money_with_wings::money_bag: https:\/\/t.co\/YkdqpmIXBA","4":"Pens\u00e9 que era una iron\u00eda de revista Barcelona #AsiNoHayBarcelonaQueAguante https:\/\/t.co\/kVerU409j3","5":"\u00bfA qui\u00e9n le comprar\u00eda un auto usado: a un epidemi\u00f3logo o a un economista?"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-22 18:45:10","1":"2020-10-22 18:42:20","2":"2020-10-22 18:40:58","3":"2020-10-22 14:58:21","4":"2020-10-22 12:50:04","5":"2020-10-22 12:49:58"},"retweet_count":{"0":2,"1":109,"2":46,"3":2,"4":1,"5":39},"favorite_count":{"0":51,"1":701,"2":340,"3":0,"4":0,"5":407},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJ3w4Vt2rW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/810511351781163008","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[65,88]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"AsiNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[64,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloNavas92","name":"Pablo L. Navas","id":182828801,"id_str":"182828801","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1319104029612511233,"id_str":"1319104029612511233","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5mIELXEAEw7oh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek5mIELXEAEw7oh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kVerU409j3","display_url":"pic.twitter.com\/kVerU409j3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PabloNavas92\/status\/1319104143953375232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1319104143953375232,"source_status_id_str":"1319104143953375232","source_user_id":182828801,"source_user_id_str":"182828801"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}