{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob","15":"sanidadgob","16":"sanidadgob","17":"sanidadgob","18":"sanidadgob","19":"sanidadgob","20":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1319349090954711047,"1":1319331808954155009,"2":1319325719797944321,"3":1319324473334681600,"4":1319324471728156674,"5":1319324469383618560,"6":1319324467894636547,"7":1319324466212704256,"8":1319320738512457728,"9":1319312602594463744,"10":1319303508433260546,"11":1319302542942240771,"12":1319290156529053696,"13":1319271466597191681,"14":1319228276242587648,"15":1319195085549035520,"16":1319174263367176193,"17":1319173403497156613,"18":1319159046797049858,"19":1319156782057451520,"20":1319155677147922432},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true},"text":{"0":"Esta tarde hemos acordado en el pleno del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud un documento de actuaciones de respuesta coordinada para hacer frente a la #COVID19.  Contempla cuatro niveles de alerta que nos abren un campo de respuesta adecuado en este momento. https:\/\/t.co\/UCICy1Vh3T","1":":red_circle:EN DIRECTO\nEl ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, y la ministra de @territorialgob, Carolina Darias, comparecen junto al director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, tras la celebraci\u00f3n esta tarde del Consejo Interterritorial del SNS. https:\/\/t.co\/H6FnxvzTaf","2":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/5U3uA65RQB\n\n:white_circle:Materiales de informaci\u00f3n sobre el #coronavirus  \nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/0rst4ffi0F","3":":large_blue_diamond:El documento propone actuaciones a instaurar en cada unidad territorial que haya sido evaluada en los niveles de alerta del 1 al 3. Para aquellos territorios situados en un nivel de alerta 4, adem\u00e1s de las actuaciones recogidas en el nivel 3, se establecen medidas excepcionales","4":":right_arrow_selector:Esto significa que se recomienda incrementar el nivel de alerta cuando la situaci\u00f3n est\u00e9 suficientemente consolidada, pero para disminuirlo, ser\u00e1 necesario que los indicadores permanezcan en un nivel de riesgo menor durante al menos 14 d\u00edas.","5":":keycap_digit_one:-:keycap_digit_four: La combinaci\u00f3n del resultado de los indicadores posicionar\u00e1 a cada territorio en un nivel de alerta, \ndel 1 al 4. \n\n:large_blue_diamond:\u00c9stos se ir\u00e1n aplicando tanto en escenarios de aumento de riesgo como de reducci\u00f3n, siguiendo criterios de prudencia.","6":":page_facing_up:Para ello, se incluyen indicadores de transmisi\u00f3n, de utilizaci\u00f3n de los servicios sanitarios e indicadores complementarios que ayudan a evaluar el riesgo. En cada uno de estos indicadores, se establecen umbrales para determinar si el riesgo es bajo, medio, alto o extremo.","7":"El texto tiene como objetivo permitir a cada CCAA evaluar el riesgo, establecer un nivel de alerta y adoptar medidas proporcionales, adaptables a la situaci\u00f3n y al contexto de cada territorio.\n:down_arrow_selector:","8":":red_circle:El Ministerio de Sanidad y las CCAA han acordado este jueves, en el pleno del Consejo Interterritorial del Sistema Nacional de Salud, un documento de Actuaciones de respuesta coordinada para hacer frente a la pandemia por #COVID19 \n\nhttps:\/\/t.co\/Ork0VQ2T3V https:\/\/t.co\/Gx2QcXoqLG","9":":double_exclamation_mark:El Reino Unido anuncia el levantamiento de cuarentenas y restricciones de viajes a las Islas Canarias, una medida que entrar\u00e1 en vigor este pr\u00f3ximo domingo :United_Kingdom::airplane::Canary_Islands:\n\n:information: https:\/\/t.co\/F2ndwOTCCZ https:\/\/t.co\/vkHgUbmfou","10":"El ministro de @sanidadgob y la ministra de @territorialgob presiden esta tarde el Consejo Interterritorial del SNS con los consejeros y consejeras de Sanidad de las CC.AA. Un encuentro en el que se analiza la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de los territorios y las medidas adoptadas. https:\/\/t.co\/ESjmDPrXNW","11":":European_Union:El ministro de Sanidad ha mantenido un encuentro bilateral con la comisaria europea de Salud y Seguridad Alimentaria @SKyriakidesEU, para intercambiar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n de la pandemia en Espa\u00f1a y otros pa\u00edses de Europa\n\nhttps:\/\/t.co\/qXXmrOlyqL https:\/\/t.co\/JMYy6j5qxw","12":"Ten en cuenta los diferentes niveles de riesgo de contagio por #COVID19 en distintos entornos.\n\n\u00a1Evita las tres C!\n:prohibited: Lugares concurridos\n:prohibited: Contactos cercanos\n:prohibited: Espacios cerrados\n\nEl riesgo es mayor en lugares donde estos factores coinciden. https:\/\/t.co\/UrPNjO9WKc","13":"Si no seguimos las recomendaciones sanitarias ponemos en peligro nuestra vida y la de los dem\u00e1s\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/zDJSONxheu","14":"\u00bfQuieres saber si debes vacunarte de la gripe? Consulta aqu\u00ed si formas parte de alguno de los grupos de riesgo. La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ya ha comenzado en Melilla y Ceuta.\n\n#GripeYoMeVacuno:woman_scientist: https:\/\/t.co\/OPqvRfdbWk","15":"La @AppRadarCovid te protege y protege a los dem\u00e1s.\n\n:mobile_phone:Es la aplicaci\u00f3n que te informa de forma an\u00f3nima y segura si has estado en contacto con alguien positivo de #COVID19\n\n\u00bfLa tienes ya?\n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n:robot_face:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi\n\n#RadarCOVID https:\/\/t.co\/87z51uOfb0","16":":radio:\u201cLa situaci\u00f3n de Madrid ha mejorado, pero sigue siendo preocupante. No podemos relajarnos. Las autoridades de la CAM est\u00e1n trabajando con el apoyo del Ministerio de Sanidad.\u201d \n\n@salvadorilla en @OndaCero_es https:\/\/t.co\/k1nUXfmSZE","17":":radio:\u201cEstamos a las puertas del invierno, donde la mayor\u00eda de actividades se desarrollan en el interior y hay m\u00e1s probabilidad de contagio del virus. No hay que bajar la guardia.\u201d\n\n@salvadorilla en @OndaCero_es https:\/\/t.co\/sK5W68nwvE","18":"Por la coincidencia temporal con la pandemia por #COVID19, es muy importante la vacunaci\u00f3n de gripe en la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable y sus contactos, para reducir las complicaciones causadas por ambas enfermedades y evitar que el sistema sanitario se sobrecargue.\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/UqBKzDLg5J","19":"Buenos d\u00edas, no te pierdas la entrevista al ministro @salvadorilla en @MasDeUno \n\n:alarm_clock:A partir de las 8.30h\n\n:studio_microphone_selector:En @OndaCero_es \n\nhttps:\/\/t.co\/fWTynvjjzQ https:\/\/t.co\/R1MSWNDqAy","20":"La directora del #ISCIII, @RaquelYotti, interviene ahora en directo en el  @telediario_tve para hablar con @cfranganillo sobre la evoluci\u00f3n de la pandemia. \n\nS\u00edguelo en directo :right_arrow: https:\/\/t.co\/6THYibNJTx https:\/\/t.co\/nQiLLHv4UM"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true},"created_at":{"0":"2020-10-22 18:45:10","1":"2020-10-22 17:36:29","2":"2020-10-22 17:12:18","3":"2020-10-22 17:07:20","4":"2020-10-22 17:07:20","5":"2020-10-22 17:07:20","6":"2020-10-22 17:07:19","7":"2020-10-22 17:07:19","8":"2020-10-22 16:52:30","9":"2020-10-22 16:20:10","10":"2020-10-22 15:44:02","11":"2020-10-22 15:40:12","12":"2020-10-22 14:50:59","13":"2020-10-22 13:36:43","14":"2020-10-22 10:45:05","15":"2020-10-22 08:33:12","16":"2020-10-22 07:10:28","17":"2020-10-22 07:07:03","18":"2020-10-22 06:10:00","19":"2020-10-22 06:01:00","20":"2020-10-22 05:56:36"},"retweet_count":{"0":315,"1":127,"2":48,"3":15,"4":15,"5":13,"6":12,"7":18,"8":171,"9":73,"10":45,"11":10,"12":78,"13":85,"14":13,"15":79,"16":24,"17":43,"18":65,"19":8,"20":14},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":62,"3":21,"4":21,"5":16,"6":17,"7":29,"8":226,"9":0,"10":0,"11":20,"12":0,"13":118,"14":0,"15":74,"16":52,"17":77,"18":87,"19":18,"20":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a","15":"Madrid, Espa\u00f1a","16":"Madrid, Espa\u00f1a","17":"Madrid, Espa\u00f1a","18":"Madrid, Espa\u00f1a","19":"Madrid, Espa\u00f1a","20":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","15":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","16":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","17":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","18":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","19":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","20":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[47,58]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[92,107]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"coronavirus","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U3uA65RQB","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_234_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[37,60]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1319325511173230593,"id_str":"1319325511173230593","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8vj_SXUAEYRj5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8vj_SXUAEYRj5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0rst4ffi0F","display_url":"pic.twitter.com\/0rst4ffi0F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319325719797944321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[223,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ork0VQ2T3V","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5093","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1319319868798283780,"id_str":"1319319868798283780","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319319868798283780\/pu\/img\/C0SamH6JKI4QOylo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319319868798283780\/pu\/img\/C0SamH6JKI4QOylo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gx2QcXoqLG","display_url":"pic.twitter.com\/Gx2QcXoqLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319320738512457728\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mincoturgob","name":"Ministerio de Industria, Comercio y Turismo","id":148375390,"id_str":"148375390","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[35,46]},{"screen_name":"territorialgob","name":"Ministerio Pol\u00edtica Territorial y Funci\u00f3n P\u00fablica","id":1009388641439887362,"id_str":"1009388641439887362","indices":[64,79]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SKyriakidesEU","name":"Stella Kyriakides","id":2476130260,"id_str":"2476130260","indices":[119,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXXmrOlyqL","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5092","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1319296775375654914,"id_str":"1319296775375654914","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8VbWGVkAI72z_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek8VbWGVkAI72z_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JMYy6j5qxw","display_url":"pic.twitter.com\/JMYy6j5qxw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319302542942240771\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[97,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1319271174660976646,"id_str":"1319271174660976646","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319271174660976646\/pu\/img\/Xb_NuDz9sCq_ocSa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1319271174660976646\/pu\/img\/Xb_NuDz9sCq_ocSa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zDJSONxheu","display_url":"pic.twitter.com\/zDJSONxheu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319271466597191681\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"INGESAnidad","name":"INGESA","id":2862184665,"id_str":"2862184665","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[162,170]},{"text":"RadarCOVID","indices":[254,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[194,217]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1318170958482542593,"id_str":"1318170958482542593","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318170958482542593\/pu\/img\/sQYRcjIa1Xh1wxle.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318170958482542593\/pu\/img\/sQYRcjIa1Xh1wxle.jpg","url":"https:\/\/t.co\/87z51uOfb0","display_url":"pic.twitter.com\/87z51uOfb0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319195085549035520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[178,191]},{"screen_name":"OndaCero_es","name":"Onda Cero","id":196572692,"id_str":"196572692","indices":[195,207]}],"urls":[],"media":[{"id":1319174259504304129,"id_str":"1319174259504304129","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6l_-6X0AEFRoP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6l_-6X0AEFRoP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k1nUXfmSZE","display_url":"pic.twitter.com\/k1nUXfmSZE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319174263367176193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1142,"h":779,"resize":"fit"},"medium":{"w":1142,"h":779,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[177,190]},{"screen_name":"OndaCero_es","name":"Onda Cero","id":196572692,"id_str":"196572692","indices":[194,206]}],"urls":[],"media":[{"id":1319173399197982722,"id_str":"1319173399197982722","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6lN6BXIAIbXpJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ek6lN6BXIAIbXpJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sK5W68nwvE","display_url":"pic.twitter.com\/sK5W68nwvE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319173403497156613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":589,"resize":"fit"},"large":{"w":1147,"h":994,"resize":"fit"},"medium":{"w":1147,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[263,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1310500373514383365,"id_str":"1310500373514383365","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310500373514383365\/pu\/img\/qPpavBo-PL5oQHAp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1310500373514383365\/pu\/img\/qPpavBo-PL5oQHAp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UqBKzDLg5J","display_url":"pic.twitter.com\/UqBKzDLg5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319159046797049858\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[53,66]},{"screen_name":"MasDeUno","name":"M\u00e1s De Uno","id":3114509938,"id_str":"3114509938","indices":[70,79]},{"screen_name":"OndaCero_es","name":"Onda Cero","id":196572692,"id_str":"196572692","indices":[111,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWTynvjjzQ","expanded_url":"https:\/\/www.ondacero.es\/programas\/mas-de-uno\/","display_url":"ondacero.es\/programas\/mas-\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1318950465460228101,"id_str":"1318950465460228101","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318950465460228101\/pu\/img\/lce6h1PlplUWMTRt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318950465460228101\/pu\/img\/lce6h1PlplUWMTRt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1MSWNDqAy","display_url":"pic.twitter.com\/R1MSWNDqAy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1319156782057451520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ISCIII","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]},{"screen_name":"RaquelYotti","name":"Raquel Yotti","id":1104765205320552448,"id_str":"1104765205320552448","indices":[43,55]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[92,107]},{"screen_name":"cfranganillo","name":"Carlos Franganillo","id":51152908,"id_str":"51152908","indices":[124,137]}],"urls":[]}}}