{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1330651324241874946,"1":1330643880157605888,"2":1330632931904278528,"3":1330621343449149442,"4":1330620031747698704,"5":1330619308658057219,"6":1330613396522332161,"7":1330607311069601794,"8":1330604157695356928,"9":1330604057770274817,"10":1330603650314629120,"11":1330593528968261634,"12":1330589573995487234,"13":1330582984756486147,"14":1330576077341732867,"15":1330563604140134408,"16":1330559007522758659,"17":1330554702661038081,"18":1330553667590762499,"19":1330507788318109706,"20":1330490744583430147,"21":1330490128813481987,"22":1330490099025530883,"23":1330489183283113987,"24":1330427253319143438,"25":1330426967259295749,"26":1330425808935149573,"27":1330424863295741954,"28":1330423320290979846,"29":1330421069044473857,"30":1330416787679219719,"31":1330415970150739969,"32":1330412509900189696,"33":1330412113815367680,"34":1330399872068018178},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"text":{"0":"Si vais a estar de ch\u00e1chara en Twitter, mientras yo peleo contra el Demiurgo, me voy a la cama y punto","1":"As\u00ed va el mundo. Ojo por ojo... Jejenta y juatro.","2":"Al demiurgo d\u00e9jadmelo a m\u00ed .... que yo me encargo...\n\n:pouting_face::pouting_face::pouting_face:","3":"Mi l\u00ednea roja esta en la vacuna obligada....\n\nQue se vacune su puta madre !","4":"Las mascarillas son selectivas:\n\nSoy la gripe: no pasas\n\nSoy el covid: pasa y a batir record.\n\nSon como un portero de discoteca de los 80..:smiling_face_with_sunglasses:","5":"Se va a vacunar su puta madre. https:\/\/t.co\/3GlOwZ4eFC","6":"Seg\u00fan la definici\u00f3n que dan aqu\u00ed de negacionista...yo no me veo...\n\nY vosotros?\n\nhttps:\/\/t.co\/xAid1tuLbx","7":"Mascarilla = Record de contagios\n\nConfinamiento= paro y pobreza\n\nFin","8":"Ya llevan toda la semana con la tercera....llega la gripe de toda la vida despu\u00e9s de navidad https:\/\/t.co\/PMbjYtg72m","9":"Bienvenidos a 1984 https:\/\/t.co\/0wUzBM1hLe","10":"Los contagios y las muertes est\u00e1n en clara ca\u00edda..\n\n \u00bfQue nos van a contar ahora para seguir jodiendonos la libertad de movimiento?","11":"Otro estudio cient\u00edfico que demuestra que los asintom\u00e1ticos no contagian. Recordad las bases sobre la que sostienen la pandemia. https:\/\/t.co\/HX9C6XsQC8","12":"@Angelisimo2 Lo siguiente ser\u00e1, prohibido pensar, emparejarse con quien uno quiera, y tener hijos....una poblaci\u00f3n robotizada y deshumanizada","13":"\u00bfEn que se basaron los \" epidemiologos\" para los confinamientos de marzo a Junio?\n\nPrrgunta seria..en que pensaban?","14":"#MIRONEWS Es impresionante \u00bfqu\u00e9 les interesa de los j\u00f3venes? \u00bfAcaso su fertilidad futura? Vacunas inseguras con posibles efectos secundarios por una enfermedad que pasan sin enterarse? Prensa comprada https:\/\/t.co\/fx0C903I7i","15":"Econom\u00eda basica:\n\nUn erte ayuda al que trabaja para un aut\u00f3nomo...no ayuda al aut\u00f3nomo en si...","16":"Para las chicas que analizan a un chico para saber si es lo que les conviene:\n\nCon tanto an\u00e1lisis no solo os equivoc\u00e1is igual... encima nos enfriamos..\n\nY lo sabeis... :winking_face::backhand_index_pointing_right:","17":"En el mundo de fantas\u00eda de un covidiano... un negacionista es aquel que vive en un mundo de fantas\u00eda...","18":"Pues yo no conf\u00edo en ning\u00fan se\u00f1or feudal:\n\nNi de los globalistas ni de Trump..\n\nAunque reconozco que al menos Trump se opon\u00eda a la plandemia..","19":"A los que quereis parar un virus con la mascarilla:\n\n \u00bfQu\u00e9 tal si nos vamos a coger mosquitos con una red de pescar?","20":"\u00bfMe puedes recomendar alg\u00fan documental de Anunnakis, para que yo me inicie en el tema?","21":"El globalismo tendi\u00f3 \nA los malvados la mano,\nA los d\u00e9biles compr\u00f3\nD\u00e1ndoles m\u00e9rito y cargos,\nY luego les orden\u00f3 \nObedecer sin pensarlo.\nLos mediocres viendo al fin\nQue parec\u00edan los amos\nLes juraron hasta el fin\nServirles igual que esclavos.\nQue paradoja sutil,\nMandar sin mando.","22":":rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\nEn twiter lo veo mucho.... https:\/\/t.co\/FOWtxbBWlw","23":"@Angelisimo2 Madre de amiga, en verano 15 d\u00edas con ella,  para sacarla de all\u00ed un mont\u00f3n de firmas... Vuelve a la resi y mes y medio sin salir de la habitaci\u00f3n, PCR cada semana y a la 6\u00b0 positivo, asintom\u00e1tica..\u00bfQui\u00e9n le ha contagiado?Que alguien me lo explique!!","24":"Entonces para qu\u00e9 la vacuna o vacunas para un virus q no ha sido a\u00fan demostrado cient\u00edficamente, no tienen claro nada pero si una vacuna?? Enserio @elmundoes  para qui\u00e9nes trabaj\u00e1is?? https:\/\/t.co\/hamSIH4BqI https:\/\/t.co\/y3zQEoTeKE https:\/\/t.co\/uX7TT5EEoJ","25":"Nueva normalidad:\n\n-  El metro no contagia nada, pero es mejor estar callado...\n\n-  H\u00e1gase la pcr usted mismo en casa.\n\n-  No se divierta, no abrace, no bese..\n\n-  Cerremos los parques infantiles!\n\n-  Los diagn\u00f3sticos m\u00e9dicos mejor por tel\u00e9fono....\n\n\u00a1Ay madre!...:man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector:","26":"Si a m\u00ed me obligan a hacerme una pcr en casa, aprovecho y se lo hago a la papaya que compr\u00e9 el otro d\u00eda...\n\n\u00a1Por contrastar!","27":"He oido decir que cada vez que saquen una partida de vacunas defectuosas, se van a inventar una pandemia...\n\n\u00bfLo cre\u00e9is posible?","28":"De todas las ideas de bombero la que m\u00e1s \"graciosa\" es la catalana..\n\n\u00a1 hacerte las PCR t\u00fa mismo en casa !\n\n\u00bfPero que co\u00f1o les pasa en la cabeza?","29":"Jajjajajajjajajajajajajj...\n\n\u00bfpero se puede ser m\u00e1s gilipollas?\n\n\u00bfA quien se le le ha ocurrido esta idiotez?\n\nCatalu\u00f1a har\u00e1 cribados masivos a trav\u00e9s de autopruebas en las farmacias...\n\nhttps:\/\/t.co\/3OR9s1KDik","30":"\u00a1Cuando la hipocondria se hace con el poder, la vida se detiene!...","31":"\u00bf Abrimos hilo 5G ?\n\n\u00bfHacemos una recopilaci\u00f3n de art\u00edculos y pruebas?\n\nPor valorar la posibilidad...","32":"Si hablas en el metro con mascarilla puedes contagiar a otro...\n\nPero la PCR la tienen que meter 10 cm hasta el fondo en la nariz...","33":"\u00bf Y no hubiera sido suficiente confinar a los m\u00e1s d\u00e9biles y a los hipocondr\u00edacos ?","34":"\u00a1 Mientras aplaudimos en los balcones, se escriben protocolos para que nuestros padres mueran solos !"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"created_at":{"0":"2020-11-22 23:16:12","1":"2020-11-22 22:46:37","2":"2020-11-22 22:03:07","3":"2020-11-22 21:17:04","4":"2020-11-22 21:11:51","5":"2020-11-22 21:08:59","6":"2020-11-22 20:45:29","7":"2020-11-22 20:21:19","8":"2020-11-22 20:08:47","9":"2020-11-22 20:08:23","10":"2020-11-22 20:06:46","11":"2020-11-22 19:26:33","12":"2020-11-22 19:10:50","13":"2020-11-22 18:44:39","14":"2020-11-22 18:17:12","15":"2020-11-22 17:27:38","16":"2020-11-22 17:09:22","17":"2020-11-22 16:52:16","18":"2020-11-22 16:48:09","19":"2020-11-22 13:45:51","20":"2020-11-22 12:38:07","21":"2020-11-22 12:35:40","22":"2020-11-22 12:35:33","23":"2020-11-22 12:31:55","24":"2020-11-22 08:25:49","25":"2020-11-22 08:24:41","26":"2020-11-22 08:20:05","27":"2020-11-22 08:16:20","28":"2020-11-22 08:10:12","29":"2020-11-22 08:01:15","30":"2020-11-22 07:44:14","31":"2020-11-22 07:40:59","32":"2020-11-22 07:27:14","33":"2020-11-22 07:25:40","34":"2020-11-22 06:37:01"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":0,"3":5,"4":18,"5":36,"6":4,"7":48,"8":10,"9":57,"10":20,"11":39,"12":2,"13":20,"14":156,"15":0,"16":0,"17":1,"18":0,"19":36,"20":1,"21":4,"22":2,"23":1,"24":3,"25":17,"26":3,"27":0,"28":1,"29":2,"30":0,"31":2,"32":6,"33":23,"34":9},"favorite_count":{"0":12,"1":0,"2":9,"3":43,"4":78,"5":0,"6":20,"7":142,"8":0,"9":0,"10":88,"11":0,"12":0,"13":104,"14":0,"15":6,"16":5,"17":30,"18":8,"19":197,"20":22,"21":0,"22":22,"23":0,"24":0,"25":57,"26":47,"27":3,"28":16,"29":11,"30":5,"31":19,"32":24,"33":134,"34":48},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xAid1tuLbx","expanded_url":"https:\/\/www.diariodesevilla.es\/opinion\/articulos\/pose-negacionista_0_1522047861.html","display_url":"diariodesevilla.es\/opinion\/articu\u2026","indices":[81,104]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"claudette_87","name":"Clodette","id":2959371413,"id_str":"2959371413","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1320452598055555075,"id_str":"1320452598055555075","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMwpFHX0AMTewC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElMwpFHX0AMTewC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0wUzBM1hLe","display_url":"pic.twitter.com\/0wUzBM1hLe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/claudette_87\/status\/1320452600479756290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1020,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1020,"resize":"fit"}},"source_status_id":1320452600479756290,"source_status_id_str":"1320452600479756290","source_user_id":2959371413,"source_user_id_str":"2959371413"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Julen33770789","name":"Julen","id":1254719103530606592,"id_str":"1254719103530606592","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JumaN46077852","name":"JuanMart.Nov.","id":1098527022534586368,"id_str":"1098527022534586368","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330490093031858185,"id_str":"1330490093031858185","indices":[35,58],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbZsLxXIAkQPjN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbZsLxXIAkQPjN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FOWtxbBWlw","display_url":"pic.twitter.com\/FOWtxbBWlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1330490099025530883\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":386,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":582,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rmateos06","name":"RMS","id":428865030,"id_str":"428865030","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VeronicaManjon","name":"Leonesa en tierras Austriacas \ud83d\udc51\ud83e\udd81\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9","id":1153108078042255360,"id_str":"1153108078042255360","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3OR9s1KDik","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/economia\/abci-cataluna-hara-cribados-masivos-traves-autopruebas-farmacias-202011201317_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[186,209]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}