{"screen_name":{"0":"azuldavana","1":"azuldavana","2":"RosaMSJ2","3":"pitxanklas34","4":"pitxanklas34","5":"beatrizsonia","6":"azuldavana","7":"JRodriguezG26","8":"EspecieInfinita","9":"MariaJo91991970","10":"Joaquin67910350","11":"Victorazulon","12":"Luuckylookyng","13":"pitxanklas34","14":"ADRIFREESKY1","15":"Victorazulon","16":"azuldavana","17":"azuldavana","18":"Luuckylookyng"},"tweet_id":{"0":1330630860719214595,"1":1330630733405286402,"2":1330630075658739718,"3":1330593458319482880,"4":1330580708511903745,"5":1330554118545551361,"6":1330528982849216515,"7":1330528327514337282,"8":1330526593278746625,"9":1330503253575036931,"10":1330501667465388038,"11":1330500714884440073,"12":1330493543304065024,"13":1330477890211811328,"14":1330469296124866562,"15":1330445861181124609,"16":1330431373694341125,"17":1330431160435044358,"18":1330306754798817282},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"BUSCA EN GOOGLE ESTE N\u00daMERO: US 6506148 B2 Ya no es una teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n. SU TELEVISI\u00d3N ES UNA HERRAMIENTA UTILIZADA PARA MANIPULARTE. #CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #Plandemia #Lacajatonta #Apagalatv  #desconectalatelevision https:\/\/t.co\/MjSAs0085z","1":"Comparto con vosotros uno de los varios dise\u00f1os de los fliers que pronto estar\u00e1n disponibles en https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras para que pod\u00e1is imprimir y distribuir por El Barrio. Ayuda a Despertar la poblaci\u00f3n! #CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #Plandemia  #ApagaLaTele https:\/\/t.co\/s6PcF1xxUj","2":"9. Para destruir o\"neutralizar\"a 7.500 millones d seres humanos e impedir su #rebeli\u00f3nNOM, la #Criminal_\u00e9liteNOM recurri\u00f3 al\"truco\"de #InventarseUnaPandemia=#CoronaTimo,  aterr\u00f3 y encerr\u00f3 a la gente en sus casas, aplic\u00f3 #eutanasia e impuso el #bozalMortal, y ahora #Vacuna5g=letal https:\/\/t.co\/qAN54UoPmv","3":"Yo abrazare en todo momento a quien me salga del nabo, faltar\u00eda m\u00e1s BORREGO #CORONATIMO https:\/\/t.co\/cz6EKDuj2L","4":"JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA y luego la semana santa a distancia para evitar una cuarta trOLA #CORONATIMO https:\/\/t.co\/bRpf47X05z","5":"El meme de estas Navidades. #plandemia #coronatimo https:\/\/t.co\/AmsOxI0OsE","6":"Comparto con vosotros uno de los varios dise\u00f1os de los fliers que pronto estar\u00e1n disponibles en https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras para que pod\u00e1is imprimir y distribuir por El Barrio. Ayuda a Despertar la poblaci\u00f3n! #CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #Plandemia  #ApagaLaTele https:\/\/t.co\/Ds5uRjhYcS","7":"El meme de estas Navidades. #plandemia #coronatimo https:\/\/t.co\/AmsOxI0OsE","8":"https:\/\/t.co\/dlqltjDOzd\nLa soluci\u00f3n del #coronatimo es llegar a convenios ,a que espera los dem\u00e1s pa\u00edses","9":"El es Philippe Douste, exministro de salud franc\u00e9s, explica la presi\u00f3n mafiosa y criminal de la industria farmac\u00e9utica. Pagan y manipulan estudios amoldandolos a sus intereses economicos. #Coronatimo #Plandemia\n\n+ Info: @SomosAsintomaticos https:\/\/t.co\/S26mdJDhVD","10":"El es Philippe Douste, exministro de salud franc\u00e9s, explica la presi\u00f3n mafiosa y criminal de la industria farmac\u00e9utica. Pagan y manipulan estudios amoldandolos a sus intereses economicos. #Coronatimo #Plandemia\n\n+ Info: @SomosAsintomaticos https:\/\/t.co\/S26mdJDhVD","11":"@DrWhiteWar @Jadouken10 Ol\u00e9 sus coj0nes. Es el mismo del otro d\u00eda. J0der si es que tiene que ser as\u00ed.\n\n#NosGobiernanCriminales #plandemia #COVID1984 #CoronaTimo #NosGobiernanCriminales","12":"@RITALAC45625519 #SOROS GRUPOS DE PRESION # @OpenSociety comprados por #soros y inventores del #coronatimo como @ISGLOBALorg tambi\u00e9n patrocinados por #soros","13":"Tu opini\u00f3n es como los culos, todo el mundo tiene uno, m\u00e1s o menos follado sin duda alguna #CORONATIMO https:\/\/t.co\/9IkS1khdZS","14":"Todo es mentira ni comunismo ni patriotismo fiel son reales nos vigilan desde el ojo oculto hace siglos :black_heart: #StopDictatureSanitaire #coronatimo \nhttps:\/\/t.co\/1AjCYeFLAi","15":"@populares @pablocasado_ Buen chico, tu amo Soros te dar\u00e1 una galleta y te acariciar\u00e1 la cabeza. \n#ppsoe #NosGobiernanCriminales #plandemia #COVID1984 #CoronaTimo","16":"BUSCA EN GOOGLE ESTE N\u00daMERO: US 6506148 B2 Ya no es una teor\u00eda de la conspiraci\u00f3n. SU TELEVISI\u00d3N ES UNA HERRAMIENTA UTILIZADA PARA MANIPULARTE. #CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #Plandemia #Lacajatonta #Apagalatv  #desconectalatelevision https:\/\/t.co\/wuDUwhmKf1","17":"Comparto con vosotros uno de los varios dise\u00f1os de los fliers que pronto estar\u00e1n disponibles en https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras para que pod\u00e1is imprimir y distribuir por El Barrio. Ayuda a Despertar la poblaci\u00f3n! #CoronaTimo #CoronaFarsa #Genocidio #RebroteTimo #Plandemia  #ApagaLaTele https:\/\/t.co\/iW7UyarqdY","18":"@AdrianBarbon todos los subnormales timadores y mentirosos del #coronatimo lo vais a pagar os lo aseguro Barb\u00f3n denuncia \u00abinsultos\u00bb y \u00abamenazas\u00bb por su gesti\u00f3n de la pandemia https:\/\/t.co\/MGQmCLuLtx v\u00eda @ABCespana"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"created_at":{"0":"2020-11-22 21:54:53","1":"2020-11-22 21:54:23","2":"2020-11-22 21:51:46","3":"2020-11-22 19:26:16","4":"2020-11-22 18:35:36","5":"2020-11-22 16:49:57","6":"2020-11-22 15:10:04","7":"2020-11-22 15:07:27","8":"2020-11-22 15:00:34","9":"2020-11-22 13:27:49","10":"2020-11-22 13:21:31","11":"2020-11-22 13:17:44","12":"2020-11-22 12:49:14","13":"2020-11-22 11:47:02","14":"2020-11-22 11:12:53","15":"2020-11-22 09:39:46","16":"2020-11-22 08:42:12","17":"2020-11-22 08:41:21","18":"2020-11-22 00:27:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":1,"8":0,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":1,"4":2,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":0,"10":1,"11":2,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0},"user_location":{"0":" Espa\u00f1a (Madrid)","1":" Espa\u00f1a (Madrid)","2":"","3":"CORONATIMO ","4":"CORONATIMO ","5":"Madrid, Spain","6":" Espa\u00f1a (Madrid)","7":"Asturias","8":"","9":"","10":"","11":"Getafe, Espa\u00f1a","12":"","13":"CORONATIMO ","14":"Tierra","15":"Getafe, Espa\u00f1a","16":" Espa\u00f1a (Madrid)","17":" Espa\u00f1a (Madrid)","18":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"https:\/\/t.co\/n1SV5VTOp5","11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[144,155]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[156,168]},{"text":"Genocidio","indices":[169,179]},{"text":"RebroteTimo","indices":[180,192]},{"text":"Plandemia","indices":[193,203]},{"text":"Lacajatonta","indices":[204,216]},{"text":"Apagalatv","indices":[217,227]},{"text":"desconectalatelevision","indices":[229,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330630854155137026,"id_str":"1330630854155137026","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZtj0XcAIY0Ep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZtj0XcAIY0Ep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MjSAs0085z","display_url":"pic.twitter.com\/MjSAs0085z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/azuldavana\/status\/1330630860719214595\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[205,216]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[217,229]},{"text":"Genocidio","indices":[230,240]},{"text":"RebroteTimo","indices":[241,253]},{"text":"Plandemia","indices":[254,264]},{"text":"ApagaLaTele","indices":[266,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras","expanded_url":"http:\/\/swaruu.org\/extras","display_url":"swaruu.org\/extras","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330630723645169667,"id_str":"1330630723645169667","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZl9oXYAMNVjb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZl9oXYAMNVjb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s6PcF1xxUj","display_url":"pic.twitter.com\/s6PcF1xxUj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/azuldavana\/status\/1330630733405286402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1844,"resize":"fit"},"small":{"w":443,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"rebeli\u00f3nNOM","indices":[77,89]},{"text":"Criminal_\u00e9liteNOM","indices":[94,112]},{"text":"InventarseUnaPandemia","indices":[134,156]},{"text":"CoronaTimo","indices":[157,168]},{"text":"eutanasia","indices":[220,230]},{"text":"bozalMortal","indices":[243,255]},{"text":"Vacuna5g","indices":[265,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330629252191019012,"id_str":"1330629252191019012","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndYQUCW4AQquoy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndYQUCW4AQquoy.png","url":"https:\/\/t.co\/qAN54UoPmv","display_url":"pic.twitter.com\/qAN54UoPmv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RosaMSJ2\/status\/1330630075658739718\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[76,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cz6EKDuj2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1330575006678585351","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[88,111]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bRpf47X05z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1330568885909786626","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[98,121]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[47,57]},{"text":"coronatimo","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JRodriguezG26","name":"Javier Rodr\u00edguez","id":4812415995,"id_str":"4812415995","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1330528319876567041,"id_str":"1330528319876567041","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb8dR3XEAEVs-Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb8dR3XEAEVs-Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AmsOxI0OsE","display_url":"pic.twitter.com\/AmsOxI0OsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JRodriguezG26\/status\/1330528327514337282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":547,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":895,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":895,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330528327514337282,"source_status_id_str":"1330528327514337282","source_user_id":4812415995,"source_user_id_str":"4812415995"}]},"6":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[205,216]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[217,229]},{"text":"Genocidio","indices":[230,240]},{"text":"RebroteTimo","indices":[241,253]},{"text":"Plandemia","indices":[254,264]},{"text":"ApagaLaTele","indices":[266,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras","expanded_url":"http:\/\/swaruu.org\/extras","display_url":"swaruu.org\/extras","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330528967179329538,"id_str":"1330528967179329538","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb9C9QXYAIEVJb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb9C9QXYAIEVJb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ds5uRjhYcS","display_url":"pic.twitter.com\/Ds5uRjhYcS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/azuldavana\/status\/1330528982849216515\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1844,"resize":"fit"},"small":{"w":443,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[28,38]},{"text":"coronatimo","indices":[39,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330528319876567041,"id_str":"1330528319876567041","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb8dR3XEAEVs-Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb8dR3XEAEVs-Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AmsOxI0OsE","display_url":"pic.twitter.com\/AmsOxI0OsE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JRodriguezG26\/status\/1330528327514337282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":547,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":895,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":895,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[40,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dlqltjDOzd","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/40L5jpUyCDo","display_url":"youtu.be\/40L5jpUyCDo","indices":[0,23]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joaquin67910350","name":"Joaquin Herrero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd49\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1018837634741886978,"id_str":"1018837634741886978","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[188,199]},{"text":"Plandemia","indices":[200,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330501554810605570,"id_str":"1330501554810605570","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330501554810605570\/pu\/img\/tQQNhHXhhD6-atan.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330501554810605570\/pu\/img\/tQQNhHXhhD6-atan.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S26mdJDhVD","display_url":"pic.twitter.com\/S26mdJDhVD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Joaquin67910350\/status\/1330501667465388038\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1152,"h":648,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1152,"h":648,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[103,126]},{"text":"plandemia","indices":[127,137]},{"text":"COVID1984","indices":[138,148]},{"text":"CoronaTimo","indices":[149,160]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[161,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrWhiteWar","name":"DrWhite II","id":1256207499256107009,"id_str":"1256207499256107009","indices":[0,11]},{"screen_name":"Jadouken10","name":"Hadouken","id":2476186453,"id_str":"2476186453","indices":[12,23]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"SOROS","indices":[17,23]},{"text":"soros","indices":[71,77]},{"text":"coronatimo","indices":[95,106]},{"text":"soros","indices":[150,156]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RITALAC45625519","name":"RITA POWER \ud83d\udc9c\u270a\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udd3b\ud83d\udc83","id":1293197613848842242,"id_str":"1293197613848842242","indices":[0,16]},{"screen_name":"OpenSociety","name":"Open Society Foundations","id":12609292,"id_str":"12609292","indices":[44,56]},{"screen_name":"ISGLOBALorg","name":"ISGlobal","id":294729093,"id_str":"294729093","indices":[112,124]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"CORONATIMO","indices":[91,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9IkS1khdZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UlvicPR\/status\/1330422120078315521","display_url":"twitter.com\/UlvicPR\/status\u2026","indices":[103,126]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"StopDictatureSanitaire","indices":[106,129]},{"text":"coronatimo","indices":[130,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1AjCYeFLAi","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pFGh-UtNWeM","display_url":"youtube.com\/watch?v=pFGh-U\u2026","indices":[143,166]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ppsoe","indices":[98,104]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[105,128]},{"text":"plandemia","indices":[129,139]},{"text":"COVID1984","indices":[140,150]},{"text":"CoronaTimo","indices":[151,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[0,10]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[11,24]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[144,155]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[156,168]},{"text":"Genocidio","indices":[169,179]},{"text":"RebroteTimo","indices":[180,192]},{"text":"Plandemia","indices":[193,203]},{"text":"Lacajatonta","indices":[204,216]},{"text":"Apagalatv","indices":[217,227]},{"text":"desconectalatelevision","indices":[229,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330431362176790529,"id_str":"1330431362176790529","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnakRmSWMAERvkc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnakRmSWMAERvkc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wuDUwhmKf1","display_url":"pic.twitter.com\/wuDUwhmKf1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/azuldavana\/status\/1330431373694341125\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[205,216]},{"text":"CoronaFarsa","indices":[217,229]},{"text":"Genocidio","indices":[230,240]},{"text":"RebroteTimo","indices":[241,253]},{"text":"Plandemia","indices":[254,264]},{"text":"ApagaLaTele","indices":[266,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsyVji0Ras","expanded_url":"http:\/\/swaruu.org\/extras","display_url":"swaruu.org\/extras","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330431152889401345,"id_str":"1330431152889401345","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnakFaoWEAEz0hf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnakFaoWEAEz0hf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iW7UyarqdY","display_url":"pic.twitter.com\/iW7UyarqdY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/azuldavana\/status\/1330431160435044358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1844,"resize":"fit"},"small":{"w":443,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[63,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBarbon","name":"Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83c\udf39","id":211250630,"id_str":"211250630","indices":[0,13]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[203,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGQmCLuLtx","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-barbon-denuncia-insultos-y-amenazas-gestion-pandemia-202011211928_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/abci-ba\u2026","indices":[175,198]}]}}}