{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1330651103185219585,"1":1330648866694307843,"2":1330646490629304327,"3":1330642715776753664,"4":1330638940651577349,"5":1330634208662999041,"6":1330631390992363520,"7":1330628799638237192,"8":1330627616320217098,"9":1330623841274621959,"10":1330620066463944707,"11":1330618936044494849,"12":1330616291560865794,"13":1330613906671349761,"14":1330612516813201410,"15":1330608741964681217,"16":1330605742848700419,"17":1330604959436591105,"18":1330601695462690826,"19":1330601460447539200,"20":1330600699755892738,"21":1330597417369038850,"22":1330593642210152448,"23":1330593049056071681,"24":1330590158408855553,"25":1330590074770235393,"26":1330590016574251013,"27":1330584380931256320,"28":1330582777192919040,"29":1330582542018293760,"30":1330582519872430096,"31":1330577393812123653,"32":1330573891669008388,"33":1330572446269894658,"34":1330569740658614277,"35":1330567954589741059,"36":1330565416142467072,"37":1330564100716449800,"38":1330563569365159938,"39":1330562494155329542,"40":1330561803563266051,"41":1330561050375237633,"42":1330558607751065603,"43":1330556960568201220,"44":1330556735459905538,"45":1330555894107607043,"46":1330555829767049218,"47":1330550093842436101,"48":1330550085990682631,"49":1330550052855672832,"50":1330544569000337408,"51":1330544160600944640,"52":1330542101898072066,"53":1330542051281301506,"54":1330538896829116418,"55":1330538820492783625,"56":1330538766558253065,"57":1330538724204163076,"58":1330532237801033735,"59":1330531747143045122,"60":1330528598348980228,"61":1330528387035754501,"62":1330528374293491712,"63":1330523759464345600,"64":1330521309256749056,"65":1330518798424797195,"66":1330516266059243520,"67":1330514005631307777,"68":1330511723804160001,"69":1330509333759733762,"70":1330508239058989059,"71":1330506998132174848,"72":1330504738966806528,"73":1330504006540677123,"74":1330501444756181009,"75":1330498383061143552,"76":1330495916239953920,"77":1330490058672115721,"78":1330487364796428289,"79":1330485292030177281,"80":1330485159787945991,"81":1330484575676624898,"82":1330482771333181441,"83":1330482637597782016,"84":1330481723990274049,"85":1330477943718547457,"86":1330474935488290816,"87":1330472274311471104,"88":1330468843773456386,"89":1330466944135409669,"90":1330466670477979650,"91":1330466299940646924,"92":1330461231367540736,"93":1330461046344126464,"94":1330459569659719680,"95":1330456856704278528,"96":1330453811756998662,"97":1330452070147772416,"98":1330451151901356032,"99":1330445374889340929,"100":1330442614282313730,"101":1330439275536654336,"102":1330436470943985664,"103":1330433577897648128,"104":1330432838437658624,"105":1330430184051404802,"106":1330427508022501376,"107":1330426234652778499,"108":1330426084094042113,"109":1330424528493817859,"110":1330421898602311680,"111":1330421779408560128,"112":1330419501712732160,"113":1330418926543659008,"114":1330417265024651264,"115":1330415000897396738,"116":1330414753383145475,"117":1330413764135555076,"118":1330411457150906370,"119":1330408943915573252,"120":1330406818158432261,"121":1330402938196529152,"122":1330391239909384193,"123":1330386923744079872,"124":1330375850026545157,"125":1330364062052573185,"126":1330360817053741068,"127":1330357801370128384,"128":1330345977643937798,"129":1330334971450576898,"130":1330332238899253248,"131":1330322611348377600,"132":1330315648292020225,"133":1330305990781235200,"134":1330300516715421696},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":false,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":true,"56":true,"57":true,"58":false,"59":true,"60":false,"61":true,"62":true,"63":false,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":true,"77":false,"78":false,"79":true,"80":true,"81":false,"82":true,"83":true,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":true,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":true,"108":true,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":true,"116":true,"117":false,"118":false,"119":false,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false},"text":{"0":"Debajo del Club de Campo de Madrid existe un paisaje subterr\u00e1neo \u00fanico en el mundo. Su misi\u00f3n es evitar que se desborde el r\u00edo Manzanares e impedir que la suciedad de las calles llegue de golpe a su cauce cuando las tormentas m\u00e1s poderosas acechan https:\/\/t.co\/K0q1zHMmc1","1":"Las protestas en el barrio de Salamanca de Madrid, las marchas convocadas por Vox, el discurso de la oposici\u00f3n. Todos tienen en com\u00fan la utilizaci\u00f3n de la palabra libertad. Un uso que a veces choca con el inter\u00e9s general. \u00bfC\u00f3mo se explica este fen\u00f3meno? https:\/\/t.co\/NmVH6ygAvu","2":"La del s\u00e1bado por la noche, en un juzgado federal de Pensilvania, fue algo m\u00e1s que una nueva derrota de las que ya colecciona Trump en su cruzada por revertir las elecciones que lo convirtieron, el 3 de noviembre, en el perdedor: es la definitiva https:\/\/t.co\/c3ju9OS1Kv","3":"\u201cLas personas del Mesol\u00edtico no ten\u00edan miedo a las monta\u00f1as. Adem\u00e1s de objetos de hace miles de a\u00f1os, el deshielo de los glaciares provocado por el calentamiento global ha dejado al descubierto cuerpos de personas atrapadas durante d\u00e9cadas en el hielo https:\/\/t.co\/y8Cammn1b7","4":"Granada, salvo el distrito Sur, contin\u00faa con el cierre total debido a la alta incidencia del virus entre sus habitantes. El resto de Andaluc\u00eda podr\u00e1 abrir bares y restaurantes hasta las 21.30 para entregar pedidos https:\/\/t.co\/GJYHwvuIi9","5":"Rosario Porto y Alfonso Basterra estaban de sobremesa con unos amigos cuando lleg\u00f3 Asunta. Su madre cont\u00f3 que estaba estudiando alem\u00e1n. \u201cLe encanta\u201d, dijo. Y la ni\u00f1a respondi\u00f3: \u201cNo me utilices como coartada, a la que le encanta que estudie alem\u00e1n es a ti\u201d https:\/\/t.co\/fIewnGQnxf","6":"\u201cNo debi\u00f3 haber pasado\u201d, escribi\u00f3 un etarra el a\u00f1o pasado desde la c\u00e1rcel. Reconoc\u00eda que el da\u00f1o \u201cno tiene soluci\u00f3n\u201d y mostraba su \u201crespeto a los muertos y dem\u00e1s v\u00edctimas\u201d. M\u00e1s de 40 presos de ETA han pedido perd\u00f3n en 2020 frente a 30 en 2019 y 8 en 2018 https:\/\/t.co\/6PGFjqNqeI","7":"\u201cRecientemente, hemos rechazado una oferta de renovaci\u00f3n de Pre-Textos debido a sus anteriores promesas incumplidas y a la falta de comunicaci\u00f3n, no por el bien de una subasta\". El agente asegura que la editorial no paga derechos desde 2015 https:\/\/t.co\/9VF4dsT990 Por @FerranBono","8":"\"Debemos sacar del hospital el parto normal de una mujer sana. Hay unidades lideradas por matronas que ofrecen la seguridad de un entorno medicalizado, pero desvinculado del ambiente hospitalario. As\u00ed, el parto deja de relacionarse con la enfermedad\" https:\/\/t.co\/vCEm34ihQU","9":"\"Hace un par de semanas me lo encontr\u00e9 tirado en el suelo, con las patas tiesas y la mirada perdida. Se cumpli\u00f3 mi profec\u00eda m\u00e1s macabra y, desde entonces, no me encuentro en mi propia vida\". Almudena Grandes se despide, tras 16 a\u00f1os, de su gato 'Negr\u00edn' https:\/\/t.co\/q6mMqhugJG","10":"Este paisajista, agr\u00f3nomo y ensayista franc\u00e9s inici\u00f3 hace d\u00e9cadas una batalla contra el uso de pesticidas y el despilfarro del agua en jardines. No entiende del todo el valor del dinero y trata de ense\u00f1ar el mundo vegetal de manera inteligente https:\/\/t.co\/ozTEJQpqaG","11":"Cuando la Comunidad de Madrid cerr\u00f3 los parques al inicio de la pandemia, los huertos urbanos tuvieron el mismo destino. Las cosechas sembradas necesitaban cuidados y un lugar al que ir, y ah\u00ed naci\u00f3 la idea de los huertos solidarios.   https:\/\/t.co\/Xe6KgdNYvD","12":"Estos \u00faltimos a\u00f1os, Guillermo Toledo ha rabajado en Am\u00e9rica Latina, tras un largo per\u00edodo sin un contrato en Espa\u00f1a. \u00bfQu\u00e9 ha cambiado? \u201cHan decidido que una cosa es mi posicionamiento pol\u00edtico y otra, la profesionalidad. Han confiado en m\u00ed como actor\u201d https:\/\/t.co\/e2mGgUroh2","13":":pushpin: Entrevista | @sabinaberman, escritora\n\n\"Ide\u00f3logos de la 4T han expresado que primero hay cosas m\u00e1s urgentes como la igualdad de la poblaci\u00f3n. Esa ceguera se llama machismo\"\n\nPor @Muna_bargan | :link: https:\/\/t.co\/NPJbvKbByX https:\/\/t.co\/euHJ28pPqF","14":"\u201cHabr\u00e1 cr\u00edticas y debate cuando se someta a la militancia el s\u00ed a los Presupuestos. Pero en Bildu sabemos que la partida es otra\". La coalici\u00f3n asume que tiene que tragar la financiaci\u00f3n de la Casa del Rey o de la Guardia Civil ser un actor influyente https:\/\/t.co\/okUXIQ2bth","15":"\"La \u00fanica salvaci\u00f3n de los reyes es hacer patente a diario su inutilidad y su condici\u00f3n de adorno. Los brit\u00e1nicos cumplen el mandato como ninguna otra monarqu\u00eda\". Por Sergio del Molino https:\/\/t.co\/rau3plm8zj","16":"Con restricciones de aforo, abundancia de mascarillas y gel hidroalcoh\u00f3lico y la mitad de sus puestos, el El Rastro ha reabierto en Madrid entre el alivio y el ambiente festivo tras su cierre en marzo https:\/\/t.co\/X4rZZv87Xc https:\/\/t.co\/QbZHlszc02","17":"El Valladolid supera a un diezmado Granada y sale del descenso. Los visitantes gestionan bien su ventaja ante los nazar\u00edes, muy faltos de ritmo tras varios contagios. Te lo cuenta @Juan13Navarro\nhttps:\/\/t.co\/sl9MQP7pCP","18":"\"Los estatutos de Bildu rechazan el terrorismo. Por eso los tribunales lo legalizaron. Debe reconocer la injusticia por la complicidad con ETA de su matriz, Sortu, procedente de Batasuna. Pero identificar a Bildu con ETA es manipular\". Por Luis Aizpeolea https:\/\/t.co\/NrcdYRKuus","19":"Soledad Carregu\u00ed: \u201cDebemos pensar si un hospital en pandemia es el lugar m\u00e1s adecuado para un parto normal\u201d, por @Diana_Oliver   https:\/\/t.co\/XzwarJNuU9","20":"La protesta de la escuela concertada saca a miles de veh\u00edculos a la calle contra la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 https:\/\/t.co\/WilAUFDq7A v\u00eda @el_pais","21":"\"Algunos pol\u00edticos han tomado el relevo de los c\u00f3micos; se les ve esa ansiedad incontenible por protagonizar el debate, \u00bfa qu\u00e9 viene, si no, el estar tuiteando a las nueve de la ma\u00f1ana o a las once de la noche?\". Por Elvira Lindo https:\/\/t.co\/EmXWhIkade","22":"\"Ni siquiera enviaron a Louise Gl\u00fcck una copia de sus propios libros\u201d, asegura el agente de escritores como Borges, Nabokov, Bola\u00f1o o Carr\u00e8re. El Chacal rechaza haber sido desleal con la editorial espa\u00f1ola que editaba los libros de la poeta antes del Nobel https:\/\/t.co\/PaRuXjv3Mz","23":"Con motivo del aniversario del cl\u00e1sico protagonizado por Meryl Streep y Clint Eastwood, rememoramos el impacto de la pel\u00edcula en la industria del fotoperiodismo y la b\u00fasqueda incansable del hombre que inspir\u00f3 a su protagonista. https:\/\/t.co\/NWgHcbeghg","24":"\u2014\u00bfUna renta b\u00e1sica desalienta la b\u00fasqueda de trabajo?\n\u2014Eso es puro prejuicio. Las personas que tienen seguridad b\u00e1sica trabajan m\u00e1s. La pandemia muestra que los trabajos m\u00e1s valiosos no se pagan. Un ingreso b\u00e1sico permitir\u00eda a m\u00e1s personas cuidar a otras https:\/\/t.co\/wgVFU4kT6g","25":"De las monta\u00f1as de colores de Zhangye (China) a la isla de Estr\u00f3mboli, en Sicilia. Lugares extraordinarios, especialmente recomendados para esp\u00edritus curiosos, que merece la pena apuntar en la lista de deseos viajeros. Por @lonelyplanet_es https:\/\/t.co\/vRkkwGPfOp","26":"Fotos: El Rastro vuelve a la vida tras ocho meses de par\u00f3n  https:\/\/t.co\/iYb5QLih5z Con restricciones de aforo, abundancia de mascarillas y gel hidroalcoh\u00f3lico y la mitad de puestos. Fotograf\u00edas de V\u00edctor Sainz https:\/\/t.co\/zHnuTCRN9v","27":"Las cat\u00e1strofes venideras son pesadillas de las que a\u00fan podemos despertar. El futuro es nuestro sue\u00f1o m\u00e1s antiguo https:\/\/t.co\/JLJJjULOcz","28":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez anuncia una estrategia \u201c\u00fanica\u201d de vacunaci\u00f3n en los 13.000 centros de atenci\u00f3n primaria. El presidente considera \u201cnecesario\u201d elaborar recomendaciones comunes para Navidad https:\/\/t.co\/yQM26YMd9Z https:\/\/t.co\/RB5cYv1IZA","29":"\"La enmienda a la ley de Presupuestos consagra una anomal\u00eda democr\u00e1tica, un Gobierno de coalici\u00f3n que no act\u00faa de manera solidaria y colegiada\" Soledad Gallego-D\u00edaz https:\/\/t.co\/m8h5tLLKeP","30":"Fotos: Las protestas de la escuela concertada contra la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 https:\/\/t.co\/7V5RKvu1xB La plataforma M\u00e1s Plurales ha convocado manifestaciones contra la ley educativa. Fotos de @desantiburgos  @pacopuentesfoto #StopLeyCelaa #LOMLOE #LeyCelaa https:\/\/t.co\/YsgxUilJKA","31":"Los \u00faltimos cuerpos hallados en Pompeya son dos varones que murieron juntos. Los arque\u00f3logos han deducido que fueron un esclavo y su amo, y han logrado extraer mucha informaci\u00f3n, no solo sobre su muerte sino, ante todo, sobre su vida https:\/\/t.co\/ELvU9XxDw5","32":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, sobre pactar con Bildu: \"Mal que le pese a algunos, los 198 esca\u00f1os que dijeron s\u00ed a la tramitaci\u00f3n de los Presupuestos representan a la Espa\u00f1a democr\u00e1tica. Las siglas que importan son PGE: Presupuestos Generales del Estado\" https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/wUErk25gkv","33":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez, sobre la 'ley Cela\u00e1': \"Una vez aprobada la nueva ley educativa aprobaremos una ley de formaci\u00f3n profesional. Es el compromiso del Gobierno de Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/Cf8pF8FvWO","34":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez: \"Todos los ministros y ministras tienen mi total confianza y empat\u00eda. La uni\u00f3n de la izquierda es buena noticia: estamos dando respuesta a esta pandemia en un Gobierno de coalici\u00f3n de forma razonable y con mucha empat\u00eda social https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/w3um3jpkEQ","35":":television: TV en DIRECTO | S\u00e1nchez resume los pilares que \"alimentar\u00e1n la esperanza en los pr\u00f3ximos meses\": 1. Estrategia estatal que funciona 2. Plan de vacunaci\u00f3n a aprobar el martes 3. El plan de recuperaci\u00f3n, transformaci\u00f3n y resiliencia de los Presupuestos https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/9oJY8mzlNJ","36":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez anuncia las caracter\u00edsticas del plan de vacunaci\u00f3n: contar\u00e1 con 13.000 puntos. Habr\u00e1 una \u00fanica estrategia de vacunaci\u00f3n con el fin de que el primer semestre de 2021 est\u00e9 vacunada \"una parte muy sustancial de la poblaci\u00f3n\"  https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/VfxTbrM5XY","37":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Estamos trabajando en una planificaci\u00f3n espec\u00edfica de una Navidad que va a ser distinta, pero segura. Este a\u00f1o tendremos que permanecer a la distancia de nuestros seres queridos en vez de abrazarlos\"  https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/DaeqiQfoqz","38":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Es un a\u00f1o muy complejo, in\u00e9dito en nuestras vidas. Quiero dar las gracias a los profesionales sanitarios, a los cient\u00edficos por las vacunas. Gracias a nuestros colegios abiertos, sin apenas brotes. Y a la cultura\"  https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/5XonLyTKWG","39":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Tenemos un horizonte temporal de 6 meses y no es casual. Es el que los expertos consideran adecuado. Estamos en la senda adecuada para superar la pandemia\". La meta es llegar a 25 casos por cada 100.000 habitantes https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/LRq900z2Id","40":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"El estado de alarma funcion\u00f3 en la primera ola y est\u00e1 funcionando en esta segunda ola. Ma\u00f1ana estaremos, tras mucho esfuerzo, en una incidencia acumulada por debajo de los 400 casos por 100.000 habitantes en 14 d\u00edas\" https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/CvLI8G3DRG","41":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"El total de contagios en nuestro pa\u00eds asciende a 1.556.730 personas. Desgraciadamente, 1.341 compatriotas han perdido la vida esta semana\" https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/DaY2dw9Qed","42":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez, sobre la vacunaci\u00f3n contra la covid: \"El Gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 seguro de que nadie estar\u00e1 totalmente seguro hasta que el mundo est\u00e9 seguro\" https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M https:\/\/t.co\/s7pooQ9mqG","43":":television: TV en DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez informa de las conclusiones de la cumbre del G20, clave para la lucha global contra la pandemia y el reforzamiento de las econom\u00edas mundiales para hacer frente a sus consecuencia https:\/\/t.co\/NIWg4MlghE https:\/\/t.co\/QvJnrTKofC","44":"\u00bfPor qu\u00e9 necesitamos presentarnos al mundo a trav\u00e9s de lo que hacemos? https:\/\/t.co\/cqhEjhKO6r","45":"Guy Standing: \"Si permitimos la herencia privada de la riqueza, entonces deber\u00edamos permitir la herencia de la riqueza p\u00fablica, que es el resultado de la contribuci\u00f3n de las muchas generaciones pasadas\" https:\/\/t.co\/6AGQZK9EA8","46":"Desde hace semanas, Simeone ven\u00eda aireando su satisfacci\u00f3n por el despertar de jugadores que el curso anterior pasaron m\u00e1s tiempo en el banco que sobre la hierba. @Lafolhaseca analiza las claves del Atl\u00e9tico. \nhttps:\/\/t.co\/aeNWSav3cJ","47":"\u201cCoincid\u00ed con C. Tangana en un festival. Nos pusimos s\u00faper pedo. Estuvimos hablando mazo. Le dije que me gustar\u00eda hacer algo con \u00e9l que escuchase todo el mundo. De esa conversaci\u00f3n de borrachos sali\u00f3 'Antes de morirme\u201d https:\/\/t.co\/oud9jfYj8u","48":"Hemos preguntado, entre otros muchos, a Xavi Daura de @vengamonjas, @carmenromp, @cap0 o @jaimecomedia. Y entre los chistes que robar\u00edan hay joyas de @MORYEAR, Dave Chapelle, Anthony Jeselnik... y @litrosdezumo haciendo de toalla de playa.  https:\/\/t.co\/dMpkZV0JQo","49":"Gracias a este inmenso dep\u00f3sito se ha evitado que el r\u00edo Manzanares se inundara de cientos de millones de litros de desperdicios. Tambi\u00e9n ha servido para rodar escenas de la serie \u2018La Casa de Papel\u2019 \n\nhttps:\/\/t.co\/xH3WbmfEzq","50":"Cualquiera que haya viajado a las Islas Canarias y se haya interesado por su gastronom\u00eda habr\u00e1 podido comprobar que no solo de papas con mojo va la cosa. Descubrimos varios platos t\u00edpicos de la desconocida y heterog\u00e9nea cocina guanche https:\/\/t.co\/0AqnLx5nx3","51":"Alessandro Michele ha presentado su nueva colecci\u00f3n para @gucci a trav\u00e9s de siete cortometrajes codirigidos junto a Gus Van Sant. Aqu\u00ed, todos los looks reunidos https:\/\/t.co\/6pUE7GBq8s","52":"Vallas y cintas de pl\u00e1stico delimitan el nuevo Rastro. No se puede circular libre por la calzada. Miembros de Protecci\u00f3n Civil se apuestan contador en mano en las zonas para entrar y van d\u00e1ndole clic al dedo cada vez que accede alguien. Hay aforo limitado https:\/\/t.co\/19scUL4o9H","53":"Nos hab\u00edamos acostumbrado a las brumas atl\u00e1nticas de cada oto\u00f1o con m\u00fasicas del mundo en Rabat, la capital de Marruecos, gracias al encuentro Visa for Music-Africa Middle East Music Meeting, y esta vez podremos seguirlo solo a distancia. https:\/\/t.co\/xjuuYuFDye","54":"Ahora todo est\u00e1 centrado en sacar los Presupuestos. Es la prioridad total. No es momento para peleas entre PSOE y Unidas Podemos. Pero cuando se aprueben, a finales de a\u00f1o, habr\u00e1 una discusi\u00f3n seria dentro de la coalici\u00f3n https:\/\/t.co\/w5MXCtipF1","55":"El visionario de la nueva ola del pop espa\u00f1ol estuvo a punto de cargarse, involuntariamente, la carrera de Rosal\u00eda. Esta es la historia de Alizzz https:\/\/t.co\/z1SiYOYe3r Por @_CarlosMarcos","56":"Llevas toda la vida aplazando lo inevitable, pero ya no hay excusas: para sobrevivir a la era del teletrabajo hay que abrazar nuevos h\u00e1bitos de higiene digital https:\/\/t.co\/lzv7TJdJS9","57":"Fotos: Las protestas de la escuela concertada contra la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 https:\/\/t.co\/7V5RKvLCWb La plataforma M\u00e1s Plurales ha convocado manifestaciones contra la ley educativa. Fotos de @desantiburgos  @pacopuentesfoto #StopLeyCelaa #LOMLOE #LeyCelaa https:\/\/t.co\/DULV8Xgdtk","58":"\"Mi madre me tuvo con 17. Muri\u00f3 a los 41. Eso me invit\u00f3 a ser madre. Un instinto animal. El replante\u00f3 mi juventud. No quer\u00eda hijos en ese momento, pero aquello me hizo decidirme de tal modo que insist\u00ed despu\u00e9s de un aborto\" https:\/\/t.co\/0OTVGUMBCI","59":"El Gregorio Mara\u00f1\u00f3n impulsa una iniciativa en donde las enfermeras escriben sobre la evoluci\u00f3n de los beb\u00e9s prematuros https:\/\/t.co\/kWvv4iXuDy","60":"El 23 de febrero de 1981, la joven democracia espa\u00f1ola parec\u00eda que iba a terminar, pero sucedi\u00f3 lo contrario.  Juan Francisco Fuentes, Javier Cercas y Guillermo Altares desmenuzar\u00e1n ese d\u00eda en una charla el pr\u00f3ximo jueves https:\/\/t.co\/7prKiGVzg9","61":"El agente m\u00e1s importante del mundo literario sale al paso de la pol\u00e9mica con Pre- Textos: \u201cSu primer contrato por la obra de Louise Gl\u00fcck expir\u00f3 en 2015 y no pagaron el anticipo pactado para la firma del segundo\" . https:\/\/t.co\/aKEioL4Gw4 Por @FerranBono","62":"En este medio a\u00f1o hemos aprendido algunos trucos para que no se nos empa\u00f1en las gafas, qu\u00e9 hacer si las mascarilla se moja bajo la lluvia, d\u00f3nde dejarla para que no se nos olvide al salir de casa...  https:\/\/t.co\/wTpE4DjP4a","63":"Un sobrecogedor desfile de lava, roca y mar en la Gran Isla de Haw\u00e1i evoca la belleza del Kilauea antes y despu\u00e9s de su \u00faltima erupci\u00f3n, en mayo de 2018. Fotograf\u00edas de Luis Vilari\u00f1o https:\/\/t.co\/hVcoYhS0jR https:\/\/t.co\/THaduCkzCS","64":"Fotos: Las protestas de la escuela concertada contra la \u2018ley Cela\u00e1\u2019 https:\/\/t.co\/7V5RKvLCWb La plataforma M\u00e1s Plurales ha convocado manifestaciones contra la ley educativa. Fotos de @desantiburgos  @pacopuentesfoto #StopLeyCelaa #LOMLOE #LeyCelaa https:\/\/t.co\/TvJPK3YT0w","65":"\"Tambi\u00e9n los pol\u00edticos, algunos, han ido tomando el relevo de los c\u00f3micos; a veces se aprecia esa ansiedad incontenible por protagonizar el debate, \u00bfa qu\u00e9 viene, si no, el estar tuiteando a las nueve de la ma\u00f1ana o a las once de la noche?\" Por Elvira Lindo https:\/\/t.co\/xlHTuep2ol","66":"La ca\u00edda en desgracia de Uber coincide con un cambio de paradigma en Silicon Valley. Ya no se rinde culto al emprendedor despiadado, al menos no abiertamente https:\/\/t.co\/6Vfk7kcdDK","67":"Cuando se cerraron los parques, los huertos urbanos tuvieron el mismo destino. Pero las cosechas necesitaban cuidados y tambi\u00e9n un lugar al que ir. Naci\u00f3 la idea de los huertos solidarios que, durante la pandemia, han donado sus productos  https:\/\/t.co\/gxncyWTBnL","68":"\u00bfC\u00f3mo ha conseguido Scarlett Johansson forjar uno de los imperios m\u00e1s lucrativos de la historia de cine? https:\/\/t.co\/TblJIbeYSP","69":"Un sobrecogedor desfile de lava, roca y mar en la Gran Isla de Haw\u00e1i evoca la belleza del Kilauea antes y despu\u00e9s de su \u00faltima erupci\u00f3n, en mayo de 2018. Fotograf\u00edas de Luis Vilari\u00f1o https:\/\/t.co\/7fxaZ1VR0Z","70":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Andaluc\u00eda prorroga el cierre perimetral hasta el 10 de diciembre https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE https:\/\/t.co\/WTRDgcd8Vn","71":":television: TV en DIRECTO | El presidente de la Junta de Andaluc\u00eda, Juan Manuel Moreno Bonilla, explica cu\u00e1les son las nuevas medidas en la regi\u00f3n para frenar la pandemia https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE https:\/\/t.co\/o80Hexhdq5","72":":television: TV en DIRECTO | Rueda de prensa de Juan Manuel Moreno Bonilla, presidente de Andaluc\u00eda, para anunciar si mantiene, suaviza o incrementa las restricciones vigentes en la regi\u00f3n https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE\n https:\/\/t.co\/PiUB83C6dV","73":"La gastronom\u00eda canaria no es solo papas con mojo. Estos son algunos de sus platos t\u00edpicos https:\/\/t.co\/iaXrQd9L2H","74":"En 2006 le toc\u00f3 por sorteo una vivienda de protecci\u00f3n oficial. Eduardo dice ahora que comprar el piso de 60 metros cuadrados donde vive con su mujer y su hijo fue el mayor error de su vida https:\/\/t.co\/LFV5k0yA00","75":"\"\u00bfY en qu\u00e9 momento de la historia los votantes deciden apostar por tipos rid\u00edculos como Hitler, como Musso\u00adlini, como Trump?\". Por Rosa Montero  https:\/\/t.co\/9nDdktHNNF","76":"M\u00e9dico y ensayista de \u00e9xito, es una de las personas que m\u00e1s sabe de gesti\u00f3n sanitaria en EE UU. @JoeBiden lo ha embarcado en la lucha para poner freno a la pandemia. \u00c9l lo ve como un paso hacia la resoluci\u00f3n de los fallos de un sistema roto.\nhttps:\/\/t.co\/XIn7KdhrUa @el_pais","77":"Lo personal y lo profesional acaban teniendo l\u00edmites difusos, pero deber\u00edas esforzarte por marcarlos y teletrabajar en casa como si estuvieras en la oficina. Hay motivos de peso https:\/\/t.co\/eL0WJlFJqG","78":"El \u201cmodelo peruano\u201d, basado en una econom\u00eda neoliberal de alto rendimiento, en la corrupci\u00f3n generalizada y en un sistema pol\u00edtico ca\u00f3tico, sufre la peor crisis en dos d\u00e9cadas https:\/\/t.co\/i3ktDFeAKu","79":"El salm\u00f3n es una de las estrellas del sushi, pero no siempre lo ha sido. En el Jap\u00f3n de los a\u00f1os ochenta no com\u00edan este pescado crudo. La culpa de que empezaran a hacerlo la tuvo una expedici\u00f3n del Gobierno noruego para incrementar su exportaci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/uXXyFb58hA","80":"Este domingo #BurkinaFaso celebra elecciones amenazadas por el infernal ciclo de la violencia y el #yihadismo: el pa\u00eds tiene un mill\u00f3n de desplazados internos y las urnas no abrir\u00e1n en 1\/5 parte de su territorio, v\u00eda @elpais_inter #BurkinaVote2020  https:\/\/t.co\/VmoTr0dONc","81":"El 3 de febrero, Abel fue despedido de su empresa en Getafe. Ahora vive en una tienda de campa\u00f1a en un bosquecillo a orillas del r\u00edo Henares. El ba\u00f1o de minusv\u00e1lidos de un centro comercial es su lugar de aseo https:\/\/t.co\/QTOLVSAWaE","82":"Fotos: Memoria tel\u00farica  https:\/\/t.co\/d309nNpREm  Un sobrecogedordesfile de lava, roca y mar en la Gran Isla de Haw\u00e1i evoca la belleza del Kilauea antes y despu\u00e9s de su \u00faltima erupci\u00f3n, en mayo de 2018. @elpaissemanal https:\/\/t.co\/GwRLoITENg","83":"Anjelica Huston ha pasado los \u00faltimos meses entre secuoyas, animales y hortalizas. Conversamos con la indiscutible diva de 69 a\u00f1os sobre los tiempos que corren y sus recuerdos  https:\/\/t.co\/mHLrA1DjfD","84":"\u201cLa medida de permitir pasar de curso con dos asignaturas suspensas va a crear una sociedad que no se esfuerza\u201d, opina un manifestante. La movilizaci\u00f3n en contra de la 'ley Cela\u00e1' ha sacado a las calles a miles de veh\u00edculos https:\/\/t.co\/GEMHbBfi4b","85":"El buceador estuvo 145 horas bajo el mar, durmi\u00f3 atado con cuerdas, se aliment\u00f3 a base de l\u00edquidos durante seis d\u00edas y realiz\u00f3 la pintura m\u00e1s grande del mundo bajo el agua https:\/\/t.co\/C7w3fjny9I","86":"En los ochenta, el Gobierno noruego emprendi\u00f3 una expedici\u00f3n para que los japoneses comieran el salm\u00f3n crudo. \"Se re\u00edan. Nos dec\u00edan que no lo tomaban as\u00ed, que no sab\u00eda bien, que ol\u00eda a r\u00edo... Todo estaba mal\u201d. \u00bfInventaron los noruegos el sushi de salm\u00f3n? https:\/\/t.co\/H8qkBFObCL","87":"Nuestro pa\u00eds es de los que m\u00e1s horas de sol tiene, pero nos ocultamos en nuestras viviendas. Cu\u00e1les son los motivos #hemeroteca https:\/\/t.co\/TNTBDMysLj","88":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | S\u00e1nchez defender\u00e1 ante el G20 el plan de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica para Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/gioKQH8F7P https:\/\/t.co\/clUcd6GGkE","89":"\u201cLa necesidad de ayuda es imperiosa, esto es un grito desesperado a que se colabore con Canarias\u201d, afirma la consejera de Derechos Sociales, @noepmp. https:\/\/t.co\/15QjHxM03D","90":"Hoy me meto en el foll\u00f3n interesant\u00edsimo del ingl\u00e9s vs espa\u00f1ol en tech. \n\n\u00bfC\u00f3mo ha cambiado el mundo desde que triunf\u00f3 \"cortar y pegar\" hasta hoy y sus shitposting y simpear? \n\nTldr: el espa\u00f1ol tiene muchos recursos, pero el ingl\u00e9s es muy \u00fatil https:\/\/t.co\/zPuw6f0s8N","91":"Isabel Cela\u00e1, ministra de Educaci\u00f3n: \"La desinformaci\u00f3n que ha circulado sobre el cierre de los centros es una falsedad. Ning\u00fan profesor de la concertada perder\u00e1 su puesto de trabajo por esta ley\" https:\/\/t.co\/89LRhnLHfq","92":"C\u00f3mase sus prejuicios. Yo lo hice con @lunamonelle y nos sali\u00f3 este piscolabis:  @el_pais https:\/\/t.co\/4LmF2wa19l","93":"\u201cHay que\u00a0trasladar a lo digital acciones b\u00e1sicas como lavarte las manos\u00a0o ponerte la mascarilla\u201d.\n\n\u00bfF\u00e1cil? \u00bfO no tan f\u00e1cil?\n https:\/\/t.co\/4hxxVUE5Kj v\u00eda @el_pais","94":"Ha pasado un a\u00f1o desde que se detectaron los primeros casos de covid en Wuhan. \u00bfFue un pangol\u00edn el animal que lo transmiti\u00f3? \u00bfEl pat\u00f3geno salt\u00f3 a los seres humanos en China? La OMS inicia una misi\u00f3n para hallar respuestas https:\/\/t.co\/m3CmGUerSY","95":"Era gracioso que el padre de Zipi y Zape les propinase palizas o los encerrase en un cuarto lleno de ratones. Tambi\u00e9n que en Don P\u00edo hubiese violencia dom\u00e9stica. \u00bfC\u00f3mo pod\u00edamos re\u00edrnos del hambre, el maltrato o la muerte? https:\/\/t.co\/wsIdCZUCW6","96":"Marruecos aprovecha la expulsi\u00f3n de una protesta de civiles saharauis para asfaltar el \u00faltimo trecho de la carretera con Mauritania y amurallar el acceso a una zona desmilitarizada https:\/\/t.co\/tBj9cdQTjV","97":"\u00bfUna ma\u00f1ana de domingo con la mejor m\u00fasica cl\u00e1sica? EL PA\u00cdS est\u00e1 retransmitiendo en directo el concierto matinal de Riccardo Muti, que el 1 de enero se pondr\u00e1 al frente del Concierto de A\u00f1o Nuevo https:\/\/t.co\/vDvX7PBkRI","98":"Pablo Iglesias llam\u00f3 a Yolanda D\u00edaz:\n\n\u2014Acabo de salir de La Moncloa y le he propuesto a Pedro S\u00e1nchez que seas ministra de Trabajo. \n\n\u201cMe negu\u00e9 y me segu\u00ed negando. Hasta que me colg\u00f3. Sab\u00eda que le dir\u00eda que s\u00ed, a Pablo no le puedo decir que no\" https:\/\/t.co\/wmhbr4Iikp","99":"\u201cNing\u00fan partido nos est\u00e1 resolviendo los problemas\u201d. Hablamos con 11 j\u00f3venes de entre 19 y 26 a\u00f1os sobre pol\u00edtica, activismo y desencanto https:\/\/t.co\/OsTnQkycvD","100":"\u00bfQui\u00e9n le puso el sobrenombre de \u201cLa Dama de Hierro\u201d a Margaret Thatcher? https:\/\/t.co\/JFspiOv8yj","101":"Las protestas en el barrio de Salamanca de Madrid, las marchas convocadas por Vox, el discurso de la oposici\u00f3n... Tienen en com\u00fan la utilizaci\u00f3n de la palabra libertad. Un uso que en ocasiones choca con el inter\u00e9s general \u00bfC\u00f3mo se explica este fen\u00f3meno? https:\/\/t.co\/Q75cGJE7Az","102":"\u201cSiento enloquecer y me hundo todav\u00eda m\u00e1s en un negro y profund\u00edsimo pozo de desgarro, dolor y desesperaci\u00f3n\u201d. Rosario Porto, condenada por el asesinato de su hija Asunta Basterra, habl\u00f3 del crimen en una carta enviada a EL PA\u00cdS en 2017 https:\/\/t.co\/2rdznScIwN","103":"Sigue en directo el concierto de Riccardo Muti y la Orquesta Juvenil Luigi Cherubini en R\u00e1vena. Este domingo a las 11 horas https:\/\/t.co\/IZSxV8spQ0","104":"El escritor publica \u2018Zona a defender\u2019, un manifiesto que invita a proteger lo verdaderamente importante. \"Una pregunta hoy perentoria ser\u00eda: '\u00bfCu\u00e1ndo se jodi\u00f3 el periodismo?\u201d, se cuestiona. https:\/\/t.co\/IxM4l7zcqH","105":"La carrera contrarreloj en Europa en la lucha por la vacuna. Algo parecido a la carrera espacial del siglo XX, pero en la jungla geopol\u00edtica del XXI | Con \u2066@BernardodMiguel\u2069  https:\/\/t.co\/qHQMUZwp5f","106":"Un ni\u00f1o del centro de la Ciudad de M\u00e9xico tiene a la misma distancia una pelota de f\u00fatbol que un fardo de marihuana para vender. Cuatro adolescentes relatan por qu\u00e9 ellos eligen seguir jugando https:\/\/t.co\/jQA5Y3Qr2S","107":"Soy consciente de que apelar a la responsabilidad social es algo muy antiguo, o buenista, o rid\u00edculo para algunos, yo qu\u00e9 s\u00e9, pero mejor ser\u00e1 para todos que apoyemos a los sanitarios exigiendo una mejora en la atenci\u00f3n primaria\n:mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/0OK1IdS9C7\n:newspaper: @el_pais https:\/\/t.co\/EKxZrnLiOH","108":"La Academia considera que aquellas comparecencias diarias del gobernador de Nueva York en los primeros d\u00edas del coronavirus mostraron \u201cun dominio maestro\u201d de la televisi\u00f3n para \u201ccalmar e informar a la gente de todo el mundo\u201d\n\nEn @elpais_tele \n https:\/\/t.co\/37HPWUobnB via @el_pais","109":"\"Casi todos los grandes protagonistas de la pol\u00edtica espa\u00f1ola lo ven claro. En estas semanas no solo se est\u00e1n negociando los primeros Presupuestos desde 2018. Se est\u00e1 reconfigurando el tablero del poder para los pr\u00f3ximos a\u00f1os\". Cr\u00f3nica de Carlos E. Cu\u00e9 https:\/\/t.co\/HAzNddxAf9","110":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | EE UU aprueba el uso del tratamiento de Regeneron, el medicamento que tom\u00f3 Trump, contra la covid-19 https:\/\/t.co\/BTGH89mSqO https:\/\/t.co\/3XxMXp1RGk","111":"Los arque\u00f3logos de Pompeya han descubierto los cuerpos de dos hombres, un noble de entre 30 y 40 a\u00f1os y su joven esclavo de entre 18 y 25. Los han reconstruido con tanto detalle que se puede distinguir qu\u00e9 llevaba puesto cada uno https:\/\/t.co\/EHFg4WV5QR","112":"Rosario Porto y Alfonso Basterra estaban de sobremesa con unos amigos cuando lleg\u00f3 Asunta. Su madre anunci\u00f3 que estaba estudiando alem\u00e1n. \u201cLe encanta\u201d, dijo. La ni\u00f1a respondi\u00f3: \u201cNo me utilices como coartada, a la que le encanta que estudie alem\u00e1n es a ti\u201d https:\/\/t.co\/r8OUx9vcSk","113":"Alexandria Ocasio-Cortez: la congresista que exhibe ideas socialistas en un pa\u00eds en el que afirmarlas parece casi un delito, por @elviralindo https:\/\/t.co\/1jeoaf8oLu","114":"Hay dos carreras en marcha. Una por hallar y producir a gran escala una vacuna contra el coronavirus. Otra por obtenerla. Y ambas replican de alg\u00fan modo el mapa de las superpotencias mundiales https:\/\/t.co\/iU6HlzWqfZ","115":"En este punto de la ciudad un ni\u00f1o tiene a la misma distancia una pelota de f\u00fatbol que un fardo de marihuana para vender. Cuatro adolescentes del centro de la CDMX relatan por qu\u00e9 ellos eligen seguir jugando. https:\/\/t.co\/1395pq0ETd","116":"Marruecos planta su bandera en la zona desmilitarizada del Guerguerat. Tras expulsar a los saharauis que bloqueaban la carretera hacia Mauritania, el ej\u00e9rcito marroqu\u00ed asume el control de una zona neutral. El Polisario advierte que a\u00fan queda mucha guerra https:\/\/t.co\/lvoBISq0vr","117":"Debajo del Club de Campo de Madrid existe un paisaje subterr\u00e1neo \u00fanico en el mundo. Su misi\u00f3n es evitar el desbordamiento del r\u00edo Manzanares e impedir que la suciedad de las calles llegue de golpe a su cauce cuando las tormentas acechan https:\/\/t.co\/So1UlyVp5D","118":"\"Se observa una mejor\u00eda, pero la situaci\u00f3n sigue siendo extremadamente mala\". Kiko Llaneras analiza los \u00faltimos datos de la pandemia en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/8fD4aHorKp","119":"Pronto ser\u00e1n dos derrotas las que tendr\u00e1 que admitir Trump. La de las elecciones y la de su cruzada para revertirlas. Demasiadas para alguien que divide el mundo entre ganadores y perdedores https:\/\/t.co\/QUoBrKnFH2","120":"Tambi\u00e9n el sue\u00f1o de la naci\u00f3n produce monstruos. Uno de los mayores, el de la naci\u00f3n uniforme, todo cortado por el mismo patr\u00f3n y todo al servicio de la construcci\u00f3n nacional permanente. https:\/\/t.co\/To8zV7qTPO via @el_pais","121":"En la legislaci\u00f3n, la empresa tiene el deber de ofrecer el tratamiento, pero es el empleado quien decide si se somete a \u00e9l o no. Sin embargo, las compa\u00f1\u00edas pueden solicitar que se imponga judicialmente https:\/\/t.co\/JkwGAUAYhf","122":"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1n los bancos? Bien, pero no tan bien. Y van a estar peor, seg\u00fan el Banco de Espa\u00f1a, el FMI... La media docena de expertos consultados para esta cr\u00f3nica bancaria no esconde sus temores al respecto https:\/\/t.co\/WAq7SsRV1a","123":"M\u00e9xico y Argentina impulsan la creaci\u00f3n de una agencia espacial regional, una iniciativa en ciernes que espera colocar en \u00f3rbita su primer sat\u00e9lite a m\u00e1s tardar en 2022 https:\/\/t.co\/q8SJtYlCYa","124":"Muere el paracaidista franc\u00e9s Vince Reffet, que logr\u00f3 en 2014 el r\u00e9cord mundial de salto base desde el rascacielos m\u00e1s alto del mundo, en Dub\u00e1i https:\/\/t.co\/exbODpJwIC","125":"Robots sexuales. Filetes clonados que se cultivan sin necesidad de matar animales. Bolsas biol\u00f3gicas donde gestar c\u00f3modamente a tu beb\u00e9. El futuro, si le preguntas a los creadores de estos inventos, es un lugar brillante y optimista. Y muy lucrativo https:\/\/t.co\/mE7bXASaLH","126":"\u00bfCu\u00e1nto dolor podr\u00eda evitarse prestando la debida atenci\u00f3n a las articulaciones de las cervicales, de la regi\u00f3n tor\u00e1cica, esc\u00e1pulas, hombros, cadera, tibia, rodilla, tobillos, dedos de los pies, codos, mu\u00f1ecas...? https:\/\/t.co\/uYnJmMvPco","127":"M\u00e1s de 45 a\u00f1os despu\u00e9s de su muerte, Umm Kulthum, una de las cantantes \u00e1rabes m\u00e1s c\u00e9lebres de todos los tiempos, volv\u00eda a aparecer sobre un escenario https:\/\/t.co\/sPGYooEE50","128":"El presidente mexicano rechaza el cierre de las ciudades cuando M\u00e9xico supera los 100.000 muertos por coronavirus https:\/\/t.co\/Oh6RofHiLq","129":"\"Siempre el mundo de los m\u00e1s pobres estuvo al margen del poder. La diferencia con hoy es que ese mundo nunca fue tan humillado y despreciado p\u00fablicamente como con Bolsonaro, el capit\u00e1n frustrado que ha llegado al poder con sed de venganza\". Por Juan Arias https:\/\/t.co\/MjsFKE3lgb","130":"La renuncia del director, parte de la c\u00fapula y de sus periodistas m\u00e1s respetados cierra una etapa en la revista colombiana. La publicaci\u00f3n replantea el modelo de negocio y sus equilibrios con el poder pol\u00edtico https:\/\/t.co\/Fd1AqfWa7E","131":"\u00bfC\u00f3mo ha conseguido Scarlett Johansson forjar uno de los imperios m\u00e1s lucrativos de la historia de cine? https:\/\/t.co\/UDb3AnrXaM","132":"\u201cEstoy viviendo un cuento de hadas\u201d, dice la actriz en una encerrona para la pel\u00edcula de Sacha Baron Cohen. Giuliani se tumba en la cama de la suite de hotel y se introduce la mano por dentro del pantal\u00f3n. La decadencia del abogado de Trump, en tres actos https:\/\/t.co\/0uCrHMBbw0","133":"\"Esa pobre gente que vive en esos apartamentos enanos\u2026 Mira ese fondo, con la tele\u2026\", comenta el director, en una videollamada y pensando que estaba silenciado, sobre el piso de Lukas Gage. Pero el actor no se qued\u00f3 callado https:\/\/t.co\/KU7CvJy5bu","134":"Muchos Estados del gigante norteamericano cambiaron de signo pol\u00edtico varias veces antes de decantarse, ya en este siglo, por dem\u00f3cratas o republicanos, mientras que otros han seguido titubeando elecci\u00f3n tras elecci\u00f3n https:\/\/t.co\/bbvXAto4z2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true},"created_at":{"0":"2020-11-22 23:15:19","1":"2020-11-22 23:06:26","2":"2020-11-22 22:57:00","3":"2020-11-22 22:42:00","4":"2020-11-22 22:27:00","5":"2020-11-22 22:08:11","6":"2020-11-22 21:57:00","7":"2020-11-22 21:46:42","8":"2020-11-22 21:42:00","9":"2020-11-22 21:27:00","10":"2020-11-22 21:12:00","11":"2020-11-22 21:07:30","12":"2020-11-22 20:57:00","13":"2020-11-22 20:47:31","14":"2020-11-22 20:42:00","15":"2020-11-22 20:27:00","16":"2020-11-22 20:15:05","17":"2020-11-22 20:11:58","18":"2020-11-22 19:59:00","19":"2020-11-22 19:58:04","20":"2020-11-22 19:55:02","21":"2020-11-22 19:42:00","22":"2020-11-22 19:27:00","23":"2020-11-22 19:24:38","24":"2020-11-22 19:13:09","25":"2020-11-22 19:12:49","26":"2020-11-22 19:12:35","27":"2020-11-22 18:50:12","28":"2020-11-22 18:43:49","29":"2020-11-22 18:42:53","30":"2020-11-22 18:42:48","31":"2020-11-22 18:22:26","32":"2020-11-22 18:08:31","33":"2020-11-22 18:02:46","34":"2020-11-22 17:52:01","35":"2020-11-22 17:44:55","36":"2020-11-22 17:34:50","37":"2020-11-22 17:29:36","38":"2020-11-22 17:27:30","39":"2020-11-22 17:23:13","40":"2020-11-22 17:20:29","41":"2020-11-22 17:17:29","42":"2020-11-22 17:07:47","43":"2020-11-22 17:01:14","44":"2020-11-22 17:00:20","45":"2020-11-22 16:57:00","46":"2020-11-22 16:56:45","47":"2020-11-22 16:33:57","48":"2020-11-22 16:33:55","49":"2020-11-22 16:33:47","50":"2020-11-22 16:12:00","51":"2020-11-22 16:10:22","52":"2020-11-22 16:02:12","53":"2020-11-22 16:01:59","54":"2020-11-22 15:49:27","55":"2020-11-22 15:49:09","56":"2020-11-22 15:48:56","57":"2020-11-22 15:48:46","58":"2020-11-22 15:23:00","59":"2020-11-22 15:21:03","60":"2020-11-22 15:08:32","61":"2020-11-22 15:07:42","62":"2020-11-22 15:07:39","63":"2020-11-22 14:49:18","64":"2020-11-22 14:39:34","65":"2020-11-22 14:29:36","66":"2020-11-22 14:19:32","67":"2020-11-22 14:10:33","68":"2020-11-22 14:01:29","69":"2020-11-22 13:51:59","70":"2020-11-22 13:47:38","71":"2020-11-22 13:42:42","72":"2020-11-22 13:33:44","73":"2020-11-22 13:30:49","74":"2020-11-22 13:20:38","75":"2020-11-22 13:08:28","76":"2020-11-22 12:58:40","77":"2020-11-22 12:35:23","78":"2020-11-22 12:24:41","79":"2020-11-22 12:16:27","80":"2020-11-22 12:15:55","81":"2020-11-22 12:13:36","82":"2020-11-22 12:06:26","83":"2020-11-22 12:05:54","84":"2020-11-22 12:02:16","85":"2020-11-22 11:47:15","86":"2020-11-22 11:35:18","87":"2020-11-22 11:24:43","88":"2020-11-22 11:11:05","89":"2020-11-22 11:03:33","90":"2020-11-22 11:02:27","91":"2020-11-22 11:00:59","92":"2020-11-22 10:40:50","93":"2020-11-22 10:40:06","94":"2020-11-22 10:34:14","95":"2020-11-22 10:23:27","96":"2020-11-22 10:11:22","97":"2020-11-22 10:04:26","98":"2020-11-22 10:00:47","99":"2020-11-22 09:37:50","100":"2020-11-22 09:26:52","101":"2020-11-22 09:13:36","102":"2020-11-22 09:02:27","103":"2020-11-22 08:50:57","104":"2020-11-22 08:48:01","105":"2020-11-22 08:37:28","106":"2020-11-22 08:26:50","107":"2020-11-22 08:21:47","108":"2020-11-22 08:21:11","109":"2020-11-22 08:15:00","110":"2020-11-22 08:04:33","111":"2020-11-22 08:04:04","112":"2020-11-22 07:55:01","113":"2020-11-22 07:52:44","114":"2020-11-22 07:46:08","115":"2020-11-22 07:37:08","116":"2020-11-22 07:36:09","117":"2020-11-22 07:32:13","118":"2020-11-22 07:23:03","119":"2020-11-22 07:13:04","120":"2020-11-22 07:04:37","121":"2020-11-22 06:49:12","122":"2020-11-22 06:02:43","123":"2020-11-22 05:45:34","124":"2020-11-22 05:01:34","125":"2020-11-22 04:14:44","126":"2020-11-22 04:01:50","127":"2020-11-22 03:49:51","128":"2020-11-22 03:02:52","129":"2020-11-22 02:19:08","130":"2020-11-22 02:08:16","131":"2020-11-22 01:30:01","132":"2020-11-22 01:02:21","133":"2020-11-22 00:23:58","134":"2020-11-22 00:02:13"},"retweet_count":{"0":21,"1":19,"2":17,"3":6,"4":6,"5":9,"6":17,"7":7,"8":30,"9":6,"10":15,"11":8,"12":8,"13":6,"14":5,"15":26,"16":9,"17":2,"18":30,"19":11,"20":6,"21":7,"22":2,"23":16,"24":114,"25":8,"26":9,"27":9,"28":48,"29":3,"30":8,"31":46,"32":26,"33":23,"34":7,"35":24,"36":30,"37":21,"38":11,"39":10,"40":9,"41":25,"42":116,"43":10,"44":15,"45":18,"46":2,"47":7,"48":5,"49":14,"50":12,"51":4,"52":3,"53":4,"54":4,"55":10,"56":5,"57":2,"58":16,"59":8,"60":10,"61":7,"62":4,"63":54,"64":2,"65":2,"66":34,"67":19,"68":6,"69":93,"70":256,"71":13,"72":12,"73":9,"74":6,"75":92,"76":17,"77":13,"78":130,"79":13,"80":7,"81":31,"82":11,"83":3,"84":178,"85":40,"86":10,"87":16,"88":14,"89":3,"90":8,"91":166,"92":23,"93":1,"94":25,"95":114,"96":15,"97":7,"98":60,"99":39,"100":13,"101":41,"102":8,"103":10,"104":8,"105":17,"106":18,"107":58,"108":9,"109":12,"110":79,"111":1639,"112":9,"113":29,"114":9,"115":24,"116":25,"117":57,"118":12,"119":66,"120":5,"121":7,"122":15,"123":24,"124":19,"125":29,"126":24,"127":9,"128":44,"129":31,"130":27,"131":6,"132":42,"133":35,"134":11},"favorite_count":{"0":138,"1":93,"2":82,"3":56,"4":27,"5":60,"6":66,"7":0,"8":188,"9":91,"10":53,"11":0,"12":74,"13":0,"14":12,"15":143,"16":72,"17":0,"18":99,"19":0,"20":0,"21":39,"22":11,"23":0,"24":302,"25":0,"26":0,"27":0,"28":190,"29":0,"30":0,"31":199,"32":119,"33":78,"34":81,"35":67,"36":73,"37":56,"38":86,"39":31,"40":39,"41":37,"42":385,"43":38,"44":46,"45":0,"46":0,"47":65,"48":0,"49":0,"50":56,"51":0,"52":18,"53":0,"54":12,"55":0,"56":0,"57":0,"58":136,"59":0,"60":35,"61":0,"62":0,"63":366,"64":0,"65":40,"66":76,"67":94,"68":83,"69":704,"70":619,"71":31,"72":26,"73":60,"74":22,"75":309,"76":0,"77":44,"78":257,"79":0,"80":0,"81":54,"82":0,"83":0,"84":837,"85":188,"86":54,"87":84,"88":38,"89":0,"90":0,"91":499,"92":0,"93":0,"94":67,"95":411,"96":30,"97":0,"98":326,"99":161,"100":54,"101":183,"102":24,"103":38,"104":0,"105":0,"106":55,"107":0,"108":0,"109":30,"110":136,"111":5047,"112":45,"113":0,"114":30,"115":0,"116":0,"117":177,"118":26,"119":240,"120":0,"121":17,"122":21,"123":118,"124":100,"125":97,"126":98,"127":49,"128":72,"129":95,"130":53,"131":56,"132":97,"133":154,"134":31},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0q1zHMmc1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-21\/el-mayor-tanque-de-tormentas-del-mundo-esta-oculto-bajo-un-campo-de-golf-de-madrid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606083155","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[248,271]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmVH6ygAvu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-11-21\/el-libertarismo-extremo-llega-a-espana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606083083","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-11-\u2026","indices":[254,277]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3ju9OS1Kv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-22\/un-juez-desestima-la-ultima-demanda-de-la-campana-de-trump-en-pensilvania.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[247,270]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8Cammn1b7","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/20\/mundo_global\/1605883046_155235.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[252,275]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GJYHwvuIi9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-22\/andalucia-prorroga-las-restricciones-para-luchar-contra-el-coronavirus-hasta-el-10-de-diciembre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[214,237]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIewnGQnxf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-21\/rosario-porto-no-aguanto-mas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606082601","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[256,279]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PGFjqNqeI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-22\/quisiera-trasladar-mi-pesar-a-las-familias-de-las-tres-personas-que-asesine.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[255,278]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vCEm34ihQU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-11-16\/debemos-pensar-si-un-hospital-en-pandemia-es-el-lugar-mas-adecuado-para-un-parto-normal.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[251,274]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6mMqhugJG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/18\/eps\/1605697743_274149.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[254,277]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozTEJQpqaG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/19\/eps\/1605786292_072842.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[244,267]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e2mGgUroh2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-11-21\/guillermo-toledo-no-es-aceptable-que-una-blasfemia-pueda-ser-un-delito-en-una-sociedad-democratica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-11-\u2026","indices":[252,275]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"sabinaberman","name":"Sabina Berman","id":197604976,"id_str":"197604976","indices":[35,48]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okUXIQ2bth","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-22\/bildu-asume-sin-contestacion-su-giro-de-180-grados.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[252,275]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rau3plm8zj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-11-21\/la-monarquia-como-una-forma-de-sadismo-nacional.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[185,208]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4rZZv87Xc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nGvHO2","display_url":"bit.ly\/3nGvHO2","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1330605548853714945,"id_str":"1330605548853714945","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndCsmOW4AEXkOG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndCsmOW4AEXkOG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QbZHlszc02","display_url":"pic.twitter.com\/QbZHlszc02","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330605742848700419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NrcdYRKuus","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-21\/el-necesario-debate-sobre-bildu.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[255,278]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaisandalucia","name":"El Pa\u00eds Andaluc\u00eda","id":264328891,"id_str":"264328891","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EmXWhIkade","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-21\/por-hablar-demasiado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[230,253]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaRuXjv3Mz","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/andrew-wylie-llevamos-tiempo-buscando-un-nuevo-hogar-para-louise-gluck.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wgVFU4kT6g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-21\/guy-standing-no-puedes-ser-libre-si-eres-pobre.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[255,278]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYb5QLih5z","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/395lfM1","display_url":"bit.ly\/395lfM1","indices":[77,100]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQM26YMd9Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35TKmzq","display_url":"bit.ly\/35TKmzq","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1275384434502651910,"id_str":"1275384434502651910","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMTYsqX0AYR804.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RB5cYv1IZA","display_url":"pic.twitter.com\/RB5cYv1IZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330582777192919040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7V5RKvu1xB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pSSAQc","display_url":"bit.ly\/3pSSAQc","indices":[85,108]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ELvU9XxDw5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-22\/los-muertos-de-pompeya-narran-la-vida-de-la-ciudad-romana-destruida-por-el-vesubio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[234,257]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1330573472989265921,"id_str":"1330573472989265921","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330573472989265921\/img\/4MnYSbzvbTAO7cUZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330573472989265921\/img\/4MnYSbzvbTAO7cUZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wUErk25gkv","display_url":"pic.twitter.com\/wUErk25gkv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330573891669008388\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1330572314392444929,"id_str":"1330572314392444929","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330572314392444929\/img\/uQC-mvtblY5CFFrb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330572314392444929\/img\/uQC-mvtblY5CFFrb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cf8pF8FvWO","display_url":"pic.twitter.com\/Cf8pF8FvWO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330572446269894658\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1330569470520086528,"id_str":"1330569470520086528","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330569470520086528\/img\/sK7avpXQIvx0HAHT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330569470520086528\/img\/sK7avpXQIvx0HAHT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w3um3jpkEQ","display_url":"pic.twitter.com\/w3um3jpkEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330569740658614277\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1330566947193323520,"id_str":"1330566947193323520","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330566947193323520\/img\/NLcv8M7Ebuq2MuHX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330566947193323520\/img\/NLcv8M7Ebuq2MuHX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9oJY8mzlNJ","display_url":"pic.twitter.com\/9oJY8mzlNJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330567954589741059\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1330565029205217282,"id_str":"1330565029205217282","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330565029205217282\/img\/nevWIV0wX6sHlSLO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330565029205217282\/img\/nevWIV0wX6sHlSLO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VfxTbrM5XY","display_url":"pic.twitter.com\/VfxTbrM5XY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330565416142467072\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[235,258]}],"media":[{"id":1330563982013255680,"id_str":"1330563982013255680","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330563982013255680\/img\/wgkYmoG8v9uJBXzO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330563982013255680\/img\/wgkYmoG8v9uJBXzO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DaeqiQfoqz","display_url":"pic.twitter.com\/DaeqiQfoqz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330564100716449800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1330563425676656647,"id_str":"1330563425676656647","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330563425676656647\/img\/i4qTxPqT5svp9sCB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330563425676656647\/img\/i4qTxPqT5svp9sCB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5XonLyTKWG","display_url":"pic.twitter.com\/5XonLyTKWG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330563569365159938\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1330562442342977538,"id_str":"1330562442342977538","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330562442342977538\/img\/l-hRkIC_y5IXoRAs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330562442342977538\/img\/l-hRkIC_y5IXoRAs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LRq900z2Id","display_url":"pic.twitter.com\/LRq900z2Id","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330562494155329542\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1330561459051393024,"id_str":"1330561459051393024","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330561459051393024\/img\/ITintq3CWwna1uka.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330561459051393024\/img\/ITintq3CWwna1uka.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvLI8G3DRG","display_url":"pic.twitter.com\/CvLI8G3DRG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330561803563266051\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1330560718559592450,"id_str":"1330560718559592450","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330560718559592450\/img\/0t4fsh46vPpgSQmw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330560718559592450\/img\/0t4fsh46vPpgSQmw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DaY2dw9Qed","display_url":"pic.twitter.com\/DaY2dw9Qed","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330561050375237633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFWdufyY9M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[175,198]}],"media":[{"id":1330558461562691584,"id_str":"1330558461562691584","indices":[199,222],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330558461562691584\/img\/T8AfKo7JqBwJFWZF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330558461562691584\/img\/T8AfKo7JqBwJFWZF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s7pooQ9mqG","display_url":"pic.twitter.com\/s7pooQ9mqG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330558607751065603\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NIWg4MlghE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/337nRFu","display_url":"bit.ly\/337nRFu","indices":[211,234]},{"url":"https:\/\/t.co\/QvJnrTKofC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1lPKqXNvaWlxb","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[235,258]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cqhEjhKO6r","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/trabajo\/por-que-trabajo-nos-define-como-personas\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/trabajo\/por-qu\u2026","indices":[71,94]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oud9jfYj8u","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/el-cerebro-en-la-sombra-del-nuevo-pop-espanol.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[219,242]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]},{"screen_name":"vengamonjas","name":"Venga Monjas","id":54245558,"id_str":"54245558","indices":[65,77]},{"screen_name":"carmenromp","name":"Carmen Romero","id":1075077159709016064,"id_str":"1075077159709016064","indices":[79,90]},{"screen_name":"cap0","name":"Tom\u00e0s Fuentes","id":6888102,"id_str":"6888102","indices":[92,97]},{"screen_name":"jaimecomedia","name":"Jaime Caravaca","id":3362429429,"id_str":"3362429429","indices":[100,113]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0AqnLx5nx3","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/11\/articulo\/1605111184_464236.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[235,258]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]},{"screen_name":"gucci","name":"gucci","id":16913418,"id_str":"16913418","indices":[68,74]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19scUL4o9H","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-22\/domingo-de-resurreccion-en-el-rastro.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[256,279]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5MXCtipF1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-21\/la-coalicion-de-gobierno-cruje-en-la-semana-clave.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[222,245]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuenaVidaEP","name":"BuenaVida","id":2506730629,"id_str":"2506730629","indices":[3,15]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7V5RKvLCWb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pSSAQc","display_url":"bit.ly\/3pSSAQc","indices":[85,108]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OTVGUMBCI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/luna-miguel-bad-bunny-es-literatura.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[224,247]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7prKiGVzg9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-19\/el-dia-en-que-fracaso-el-golpe-de-estado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[222,245]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hVcoYhS0jR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pPWppt","display_url":"bit.ly\/3pPWppt","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1330523549371654148,"id_str":"1330523549371654148","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb4HmWW4AQD0fm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb4HmWW4AQD0fm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/THaduCkzCS","display_url":"pic.twitter.com\/THaduCkzCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330523759464345600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7V5RKvLCWb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3pSSAQc","display_url":"bit.ly\/3pSSAQc","indices":[85,108]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xlHTuep2ol","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-21\/por-hablar-demasiado.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606050533","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Vfk7kcdDK","expanded_url":"https:\/\/retina.elpais.com\/retina\/2020\/11\/20\/talento\/1605896688_380995.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606050105","display_url":"retina.elpais.com\/retina\/2020\/11\u2026","indices":[158,181]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gxncyWTBnL","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/18\/articulo\/1605703250_163429.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606047185","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/11\/\u2026","indices":[240,263]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TblJIbeYSP","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/scarlett-johansson-sex-symbol-actriz-mejor-pagada\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606049454","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[105,128]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330509324230291456,"id_str":"1330509324230291456","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbrLlkXcAAstiM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbrLlkXcAAstiM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7fxaZ1VR0Z","display_url":"pic.twitter.com\/7fxaZ1VR0Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330509333759733762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":654,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/396U7fu","display_url":"bit.ly\/396U7fu","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WTRDgcd8Vn","display_url":"pic.twitter.com\/WTRDgcd8Vn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330508239058989059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/396U7fu","display_url":"bit.ly\/396U7fu","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1330506504277946368,"id_str":"1330506504277946368","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330506504277946368\/img\/mbHWOdKimidrWZu8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330506504277946368\/img\/mbHWOdKimidrWZu8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/o80Hexhdq5","display_url":"pic.twitter.com\/o80Hexhdq5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330506998132174848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEukwU1UfE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/396U7fu","display_url":"bit.ly\/396U7fu","indices":[178,201]},{"url":"https:\/\/t.co\/PiUB83C6dV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1yNGaWogNpgxj","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[203,226]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaXrQd9L2H","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/11\/11\/articulo\/1605111184_464236.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606045661","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[90,113]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LFV5k0yA00","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-21\/vivienda-de-desproteccion-oficial-por-culpa-del-irph.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606045640","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[189,212]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nDdktHNNF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/18\/eps\/1605704864_792399.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606044543","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[145,168]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pabloguimon","name":"Pablo Guim\u00f3n","id":217392581,"id_str":"217392581","indices":[3,15]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[113,122]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eL0WJlFJqG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/bienestar\/2020-11-21\/ver-porno-en-el-portatil-del-trabajo-y-otros-riesgos-laborales-inesperados-de-la-era-de-zoom.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606044418","display_url":"elpais.com\/buenavida\/bien\u2026","indices":[178,201]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3ktDFeAKu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-21\/el-modelo-peruano-al-borde-de-la-quiebra.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606044131","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[176,199]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virlo_","name":"Virginia L\u00f3pez","id":209622085,"id_str":"209622085","indices":[3,10]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"BurkinaFaso","indices":[28,40]},{"text":"yihadismo","indices":[114,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naranjo_p","name":"Jos\u00e9 Naranjo Noble","id":342614392,"id_str":"342614392","indices":[3,13]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTOLVSAWaE","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-21\/conseguir-trabajo-desde-una-tienda-de-campana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606044048","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[209,232]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d309nNpREm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UMN6rR","display_url":"bit.ly\/2UMN6rR","indices":[42,65]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GEMHbBfi4b","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-22\/la-protesta-de-la-escuela-concertada-saca-a-miles-de-vehiculos-a-la-calle-contra-la-ley-celaa.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606045912","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[224,247]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7w3fjny9I","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/22\/mundo_global\/1606030602_858060.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606041512","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[172,195]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8qkBFObCL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/18\/eps\/1605693782_549517.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606038772","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[255,278]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"hemeroteca","indices":[116,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNTBDMysLj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2018\/04\/06\/icon\/1523015770_991742.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606038837","display_url":"elpais.com\/elpais\/2018\/04\u2026","indices":[128,151]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gioKQH8F7P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/393RXNI","display_url":"bit.ly\/393RXNI","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/clUcd6GGkE","display_url":"pic.twitter.com\/clUcd6GGkE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330468843773456386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guishevega","name":"Guishe Vega","id":60976373,"id_str":"60976373","indices":[3,14]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordipc","name":"Jordi Perez Colome","id":81721843,"id_str":"81721843","indices":[3,11]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89LRhnLHfq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-11-21\/isabel-celaa-la-nueva-ley-de-educacion-cambia-una-filosofia-elitista-por-la-equidad.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606039012","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[197,220]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luzsmellado","name":"Luz S\u00e1nchez-Mellado \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":868301383,"id_str":"868301383","indices":[3,15]},{"screen_name":"lunamonelle","name":"Luna Miguel","id":139832755,"id_str":"139832755","indices":[55,67]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4LmF2wa19l","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/luna-miguel-bad-bunny-es-literatura.html","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[107,130]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacholaisla","name":"Nacho S\u00e1nchez","id":190797801,"id_str":"190797801","indices":[3,15]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3CmGUerSY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-21\/en-busca-de-los-origenes-asi-sera-la-mision-de-la-oms-en-china-para-investigar-como-comenzo-la-pandemia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606034827","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[222,245]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wsIdCZUCW6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/cultura\/2020-11-21\/como-podiamos-reirnos-del-hambre-el-maltrato-o-la-muerte-un-repaso-a-aquellos-tebeos-que-leiamos-los-espanoles-y-hoy-serian-impensables.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606034173","display_url":"elpais.com\/icon\/cultura\/2\u2026","indices":[222,245]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tBj9cdQTjV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-21\/marruecos-avanza-en-su-dominio-del-sahara-occidental.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606035044","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[181,204]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmhbr4Iikp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/11\/19\/eps\/1605778798_957515.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606034652","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/11\u2026","indices":[245,268]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OsTnQkycvD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-21\/elegir-si-vas-a-una-fiesta-en-plena-pandemia-tambien-es-participar-en-politica.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606033013","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[138,161]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFspiOv8yj","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/asi-fue-como-la-propia-margaret-thatcher-dio-el-visto-bueno-al-apodo-dama-de-hierro\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606033108","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/asi-fue-c\u2026","indices":[74,97]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q75cGJE7Az","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ideas\/2020-11-21\/el-libertarismo-extremo-llega-a-espana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606032184","display_url":"elpais.com\/ideas\/2020-11-\u2026","indices":[254,277]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rdznScIwN","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/galicia\/2020-11-21\/rosario-porto-no-creo-que-jamas-se-me-cicatrice-la-herida-sangrante-que-padezco.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606032758","display_url":"elpais.com\/espana\/galicia\u2026","indices":[237,260]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IZSxV8spQ0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/riccardo-muti-y-la-orquesta-juvenil-luigi-cherubini-en-directo-desde-ravena.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606033238","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[124,147]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuillermoAbril","name":"Guillermo Abril","id":126669049,"id_str":"126669049","indices":[3,18]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQA5Y3Qr2S","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-21\/morir-o-jugar-al-futbol-la-infancia-elegida-de-los-ninos-del-centro.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606031215","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[193,216]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElviraLindo","name":"Elvira Lindo","id":66789097,"id_str":"66789097","indices":[3,15]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TCAvendano","name":"Tom C. Avenda\u00f1o","id":63477551,"id_str":"63477551","indices":[3,14]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HAzNddxAf9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-11-21\/la-coalicion-de-gobierno-cruje-en-la-semana-clave.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606031746","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[253,276]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BTGH89mSqO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3q1il10","display_url":"bit.ly\/3q1il10","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3XxMXp1RGk","display_url":"pic.twitter.com\/3XxMXp1RGk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330421898602311680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EHFg4WV5QR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/un-hombre-y-su-esclavo-las-ultimas-victimas-de-la-destruccion-de-pompeya-en-el-ano-79.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606031455","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[230,253]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r8OUx9vcSk","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-21\/rosario-porto-no-aguanto-mas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606030384","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[256,279]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iU6HlzWqfZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-11-21\/europa-parte-con-retraso-respecto-a-ee-uu-en-la-carrera-mundial-hacia-la-vacunacion-contra-la-covid-19.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606028809","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[193,216]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ellenreina","name":"Elena Reina","id":133869850,"id_str":"133869850","indices":[3,14]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fperegil","name":"Francisco Peregil","id":150677941,"id_str":"150677941","indices":[3,12]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/So1UlyVp5D","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-11-21\/el-mayor-tanque-de-tormentas-del-mundo-esta-oculto-bajo-un-campo-de-golf-de-madrid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606029364","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[237,260]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8fD4aHorKp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/11\/17\/actualidad\/1605635207_558573.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606029209","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[143,166]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QUoBrKnFH2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-21\/el-desafio-definitivo-de-donald-trump.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1606028966","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[191,214]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbassets","name":"Llu\u00eds Bassets","id":18770969,"id_str":"18770969","indices":[3,12]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkwGAUAYhf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-20\/si-mi-empresa-me-obliga-a-vacunarme-de-la-covid-que-hago.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605992466","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[202,225]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WAq7SsRV1a","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-11-21\/como-estan-los-bancos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605992549","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[206,229]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q8SJtYlCYa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-21\/alce-el-sueno-de-la-conquista-latinoamericana-del-espacio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605992254","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[169,192]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/exbODpJwIC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/11\/20\/mundo_global\/1605862377_252353.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991890","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[144,167]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mE7bXASaLH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/tecnologia\/2020-11-20\/el-futuro-segun-jenny-kleeman-robots-sexuales-filetes-clonados-uteros-externos-y-sarcofagos-para-suicidas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991861","display_url":"elpais.com\/tecnologia\/202\u2026","indices":[250,273]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYnJmMvPco","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/ejercicio-fisico\/2020-11-20\/el-ejercicio-invisible-del-entrenamiento-de-fuerza-para-volver-a-moverte-como-un-nino.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605992058","display_url":"elpais.com\/buenavida\/ejer\u2026","indices":[214,237]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPGYooEE50","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-11-21\/la-noche-que-el-cairo-revivio-a-umm-kulthum.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991584","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[150,173]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oh6RofHiLq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-11-21\/lopez-obrador-pide-a-los-paises-del-g20-que-el-confinamiento-por-la-pandemia-no-sea-excesivo.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605992077","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-11\u2026","indices":[114,137]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MjsFKE3lgb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-11-21\/a-bolsonaro-le-salio-el-tiro-por-la-culata.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991506","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fd1AqfWa7E","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-11-15\/el-ocaso-de-la-revista-colombiana-semana.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991818","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[210,233]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UDb3AnrXaM","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/scarlett-johansson-sex-symbol-actriz-mejor-pagada\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605990898","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[105,128]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0uCrHMBbw0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-11-20\/la-decadencia-de-rudy-giuliani-en-tres-actos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605990490","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[256,279]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KU7CvJy5bu","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/celebrities\/vips\/lukas-gage-actor-euphoria-critica-casting-zoom\/?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605991376","display_url":"smoda.elpais.com\/celebrities\/vi\u2026","indices":[224,247]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbvXAto4z2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/11\/18\/sepa_usted\/1605721504_544988.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1605990367","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[218,241]}]}}}