{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1330637857007022080,"1":1330637811528118272,"2":1330637773880094726,"3":1330637739386171392,"4":1330637687422902272,"5":1330637648717811716,"6":1330637561459601409,"7":1330637495009226752,"8":1330637362569879556,"9":1330637335038398474,"10":1330637298027941898,"11":1330637215291101199,"12":1330637183309504517,"13":1330637133200101377,"14":1330637082902077440,"15":1330636965398638592,"16":1330636927444398088,"17":1330636860016783360,"18":1330636822280609797,"19":1330636753842171912,"20":1330636712494698501,"21":1330636681381371904,"22":1330636508659929096,"23":1330636474958671877,"24":1330636426124333056,"25":1330636389847863296,"26":1330636346143219712,"27":1330636292217057281,"28":1330636254178897923,"29":1330636206540001283,"30":1330636166836740096,"31":1330636130878967810,"32":1330636089770582017,"33":1330636054676844546,"34":1330635964356628481,"35":1330635904994725892,"36":1330635821829984257,"37":1330635785654120463,"38":1330635755488759808,"39":1330635712769773569,"40":1330635637322559488,"41":1330635604216979459,"42":1330635563838410752,"43":1330635527977046019,"44":1330635493286047744,"45":1330635389934178304,"46":1330635359005405191,"47":1330635328709947396,"48":1330635267456323591,"49":1330635219746123783,"50":1330634812638556167,"51":1330569614368124934,"52":1330566099382005763,"53":1330566061981388802,"54":1330566000106942465,"55":1330565955471233028,"56":1330565904338456580,"57":1330565843151892481,"58":1330565760696115200},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":false,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true},"text":{"0":"Un hombre de raza negra...\nVienen los mejores:man_facepalming_light_skin_tone:\n\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro \nhttps:\/\/t.co\/e5Etx6ZESw","1":"#TalD\u00edaComoHoy de 1602: nace Isabel de Borb\u00f3n, princesa francesa, hija del rey Enrique IV de Francia y de Mar\u00eda de M\u00e9dici\n\nFue reina consorte de Espa\u00f1a y de Portugal, como primera esposa del rey Felipe IV de Habsburgo\n\n*Sirvi\u00f3 como regente de Espa\u00f1a durante la Guerra de Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/UbktrxNmVG","2":"Por favor necesito que alguien me diga que esto no es cierto, que es un fake.\n#GobiernoDeMafiosos \n#VerguenzaNacional https:\/\/t.co\/3LrxZ6KC4G","3":"As\u00ed est\u00e1n actuando.\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/ghCdkLP8lD","4":"Cuando Estados Unidos invadi\u00f3 Do\u00f1ana... y lo pag\u00f3 https:\/\/t.co\/h5kehzuJ2i","5":"Adif y Puertos del Estado, pagaron 16 millones 'a ciegas' al proveedor favorito del anfitri\u00f3n de Delcy en Barajas, \u00c1balos.\n#GobiernoDeMafiosos\n https:\/\/t.co\/a0IWXqQRVl","6":"No se le cae la CARA DE VERG\u00dcENZA a este GOBIERNO SOCIAL-COMUNISTA, quedarse con parte del dinero que se DONA al BANCO DE ALIMENTOS con la que est\u00e1 cayendo ? https:\/\/t.co\/djmKuJnlPi","7":"Lo mejor que ver\u00e1s hoy en Twitter \n\nSalva a su perrito de ser devorado por un Alligator :crocodile: y lo mejor de todo, que ni el puro se le cae https:\/\/t.co\/w8LiNH3Qg6","8":"Si en esta pel\u00edcula que nos est\u00e1n vendiendo los de ETA son maravillosas personas entonces los malos son los asesinados.\n\nEs eso no ?","9":"\u00bfRespuesta de la sociedad civil? Crear otro TT llamado #YoConAlvise y volver a meterlo como 2\u00b0 TT nacional https:\/\/t.co\/3Z8yrtAH45","10":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a  :Spain: \n#NoAlaLeyCelaa \nA todos aquellos ofendiditos que les molesta que la gente proteste y salga a defender el poder elegir donde queremos educar a nuestros hijos, solo os puedo decir.... https:\/\/t.co\/Qed8KHsk8d https:\/\/t.co\/8JdWTu5ifR","11":"La noche del  22 de noviembre de 1988 la banda terrorista ETA volvi\u00f3 a crear muerte y . destrucci\u00f3n.\nMiembros de ETA entre ellos los hermanos Parot colocaban una furgoneta bomba en la Direcci\u00f3n General de la Guardia Civil en Madrid.\n:backhand_index_pointing_down:","12":"La ley Celaa ?\n\nAlgo ten\u00eda que hacer la Ministra Celaa para que Adriana Lastra se saque el bachilerato ... \u00f3 la E.S.O.\n\n#YoConAlvise","13":":pushpin:Os IMAGIN\u00c1IS el IMPACTO que supondr\u00eda una foto con las CIENTOS de PATERAS y CAYUCOS que ya han llegado a CANARIAS?\n\nPues para que eso no ocurra, el GOBIERNO con nocturnidad las TRASLADA y las DESTRUYE, que no se vea:index_pointing_up_selector::zipper-mouth_face:\nEso s\u00ed, TODO PAGADO por los Espa\u00f1olitos\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO https:\/\/t.co\/2rgicUEf0e","14":"Oficialmente invitado y se incluye como miembro...hasta donde llegara tu 1d1otez??\n#RendirseJamas\n#SoloQuedaVox:Spain:\n#YoConMacarena\n\n@sanchezcastejon se incluye entre los miembros natos del G20 en un v\u00eddeo oficial: \"Nosotros, los l\u00edderes\" https:\/\/t.co\/s6m9z7GrWV","15":"MAROTO ve necesaria la desaparici\u00f3n de VOX para que S\u00c1NCHEZ no gobierne : \"Mientras exista gobernar\u00e1\" \n\nMAROTO EL DE LA MOTO vive en una realidad distinta.\n\nEsa derecha cobarde del PP es la que favorece al Gobierno social-comunista, con su OPOSICI\u00d3N 0.0\n\nhttps:\/\/t.co\/j9y5lymRFs","16":"A C O J O N A N T E\n\nSuspenden de empleo y sueldo a Alfredo Perdiguero, polic\u00eda que llam\u00f3 a Iglesias \"el del mo\u00f1o\" https:\/\/t.co\/qWHRrW2FZZ","17":"#TalD\u00edaComoHoy de 1918: entra oficialmente en vigor el \u201cTratado de Brest-Litovsk\u201d, firmado entre Rusia y las Potencias Centrales: Alemania, Austria-Hungr\u00eda y Turqu\u00eda)\n\nAs\u00ed mismo Rusia suspende las hostilidades contra Alemania y sus aliados y cede grandes extensiones de terreno... https:\/\/t.co\/WZPJ8b0RnP","18":"#ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox :green_heart::crossed_swords::green_heart:\n#StopLeyCela\u00e1 \n:cross_mark:Te quieren obligar a utilizar la sanidad p\u00fablica xo ellos van la privada \n:cross_mark:Te quieren obligar a q tus hijos estudien en escuela p\u00fablica, xo ellos estudiaron en colegios concertados o privados\nLa incongruencia d la izquierda :woman_shrugging_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/PlntwjvzLf","19":"Casta\n:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nLos ministros de Podemos manejan 50\u2024000 millones, 17.500 funcionarios y 47 altos cargos https:\/\/t.co\/IrrR95dSqe","20":"\u00a1Para lo que has \u201cquedao\u201d!\n#VerguenzaNacional \n#Nenaza https:\/\/t.co\/xkSk2yDiWo","21":"@AdrianBarbon, as\u00ed est\u00e1 la hosteler\u00eda en Oviedo.\n\nNo te da verg\u00fcenza???\n\nTUS MEDIDAS NO SIRVEN Y LES EST\u00c1S ARRUINANDO\n\nASTURIAS, DESPIERTA YA!!!\n\n#BastaYa\n#SiYoNoTrabajoT\u00faNoCobras https:\/\/t.co\/eErKhCu5fg","22":"Toque a Iglesias: la UE destaca el \u00abexceso\u00bb de muertos en residencias en Espa\u00f1a y reclama medidas urgentes \n\nhttps:\/\/t.co\/6tQT5VOtGW","23":"\u00a1\u00daltima hora! \n@Alvisepf lleg\u00f3 ... Todos contra el p\u00e1jaro, a saco con \u00e9l... :grinning_face_with_big_eyes::rolling_on_the_floor_laughing::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/Riy7tf4SP1","24":"Ofensiva del PP para demostrar que la inmigraci\u00f3n se dispara con los gobiernos del PSOE\n\u00bfDe verdad hay que aclararlo?\nLa izquierda es una m\u00e1quina de compra de votos y ven en la inmigraci\u00f3n su fil\u00f3n.\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/9lS0QeNLz3","25":"Narciso Ner\u00f3n S\u00e1nchez cambia la Ley y tambi\u00e9n  toma el mayor control sobre la inversi\u00f3n en Espa\u00f1a en democracia\nNo es por nuestra salud, es por el control!!\n#GobiernoMiserable  https:\/\/t.co\/5TFXxVBwSw","26":"Gracias al PSOE, los chavistas  de Podemos manejan 50\u2024000 millones, 17.500 funcionarios y 47 altos cargos\nMadre m\u00eda :face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth:\n#GobiernoMiserable  https:\/\/t.co\/oUz7hjrTDN","27":"La izquierda dem\u00f3crata, curioso ox\u00edmoron, llama a la reeducaci\u00f3n en campos de concentraci\u00f3n a todos los votantes de Trump. Campos de concentraci\u00f3n, campos de concentraci\u00f3n... me suena esto. \u00a1Ah, s\u00ed! A los nazis que copi\u00f3 Hitler de los gulags de Len\u00edn y Stalin. .@DavidOAtkins https:\/\/t.co\/6PzzQ3Gn1k","28":"\u00a1No pararan hasta callarnos a todos!\nEliminan la famosa cuenta de Twitter a Alvise P\u00e9rez. - Espa\u00f1ajoven https:\/\/t.co\/shb3FZJ5kk","29":"El n\u00famero de inmigrantes alojados en hoteles en Canarias se triplica en dos meses\n\nActualmente hay 5.500 inmigrantes alojados por el Gobierno en hoteles vac\u00edos de las islas https:\/\/t.co\/LclxUTC2vG","30":"A Ayuso la reciben en Madrid con aplausos y apoyos. A S\u00e1nchez cada vez que pisa la calle le abuchean por traidor y mentiroso.\nLas dos caras de la gesti\u00f3n y el gobierno. Ayuso de DIEZ, S\u00e1nchez de CERO. \n\n https:\/\/t.co\/mpfZXolERQ","31":"El alcalde socialista de Utrera desahucia a una mujer con c\u00e1ncer junto a su hijo minusv\u00e1lido\n\nEl @PSOE siempre fue el partido del #Pueblo, pues nada, a disfrutar de lo votado \n\nhttps:\/\/t.co\/kQY4ajHR9Q","32":"Los islamistas lo que buscan de Europa son las subvenciones y que nos pongamos con el culo en pompa...\n:Ceuta_&_Melilla: #LevantandoEspa\u00f1a :Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/CIaNdem6zk","33":"El mayor atraco en la historia de EEUU. El autor desglosa c\u00f3mo se hizo el fraude y todas las t\u00e9cnicas usadas. \u00bfC\u00f3mo se ha financiado?:\n\n\"Las big Techs han donado cientos de millones $ para provocar el mayor fraude electoral de la historia.\" \u00bf @jack ?\nhttps:\/\/t.co\/RM9toVoop9","34":"Twitter es :purple_circle: y :red_circle:","35":"\u00bfAlguien ha visto la dignidad, honradez y fidelidad de Pedro S\u00e1nchez por alg\u00fan lado?\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/fHDsxMMjlP","36":"En la televisi\u00f3n alemana se hacen eco de la situaci\u00f3n que hay en Canarias con los ilegales.\nUn reportero entrevista a la gente en la calle de diferentes ciudades alemanas y les pregunta.\nUsted viajar\u00eda a Lesbos? Todos contestan NO.\nY el reportero les dice.\nPues as\u00ed est\u00e1 Canarias.","37":"Madrid es la comunidad con menor tasa de incidencia de la pen\u00ednsula.\nAyuso es un Oasis en medio de un Gobierno inepto que solo sabe restringir derechos a sus ciudadanos para tapar su ineptitud.\nSabe gobernar y mantuvo su criterio pese a tener el enemigo en casa...Aguado\nChap\u00f3!!!","38":"Podemos justifica los genocidios comunistas: debe ser ilegalizado. \"Todo lo que no sea poner fuera de la Ley a los comunistas es, m\u00e1s pronto que tarde, conducir a Espa\u00f1a a la dictadura, con o sin guerra civil.\"\n\nLean a D. Federico y difundan.\n https:\/\/t.co\/PCapabinoz","39":"Nos sobra el 75% de los pol\u00edticos y el 100% de sus asesores, ah\u00ed es donde hay que hacer recortes.\n\u00bfPor qu\u00e9 no hay un ERE en la pol\u00edtica espa\u00f1ola?\nSi est\u00e1s de acuerdo p\u00e1salo. https:\/\/t.co\/UiTJdloEGG","40":"Por un pa\u00eds con futuro!#StopLeyCela\u00e1 #StopLeyCela\u00e1 :thumbs_up::Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/zw7Pw2GVGV","41":"\u00a1M\u00e1s madera, M\u00e1s madera, es la guerra...!\n#LevantandoEspa\u00f1a https:\/\/t.co\/7IWy6rt9TY","42":"Lo de antidemocr\u00e1tico a Pablo Iglesias le viene de familia... \n:Spain: #LevantandoEspa\u00f1a :Spain: https:\/\/t.co\/OHcDBDP06h","43":"#StopLeyCela\u00e1\nPorque los padres deben elegir libremente la educaci\u00f3n d sus hijos.\nPorque la educaci\u00f3n especial es IMPRESCINDIBLE y la \u00fanica eficaz \nPorque el espa\u00f1ol se debe hablar y aprender x todos \nPorque los ni\u00f1os no son del Estado y el Estado no es de S\u00e1nchez e Iglesias https:\/\/t.co\/gWdZ8B4raf","44":"Un informe eleva a 378 los asesinatos de ETA sin aclarar y que con el benepl\u00e1cito y blanqueo por parte de S\u00e1nchez y c\u00eda. nunca se investigar\u00e1n y juzgar\u00e1n. Son demasiadas las v\u00edctimas abandonadas, demasiadas. https:\/\/t.co\/MDaQ7vN2cd","45":"Que bonita os esta quedando Barcelona con la podemita @AdaColau....\nConsulado de Marruecos en Barcelona.  Celebrando la marcha Verde. https:\/\/t.co\/34XviTlICW","46":"No son inmigrantes, son invasores que violan nuestras fronteras porque el #GobiernoDeLaMentira lo permite. https:\/\/t.co\/NTrYuzFsdu","47":"Cuando un profesional no cumple con sus obligaciones, normalmente se le echa del trabajo, pues con los pol\u00edticos deber\u00eda ocurrir lo mismo.\n#GobiernoDeLaMentira","48":"LOS SOCIOS DE S\u00c1NCHEZ\n\nLos hombres de Paz.\nLos hombres de Estado.\nLos y Las.\n\nLOS COJONES.\nQUE RULE EL VIDEO, QUE LO VEA TODO EL MUNDO.\n\nNO POR MI, POR ESPA\u00d1A\n:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/wG7dTLD60U","49":":Guatemala:Guatemala, una protesta convocada contra el recorte del gasto de Educaci\u00f3n en los Presupuestos aprobados para el pr\u00f3ximo a\u00f1o, acab\u00f3 con el asalto del Congreso guatemalteco. https:\/\/t.co\/DMHomXSvEJ","50":"Las leyes q aprueba el gobierno socialcomunista van encaminadas a convertir la clase media en baja.  Quieren que s\u00f3lo haya una clase rica y otra pobre,q s\u00f3lo los hijos de los ricos puedan estudiar una carrera, y s\u00ed, se hacen llamar socialistas pero son los m\u00e1s clasistas.","51":"Espa\u00f1a es ejemplo mundial de anomal\u00eda democr\u00e1tica,donde peque\u00f1os partidos q bordean la legalidad act\u00faan de bisagra para q otros grandes puedan gobernar,ejerciendo un chantaje pol\u00edtico y econ\u00f3mico en beneficio de minor\u00edas antidemocr\u00e1ticas y perjudicando a las mayor\u00edas nacionales.","52":"O te pones las pilas y levantas el pie de la censura en Twitter en Espa\u00f1a, @NathaliePicquot, o cuando este Gobierno infame caiga vas a tener los mismos problemas por v\u00eda penal que Pedro S\u00e1nchez.","53":"Un a\u00f1o de la sentencia de los #ERE que confirma al #PSOE como el mayor saqueador  de la historia de Espa\u00f1a\n\n679.432.172,09 \u20ac de dinero p\u00fablico robados a los andaluces y a todos los espa\u00f1oles.\n\n\u00a1\u00a1 Qu\u00e9 no caiga en el olvido !! https:\/\/t.co\/3Tg0OsB439","54":"Senador Ted Cruz, desmonta y arrincona a Jack, el hombre que mueve los hilos y la censura en Twitter, y desmonta su teor\u00eda de la #Section230 que Twitter aplica err\u00f3neamente \n\n https:\/\/t.co\/3SeKSQYPn5","55":"Madrid contra la ley Cela\u00e1! Por poder educar a nuestros ni\u00f1os con Libertad,por todos aquellos que necesitan una educaci\u00f3n especial !!\nVa por ellos :Spain::Spain::Spain::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/nRvuAE6FTZ","56":"Se te parte el alma,Marcos uno de los millones de ni\u00f1os marginados por la sectaria ley Cela\u00e1!!! https:\/\/t.co\/rHvt6wOBvv","57":"No hay ni un socialista Top que lleve a sus hijos a un colegio p\u00fablico,empecemos por la potentada Cela\u00e1,el tabernario \u00c1balos,la \u201cmoderada\u201d Calvi\u00f1o,el astronauta y Luis Planas el de la agricultura vegana...Son unos golfos vestidos de tolerancia social !!","58":"Qu\u00e9 es lo que pasa cuando @PSOE y @PODEMOS no pueden montar un chiringuito, ni hacer caja con los votos?\nQue se les cae el escudo social. Aqu\u00ed, el \u00faltimo ejemplo. https:\/\/t.co\/pAtv4mGojU"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false},"created_at":{"0":"2020-11-22 22:22:41","1":"2020-11-22 22:22:30","2":"2020-11-22 22:22:22","3":"2020-11-22 22:22:13","4":"2020-11-22 22:22:01","5":"2020-11-22 22:21:52","6":"2020-11-22 22:21:31","7":"2020-11-22 22:21:15","8":"2020-11-22 22:20:43","9":"2020-11-22 22:20:37","10":"2020-11-22 22:20:28","11":"2020-11-22 22:20:08","12":"2020-11-22 22:20:01","13":"2020-11-22 22:19:49","14":"2020-11-22 22:19:37","15":"2020-11-22 22:19:09","16":"2020-11-22 22:19:00","17":"2020-11-22 22:18:44","18":"2020-11-22 22:18:35","19":"2020-11-22 22:18:18","20":"2020-11-22 22:18:08","21":"2020-11-22 22:18:01","22":"2020-11-22 22:17:20","23":"2020-11-22 22:17:12","24":"2020-11-22 22:17:00","25":"2020-11-22 22:16:52","26":"2020-11-22 22:16:41","27":"2020-11-22 22:16:28","28":"2020-11-22 22:16:19","29":"2020-11-22 22:16:08","30":"2020-11-22 22:15:58","31":"2020-11-22 22:15:50","32":"2020-11-22 22:15:40","33":"2020-11-22 22:15:32","34":"2020-11-22 22:15:10","35":"2020-11-22 22:14:56","36":"2020-11-22 22:14:36","37":"2020-11-22 22:14:27","38":"2020-11-22 22:14:20","39":"2020-11-22 22:14:10","40":"2020-11-22 22:13:52","41":"2020-11-22 22:13:44","42":"2020-11-22 22:13:35","43":"2020-11-22 22:13:26","44":"2020-11-22 22:13:18","45":"2020-11-22 22:12:53","46":"2020-11-22 22:12:46","47":"2020-11-22 22:12:39","48":"2020-11-22 22:12:24","49":"2020-11-22 22:12:13","50":"2020-11-22 22:10:35","51":"2020-11-22 17:51:31","52":"2020-11-22 17:37:33","53":"2020-11-22 17:37:24","54":"2020-11-22 17:37:09","55":"2020-11-22 17:36:59","56":"2020-11-22 17:36:46","57":"2020-11-22 17:36:32","58":"2020-11-22 17:36:12"},"retweet_count":{"0":72,"1":65,"2":44,"3":62,"4":18,"5":125,"6":371,"7":65,"8":385,"9":543,"10":89,"11":81,"12":361,"13":365,"14":64,"15":160,"16":354,"17":51,"18":273,"19":163,"20":334,"21":46,"22":51,"23":132,"24":74,"25":59,"26":66,"27":147,"28":154,"29":182,"30":489,"31":153,"32":78,"33":182,"34":168,"35":198,"36":377,"37":86,"38":180,"39":909,"40":222,"41":313,"42":180,"43":258,"44":197,"45":136,"46":60,"47":151,"48":457,"49":127,"50":106,"51":647,"52":274,"53":455,"54":143,"55":170,"56":360,"57":748,"58":148},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":234,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"La\u00d1Est\u00e1EnPeligro","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5Etx6ZESw","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodicodearagon.com\/noticias\/aragon\/herido-bala-encanonar-policias-cuando-iban-identificarle-zaragoza_1445822.html","display_url":"elperiodicodearagon.com\/noticias\/arago\u2026","indices":[91,114]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[99,118]},{"text":"VerguenzaNacional","indices":[120,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h5kehzuJ2i","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2020\/11\/22\/5fb93d3efc6c832d2f8b45b9.html","display_url":"elmundo.es\/andalucia\/2020\u2026","indices":[62,85]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1oEsUnaMaricona","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brad84095454","name":"Brad","id":1251227101669228545,"id_str":"1251227101669228545","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoConAlvise","indices":[70,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[34,51]},{"text":"NoAlaLeyCelaa","indices":[57,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1oEsUnaMaricona","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"RendirseJamas","indices":[98,112]},{"text":"SoloQuedaVox","indices":[113,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #ElDelMo\u00f1oEsUnaMaricona","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ym3bl7FRI","name":"Susana P\u00e9rez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc51\ud83d\udc9a","id":923524354339758082,"id_str":"923524354339758082","indices":[3,13]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[17,27]},{"text":"TeamVox","indices":[34,42]},{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"__M__E__Rubi_ES","name":"__M__Rubi__ES","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"VerguenzaNacional","indices":[48,66]},{"text":"Nenaza","indices":[68,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YI1I___1129I1_I","name":"Yolanda","id":1064231534444638208,"id_str":"1064231534444638208","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1330430392688660481,"id_str":"1330430392688660481","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnajZKqXUAEyzLl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnajZKqXUAEyzLl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xkSk2yDiWo","display_url":"pic.twitter.com\/xkSk2yDiWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YI1I___1129I1_I\/status\/1330430397331759104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":1125,"h":611,"resize":"fit"},"large":{"w":1125,"h":611,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330430397331759104,"source_status_id_str":"1330430397331759104","source_user_id":1064231534444638208,"source_user_id_str":"1064231534444638208"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Z__8I61I5___l9l","name":"Free \ud83d\udc51 \u2670 \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1255796460400136193,"id_str":"1255796460400136193","indices":[3,19]},{"screen_name":"AdrianBarbon","name":"Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83c\udf39","id":211250630,"id_str":"211250630","indices":[21,34]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[33,42]}],"urls":[],"media":[{"id":1330611246492737538,"id_str":"1330611246492737538","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndH4PlW4AIBUEo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndH4PlW4AIBUEo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Riy7tf4SP1","display_url":"pic.twitter.com\/Riy7tf4SP1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1330611252612255753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":331,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330611252612255753,"source_status_id_str":"1330611252612255753","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[114,119]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[103,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tony73_","name":"Tony73","id":619025570,"id_str":"619025570","indices":[3,11]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[42,55]},{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[56,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1330468294915215360,"id_str":"1330468294915215360","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbF3XdXUAAl7Ny.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbF3XdXUAAl7Ny.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw7Pw2GVGV","display_url":"pic.twitter.com\/zw7Pw2GVGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmenRevista\/status\/1330468302024486917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330468302024486917,"source_status_id_str":"1330468302024486917","source_user_id":337602483,"source_user_id_str":"337602483"}]},"41":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[60,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330456583395024896,"id_str":"1330456583395024896","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena7NqpXIAAiYmS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena7NqpXIAAiYmS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7IWy6rt9TY","display_url":"pic.twitter.com\/7IWy6rt9TY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1330457895260086279\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330457895260086279,"source_status_id_str":"1330457895260086279","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"42":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[84,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330451568555143169,"id_str":"1330451568555143169","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330451568555143169\/pu\/img\/9DB2OKYG_nJrP9db.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330451568555143169\/pu\/img\/9DB2OKYG_nJrP9db.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OHcDBDP06h","display_url":"pic.twitter.com\/OHcDBDP06h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1330452576018583552\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330452576018583552,"source_status_id_str":"1330452576018583552","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"43":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCela\u00e1","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]},{"screen_name":"AdaColau","name":"Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b","id":102095809,"id_str":"102095809","indices":[71,80]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeLaMentira","indices":[91,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]},{"screen_name":"NathaliePicquot","name":"Nathalie Picquot","id":1358844144,"id_str":"1358844144","indices":[90,106]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"ERE","indices":[42,46]},{"text":"PSOE","indices":[63,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oya106","name":"Miguel","id":421845565,"id_str":"421845565","indices":[3,10]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1330424816000753665,"id_str":"1330424816000753665","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaeUj4W4AEp8gJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaeUj4W4AEp8gJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rHvt6wOBvv","display_url":"pic.twitter.com\/rHvt6wOBvv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marubimo\/status\/1330424832756953088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330424832756953088,"source_status_id_str":"1330424832756953088","source_user_id":3357102100,"source_user_id_str":"3357102100"}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Palas_Atenea","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[45,50]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[53,61]}],"urls":[]}}}