{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1330457779237220353,"1":1330457101597020162,"2":1330440582309810176,"3":1330440212841979906,"4":1330439805105299457,"5":1330439323691462656,"6":1330438318950129665},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"La ministra de Educaci\u00f3n, Isabel Cela\u00e1, aplicando la m\u00e1xima comunista de haced lo que diga, no lo que haga \n\nhttps:\/\/t.co\/scxwl0ticp","1":"Pablo Echenique, el chollo para quienes quieren demandarle \n\nhttps:\/\/t.co\/JhrTzPDU0Q","2":"Vicente Vall\u00e9s tiene claro que In\u00e9s Arrimadas tiene que definir ya lo que quiere hacer de Ciudadanos \n\nhttps:\/\/t.co\/oIzrtXCKdz","3":"El tuit m\u00e1s picante y a la mesa equivocada de Karlos Argui\u00f1ano\n\nhttps:\/\/t.co\/my5Lsdqm7o","4":"Pedro S\u00e1nchez deja claro hasta en redes sociales que se mueve por principios meramente cremat\u00edsticos y cuando hay que esconder a ETA, lo hace \n\nhttps:\/\/t.co\/CKJDfiBMnE","5":"Eduardo Inda deja a Pablo Iglesias a la altura del bet\u00fan con una imagen demoledora  \n\nhttps:\/\/t.co\/XnIG6jz3O4","6":"El pinchazo del doctor Cavadas a la euforia propagand\u00edstica de S\u00e1nchez con la vacuna del Covid-19 \n\nhttps:\/\/t.co\/rrudddKNad"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-22 10:27:07","1":"2020-11-22 10:24:26","2":"2020-11-22 09:18:47","3":"2020-11-22 09:17:19","4":"2020-11-22 09:15:42","5":"2020-11-22 09:13:47","6":"2020-11-22 09:09:48"},"retweet_count":{"0":12,"1":7,"2":6,"3":0,"4":4,"5":4,"6":14},"favorite_count":{"0":27,"1":12,"2":19,"3":2,"4":15,"5":14,"6":31},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/scxwl0ticp","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/ciencia\/educacion\/20201122\/caradura-ministra-celaa-quiso-hijas-quiere-espanoles-noticia-689404398887\/","display_url":"periodistadigital.com\/ciencia\/educac\u2026","indices":[109,132]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhrTzPDU0Q","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201122\/seis-demandas-perdidas-convierten-echenique-chollo-acusaciones-noticia-689404398889\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[61,84]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oIzrtXCKdz","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/columnistas\/20201122\/valles-pone-fecha-caducidad-estrategia-arrimadas-ciudadanos-partido-bisagra-noticia-689404398795\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[103,126]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/my5Lsdqm7o","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/television\/programas\/20201122\/karlos-arguinano-implica-paolo-vasile-mayor-patinazo-televisivo-noticia-689404398830\/","display_url":"periodistadigital.com\/television\/pro\u2026","indices":[64,87]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKJDfiBMnE","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201122\/pedro-sanchez-esconde-palabra-eta-20-aniversario-asesinato-ernest-lluch-noticia-689404398800\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[144,167]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnIG6jz3O4","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201122\/eduardo-inda-pablo-iglesias-puesto-chaqueta-higiene-personal-mejorado-noticia-689404398807\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[86,109]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rrudddKNad","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201122\/cavadas-pincha-euforia-sanchez-habra-vacuna-segura-covid-19-2-anos-noticia-689404398845\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[100,123]}]}}}