{"screen_name":{"0":"policia","1":"policia","2":"policia","3":"policia","4":"policia","5":"policia","6":"policia"},"tweet_id":{"0":1330609748614524928,"1":1330581311002730497,"2":1330563801960374274,"3":1330531734476222465,"4":1330466555260526592,"5":1330441640813576192,"6":1330421004976451587},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Finaliza una dura semana, pero ma\u00f1ana estaremos, como siempre, al pie del ca\u00f1\u00f3n :flexed_biceps:\n\nRecuerda que la noche :new_moon_face: es para ver los sue\u00f1os; el d\u00eda :sun_with_face:, para hacerlos realidad \n\n#SomosTuPolic\u00eda \n#EstamosPorTi https:\/\/t.co\/AzicWwQMQm","1":"El amor es una palabra de 4 patas :paw_prints::paw_prints:\nNadie como ellos :dog_face: sabe dejar huella en nuestro :blue_heart:\n\n\u00bfSer\u00edas capaz de fallarle?\n\nEl #AbandonoAnimal y el #MaltratoAnimal son DELITO https:\/\/t.co\/f4e3oz9I5V","2":"Natividad J\u00e1uregui ha llegado esta tarde a Espa\u00f1a, trasladada desde B\u00e9lgica bajo custodia de la @policia\n\nHa sido extraditada para responder ante la justicia espa\u00f1ola por el asesinato del teniente coronel Ram\u00f3n Romeo Rotaeche en 1981 https:\/\/t.co\/9jwRWfoePV","3":":smiling_face_with_horns:\"TIK, TOK\"\n:girl:\"\u00bfQui\u00e9n es?\"\n:smiling_face_with_horns:\"Un ciberdelincuente:shushing_face:. \u00bfMe dejas usar tu c\u00e1mara?\"\n:girl:\"Claro, cuando quieras puedes ver lo que hago\"\n\n:thinking_face:o... \u00bfmejor no? :no_entry::man_police_officer_selector:\n\nAprende a usar #TikTok con seguridad \n :down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow::down_arrow:\nhttps:\/\/t.co\/ytXZb4YZeP https:\/\/t.co\/dJ7Zpcw9vm","4":"NO bajes la guardia\n\nNO pienses que es \"inc\u00f3moda\"\n\nNO te la quites \"un momento\"\n\nTodos necesitamos de tu #RESPONSABILIDAD :raising_hands:\n\n#UsaMascarilla :face_with_medical_mask: https:\/\/t.co\/KdKadM9Kud","5":":triangular_flag:Operaci\u00f3n a nivel nacional contra la pornograf\u00eda infantil en #Internet\n\nDetenidos siete #pederastas en #M\u00e1laga, #ACoru\u00f1a, #Barcelona,  #LasPalmas, #Madrid y #Zaragoza\n\nUno de los arrestados trabajaba como monitor deportivo y participaba en numerosas actividades con #menores https:\/\/t.co\/u7SowYtl5I","6":"Da siempre lo mejor de ti :raising_hands:\n\nLo que siembres ahora lo cosechar\u00e1s m\u00e1s tarde :flexed_biceps:\n\n#ACTITUD :hundred_points:\n\n#BuenosD\u00edas #FelizDomingo https:\/\/t.co\/WHzierlAct"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-22 20:31:00","1":"2020-11-22 18:38:00","2":"2020-11-22 17:28:25","3":"2020-11-22 15:21:00","4":"2020-11-22 11:02:00","5":"2020-11-22 09:23:00","6":"2020-11-22 08:01:00"},"retweet_count":{"0":25,"1":130,"2":63,"3":17,"4":78,"5":127,"6":153},"favorite_count":{"0":299,"1":1011,"2":0,"3":106,"4":464,"5":418,"6":1203},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","1":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","2":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","3":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","4":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","5":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","6":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SomosTuPolic\u00eda","indices":[166,181]},{"text":"EstamosPorTi","indices":[183,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329774287998361600,"id_str":"1329774287998361600","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnROq2OXIAAaZz6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnROq2OXIAAaZz6.png","url":"https:\/\/t.co\/AzicWwQMQm","display_url":"pic.twitter.com\/AzicWwQMQm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330609748614524928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":677,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"AbandonoAnimal","indices":[119,134]},{"text":"MaltratoAnimal","indices":[140,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330563937247633408,"id_str":"1330563937247633408","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encc2e6XIAAAYPI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encc2e6XIAAAYPI.png","url":"https:\/\/t.co\/f4e3oz9I5V","display_url":"pic.twitter.com\/f4e3oz9I5V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330581311002730497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":675,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[3,15]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[113,121]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[165,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytXZb4YZeP","expanded_url":"http:\/\/osi.es\/es\/actualidad\/blog\/2020\/10\/21\/tiktok-nueva-red-social-de-moda","display_url":"osi.es\/es\/actualidad\/\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1324773809996574722,"id_str":"1324773809996574722","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKKwuCWMAIfhqw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmKKwuCWMAIfhqw.png","url":"https:\/\/t.co\/dJ7Zpcw9vm","display_url":"pic.twitter.com\/dJ7Zpcw9vm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330531734476222465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":220,"h":282,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":220,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"RESPONSABILIDAD","indices":[105,121]},{"text":"UsaMascarilla","indices":[125,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324467124623101952,"id_str":"1324467124623101952","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFz1R_X0AAOY_3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFz1R_X0AAOY_3.png","url":"https:\/\/t.co\/KdKadM9Kud","display_url":"pic.twitter.com\/KdKadM9Kud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330466555260526592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":553,"h":401,"resize":"fit"},"large":{"w":553,"h":401,"resize":"fit"},"small":{"w":553,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Internet","indices":[62,71]},{"text":"pederastas","indices":[89,100]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[104,111]},{"text":"ACoru\u00f1a","indices":[113,121]},{"text":"Barcelona","indices":[123,133]},{"text":"LasPalmas","indices":[136,146]},{"text":"Madrid","indices":[148,155]},{"text":"Zaragoza","indices":[158,167]},{"text":"menores","indices":[267,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329841398649155590,"id_str":"1329841398649155590","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329841398649155590\/img\/h4T0BrsSWKeYCi2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329841398649155590\/img\/h4T0BrsSWKeYCi2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u7SowYtl5I","display_url":"pic.twitter.com\/u7SowYtl5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330441640813576192\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ACTITUD","indices":[78,86]},{"text":"BuenosD\u00edas","indices":[90,101]},{"text":"FelizDomingo","indices":[102,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324465091107000323,"id_str":"1324465091107000323","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFx-6jWkAM_rX4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFx-6jWkAM_rX4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WHzierlAct","display_url":"pic.twitter.com\/WHzierlAct","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1330421004976451587\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"}}}]}}}