{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1330639726282502145,"1":1330632166380888065,"2":1330624609906020358,"3":1330617119831154688,"4":1330609530397470720,"5":1330601966431506435,"6":1330594421230940164,"7":1330586853033041926,"8":1330584182884536322,"9":1330579312655917061,"10":1330578165199204358,"11":1330575388448337922,"12":1330571860145270785,"13":1330571000333946880,"14":1330569260805054466,"15":1330564343742803968,"16":1330564217141923853,"17":1330563390239109120,"18":1330561981913436163,"19":1330556655021518850,"20":1330549110211010565,"21":1330541569745838081,"22":1330537836840411139,"23":1330534087652761600,"24":1330529461763248128,"25":1330526531547000834,"26":1330518937151401989,"27":1330511491875938306,"28":1330503846599208963,"29":1330497282706386944,"30":1330496433225658374,"31":1330488787869331459,"32":1330481236607954948,"33":1330470164043886596,"34":1330466157623697410,"35":1330465277931294720,"36":1330460329315356672,"37":1330458553719590914,"38":1330450977275711489,"39":1330443409060982785,"40":1330441494013091849,"41":1330435944642727937,"42":1330428320987688964,"43":1330420884658663424,"44":1330413209673732099,"45":1330405681711767556},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false},"text":{"0":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/NYwr9iWR8j","1":"#Dermatolog\u00eda | El #coronavirus reduce en un :keycap_8:0% los casos de #ITS en Espa\u00f1a \n\nhttps:\/\/t.co\/ThI0r0dev7 https:\/\/t.co\/22O8qSKOyl","2":"#SanidadHoy | El enjuague bucal puede matar al #coronavirus en la saliva en 30 segundos :four_o\u2019clock:\n:microscope:  Un nuevo estudio parece confirmar experimentos anteriores sobre el efecto de estos productos en el #SARSCoV2  \n\nhttps:\/\/t.co\/vQQglsDZEz https:\/\/t.co\/Z06SfUsRxs","3":"#SanidadHoy | :microscope: Cient\u00edficos de Wuhan y Alemania hallan una inmunidad \"duradera\" al #COVID19 \n\n:backhand_index_pointing_right: Cient\u00edficos de Estados Unidos :United_States: apuntan adem\u00e1s que la probabilidad de #reinfecci\u00f3n por coronavirus es muy baja \n\nhttps:\/\/t.co\/76W0FxyRAt https:\/\/t.co\/i4CR8hOLr8","4":"#Coronavirus | Inmunidad durante a\u00f1os \"e incluso d\u00e9cadas\" en quienes lo pasan \n:microscope: Una investigaci\u00f3n analiza la respuesta al #Covid19 de cuatro tipo de c\u00e9lulas implicadas en el proceso inmunitario :petri_dish: \n\n:pencil_selector: Informa @CcristobalR \n\nhttps:\/\/t.co\/ia6M0nAXQp https:\/\/t.co\/3SEtX6GiLu","5":"En #V\u00edrico | :backhand_index_pointing_right: Por qu\u00e9 no se debe grapar una :face_with_medical_mask: #mascarilla quir\u00fargica en la FFP2 y cortar sus gomas\n\nhttps:\/\/t.co\/YjjPM2OQHD https:\/\/t.co\/nrgEGCtt5x","6":"#Pol\u00edticaSanitaria | :cross_mark: Los cigarrillos electr\u00f3nicos no son una alternativa para dejar el tabaco :cigarette:\n\n:warning_selector: Sanidad tambi\u00e9n advierte que el aerosol del cigarrillo electr\u00f3nico contiene sustancias carcinog\u00e9nicas \n\nhttps:\/\/t.co\/wnM45ns2WU https:\/\/t.co\/8Eg5pk6sKw","7":"#LeccionesCovid19 | Tom\u00e1s Toranzo, presidente de @cesm_sindicatos participa en el documento :writing_hand_selector:, impulsado por Redacci\u00f3n M\u00e9dica  \n\n:pencil_selector: Por @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/xDv3ovvhSI https:\/\/t.co\/esQAq0sPyE","8":"#Covid: la vacunaci\u00f3n en #EEUU apunta a su inicio el 11 de diciembre https:\/\/t.co\/w8WE9Nqfn1","9":"#Dermatolog\u00eda | :double_exclamation_mark_selector:Las infecciones de transmisi\u00f3n sexual aumentaron pese al #confinamiento   \n\nhttps:\/\/t.co\/gCraPhr2j2 https:\/\/t.co\/nqdtSNc2H5","10":"IX encuentro global de Altos Cargos de la Administraci\u00f3n Sanitaria | El #Covid necesita una gesti\u00f3n Sanidad-CCAA \"menos pol\u00edtica y m\u00e1s operativa\" https:\/\/t.co\/Ed6bvZbk1r","11":"Vacuna del #Covid en #Espa\u00f1a: estrategia \u00fanica y 13.000 puntos de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/ab2sWLAHRH","12":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/gtVTDdsX1z","13":"#coronavirus \"Es importante que elaboremos unas recomendaciones comunes para todo el pa\u00eds en #Navidad  https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","14":"#coronavirus Vacuna del Covid en Espa\u00f1a: estrategia \u00fanica y 13.000 puntos de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/ab2sWLAHRH Informa @J_Mediavilla","15":"#covid \u00daLTIMA HORA: 13.000 puntos de vacunaci\u00f3n en la estrategia nacional https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","16":"#SanidadHoy | :syringe: La vacuna #Covid china da \"respuesta inmunol\u00f3gica r\u00e1pida\" en pacientes sanos  \n\n:pencil_selector: Informa @mariagsn \n\nhttps:\/\/t.co\/x1HpwCC1ZB https:\/\/t.co\/N3iLiRw5pO","17":"#coronavirus S\u00e1nchez, sobre las pr\u00f3ximas navidades: \"La prioridad es evitar una tercera ola\" https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","18":"#coronavirus S\u00e1nchez: \"El estado de alarma y la cogobernanza est\u00e1n funcionando\" https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","19":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"S\u00e9 que no os gusta que os llamemos h\u00e9roes. Al menos dejadme que os llame ejemplares...\"\n\nPalabras de :red_heart_selector:  a todos los sanitarios por su trabajo contra el #Covid19 desde :round_pushpin: #Madrid \n\n\u00a1Deja tu mensaje! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/7iMXxruuZ5","20":"#Oncolog\u00eda | La reproducci\u00f3n asistida :cross_mark: no aumenta el riesgo de c\u00e1ncer de ovario  \n\nhttps:\/\/t.co\/fsIOGUwHns https:\/\/t.co\/hBueHZ3ruO","21":"#Dermatolog\u00eda | Los mayores de :keycap_6::keycap_5: a\u00f1os fuera de los ensayos dermatitis at\u00f3pica \n\n:microscope: Una revisi\u00f3n de estudios con inmunosupresores muestra que esta poblaci\u00f3n est\u00e1 infrarrepresentada \n\nhttps:\/\/t.co\/XcyAacgjQu https:\/\/t.co\/RfFfVCmNGW","22":"#Covid-19: #Andaluc\u00eda prorroga las restricciones hasta el 10 de diciembre https:\/\/t.co\/fpBN7VN1gq","23":"#SanidadHoy | :stethoscope: Los m\u00e9dicos piden ayuda a S\u00e1nchez para conseguir una reuni\u00f3n con Illa (@salvadorilla)\n\nhttps:\/\/t.co\/6PzQmb0EKG","24":"#Covid, personal sanitario y antidepresivos: \"Tienden mucho a automedicarse\" https:\/\/t.co\/j6dmZH4dbn","25":"#Psiquiatr\u00eda | Investigadores asocian la toma de antibi\u00f3ticos :pill: con el #TDAH en ni\u00f1as \n\n:right_arrow_selector: El n\u00famero de recetas en los menores de dos a\u00f1os tambi\u00e9n se relaciona con asma o eccema, seg\u00fan un estudio \n\nhttps:\/\/t.co\/2ljjWdYkc0 https:\/\/t.co\/DtIhJYWm00","26":":books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WEnMmmspyX https:\/\/t.co\/mO3l9ALS0C","27":"#Coronavirus | :syringe: La #vacuna de Janssen costar\u00e1 menos de :keycap_8:,:keycap_4: euros\n\n:right_arrow_selector: La farmac\u00e9utica prev\u00e9 ternerla disponible en el segundo semestre de 2021\n\nhttps:\/\/t.co\/oGqATtMt2w","28":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: |  Juan Fortea analiza la decisi\u00f3n de los expertos externos de la FDA y el futuro incierto del medicamento para el #alzheimer. \n\n:speaking_head_selector: \"Los expertos no han dicho que #aducanumab no funcione\" \n\nhttps:\/\/t.co\/F6EnvEdMYI https:\/\/t.co\/fqFAsew2PZ","29":"#Coronavirus: 2 claves para diferenciar una reinfecci\u00f3n y un caso repositivo https:\/\/t.co\/fjcnr9PCSo","30":"#Enfermer\u00eda | :memo: Formaci\u00f3n para acercar el liderazgo #enfermero a la 'c\u00fapula' de la sanidad\n\nhttps:\/\/t.co\/4zWWsIrjLm https:\/\/t.co\/ljYo1NbRJ3","31":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Descubre toda la actualidad sanitaria desde nuestro perfil.\n\n:right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/ZOlcsfEU74","32":"#Dermatolog\u00eda | La segunda ola de #Covid_19 no genera los s\u00edntomas en la piel :foot: de la primera \n\nhttps:\/\/t.co\/FXuchnpXhL https:\/\/t.co\/XpVIOi75yW","33":"El presidente de la Asociaci\u00f3n #MIR Espa\u00f1a: \"Detectar casos y contactos #Covid supone m\u00e1s esfuerzo de confinar en casa\" https:\/\/t.co\/AamkRbovaA","34":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin:#Madrid\n\n:clapping_hands: \"Parte importante de nuestra sociedad no ha comprendido ni el trabajo, ni el sacrificio que realizasteis...\"  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/djy43XPQvx","35":"#V\u00edric\u00f6 | \"Le salv\u00e9 la vida, no recuerdo su cara para sus l\u00e1grimas no las olvidar\u00e9\" https:\/\/t.co\/d9kZP00MKV","36":"#MIR2021: \u00bfEst\u00e1s preparando el examen? Eval\u00faate con este #simulacro (V) --&gt; https:\/\/t.co\/nDL8alEUf3","37":"#DerechoSanitario | Piden :keycap_3: a\u00f1os de c\u00e1rcel a una m\u00e9dica por ver la historia de su exmarido:double_exclamation_mark_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/bhJlfmGjm5 https:\/\/t.co\/rFk2VagvOU","38":"#Enfermer\u00eda | \u00bfCu\u00e1ntas #enfermeras faltan en las :hospital: UCI espa\u00f1olas?\n\nLo cuenta @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IMW9S7FwnO https:\/\/t.co\/N9w1g6xlcY","39":"#Enfermer\u00eda | #OPE nacional enfermera :right_arrow_selector: 19.582 plazas a\u00fan por asignar 18 meses despu\u00e9s \n\nSeg\u00fan estimaciones, solo :keycap_2: comunidades han resuelto ya su proceso de selecci\u00f3n de la OPE de estabilizaci\u00f3n \n\n:pencil_selector: Informa @ipnova \n\nhttps:\/\/t.co\/A2z6AtmFOi https:\/\/t.co\/3TC5LERx13","40":"|IX Encuentro Global de Altos Cargos de la Administraci\u00f3n Sanitaria | Ley de contratos: no hace falta una nueva pero s\u00ed a adaptarla a sanidad https:\/\/t.co\/t0nxNDD3zL","41":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido #audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi https:\/\/t.co\/TeNJb6HH9Z","42":"#Andaluc\u00eda | Describen s\u00edntomas de una nueva enfermedad en :girl: ni\u00f1os que padecen #Covid19 \n\nhttps:\/\/t.co\/De634hZdwr https:\/\/t.co\/S9PhQNiU7R","43":"#SanidadHoy | Nueva propuesta :right_arrow_selector: vacunar de #Covid19 a #millenials antes que a ancianos :syringe: \n\nLo cuenta @cagallegosj :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xmQynMEXI4 https:\/\/t.co\/vvGDGHYKPD","44":"#Pol\u00edticaSanitaria | @sanidadgob aconseja :cross_mark: no sustituir #PCR por tests de ant\u00edgenos antes de cirug\u00edas  \n\n:pencil_selector: V\u00eda @mariagsn\n\nhttps:\/\/t.co\/J9w0PLHber https:\/\/t.co\/i13EJ8tjne","45":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes seguir la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook.  \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/jU2NuaMlEf"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false},"created_at":{"0":"2020-11-22 22:30:07","1":"2020-11-22 22:00:05","2":"2020-11-22 21:30:03","3":"2020-11-22 21:00:17","4":"2020-11-22 20:30:08","5":"2020-11-22 20:00:04","6":"2020-11-22 19:30:05","7":"2020-11-22 19:00:01","8":"2020-11-22 18:49:24","9":"2020-11-22 18:30:03","10":"2020-11-22 18:25:30","11":"2020-11-22 18:14:28","12":"2020-11-22 18:00:26","13":"2020-11-22 17:57:01","14":"2020-11-22 17:50:07","15":"2020-11-22 17:30:34","16":"2020-11-22 17:30:04","17":"2020-11-22 17:26:47","18":"2020-11-22 17:21:11","19":"2020-11-22 17:00:01","20":"2020-11-22 16:30:02","21":"2020-11-22 16:00:05","22":"2020-11-22 15:45:15","23":"2020-11-22 15:30:21","24":"2020-11-22 15:11:58","25":"2020-11-22 15:00:19","26":"2020-11-22 14:30:09","27":"2020-11-22 14:00:34","28":"2020-11-22 13:30:11","29":"2020-11-22 13:04:06","30":"2020-11-22 13:00:43","31":"2020-11-22 12:30:20","32":"2020-11-22 12:00:20","33":"2020-11-22 11:16:20","34":"2020-11-22 11:00:25","35":"2020-11-22 10:56:55","36":"2020-11-22 10:37:15","37":"2020-11-22 10:30:12","38":"2020-11-22 10:00:06","39":"2020-11-22 09:30:01","40":"2020-11-22 09:22:25","41":"2020-11-22 09:00:22","42":"2020-11-22 08:30:04","43":"2020-11-22 08:00:31","44":"2020-11-22 07:30:01","45":"2020-11-22 07:00:06"},"retweet_count":{"0":0,"1":6,"2":4,"3":3,"4":1,"5":1,"6":2,"7":1,"8":0,"9":2,"10":2,"11":0,"12":0,"13":1,"14":0,"15":1,"16":1,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":1,"28":0,"29":4,"30":0,"31":0,"32":0,"33":1,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":1,"41":0,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0},"favorite_count":{"0":0,"1":11,"2":5,"3":3,"4":2,"5":1,"6":7,"7":0,"8":1,"9":2,"10":2,"11":0,"12":1,"13":2,"14":2,"15":1,"16":0,"17":0,"18":1,"19":1,"20":0,"21":1,"22":2,"23":1,"24":2,"25":1,"26":1,"27":3,"28":2,"29":4,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":1,"39":1,"40":1,"41":0,"42":1,"43":1,"44":3,"45":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1330639710893584391,"id_str":"1330639710893584391","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EndhxFvXMAczOJn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EndhxFvXMAczOJn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NYwr9iWR8j","display_url":"pic.twitter.com\/NYwr9iWR8j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330639726282502145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"coronavirus","indices":[19,31]},{"text":"ITS","indices":[64,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThI0r0dev7","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/35FlGKO","display_url":"buff.ly\/35FlGKO","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1330632164984172544,"id_str":"1330632164984172544","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enda53CXMAAh6eE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enda53CXMAAh6eE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/22O8qSKOyl","display_url":"pic.twitter.com\/22O8qSKOyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330632166380888065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[47,59]},{"text":"SARSCoV2","indices":[192,201]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQQglsDZEz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UG617Y","display_url":"buff.ly\/2UG617Y","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1330624606085013509,"id_str":"1330624606085013509","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndUB38XYAU0xYy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndUB38XYAU0xYy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z06SfUsRxs","display_url":"pic.twitter.com\/Z06SfUsRxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330624609906020358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"COVID19","indices":[83,91]},{"text":"reinfecci\u00f3n","indices":[167,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76W0FxyRAt","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nzbDxa","display_url":"buff.ly\/3nzbDxa","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1330617118149259271,"id_str":"1330617118149259271","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndNOBNXMAcR_bG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndNOBNXMAcR_bG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i4CR8hOLr8","display_url":"pic.twitter.com\/i4CR8hOLr8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330617119831154688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Covid19","indices":[123,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CcristobalR","name":"CcristobalRM","id":1016427668609347586,"id_str":"1016427668609347586","indices":[210,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ia6M0nAXQp","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3kP9j3c","display_url":"buff.ly\/3kP9j3c","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1330609529147502599,"id_str":"1330609529147502599","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndGUR-WMAcBohB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndGUR-WMAcBohB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3SEtX6GiLu","display_url":"pic.twitter.com\/3SEtX6GiLu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330609530397470720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"mascarilla","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YjjPM2OQHD","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nwogsH","display_url":"buff.ly\/3nwogsH","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1330601964690870272,"id_str":"1330601964690870272","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_b-LWEAAXGa6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_b-LWEAAXGa6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nrgEGCtt5x","display_url":"pic.twitter.com\/nrgEGCtt5x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330601966431506435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wnM45ns2WU","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/32QFyZD","display_url":"buff.ly\/32QFyZD","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1330594419892957189,"id_str":"1330594419892957189","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc4kznWMAUpq4X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc4kznWMAUpq4X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Eg5pk6sKw","display_url":"pic.twitter.com\/8Eg5pk6sKw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330594421230940164\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[49,65]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[137,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDv3ovvhSI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UFYbeg","display_url":"buff.ly\/2UFYbeg","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1330586851648933889,"id_str":"1330586851648933889","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxsRtXEAEmPgG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxsRtXEAEmPgG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/esQAq0sPyE","display_url":"pic.twitter.com\/esQAq0sPyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330586853033041926\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]},{"text":"EEUU","indices":[25,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8WE9Nqfn1","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacunacion-eeuu-fecha-inicio-diciembre-9082","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[69,92]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"confinamiento","indices":[75,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCraPhr2j2","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3kAj6dv","display_url":"buff.ly\/3kAj6dv","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1330579311028473859,"id_str":"1330579311028473859","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encq1WtWEAMxGOx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encq1WtWEAMxGOx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nqdtSNc2H5","display_url":"pic.twitter.com\/nqdtSNc2H5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330579312655917061\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ed6bvZbk1r","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-gestion-politica-segunda-ola-coordinacion-sanidad-comunidades-1671","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[146,169]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[11,17]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ab2sWLAHRH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-espana-estrategia-unica-puntos-vacunacion-5346","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1330571858140409858,"id_str":"1330571858140409858","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnckDiiXMAIOLSo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnckDiiXMAIOLSo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gtVTDdsX1z","display_url":"pic.twitter.com\/gtVTDdsX1z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330571860145270785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"Navidad","indices":[93,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201122","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[103,126]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ab2sWLAHRH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/vacuna-covid-espana-estrategia-unica-puntos-vacunacion-5346","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201122","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[74,97]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid","indices":[26,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[107,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1HpwCC1ZB","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lIH87b","display_url":"buff.ly\/3lIH87b","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1330564215770378241,"id_str":"1330564215770378241","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncdGsfW8AEeAoz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncdGsfW8AEeAoz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N3iLiRw5pO","display_url":"pic.twitter.com\/N3iLiRw5pO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330564217141923853\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201122","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[93,116]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNk93HDErJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201122","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[80,103]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[193,201]},{"text":"Madrid","indices":[210,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1330556653339611139,"id_str":"1330556653339611139","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncWOgPXEAM3jme.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncWOgPXEAM3jme.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7iMXxruuZ5","display_url":"pic.twitter.com\/7iMXxruuZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330556655021518850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Oncolog\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsIOGUwHns","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nv32LG","display_url":"buff.ly\/3nv32LG","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330549108478775297,"id_str":"1330549108478775297","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncPXVcXEAEGDxA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncPXVcXEAEGDxA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hBueHZ3ruO","display_url":"pic.twitter.com\/hBueHZ3ruO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330549110211010565\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XcyAacgjQu","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3kCrgSk","display_url":"buff.ly\/3kCrgSk","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1330541568101584897,"id_str":"1330541568101584897","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncIgbWWEAEyOR5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncIgbWWEAEyOR5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfFfVCmNGW","display_url":"pic.twitter.com\/RfFfVCmNGW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330541569745838081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[11,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpBN7VN1gq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/covid-19-andalucia-prorroga-restricciones-10-diciembre-5971","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[74,97]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[87,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6PzQmb0EKG","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2IPMH5o","display_url":"buff.ly\/2IPMH5o","indices":[103,126]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j6dmZH4dbn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-personal-sanitario-antidepresivos-automedicarse-absentismo-9005","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"TDAH","indices":[71,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ljjWdYkc0","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/38Pri7c","display_url":"buff.ly\/38Pri7c","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1330526530280321026,"id_str":"1330526530280321026","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb61HGXcAIIVFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enb61HGXcAIIVFh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DtIhJYWm00","display_url":"pic.twitter.com\/DtIhJYWm00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330526531547000834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[8,12]},{"text":"EIR","indices":[14,18]},{"text":"FIR","indices":[20,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WEnMmmspyX","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2YusBzQ","display_url":"buff.ly\/2YusBzQ","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1330518929731710981,"id_str":"1330518929731710981","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enbz6s2XcAU_xja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Enbz6s2XcAU_xja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mO3l9ALS0C","display_url":"pic.twitter.com\/mO3l9ALS0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330518937151401989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"vacuna","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oGqATtMt2w","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2IX6ShD","display_url":"buff.ly\/2IX6ShD","indices":[148,171]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"alzheimer","indices":[140,150]},{"text":"aducanumab","indices":[188,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6EnvEdMYI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3f7jPlb","display_url":"buff.ly\/3f7jPlb","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1330503845068369926,"id_str":"1330503845068369926","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbmMqGXcAYE2xX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbmMqGXcAYE2xX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fqFAsew2PZ","display_url":"pic.twitter.com\/fqFAsew2PZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330503846599208963\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fjcnr9PCSo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-diferencia-reinfeccion-repositivo-claves-csic-sonia-zuniga-entrevista-6571","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"enfermero","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zWWsIrjLm","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UtOwaI","display_url":"buff.ly\/2UtOwaI","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1330496431623458825,"id_str":"1330496431623458825","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbfdI3XUAkA_9d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbfdI3XUAkA_9d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ljYo1NbRJ3","display_url":"pic.twitter.com\/ljYo1NbRJ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330496433225658374\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[47,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1330488761629749251,"id_str":"1330488761629749251","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnbYer6XMAMsAKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnbYer6XMAMsAKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZOlcsfEU74","display_url":"pic.twitter.com\/ZOlcsfEU74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330488787869331459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Dermatolog\u00eda","indices":[0,13]},{"text":"Covid_19","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXuchnpXhL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/35BOMuA","display_url":"buff.ly\/35BOMuA","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330481234691108865,"id_str":"1330481234691108865","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbRoj4WMAEL6_w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbRoj4WMAEL6_w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XpVIOi75yW","display_url":"pic.twitter.com\/XpVIOi75yW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330481236607954948\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[31,35]},{"text":"Covid","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AamkRbovaA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/coronavirus-mir-detectar-casos-contactos-covid-confinamiento-domiciliario-3464","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[120,143]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Madrid","indices":[110,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1330466156306632704,"id_str":"1330466156306632704","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbD64hWEAAhTDY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbD64hWEAAhTDY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/djy43XPQvx","display_url":"pic.twitter.com\/djy43XPQvx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330466157623697410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"V\u00edric\u00f6","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9kZP00MKV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/-le-salve-la-vida-no-recuerdo-su-cara-para-sus-lagrimas-no-las-olvidare--3243","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[84,107]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"simulacro","indices":[57,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDL8alEUf3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/mir-2021-examen-simulacro-medicina-1836","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[79,102]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bhJlfmGjm5","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2H6YnjN","display_url":"buff.ly\/2H6YnjN","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1330458552285192194,"id_str":"1330458552285192194","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena9ARVW4AIolGb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena9ARVW4AIolGb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFk2VagvOU","display_url":"pic.twitter.com\/rFk2VagvOU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330458553719590914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"enfermeras","indices":[23,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[77,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IMW9S7FwnO","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2UB1H9W","display_url":"buff.ly\/2UB1H9W","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330450975904174085,"id_str":"1330450975904174085","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena2HRHXEAUDrjP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ena2HRHXEAUDrjP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N9w1g6xlcY","display_url":"pic.twitter.com\/N9w1g6xlcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330450977275711489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"OPE","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2z6AtmFOi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lH1CgV","display_url":"buff.ly\/3lH1CgV","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1330443407366516738,"id_str":"1330443407366516738","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnavOuHXcAICb4p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnavOuHXcAICb4p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3TC5LERx13","display_url":"pic.twitter.com\/3TC5LERx13","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330443409060982785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0nxNDD3zL","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/ley-de-contratos-no-hace-falta-una-nueva-pero-si-a-adaptarla-a-sanidad-3010","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[142,165]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]},{"text":"audiovisual","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/77mUUSDNHi","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2DAxzpO","display_url":"buff.ly\/2DAxzpO","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1330435930956713984,"id_str":"1330435930956713984","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnaobiUXUAAcuKo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnaobiUXUAAcuKo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeNJb6HH9Z","display_url":"pic.twitter.com\/TeNJb6HH9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330435944642727937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/De634hZdwr","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3f8hC9a","display_url":"buff.ly\/3f8hC9a","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330428319582605313,"id_str":"1330428319582605313","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnahgfvXUAEqFrQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnahgfvXUAEqFrQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S9PhQNiU7R","display_url":"pic.twitter.com\/S9PhQNiU7R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330428320987688964\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[44,52]},{"text":"millenials","indices":[55,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xmQynMEXI4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lBhAcr","display_url":"buff.ly\/3lBhAcr","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1330420883509424128,"id_str":"1330420883509424128","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaavqNXMAA3RNZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaavqNXMAA3RNZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vvGDGHYKPD","display_url":"pic.twitter.com\/vvGDGHYKPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330420884658663424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"PCR","indices":[57,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[21,32]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[113,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9w0PLHber","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3nvRJ66","display_url":"buff.ly\/3nvRJ66","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1330413208113451011,"id_str":"1330413208113451011","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaTw5IXEAMpbci.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnaTw5IXEAMpbci.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i13EJ8tjne","display_url":"pic.twitter.com\/i13EJ8tjne","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330413209673732099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1330405673646104577,"id_str":"1330405673646104577","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnaM6VDXIAEP7Af.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnaM6VDXIAEP7Af.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jU2NuaMlEf","display_url":"pic.twitter.com\/jU2NuaMlEf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1330405681711767556\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]}}}