{"screen_name":{"0":"Espanholimetro","1":"Annyaz72","2":"PaulitaRod80","3":"AndresMunday","4":"CaritOnasis","5":"Resistir18","6":"CrisCastello01","7":"BillyJigsaw1975","8":"MentirasSombras","9":"MentirasSombras","10":"la_biografia","11":"Marianajop","12":"maiceres","13":"JuanEst36388278","14":"CaritOnasis","15":"siempresilvi","16":"siempresilvi","17":"PabloPriegoJim1","18":"VlcFlavia","19":"muralla59","20":"telidedios","21":"TamaraLempicka4","22":"TamaraLempicka4","23":"ManuelL12700597","24":"TamaraLempicka4","25":"TamaraLempicka4","26":"damita2808","27":"LibrePe02416053","28":"pazzvictoriaa","29":"JesusFe1924","30":"GabrielAdonisR","31":"Chelu70247419","32":"ernes_molto","33":"MariaLug2","34":"FelipeM33555633","35":"FelipeM33555633","36":"TamaraLempicka4","37":"dori58","38":"TamaraLempicka4","39":"TamaraLempicka4","40":"AbejitaMaya11","41":"1mariaisabelita","42":"Happy_Su07","43":"ManuelL12700597","44":"TamaraLempicka4","45":"TamaraLempicka4","46":"juanpval","47":"jonn73","48":"LolaPeleona","49":"ppjc65_patricia","50":"ChungGuan","51":"ppjc65_patricia","52":"ClaudiaWebers","53":"StopConfinamie1","54":"evaanpi_","55":"ignasherry","56":"ignasherry","57":"totazeta","58":"CarmenAlcal15","59":"SlamBlambacid","60":"vikingayvasca","61":"mquirozt","62":"LiNov27","63":"jappserrallo","64":"loch_catalina","65":"Noe_Q_17","66":"poderciudadan","67":"mantisreligioso","68":"mantisreligioso","69":"BillyJigsaw1975","70":"BillyJigsaw1975","71":"Salmatarotyvid1","72":"elazotedelnom","73":"Polki93095959","74":"Mortty555","75":"AlexandreSande","76":"oruoru77","77":"charitocuerva","78":"DVVANIR22","79":"beatriz_palmi","80":"AmeliatotyRosa","81":"andreacbacap","82":"qa_angus","83":"andreacbacap","84":"mantisreligioso","85":"mantisreligioso","86":"SCPGA24","87":"SeResponsable","88":"joseivangargut","89":"machela2015","90":"DejemosM","91":"RCalegiure","92":"BekerGato","93":"CrisCastello01","94":"panguerrera1","95":"Visser49628646","96":"StopConfinamie1","97":"Cecilia63983702","98":"n_kmjj","99":"soleiletlune19","100":"oscar77C","101":"Astroraviol1","102":"ramonfonsecamor","103":"minniejkm","104":"PilarGonzlezL1"},"tweet_id":{"0":1330656224921194496,"1":1330656202909503489,"2":1330654415750107143,"3":1330649313748381696,"4":1330646742153519104,"5":1330639959972323328,"6":1330639744972320771,"7":1330632373285892099,"8":1330630959486676997,"9":1330630926322298880,"10":1330629719721652226,"11":1330627856372817922,"12":1330625661610979332,"13":1330623453695717378,"14":1330620304926846986,"15":1330616969448595457,"16":1330616261651337218,"17":1330611418564075520,"18":1330610692353912840,"19":1330609940440997888,"20":1330608338149773315,"21":1330606644644999170,"22":1330605127217123328,"23":1330604297109856257,"24":1330604060404314118,"25":1330602897717997579,"26":1330599806390198276,"27":1330598186721959939,"28":1330595063303467010,"29":1330593209169358848,"30":1330592713952161798,"31":1330591440460779523,"32":1330590912011972608,"33":1330589581125836805,"34":1330587427371683842,"35":1330587360258646030,"36":1330587009354772480,"37":1330586269991243777,"38":1330586222561988610,"39":1330586009420124165,"40":1330585308723863553,"41":1330584198227357696,"42":1330583368157761537,"43":1330581775735808001,"44":1330581538845696001,"45":1330580324691156994,"46":1330579318892867584,"47":1330578128826142730,"48":1330566102167007234,"49":1330564043006873602,"50":1330563891324198912,"51":1330563233258749958,"52":1330552944274644993,"53":1330548857793601537,"54":1330540804000067600,"55":1330525717608734723,"56":1330522288760958976,"57":1330518820998557700,"58":1330518326771114001,"59":1330512811311714306,"60":1330493978911911937,"61":1330485063339945987,"62":1330485042523615238,"63":1330484236181233666,"64":1330484222650429442,"65":1330483651679834113,"66":1330482129080299521,"67":1330482099363647490,"68":1330481900167815168,"69":1330480779282034688,"70":1330480511249223683,"71":1330480023296495616,"72":1330468310421483523,"73":1330463742946062338,"74":1330463458207420417,"75":1330456460510302211,"76":1330440892315021315,"77":1330433022135562241,"78":1330425247573663744,"79":1330394075841908740,"80":1330368509902282754,"81":1330352094394658823,"82":1330347913961201665,"83":1330346943885742089,"84":1330346503274172416,"85":1330346071097303040,"86":1330344017318596608,"87":1330343852624973825,"88":1330343461439070211,"89":1330340576252801028,"90":1330337572598534145,"91":1330330810302554112,"92":1330330582375690240,"93":1330330004685795330,"94":1330328100329172993,"95":1330321415447437313,"96":1330320936545955840,"97":1330319940973441025,"98":1330313620991971328,"99":1330313429316460554,"100":1330312891694772225,"101":1330312649700216834,"102":1330311103746871311,"103":1330311018053066752,"104":1330308204715257858},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":false,"46":true,"47":true,"48":false,"49":true,"50":false,"51":true,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":true,"76":false,"77":true,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":false,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":true},"text":{"0":"Mis 12 imprescindibles :green_heart:\n\n#StopLeyCelaa \n#PresupuestosDeLaSangre \n#GobiernoCriminalyCorrupto \n#SanchezDimision\n#IglesiasAPrisi\u00f3n \n#NiOlvidoNiPerd\u00f3n \n#YoQuieroSerComoMiPapa \n#YoNoMevacuno \n#YoHabloEspa\u00f1ol \n#VivaEspa\u00f1a \n#VivaElRey \n#AbascalPresidente","1":"Mis 12 imprescindibles :green_heart:\n\n#StopLeyCelaa \n#PresupuestosDeLaSangre \n#GobiernoCriminalyCorrupto \n#SanchezDimision\n#IglesiasAPrisi\u00f3n \n#NiOlvidoNiPerd\u00f3n \n#YoQuieroSerComoMiPapa \n#YoNoMevacuno \n#YoHabloEspa\u00f1ol \n#VivaEspa\u00f1a \n#VivaElRey \n#AbascalPresidente","2":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","3":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","4":"Hay que derrocar todos los gobiernos democr\u00e1ticos en el mundo, para imponer uno solo.\nQue te de:\n-SEGURIDAD\n-TRABAJO \n-Y FELICIDAD\nbajo su atenta mirada, bajo su generosa filantrop\u00eda. \n\n#AbreLosOjos\n#AbreLaConciencia \n#YoNoMeVacuno","5":"Los laboratorios Pfizer acaban de presentar el formato de la vacuna contra el covid19 que ser\u00e1 obligatoria en Espa\u00f1a a partir de enero. \n\nSuerte a los afortunados que les tocar\u00e1  por sorteo. :smirking_face:\n\n#vacunacovid\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/ROf7lGcgkm","6":"La vacuna NO ES NECESARIA\n#YoNoMeVacuno","7":"La vacuna NO ES NECESARIA\n#YoNoMeVacuno","8":":man_pilot_selector: Seg\u00fan los sondeos, el 62% de los Europeos no se vacunaron \nEn Espa\u00f1a el 68% de la poblaci\u00f3n no piensa vacunarse \n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/3bBKLTJ2HG https:\/\/t.co\/CFOXIikqo3","9":":man_pilot_selector: Seg\u00fan los sondeos, el 62% de los Europeos no se vacunaron \nEn Espa\u00f1a el 68% de la poblaci\u00f3n no piensa vacunarse \n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/3bBKLTJ2HG https:\/\/t.co\/CFOXIikqo3","10":"Los laboratorios Pfizer acaban de presentar el formato de la vacuna contra el covid19 que ser\u00e1 obligatoria en Espa\u00f1a a partir de enero. \n\nSuerte a los afortunados que les tocar\u00e1  por sorteo. :smirking_face:\n\n#vacunacovid\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/ROf7lGcgkm","11":"@AltoEscandaloOk #YoNoMevacuno hasta ver que onda\n\nquiero darme la de Pfizer onda en Clearwater","12":"Mirad que listos, tanto Farmac\u00e9uticas como Gobiernos, la plebe somos LOS TONTOS \u00daTILES. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/pGdGWjePtz","13":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","14":"@latercera LA VACUNA NO DEBE SER OBLIGATORIA. \nLas vacunas seguras toman 5 a\u00f1os!\n#YoNoMeVacuno\n\nY espero que el rechazo a vacunarse suba. Sobretodo espero que las autoridades PROTEJAN LA LIBERTAD DE ELEGIR DE SUS CIUDADANOS \n@Camara_cl @Senado_Chile","15":"@ReloadedLeandro La #OMS miente #YoNoMeVacuno \n#AmparazoNacional https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","16":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","17":"Los laboratorios Pfizer acaban de presentar el formato de la vacuna contra el covid19 que ser\u00e1 obligatoria en Espa\u00f1a a partir de enero. \n\nSuerte a los afortunados que les tocar\u00e1  por sorteo. :smirking_face:\n\n#vacunacovid\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/ROf7lGcgkm","18":"Los laboratorios Pfizer acaban de presentar el formato de la vacuna contra el covid19 que ser\u00e1 obligatoria en Espa\u00f1a a partir de enero. \n\nSuerte a los afortunados que les tocar\u00e1  por sorteo. :smirking_face:\n\n#vacunacovid\n#YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/ROf7lGcgkm","19":"@muralla59 @aybarrapacheco @abcdesevilla \u00bfSin trampas? Se pondr\u00e1n todos los pol\u00edticos, y digo TODOS , un placebo sustituyendo a la vacuna, para enga\u00f1arnos a todos. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/UiODxzVdSd","20":"@laopinioncoruna \u00bfLa estrategia es \"eliminarnos\" a la mayor\u00eda, como aqu\u00ed anuncian las Farmac\u00e9uticas, por si acaso muri\u00e9ramos la mayor\u00eda? #SanchezDimision #SanchezDimision #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/MV8lDRxeqI","21":"@muralla59 @aybarrapacheco @abcdesevilla \u00bfSin trampas? Se pondr\u00e1n todos los pol\u00edticos, y digo TODOS , un placebo sustituyendo a la vacuna, para enga\u00f1arnos a todos. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/UiODxzVdSd","22":"@laopinioncoruna \u00bfLa estrategia es \"eliminarnos\" a la mayor\u00eda, como aqu\u00ed anuncian las Farmac\u00e9uticas, por si acaso muri\u00e9ramos la mayor\u00eda? #SanchezDimision #SanchezDimision #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/MV8lDRxeqI","23":"@aybarrapacheco @abcdesevilla \u00a1Pobres de nosotros \u00a1\u00bfY despu\u00e9s de leer esto de las Farmac\u00e9uticas, vamos a quedarnos callados, seguiremos siendo los mismos COBARDES que hemos sido hasta ahora? #NosJugamosLaVida #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/trKNnLpuU7","24":"@aybarrapacheco @abcdesevilla \u00a1Pobres de nosotros \u00a1\u00bfY despu\u00e9s de leer esto de las Farmac\u00e9uticas, vamos a quedarnos callados, seguiremos siendo los mismos COBARDES que hemos sido hasta ahora? #NosJugamosLaVida #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/trKNnLpuU7","25":"@laopinioncoruna \u00bfLa estrategia es \"eliminarnos\" a la mayor\u00eda, como aqu\u00ed anuncian las Farmac\u00e9uticas, por si acaso muri\u00e9ramos la mayor\u00eda? #SanchezDimision #SanchezDimision #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/MV8lDRxeqI","26":"Las mismas FARMAC\u00c9UTICAS se curan en salud,pretendiendo responsabilizarnos comoCONEJILLOS DE INDIAS,de las consecuencias de la vacuna.Nos obligar\u00e1n a firmar un documento como ocurre con las operaciones quir\u00fargicas #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/OenPPJhqCf","27":"#YoNoMeVacuno, este es el NUEVO ORDEN MUNDIAL que nos quieren imponer a trav\u00e9s de cualquier m\u00e9todo. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/n0TZkU0WA9","28":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","29":"#YoNoMeVacuno, este es el NUEVO ORDEN MUNDIAL que nos quieren imponer a trav\u00e9s de cualquier m\u00e9todo. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/n0TZkU0WA9","30":"#YoNoMevacuno metanse la cavuna en la raja como dijo zafrada https:\/\/t.co\/A2Eujq3efl","31":"@SVvQ1986 @SabatoFan @salvadorilla Creo que no, yo por si acaso #YoNoMevacuno","32":"Las mismas FARMAC\u00c9UTICAS se curan en salud,pretendiendo responsabilizarnos comoCONEJILLOS DE INDIAS,de las consecuencias de la vacuna.Nos obligar\u00e1n a firmar un documento como ocurre con las operaciones quir\u00fargicas #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/OenPPJhqCf","33":"@MariaLug2 Y as\u00ed todav\u00eda menos. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/IVAg1ZmjOA","34":"A otro lado con ese cuento de buenos samaritano \nSiendo que la poblaci\u00f3n de riesgo son los ancianos y en ves de eso quieren vacunar a la poblaci\u00f3n de 18 a 60 a\u00f1os en edad f\u00e9rtil \nAlgo tienen planeado y lo peor que Chile prest\u00f3 a su pueblo para experimentar #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/JNmNqi9uID","35":"@biobio A otro lado con ese cuento de buenos samaritano \nSiendo que la poblaci\u00f3n de riesgo son los ancianos y en ves de eso quieren vacunar a la poblaci\u00f3n de 18 a 60 a\u00f1os en edad f\u00e9rtil \nAlgo tienen planeado y lo peor que Chile prest\u00f3 a su pueblo para experimentar #YoNoMeVacuno","36":"Mirad que listos, tanto Farmac\u00e9uticas como Gobiernos, la plebe somos LOS TONTOS \u00daTILES. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/pGdGWjePtz","37":"Las mismas FARMAC\u00c9UTICAS se curan en salud,pretendiendo responsabilizarnos comoCONEJILLOS DE INDIAS,de las consecuencias de la vacuna.Nos obligar\u00e1n a firmar un documento como ocurre con las operaciones quir\u00fargicas #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/OenPPJhqCf","38":"@MariaLug2 Y as\u00ed todav\u00eda menos. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/IVAg1ZmjOA","39":"Las mismas FARMAC\u00c9UTICAS se curan en salud,pretendiendo responsabilizarnos comoCONEJILLOS DE INDIAS,de las consecuencias de la vacuna.Nos obligar\u00e1n a firmar un documento como ocurre con las operaciones quir\u00fargicas #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/OenPPJhqCf","40":"En el desquiciado gobierno de Santa Cruz, la t\u00eda Alicia y sus socios dicen que aceite de marihuana si PERO ibuprofeno inhalado no.\n\n#YoNoMeVacuno #AlbertoCaradura\n#SantaCruz #ElCalafate https:\/\/t.co\/vLVjPpgwW5","41":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","42":"Esto es una burla, espero realmente que las personas tengan un poquito de sentido com\u00fan, si ya no va en ser negacionista es tener l\u00f3gica a todo lo que vemos. Este se\u00f1or no se hace pcr y los animadores sin mascarillas! Que tal? \n#chile #Covid_19 #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/AMGNNewVtD","43":"#YoNoMeVacuno, este es el NUEVO ORDEN MUNDIAL que nos quieren imponer a trav\u00e9s de cualquier m\u00e9todo. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/n0TZkU0WA9","44":"#YoNoMeVacuno, este es el NUEVO ORDEN MUNDIAL que nos quieren imponer a trav\u00e9s de cualquier m\u00e9todo. #YoNoMeVacuno #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros https:\/\/t.co\/n0TZkU0WA9","45":"@Xunta Eso est\u00e1 muy bien. Pero no justifica de ninguna manera que en otros aspectos la @Xunta con @FeijooGalicia al frente vaya lentamente cercenando nuestras libertades personales y democr\u00e1ticas y ARRUINANDO GALICIA. #NoAl5G #NoABillGates #NoASoros #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/uI8O3V3am2","46":"Cuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo dice CFK, Alverso y Gin\u00e9s!\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PB5yKbIwQm","47":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","48":"Pedrito, el mu\u00f1eco del gobierno de Espa\u00f1a est\u00e1 anunciando un plan de vacunaci\u00f3n contra la covid. \u00a1Bicho! Paso y gano. #YoNoMevacuno","49":"@ReloadedLeandro La #OMS miente #YoNoMeVacuno \n#AmparazoNacional https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","50":"@DrCormi  anoche hablando con @ViaJuani  sobre las vacunas...venga a hablar con los padres d ni\u00f1os afectados por #Vacuna s y d\u00edganos q las vacunas jam\u00e1s afect\u00f3 para mal,venga a preguntar si no causo muertes.\n#YoNoMevacuno \n#despierta consentimiento informado x favor!!","51":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","52":"Cambio de hora, para la gente trabajadora. \nEl martes presentan el Plan de Vacunaci\u00f3n Nacional en el Consejo de Ministros. Que se enteren que NO queremos que experimenten con nosotros. #NoAlaVacunaObligatoria #YoNoMevacuno #vacunaCOVID19 #quesevacunesutia #noalplandevacunacion","53":"Cambio de hora, para la gente trabajadora. \nEl martes presentan el Plan de Vacunaci\u00f3n Nacional en el Consejo de Ministros. Que se enteren que NO queremos que experimenten con nosotros. #NoAlaVacunaObligatoria #YoNoMevacuno #vacunaCOVID19 #quesevacunesutia #noalplandevacunacion","54":"En lugar de buscar una medicaci\u00f3n que sane al \u00ednfimo porcentaje que desarrolla s\u00edntomas graves de la enfermedad, quieren vacunar al total de la poblaci\u00f3n con una vacuna que no ofrece ninguna garant\u00eda. Muy l\u00f3gico todo. #COVID\u30fc19 #YoNoMeVacuno","55":"Que digo yo que con la que est\u00e1 cayendo, es s\u00faper necesario lo de abrir de nuevo el #Rastro en #Madrid\n\n#YoConAlvise #YoNoTengoPresidente #YoNoMevacuno @ComunidadMadrid @MADRID @IdiazAyuso @AlmeidaPP_ #FelizDomingo #restricciones #coronavirus #COVID","56":"@GuajeSalvaje Mis respetos al #Polic\u00eda de la @BCN_GUB que repeli\u00f3 el ataque usando su arma reglamentaria\n\n@bcn_ajuntament @AdaColau @BCN_GUB @mossos #Andalucia #coronavirus #FelizDomingo #Rastro #YoNoTengoPresidente #YoNoMevacuno","57":"Presidente d la Nacion y vice se vacunan primero (con verificaci\u00f3n independiente q compruebe q ES la vacuna rusa), se espera tiempo prudencial (\u00bf6 meses?),los pacientes siguen vivos, podemos empezar a hablar. \nSino, con un gobierno q siempre miente, NO es confiable #YoNoMeVacuno","58":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","59":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","60":"@infiltradoxxx Que miedo me dan ... terror !!!\n#YoNoMevacuno ni muerta","61":"Cuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo dice CFK, Alverso y Gin\u00e9s!\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PB5yKbIwQm","62":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","63":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","64":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","65":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","66":"Ser\u00e9 retorcido pero empiezo a pensar que las \u00e9lites quieren el negocio de la inseminaci\u00f3n para que puedan ser padres quien ellos quieran y controlar la poblaci\u00f3n. #YoNoMeVacuno","67":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS. #YoNoMeVacuno","68":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE.\n#YoNoMeVacuno","69":"Recordatorio 2: LO POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS.\n#YoNoMeVacuno","70":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE.\n#YoNoMeVacuno","71":"Hoy nos rige Arc\u00e1ngel Miguel.. Prot\u00e9genos ante los enemigos y satan\u00e1s.. #AsambleaConstituyente #20DeNoviembre #Hace 20 #CooperativaEnCasa #ArgentinaSupportsTrump #AsambleaConstituyente #BidenPresident #YoNoMeVacuno #Burgos #felizdomingo#yosoy#alegria#fuerza#tarot#videncia#amor#yo https:\/\/t.co\/KOZ2Dp4yeY","72":"En lugar de buscar una medicaci\u00f3n que sane al \u00ednfimo porcentaje que desarrolla s\u00edntomas graves de la enfermedad, quieren vacunar al total de la poblaci\u00f3n con una vacuna que no ofrece ninguna garant\u00eda. Muy l\u00f3gico todo. #COVID\u30fc19 #YoNoMeVacuno","73":"@david_segura Van por 70.000 los fallecidos reales por #Covid_19 y ahora es cuando #lasecta saca ata\u00fades y moribundos. Ser\u00e1 porque tienen tanto inter\u00e9s en que nos pongamos la #vacunacovid. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/herAwMI8JR","74":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","75":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","76":"Te vas a vacunar???? Seguro???!\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/me8a0ovtKQ","77":"#YoNoMeVacuno .       Todos los laboratorios fabricaron vacunas masivamente sin estar seguros la efectividad de la vacuna . Tampoco dan informaci\u00f3n y seguridad que una vez inoculada la vacuna en tu cuerpo tenga efectos secundarios ellos no se responsabilizan y eso no es confiable","78":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","79":"#YoNoMeVacuno .       Todos los laboratorios fabricaron vacunas masivamente sin estar seguros la efectividad de la vacuna . Tampoco dan informaci\u00f3n y seguridad que una vez inoculada la vacuna en tu cuerpo tenga efectos secundarios ellos no se responsabilizan y eso no es confiable","80":"As\u00ed es aparte de crear anticuerpos para atacar el propio ADN de las personas\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/ItrDL8SJ8l","81":"La turba de machirules atacando a Carolina Losada. \nQue triste ser ustedes :squinting_face_with_tongue:\n@carolinalosada \n#PodemosHablar \n#YONOMEVACUNO\nDecime gorila que me encanta","82":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k","83":"Carolina Losada no se quiere vacunar porque no confia y le sobran razones\nMientras #Abigail recorre 5km al hospital el presidente no se priva de nada. \nLas dos Argentinas\nPorque no ven un psicologo alienades?\n#YONOMEVACUNO \n@carolinalosada \n#podemoshablar https:\/\/t.co\/Z3v86hVAWJ","84":"Recordatorio 2: LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS (Gilgo Insfran, Gerardo Zamora, Schiaretti....)#YoNoMeVacuno","85":"Recordatorio 1: NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","86":"@canalN_ Y quien mas se va a poner, aparte del presidente y todos sus ministros y vicemnistros ??? #YoNoMeVacuno","87":"C\u00f3mo se est\u00e1 preparando China para un transporte de la vacuna covid19 responsable? https:\/\/t.co\/hgjTGg6LHV #LaMejorVacuna TIENE QUE LLEGAR AL USUARIO: SANA, SEGURA y COMPLETA :syringe::double_exclamation_mark_selector: #yonomevacuno","88":"#YoNoMeVacuno Yo le digo #NoAlNOM https:\/\/t.co\/xsb6tzUyvI","89":"Estamos viviendo una guerra mundial donde todos los pa\u00edses a la vez nos quieren inyectar una vacuna obligatoria cuyos efectos secundarios no est\u00e1n claros y los fabricantes de la mismas est\u00e1n libres de toda  responsabilidad.\n\n\u00bfSe lo permitiremos siendo nosotros m\u00e1s?\n#YoNoMeVacuno","90":"#YoNoMeVacuno Yo le digo #NoAlNOM https:\/\/t.co\/xsb6tzUyvI","91":"#YoNoMeVacuno \nCormillot es un inconsciente, deber\u00edan haberle sacado el t\u00edtulo de m\u00e9dico hace rato\nLa vacuna puede ser un veneno\nYa lo dijo GGG: es para ELIMINAR a los contagiados\n\n#MesazaEnCasa","92":"MARTES 24 a las 12 horas\nDI NO A LA VACUNA OBLIGATORIA, ni al plan de vacunaci\u00f3n del Gobierno\nEN EL PALACIO DE LA MONCLOA O EN LA PLAZA DE TU LOCALIDAD\n#NoAlaVacunaObligatoria #NOALPLANDEVACUNACION #YoNoMeVacuno #sevacunasutia https:\/\/t.co\/TR1cVeKEiH","93":"#YoNoMeVacuno \nCormillot es un inconsciente, deber\u00edan haberle sacado el t\u00edtulo de m\u00e9dico hace rato\nLa vacuna puede ser un veneno\nYa lo dijo GGG: es para ELIMINAR a los contagiados\n\n#MesazaEnCasa","94":"MARTES 24 a las 12 horas\nDI NO A LA VACUNA OBLIGATORIA, ni al plan de vacunaci\u00f3n del Gobierno\nEN EL PALACIO DE LA MONCLOA O EN LA PLAZA DE TU LOCALIDAD\n#NoAlaVacunaObligatoria #NOALPLANDEVACUNACION #YoNoMeVacuno #sevacunasutia https:\/\/t.co\/TR1cVeKEiH","95":"MARTES 24 a las 12 horas\nDI NO A LA VACUNA OBLIGATORIA, ni al plan de vacunaci\u00f3n del Gobierno\nEN EL PALACIO DE LA MONCLOA O EN LA PLAZA DE TU LOCALIDAD\n#NoAlaVacunaObligatoria #NOALPLANDEVACUNACION #YoNoMeVacuno #sevacunasutia https:\/\/t.co\/TR1cVeKEiH","96":"MARTES 24 a las 12 horas\nDI NO A LA VACUNA OBLIGATORIA, ni al plan de vacunaci\u00f3n del Gobierno\nEN EL PALACIO DE LA MONCLOA O EN LA PLAZA DE TU LOCALIDAD\n#NoAlaVacunaObligatoria #NOALPLANDEVACUNACION #YoNoMeVacuno #sevacunasutia https:\/\/t.co\/TR1cVeKEiH","97":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","98":"No nos pueden callar ! \n\n#RenunciaYaGiammattei  #YoNoMeVacuno  #NoNosPela #YaBasta https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","99":"No nos pueden callar ! \n\n#RenunciaYaGiammattei  #YoNoMeVacuno  #NoNosPela #YaBasta https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","100":"Estamos viviendo una guerra mundial donde todos los pa\u00edses a la vez nos quieren inyectar una vacuna obligatoria cuyos efectos secundarios no est\u00e1n claros y los fabricantes de la mismas est\u00e1n libres de toda  responsabilidad.\n\n\u00bfSe lo permitiremos siendo nosotros m\u00e1s?\n#YoNoMeVacuno","101":"No nos pueden callar ! \n\n#RenunciaYaGiammattei  #YoNoMeVacuno  #NoNosPela #YaBasta https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","102":"Estamos viviendo una guerra mundial donde todos los pa\u00edses a la vez nos quieren inyectar una vacuna obligatoria cuyos efectos secundarios no est\u00e1n claros y los fabricantes de la mismas est\u00e1n libres de toda  responsabilidad.\n\n\u00bfSe lo permitiremos siendo nosotros m\u00e1s?\n#YoNoMeVacuno","103":"No nos pueden callar ! \n\n#RenunciaYaGiammattei  #YoNoMeVacuno  #NoNosPela #YaBasta https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","104":"Pues ah\u00ed lo ten\u00e9is, certificado de vacunaci\u00f3n para poder moverse libremente\n\nY seguramente para poder ir al cine, restaurantes...\n\nNo van a obligar vacunarse aunque podr\u00edan, van a se\u00f1alarte y aislarte si no lo haces\n\nUn plan perfecto\n\n#COVID19 #Plandemia #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/MxsROXql5k"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":false},"created_at":{"0":"2020-11-22 23:35:41","1":"2020-11-22 23:35:35","2":"2020-11-22 23:28:29","3":"2020-11-22 23:08:13","4":"2020-11-22 22:58:00","5":"2020-11-22 22:31:03","6":"2020-11-22 22:30:11","7":"2020-11-22 22:00:54","8":"2020-11-22 21:55:17","9":"2020-11-22 21:55:09","10":"2020-11-22 21:50:21","11":"2020-11-22 21:42:57","12":"2020-11-22 21:34:14","13":"2020-11-22 21:25:27","14":"2020-11-22 21:12:57","15":"2020-11-22 20:59:41","16":"2020-11-22 20:56:53","17":"2020-11-22 20:37:38","18":"2020-11-22 20:34:45","19":"2020-11-22 20:31:45","20":"2020-11-22 20:25:23","21":"2020-11-22 20:18:40","22":"2020-11-22 20:12:38","23":"2020-11-22 20:09:20","24":"2020-11-22 20:08:24","25":"2020-11-22 20:03:46","26":"2020-11-22 19:51:29","27":"2020-11-22 19:45:03","28":"2020-11-22 19:32:39","29":"2020-11-22 19:25:16","30":"2020-11-22 19:23:18","31":"2020-11-22 19:18:15","32":"2020-11-22 19:16:09","33":"2020-11-22 19:10:51","34":"2020-11-22 19:02:18","35":"2020-11-22 19:02:02","36":"2020-11-22 19:00:38","37":"2020-11-22 18:57:42","38":"2020-11-22 18:57:31","39":"2020-11-22 18:56:40","40":"2020-11-22 18:53:53","41":"2020-11-22 18:49:28","42":"2020-11-22 18:46:10","43":"2020-11-22 18:39:51","44":"2020-11-22 18:38:54","45":"2020-11-22 18:34:05","46":"2020-11-22 18:30:05","47":"2020-11-22 18:25:21","48":"2020-11-22 17:37:34","49":"2020-11-22 17:29:23","50":"2020-11-22 17:28:47","51":"2020-11-22 17:26:10","52":"2020-11-22 16:45:17","53":"2020-11-22 16:29:02","54":"2020-11-22 15:57:02","55":"2020-11-22 14:57:05","56":"2020-11-22 14:43:28","57":"2020-11-22 14:29:41","58":"2020-11-22 14:27:43","59":"2020-11-22 14:05:48","60":"2020-11-22 12:50:58","61":"2020-11-22 12:15:32","62":"2020-11-22 12:15:28","63":"2020-11-22 12:12:15","64":"2020-11-22 12:12:12","65":"2020-11-22 12:09:56","66":"2020-11-22 12:03:53","67":"2020-11-22 12:03:46","68":"2020-11-22 12:02:58","69":"2020-11-22 11:58:31","70":"2020-11-22 11:57:27","71":"2020-11-22 11:55:31","72":"2020-11-22 11:08:58","73":"2020-11-22 10:50:49","74":"2020-11-22 10:49:41","75":"2020-11-22 10:21:53","76":"2020-11-22 09:20:01","77":"2020-11-22 08:48:45","78":"2020-11-22 08:17:51","79":"2020-11-22 06:13:59","80":"2020-11-22 04:32:24","81":"2020-11-22 03:27:10","82":"2020-11-22 03:10:34","83":"2020-11-22 03:06:42","84":"2020-11-22 03:04:57","85":"2020-11-22 03:03:14","86":"2020-11-22 02:55:04","87":"2020-11-22 02:54:25","88":"2020-11-22 02:52:52","89":"2020-11-22 02:41:24","90":"2020-11-22 02:29:28","91":"2020-11-22 02:02:36","92":"2020-11-22 02:01:41","93":"2020-11-22 01:59:24","94":"2020-11-22 01:51:50","95":"2020-11-22 01:25:16","96":"2020-11-22 01:23:22","97":"2020-11-22 01:19:24","98":"2020-11-22 00:54:17","99":"2020-11-22 00:53:32","100":"2020-11-22 00:51:24","101":"2020-11-22 00:50:26","102":"2020-11-22 00:44:17","103":"2020-11-22 00:43:57","104":"2020-11-22 00:32:46"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":111,"3":111,"4":0,"5":4,"6":1,"7":1,"8":1,"9":1,"10":4,"11":0,"12":1,"13":111,"14":0,"15":4,"16":111,"17":4,"18":4,"19":1,"20":2,"21":1,"22":2,"23":1,"24":1,"25":2,"26":3,"27":4,"28":111,"29":4,"30":0,"31":0,"32":3,"33":1,"34":0,"35":0,"36":1,"37":3,"38":1,"39":3,"40":24,"41":111,"42":2,"43":4,"44":4,"45":0,"46":57,"47":111,"48":0,"49":4,"50":0,"51":111,"52":1,"53":1,"54":1,"55":0,"56":0,"57":1745,"58":111,"59":166,"60":0,"61":57,"62":111,"63":111,"64":111,"65":166,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":1,"73":0,"74":166,"75":111,"76":0,"77":1,"78":166,"79":1,"80":0,"81":0,"82":166,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":2,"89":13,"90":2,"91":2,"92":5,"93":2,"94":5,"95":5,"96":5,"97":111,"98":3,"99":3,"100":13,"101":3,"102":13,"103":3,"104":166},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":2,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":0,"14":1,"15":0,"16":0,"17":0,"18":39,"19":0,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":1,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":1,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":3,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":2,"54":0,"55":0,"56":2,"57":0,"58":0,"59":0,"60":1,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":4,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":3,"80":0,"81":3,"82":0,"83":2,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":3,"91":0,"92":0,"93":3,"94":0,"95":0,"96":11,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":3,"104":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"","2":"","3":"","4":"Chile","5":"Valencia- ","6":"No polemizo","7":"","8":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","9":"Bizkaia, Pa\u00eds Vasco","10":"Espa\u00f1a.","11":"nada","12":"Espa\u00f1a","13":"","14":"Chile","15":"","16":"","17":"","18":"Berna, Suiza","19":"\u00c1vila, Espa\u00f1a","20":"Roquetas","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"Lo Barnechea-Punta Arenas","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"asturias","38":"","39":"","40":"Mar del Plata, Argentina","41":"Chill\u00e1n, Chile","42":"Chile","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"Venezuela. ","48":"venezolana en la di\u00e5spora","49":"","50":"Taiw\u00e1n","51":"","52":"","53":"","54":"The World","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"Benidorm, Espa\u00f1a","61":"Antofagasta, Chile","62":"Martinez","63":"","64":"Retiro","65":"","66":"","67":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","68":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","75":"A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","76":"","77":"","78":" Espa\u00f1a","79":"Rosario, Argentina","80":"","81":"Rep\u00fablica de Cordoba ","82":"Malasia","83":"Rep\u00fablica de Cordoba ","84":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","85":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","86":"Lima, Peru","87":"Monterrey, NL M\u00e9xico","88":"Ecuador","89":"","90":"","91":"","92":"Iztapalapa, Distrito Federal","93":"No polemizo","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"\u2606\u00b0","99":"sin ubicaci\u00f3n","100":"Panam\u00e1","101":" No estoy en su coraz\u00f3n","102":"Ciudad de Panam\u00e1, PA","103":"\ud835\udc58\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc52\u2603\ufe0e","104":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/yExXmSTP21","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"https:\/\/t.co\/v1RC6QGe2y","7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":"https:\/\/t.co\/OqybfKipOd","49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":"https:\/\/t.co\/4fFBsFogic","54":"https:\/\/t.co\/GF1dCVz0yq","55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":"https:\/\/t.co\/B36oP0mu5R","83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":"https:\/\/t.co\/hNOh87Z7ra","88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":"https:\/\/t.co\/v1RC6QGe2y","94":null,"95":null,"96":"https:\/\/t.co\/4fFBsFogic","97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":"https:\/\/t.co\/eyNT8fq1yt","103":null,"104":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCelaa","indices":[40,53]},{"text":"PresupuestosDeLaSangre","indices":[55,78]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[80,106]},{"text":"SanchezDimision","indices":[108,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Annyaz72","name":"Annyaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":495302890,"id_str":"495302890","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"StopLeyCelaa","indices":[26,39]},{"text":"PresupuestosDeLaSangre","indices":[41,64]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[66,92]},{"text":"SanchezDimision","indices":[94,110]},{"text":"IglesiasAPrisi\u00f3n","indices":[111,128]},{"text":"NiOlvidoNiPerd\u00f3n","indices":[130,147]},{"text":"YoQuieroSerComoMiPapa","indices":[149,171]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[173,186]},{"text":"YoHabloEspa\u00f1ol","indices":[188,203]},{"text":"VivaEspa\u00f1a","indices":[205,216]},{"text":"VivaElRey","indices":[218,228]},{"text":"AbascalPresidente","indices":[230,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"AbreLosOjos","indices":[186,198]},{"text":"AbreLaConciencia","indices":[199,216]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[218,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VlcFlavia","name":"\u24c2\ufe0f\u2b55\ufe0fNTES\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":1272458221446447105,"id_str":"1272458221446447105","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BillyJigsaw1975","name":"@LordDarthVader\u262f","id":1291310246045130754,"id_str":"1291310246045130754","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[26,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MentirasSombras","name":"Verdades.Mentiras.Sombras","id":1184797875814969347,"id_str":"1184797875814969347","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[118,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3bBKLTJ2HG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1330627799175077889","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1330630920613879809,"id_str":"1330630920613879809","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZxbZXYAESctS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndZxbZXYAESctS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CFOXIikqo3","display_url":"pic.twitter.com\/CFOXIikqo3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MentirasSombras\/status\/1330630926322298880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":988,"h":523,"resize":"fit"},"medium":{"w":988,"h":523,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VlcFlavia","name":"\u24c2\ufe0f\u2b55\ufe0fNTES\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":1272458221446447105,"id_str":"1272458221446447105","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AltoEscandaloOk","name":"\ud83d\udce2AltoEscandalo.COM\ud83d\udca5","id":708908895226437632,"id_str":"708908895226437632","indices":[0,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[109,122]},{"text":"NoAl5G","indices":[123,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[81,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"latercera","name":"La Tercera","id":3222731,"id_str":"3222731","indices":[0,10]},{"screen_name":"Camara_cl","name":"Diputadas y Diputados de Chile","id":60912608,"id_str":"60912608","indices":[225,235]},{"screen_name":"Senado_Chile","name":"SenadoChile","id":418660662,"id_str":"418660662","indices":[236,249]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[40,44]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]},{"text":"AmparazoNacional","indices":[67,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmen97402955","name":"#salvemoslas2vidas\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":1255544843796963328,"id_str":"1255544843796963328","indices":[3,18]},{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[20,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1330014173078695937,"id_str":"1330014173078695937","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","display_url":"pic.twitter.com\/2bqfH8UAPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1330014454969470976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330014454969470976,"source_status_id_str":"1330014454969470976","source_user_id":1255544843796963328,"source_user_id_str":"1255544843796963328"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VlcFlavia","name":"\u24c2\ufe0f\u2b55\ufe0fNTES\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":1272458221446447105,"id_str":"1272458221446447105","indices":[3,13]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"vacunacovid","indices":[194,206]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[207,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330610685097746433,"id_str":"1330610685097746433","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndHXkOXIAENaAd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndHXkOXIAENaAd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ROf7lGcgkm","display_url":"pic.twitter.com\/ROf7lGcgkm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VlcFlavia\/status\/1330610692353912840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":820,"h":462,"resize":"fit"},"large":{"w":820,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"muralla59","name":"Muralla59","id":385601433,"id_str":"385601433","indices":[21,31]},{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[32,47]},{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[48,61]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"laopinioncoruna","name":"La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a","id":16147516,"id_str":"16147516","indices":[21,37]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[164,177]},{"text":"NoAl5G","indices":[178,185]},{"text":"NoABillGates","indices":[186,199]},{"text":"NoASoros","indices":[200,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"muralla59","name":"Muralla59","id":385601433,"id_str":"385601433","indices":[0,10]},{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[11,26]},{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[27,40]}],"urls":[],"media":[{"id":1330606639427235840,"id_str":"1330606639427235840","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndDsE7WMAAifCO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndDsE7WMAAifCO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UiODxzVdSd","display_url":"pic.twitter.com\/UiODxzVdSd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330606644644999170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"laopinioncoruna","name":"La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a","id":16147516,"id_str":"16147516","indices":[21,37]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[21,36]},{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[37,50]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"NosJugamosLaVida","indices":[191,208]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[209,222]},{"text":"NoAl5G","indices":[223,230]},{"text":"NoABillGates","indices":[231,244]},{"text":"NoASoros","indices":[245,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[0,15]},{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[16,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1330604058214883329,"id_str":"1330604058214883329","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndBV1KXYAEXl0c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndBV1KXYAEXl0c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/trKNnLpuU7","display_url":"pic.twitter.com\/trKNnLpuU7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330604060404314118\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanchezDimision","indices":[137,153]},{"text":"SanchezDimision","indices":[154,170]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[171,184]},{"text":"NoAl5G","indices":[185,192]},{"text":"NoABillGates","indices":[193,206]},{"text":"NoASoros","indices":[207,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laopinioncoruna","name":"La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a","id":16147516,"id_str":"16147516","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330602895117586433,"id_str":"1330602895117586433","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndASISXEAECY6m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndASISXEAECY6m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MV8lDRxeqI","display_url":"pic.twitter.com\/MV8lDRxeqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330602897717997579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[21,34]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[21,34]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A2Eujq3efl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ReloadedLeandro\/status\/1329262325669486592","display_url":"twitter.com\/ReloadedLeandr\u2026","indices":[61,84]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[64,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVvQ1986","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Slavik Gambrinov\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","id":1203622870175375360,"id_str":"1203622870175375360","indices":[0,9]},{"screen_name":"SabatoFan","name":"SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":944773130,"id_str":"944773130","indices":[10,20]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[21,34]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]},{"text":"NoAl5G","indices":[67,74]},{"text":"NoABillGates","indices":[75,88]},{"text":"NoASoros","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]},{"screen_name":"MariaLug2","name":"Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":915324304455290880,"id_str":"915324304455290880","indices":[21,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1330586220020314114,"id_str":"1330586220020314114","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxHgtXMAIu4ME.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxHgtXMAIu4ME.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IVAg1ZmjOA","display_url":"pic.twitter.com\/IVAg1ZmjOA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330586222561988610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330586222561988610,"source_status_id_str":"1330586222561988610","source_user_id":3313636240,"source_user_id_str":"3313636240"}]},"34":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[257,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JNmNqi9uID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/biobio\/status\/1330582842397618177","display_url":"twitter.com\/biobio\/status\/\u2026","indices":[271,294]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[265,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"biobio","name":"BioBioChile","id":14638581,"id_str":"14638581","indices":[0,7]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[88,101]},{"text":"NoAl5G","indices":[102,109]},{"text":"NoABillGates","indices":[110,123]},{"text":"NoASoros","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330587005437292547,"id_str":"1330587005437292547","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encx1OnXMAMZmz-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encx1OnXMAMZmz-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pGdGWjePtz","display_url":"pic.twitter.com\/pGdGWjePtz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330587009354772480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[32,45]},{"text":"NoAl5G","indices":[46,53]},{"text":"NoABillGates","indices":[54,67]},{"text":"NoASoros","indices":[68,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaLug2","name":"Maria Lug \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":915324304455290880,"id_str":"915324304455290880","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1330586220020314114,"id_str":"1330586220020314114","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxHgtXMAIu4ME.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncxHgtXMAIu4ME.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IVAg1ZmjOA","display_url":"pic.twitter.com\/IVAg1ZmjOA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330586222561988610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[214,227]},{"text":"NoAl5G","indices":[228,235]},{"text":"NoABillGates","indices":[236,249]},{"text":"NoASoros","indices":[250,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330586007289335809,"id_str":"1330586007289335809","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encw7IOWEAEX7Wg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Encw7IOWEAEX7Wg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OenPPJhqCf","display_url":"pic.twitter.com\/OenPPJhqCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330586009420124165\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":953,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strafaccio","name":"Pablo Strafaccio","id":146905337,"id_str":"146905337","indices":[3,14]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Majo_Silva01","name":"Maria Jose Silva","id":1259164041295155200,"id_str":"1259164041295155200","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[21,34]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[121,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TamaraLempicka4","name":"TamaraLempicka4","id":3313636240,"id_str":"3313636240","indices":[3,19]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[100,113]},{"text":"NoAl5G","indices":[114,121]},{"text":"NoABillGates","indices":[122,135]},{"text":"NoASoros","indices":[136,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n0TZkU0WA9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManuelL12700597\/status\/1330560133160710145","display_url":"twitter.com\/ManuelL1270059\u2026","indices":[146,169]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"NoAl5G","indices":[218,225]},{"text":"NoABillGates","indices":[226,239]},{"text":"NoASoros","indices":[240,249]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[250,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[0,6]},{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[87,93]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[98,112]}],"urls":[],"media":[{"id":1330580322023591936,"id_str":"1330580322023591936","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncrwM9XUAA06WR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncrwM9XUAA06WR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uI8O3V3am2","display_url":"pic.twitter.com\/uI8O3V3am2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TamaraLempicka4\/status\/1330580324691156994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":938,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1075,"h":1375,"resize":"fit"},"small":{"w":532,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"YoDonoMiVacuna","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[118,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[40,44]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]},{"text":"AmparazoNacional","indices":[67,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carmen97402955","name":"#salvemoslas2vidas\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":1255544843796963328,"id_str":"1255544843796963328","indices":[3,18]},{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[20,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1330014173078695937,"id_str":"1330014173078695937","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330014173078695937\/pu\/img\/SR99qQSLLE5GR79I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2bqfH8UAPD","display_url":"pic.twitter.com\/2bqfH8UAPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carmen97402955\/status\/1330014454969470976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330014454969470976,"source_status_id_str":"1330014454969470976","source_user_id":1255544843796963328,"source_user_id_str":"1255544843796963328"}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Vacuna","indices":[113,120]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[208,221]},{"text":"despierta","indices":[223,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrCormi","name":"Alberto Cormillot","id":175350053,"id_str":"175350053","indices":[0,8]},{"screen_name":"ViaJuani","name":"Juana Viale","id":199572356,"id_str":"199572356","indices":[30,39]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopConfinamie1","name":"#StopConfinamientoEspa\u00f1a","id":1253052499935756288,"id_str":"1253052499935756288","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[185,208]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[209,222]},{"text":"vacunaCOVID19","indices":[223,237]},{"text":"quesevacunesutia","indices":[238,255]},{"text":"noalplandevacunacion","indices":[256,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elazotedelnom","name":"El Azote del NOM","id":458328284,"id_str":"458328284","indices":[3,17]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"Rastro","indices":[84,91]},{"text":"Madrid","indices":[95,102]},{"text":"YoConAlvise","indices":[104,116]},{"text":"YoNoTengoPresidente","indices":[117,137]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[138,151]},{"text":"FelizDomingo","indices":[201,214]},{"text":"restricciones","indices":[215,229]},{"text":"coronavirus","indices":[230,242]},{"text":"COVID","indices":[243,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[152,168]},{"screen_name":"MADRID","name":"Ayuntamiento Madrid","id":816178,"id_str":"816178","indices":[169,176]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[177,188]},{"screen_name":"AlmeidaPP_","name":"Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida","id":800536976,"id_str":"800536976","indices":[189,200]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"Polic\u00eda","indices":[30,38]},{"text":"Andalucia","indices":[149,159]},{"text":"coronavirus","indices":[160,172]},{"text":"FelizDomingo","indices":[173,186]},{"text":"Rastro","indices":[187,194]},{"text":"YoNoTengoPresidente","indices":[195,215]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[216,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuajeSalvaje","name":"Guaje Salvaje","id":918490448632664064,"id_str":"918490448632664064","indices":[0,13]},{"screen_name":"BCN_GUB","name":"\ud83d\uddb2Gu\u00e0rdies Urbans\ud83c\udf97BCN\ud83d\uddb2","id":3029935103,"id_str":"3029935103","indices":[45,53]},{"screen_name":"bcn_ajuntament","name":"Ajuntament de BCN","id":423369901,"id_str":"423369901","indices":[106,121]},{"screen_name":"AdaColau","name":"Ada Colau \ud83d\udc9c\ud83c\udf08\ud83d\udd3b","id":102095809,"id_str":"102095809","indices":[122,131]},{"screen_name":"BCN_GUB","name":"\ud83d\uddb2Gu\u00e0rdies Urbans\ud83c\udf97BCN\ud83d\uddb2","id":3029935103,"id_str":"3029935103","indices":[132,140]},{"screen_name":"mossos","name":"Mossos","id":110946158,"id_str":"110946158","indices":[141,148]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LanaMontalban","name":"Lana Montalban","id":1597451437,"id_str":"1597451437","indices":[3,17]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"YoNoMevacuno","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[0,14]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"YoDonoMiVacuna","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[163,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[52,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"AsambleaConstituyente","indices":[72,94]},{"text":"20DeNoviembre","indices":[95,109]},{"text":"Hace","indices":[110,115]},{"text":"CooperativaEnCasa","indices":[119,137]},{"text":"ArgentinaSupportsTrump","indices":[138,161]},{"text":"AsambleaConstituyente","indices":[162,184]},{"text":"BidenPresident","indices":[185,200]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[201,214]},{"text":"Burgos","indices":[215,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330480008964567045,"id_str":"1330480008964567045","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbQhNsXcAU13Jn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbQhNsXcAU13Jn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KOZ2Dp4yeY","display_url":"pic.twitter.com\/KOZ2Dp4yeY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Salmatarotyvid1\/status\/1330480023296495616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[218,227]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[228,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[55,64]},{"text":"lasecta","indices":[83,91]},{"text":"vacunacovid","indices":[175,187]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[189,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"david_segura","name":"Sure","id":65602229,"id_str":"65602229","indices":[0,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1330463712357081089,"id_str":"1330463712357081089","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbBsoGXYAEShKp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnbBsoGXYAEShKp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/herAwMI8JR","display_url":"pic.twitter.com\/herAwMI8JR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Polki93095959\/status\/1330463742946062338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":605,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":605,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[32,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/me8a0ovtKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Carlos77811495\/status\/1330004530084401152","display_url":"twitter.com\/Carlos77811495\u2026","indices":[46,69]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[19,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beatriz_palmi","name":"Luchando x vivir en argentina","id":771871162993434624,"id_str":"771871162993434624","indices":[3,17]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[77,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ItrDL8SJ8l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arroyomatteucc1\/status\/1330343681556180993","display_url":"twitter.com\/arroyomatteucc\u2026","indices":[91,114]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"PodemosHablar","indices":[94,108]},{"text":"YONOMEVACUNO","indices":[110,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carolinalosada","name":"Carolina Losada","id":58196894,"id_str":"58196894","indices":[77,92]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"Abigail","indices":[83,91]},{"text":"YONOMEVACUNO","indices":[209,222]},{"text":"podemoshablar","indices":[241,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carolinalosada","name":"Carolina Losada","id":58196894,"id_str":"58196894","indices":[224,239]}],"urls":[],"media":[{"id":1330346937674043402,"id_str":"1330346937674043402","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnZXfcgXEAo3q0R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnZXfcgXEAo3q0R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z3v86hVAWJ","display_url":"pic.twitter.com\/Z3v86hVAWJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andreacbacap\/status\/1330346943885742089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":194,"h":176,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":194,"h":176,"resize":"fit"},"large":{"w":194,"h":176,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[99,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canalN_","name":"Canal N","id":248692867,"id_str":"248692867","indices":[0,8]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"LaMejorVacuna","indices":[107,121]},{"text":"yonomevacuno","indices":[179,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgjTGg6LHV","expanded_url":"https:\/\/seresponsable.com\/transporte-de-la-vacuna\/","display_url":"seresponsable.com\/transporte-de-\u2026","indices":[83,106]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[14,27]},{"text":"NoAlNOM","indices":[39,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DejemosM","name":"Dejemos el miedoo","id":961272789071253505,"id_str":"961272789071253505","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xsb6tzUyvI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrenteEcuador\/status\/1330240319569469441","display_url":"twitter.com\/FrenteEcuador\/\u2026","indices":[48,71]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"NoAlNOM","indices":[25,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xsb6tzUyvI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrenteEcuador\/status\/1330240319569469441","display_url":"twitter.com\/FrenteEcuador\/\u2026","indices":[34,57]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CrisCastello01","name":"Cristina Castello \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 41%","id":1860942186,"id_str":"1860942186","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopConfinamie1","name":"#StopConfinamientoEspa\u00f1a","id":1253052499935756288,"id_str":"1253052499935756288","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"MesazaEnCasa","indices":[181,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopConfinamie1","name":"#StopConfinamientoEspa\u00f1a","id":1253052499935756288,"id_str":"1253052499935756288","indices":[3,19]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopConfinamie1","name":"#StopConfinamientoEspa\u00f1a","id":1253052499935756288,"id_str":"1253052499935756288","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[{"text":"NoAlaVacunaObligatoria","indices":[152,175]},{"text":"NOALPLANDEVACUNACION","indices":[176,197]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[198,211]},{"text":"sevacunasutia","indices":[212,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TR1cVeKEiH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rocio77798436\/status\/1329841680925794311","display_url":"twitter.com\/Rocio77798436\/\u2026","indices":[227,250]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"RenunciaYaGiammattei","indices":[40,61]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]},{"text":"NoNosPela","indices":[78,88]},{"text":"YaBasta","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minniejkm","name":"Marjo\ud83c\uddec\ud83c\uddf9NO TIENE PRESIDENTE","id":1268004038437670914,"id_str":"1268004038437670914","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElJungkookv1\/status\/1330309259695886339","display_url":"twitter.com\/ElJungkookv1\/s\u2026","indices":[98,121]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"RenunciaYaGiammattei","indices":[40,61]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]},{"text":"NoNosPela","indices":[78,88]},{"text":"YaBasta","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minniejkm","name":"Marjo\ud83c\uddec\ud83c\uddf9NO TIENE PRESIDENTE","id":1268004038437670914,"id_str":"1268004038437670914","indices":[3,13]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"RenunciaYaGiammattei","indices":[40,61]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]},{"text":"NoNosPela","indices":[78,88]},{"text":"YaBasta","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minniejkm","name":"Marjo\ud83c\uddec\ud83c\uddf9NO TIENE PRESIDENTE","id":1268004038437670914,"id_str":"1268004038437670914","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElJungkookv1\/status\/1330309259695886339","display_url":"twitter.com\/ElJungkookv1\/s\u2026","indices":[98,121]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DianeCohn68","name":"Diane Cohn C","id":888248722533961729,"id_str":"888248722533961729","indices":[3,15]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"RenunciaYaGiammattei","indices":[25,46]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[48,61]},{"text":"NoNosPela","indices":[63,73]},{"text":"YaBasta","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OBWPlpWc1m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElJungkookv1\/status\/1330309259695886339","display_url":"twitter.com\/ElJungkookv1\/s\u2026","indices":[83,106]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}