{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1311785642993516546,"1":1311746733907628036,"2":1311714654553550848,"3":1311679700704657411,"4":1311677218138054657,"5":1311577395951005698,"6":1311551095454470144},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"He vivido tantos cambios de normativa en los \u00faltimos 6 meses que estoy completamente perdido.\n\n\u00bf qu\u00e9 es lo que SI se puede hacer en Madrid este fin de semana?","1":"@Cabuernigo2 @salvadorilla @sanchezcastejon Cuando los padres luchan por la salud f\u00edsica y mental de sus hijos.\n@aitor13023985 Luchan por sus derechos lejos de la capital y necesitan tu ayuda! \/\/\/\n@NoHayPandemia__ \n@avtorresp @M_Presidencia @PresiCan @acosta_re_nata @24h_tve @canarias7 @Cahora @112canarias @doctor_papaya https:\/\/t.co\/L2gCCxoKwc","2":"\u00bfEres un nuevo normal?\n\nSi te pones mascarilla incluso en casa, te limpias m\u00e1s de 23 veces al d\u00eda con gel y te haces una Pcr cada vez que tose alguien...\n\n\u00a1Enhorabuena!...eres un adaptadisimo Nuevo Normal...:clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone::clapping_hands_medium-light_skin_tone:\n\n\u00a1A disfrutaaar...!","3":"Totalmente aclarado... Q mierda de informaci\u00f3n es esta? Sobretodo cuando la dificultad para respirar puede deberse a la ansiedad que est\u00e1 generando el p\u00e1nico https:\/\/t.co\/JxLU627nFy","4":"\u00a1La nueva normalidad nos conduce directamente a la pobreza!","5":"\u00a1Oye y si pasamos de todo y hacemos la normalidad de siempre!","6":"Yo no me confino. P\u00e1salo. https:\/\/t.co\/vJLsILgXql"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 21:50:43","1":"2020-10-01 19:16:07","2":"2020-10-01 17:08:38","3":"2020-10-01 14:49:45","4":"2020-10-01 14:39:53","5":"2020-10-01 08:03:13","6":"2020-10-01 06:18:43"},"retweet_count":{"0":10,"1":5,"2":42,"3":17,"4":34,"5":84,"6":16},"favorite_count":{"0":62,"1":0,"2":135,"3":0,"4":95,"5":327,"6":40},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"katecut_7","name":"Be Free","id":906436583087333376,"id_str":"906436583087333376","indices":[3,13]},{"screen_name":"Cabuernigo2","name":"JR\ud83d\udca2","id":722826731535478785,"id_str":"722826731535478785","indices":[15,27]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[28,41]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[42,58]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vanessa92249463","name":"Vanessa","id":1294594933865746435,"id_str":"1294594933865746435","indices":[3,19]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vJLsILgXql","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/almondigon\/status\/1311548245890433024","display_url":"twitter.com\/almondigon\/sta\u2026","indices":[26,49]}]}}}