{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1311817909447077895,"1":1311814105389506562,"2":1311813862660988929,"3":1311812171257589761,"4":1311811686089846784,"5":1311806782654820352,"6":1311803691209547776,"7":1311803194780127233,"8":1311800274894368769,"9":1311798522614775808,"10":1311798336794619904,"11":1311797695242211329,"12":1311797593421348865,"13":1311797418883772416,"14":1311796150593257472,"15":1311794783220887552,"16":1311794331897016323,"17":1311794303866474497,"18":1311791246051020801,"19":1311790772082147333,"20":1311790741795098625,"21":1311790667153256463,"22":1311790439226314761,"23":1311729825044979712,"24":1311729395888017408,"25":1311729334286249985,"26":1311729253491372033,"27":1311723292710010881,"28":1311720957816471555,"29":1311720899557589000,"30":1311720190191730695,"31":1311719921932533766,"32":1311719872800399360,"33":1311719694181765121,"34":1311719662116372480,"35":1311719549482471425,"36":1311718143702831110,"37":1311712974764150786,"38":1311708035354681344,"39":1311707401620525058,"40":1311706754649075713,"41":1311706583420882944,"42":1311706492089888771,"43":1311705644798443522,"44":1311705214702030848,"45":1311704338532888577,"46":1311700687076691969,"47":1311700556487028737,"48":1311699466110500865,"49":1311692667131224064,"50":1311687054720487430,"51":1311686202173599748,"52":1311686148255870980,"53":1311685954218885120,"54":1311685768155406336,"55":1311685181103902727,"56":1311684198709764099,"57":1311684126379069441,"58":1311682922265575427,"59":1311681783747018753,"60":1311680100337946630,"61":1311680092754579459,"62":1311679854568443905,"63":1311679692626440193,"64":1311679616755564547,"65":1311677929299095553,"66":1311677902556139521,"67":1311677840052682752,"68":1311677730115682306,"69":1311675040002441217,"70":1311673968278089728,"71":1311671206890942466,"72":1311670064895143937,"73":1311629046556569600,"74":1311608195459280896,"75":1311592510419021825,"76":1311590184224468992,"77":1311561255153434624,"78":1311560487671336965,"79":1311560279705227265},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":true,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":true,"62":true,"63":false,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":false,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":true},"text":{"0":"Hablemos de la utilidad de la mascarilla. https:\/\/t.co\/q4z6oLRaDu","1":"\"\u00bfEl barbijo sigue siendo obligatorio? Me parece una cosa totalmente est\u00fapida\". Gallardo. :eyes:\nhttps:\/\/t.co\/3mZWnJxW6m","2":"Ayer llenamos la Plaza del Congreso para quejarnos de los provilegios de los politicos.\nPero ning\u00fan medio de comunicaci\u00f3n  ha hecho ni menci\u00f3n.\nCompartid y que la gente sepa que cada d\u00eda somos m\u00e1s los que no queremos a los par\u00e1sitos pol\u00edticos.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/EpXCSucYXl https:\/\/t.co\/ydfPY3uW0s","3":"China retir\u00f3 la obligaci\u00f3n de usar mascarilla para jugar al f\u00fatbol tras la muerte de dos menores\nhttps:\/\/t.co\/tgIXHDk1Oc","4":"Entre l\u00e1grimas, el l\u00edder de M\u00e9dicos por la verdad Alemania Bodo Schiffmann, denuncia p\u00fablicamente la muerte de un tercer ni\u00f1o por las mascarillas en ese pa\u00eds.\n\u00bfHasta cuando se va a soportar esto con nuestros ni\u00f1os? https:\/\/t.co\/9K09LhRycM","5":"Diputada Italiana Sara Cunial, expone el enga\u00f1o de la Pandemia, 5G, Vacunas, Salud https:\/\/t.co\/1y16nwvy0I","6":"Est\u00e1n limitando reuniones de m\u00e1s de 6 personas y multando por no usar mascarilla. https:\/\/t.co\/XrBqnrmjlw","7":"La farsa coronav\u00edrica nos ha dejado algo positivo, y es que, ha destapado a millones de indigentes mentales, y que, ahora, son f\u00e1cilmente reconocibles, tanto por sus actos c\u00f3mo por sus palabras.","8":"PADRES Y MADRES RETRASADOS MENTALES:\n\nLo dice Antena 3 !!!!!!!\n\nOs lo podeis creer ahora ??????? https:\/\/t.co\/WMEXpMsriI","9":"Lean esto :backhand_index_pointing_down::smiling_face_with_sunglasses::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/npKvorJnUm","10":"Borregos tontos \u00fatiles al servicio de los amos del nuevo orden mundial https:\/\/t.co\/ce2w849sLZ","11":"El miedo os esta enfermando el cerebro, esta es la mayor barbaridad que he visto desde que a empezado esta locura https:\/\/t.co\/l92F6cxuxf","12":"Hay que confinar Madrid, pero esto es Catalu\u00f1a a estas horas.  https:\/\/t.co\/hyrK46hzq4","13":"No veis que se r\u00eden de los espa\u00f1oles????? https:\/\/t.co\/WNtEvXKKu8","14":"M\u00e9dicos y profesionales de la salud en B\u00e9lgica han escrito una carta abierta a las autoridades exigiendo que se investigue a la OMS por haber creado una infodemia de coronavirus para fingir una pandemia. https:\/\/t.co\/y7EoLpYCpp","15":"Otros NEGACIONISTAS, en Canad\u00e1. \n\nEl mundo est\u00e1 lleno de negacionistas y de borregos al 50%.......... https:\/\/t.co\/YUwrqmNmO4","16":"CNN ha publicado un art\u00edculo que afirma que la gente debe aceptar que las cosas nunca \"volver\u00e1n a la normalidad\" y que las restricciones obligatorias del coronavirus, como el uso de m\u00e1scaras faciales, se volver\u00e1n \"permanentes\".\n\nhttps:\/\/t.co\/LQS2XNDAM3","17":"Yo firmo un papel donde diga que paso de mascarilla y de confirmarme, y si me contagio, que no me atienda la SS.\n\nY tu, que quieres mascarilla y confinamiento, firmas un papel donde te comprometes a no recibir ni un solo euro de ayuda si te quedas sin curro.\n\nVa?","18":"Orden de Sanidad a las CCAA:\nIr en metro con 100 :white_heavy_check_mark:\nEstar con 7 familiares :no_entry:\nTomar un vino a las 21:59:white_heavy_check_mark:\nTomar un vino a las 22:no_entry:\nEntrar en patera enfermo:white_heavy_check_mark:\nSalir de tu ciudad sano :no_entry:\nIr al paro los ciudadanos:white_heavy_check_mark:\nIr al paro los pol\u00edticos :no_entry:\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/AVMa5OICzu https:\/\/t.co\/ACr5BoMEOa","19":":police_car_light: El Presidente Bielorruso LUKASHENKO dice que el Banco Mundial y el FMI (ambos propiedad de los Rothschild) le ofrecieron 940 millones $ por confinar Bielorrusia y se neg\u00f3.\n\n:right_arrow_selector: \u00bfEntend\u00e9is porqu\u00e9 ahora lo ponen de dictador en las televisiones de la \u00e9lite?\nhttps:\/\/t.co\/iZ37RQdOSn","20":":red_circle: Mirad el color del traje de MELANIA...\n\n:right_arrow_selector: Hoy 1 de octubre QAnon ha escrito \"OCTUBRE ROJO\" (Red October) bajo un cartel con el lema \"LOS CAZADORES SE TRANSFORMAN EN LOS CAZADOS\" (\u00bfrefiri\u00e9ndose a Hillary Clinton y Barack Obama?).\n\nSIGUE :down_arrow_selector: :down_arrow_selector: :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5ScPu28AaJ","21":"Aunque al ver la televisi\u00f3n no os lo cre\u00e1is, \u00a1\u00a1\u00a1ESTA GUERRA EST\u00c1 GANADA!!! :slightly_smiling_face: https:\/\/t.co\/EFN4S9BT6y","22":"Llega octubre rojo...!!!!\nCAPITO...??? https:\/\/t.co\/SkZwe5xzXM","23":"PADRES Y MADRES RETRASADOS MENTALES:\n\nLo dice Antena 3 !!!!!!!\n\nOs lo podeis creer ahora ??????? https:\/\/t.co\/WMEXpMsriI","24":"\"La UE acorrala a Pedro S\u00e1nchez: certifica que miente sobre el covid en Madrid para cargarse a Ayuso\" https:\/\/t.co\/5Uy3PwRhjR","25":"Espa\u00f1a esta loca por vacunarse. https:\/\/t.co\/p61oSZneGv","26":"GRAN INICIATIVA https:\/\/t.co\/A3mb7J67Bq","27":"Juez Henry de Bracton, siglo XIII: \u201cEl gobernante est\u00e1 sujeto a la ley porque es la ley la que lo hace gobernante\u201d.\n\nJuez Margarita Robles, siglo XXI: \u201cDejaos de leyes y leyos, aqu\u00ed mandamos nosotros y puuuuunnnto\u201d. https:\/\/t.co\/fZMEgzi2Hx","28":"\"Marav Illa\" miente: el Centro de Alertas de la UE niega que en Madrid exista transmisi\u00f3n comunitaria: https:\/\/t.co\/X73lGBMQaR","29":"Vamos a ver que os lo voy a explicar, pod\u00e9is hacer lo que os salga de los huevos, os denuncien o no, todas las multas son nulas, desde las del bozal, hasta las del confinamiento, o os ha llegado a alguno una multa? No se\u00e1is ciervos co\u00f1o","30":"Es Usted negacionista o borrego . Buen art\u00edculo https:\/\/t.co\/yK8GiKxo9V","31":":folded_hands: V\u00edctimas desde el Cielo, \u00a1\u00a1\u00a1SE HAR\u00c1 JUSTICIA!!!\nhttps:\/\/t.co\/8AbgcI7RBM","32":"SE DESCUBRE EL PASTEL: El Ministro Illa quiere confinar al 70% de madrile\u00f1os porque plantea presentarse a las catalanas de febrero, e intervenir Madrid le beneficia electoralmente. La pol\u00edtica sobre el inter\u00e9s general \u00a1VERGONZOSO!  https:\/\/t.co\/drdPMInWZ0","33":"Respetan los suecos la \"distancia social\"? https:\/\/t.co\/7tvJp5QHIC","34":"El problema de fondo es que hemos asumido que Sanidad puede cerrar una ciudad por decreto. ESO ES ILEGAL, sea Madrid, Barcelona o Santiago de Compostela. https:\/\/t.co\/SF5sIFzy1E","35":":face_vomiting: \u00bfSe puede ser m\u00e1s HDLGP?\n\n:right_arrow_selector: El genocida KILL GATES dijo en la Asamblea General de la mundialista NACIONES UNIDAS que \"la \u00fanica forma de eliminar la amenaza del #COVID19 en un solo lugar es eliminarla en todos los lugares del mundo\".\n\nSIGUE :down_arrow_selector: :down_arrow_selector: :down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/aUnQYneFUU","36":"M\u00e9dicos de Alemania est\u00e1n advirtiendo del peligro de usar las mascarillas. https:\/\/t.co\/SJX1l9nbk5","37":"No quer\u00edais ni\u00f1os fallecidos por covid, ya los teneis!, covidianos de mierda !! https:\/\/t.co\/FzqSgUdiY0","38":"El Gobierno de Madrid es NEGACIONISTA.\n\nYO LLEVO DICIENDO LO MISMO DESDE HACE 3 MESES, Y ME PONEN A CALDO POR ELLO.\n\nhttps:\/\/t.co\/JEpEhTAvtB","39":"Los medios corruptos espa\u00f1oles hablar\u00e1n de esto??????\n\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","40":"En breve en Espa\u00f1a........\n#Madres2 #Madres #madresamoryvida #madreehijo #madre #madreehija #padreehija #Padres #padrestwitter #PadresOrganizados https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","41":"Cada vez me da m\u00e1s miedo ver todo lo que est\u00e1n haciendo y observar como la gente aplaude cada medida, a cual m\u00e1s absurda. Esto ya es muy grave, estan apretando cada vez m\u00e1s porque nadie reacciona. https:\/\/t.co\/T2zHubCuDD","42":"Alemania - Dr #BodoSchiffmann - Un tercer ni\u00f1o ha muerto por la #mascarilla  \n\nTodo el que se calla ahora es complice. Est\u00e1n poniendo a los #ni\u00f1os en peligro de muerte para ganar dinero con sus malditas #vacunas e implementar una #dictadura. \n\n\u00a1BASTA YA! https:\/\/t.co\/Z3ftbdMf9n","43":"Decano experto del colegio de Bi\u00f3logos. Pero este no tiene ni puta idea claro. Tu creete a Antena 3, al gobierno y Ana Rosa Quintana :winking_face:\nComparte :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/oqvrIPYhif","44":"Son ni\u00f1os,  Por Dios !!!!!!\n#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","45":"Pasad esta noticia a todo el mundo y muy especialmente a los padres que siguen llevando a sus hijos a la escuela con mascarilla. \n\nEsto hay que pararlo ya por el bien de los ni\u00f1os. https:\/\/t.co\/I1d8NvUhgQ","46":"Entre l\u00e1grimas, el l\u00edder de M\u00e9dicos por la verdad Alemania Bodo Schiffmann, denuncia p\u00fablicamente la muerte de un tercer ni\u00f1o por las mascarillas en ese pa\u00eds.\n\u00bfHasta cuando se va a soportar esto con nuestros ni\u00f1os? https:\/\/t.co\/9K09LhRycM","47":"Acordaros que Podemos voto en contra en su d\u00eda,  por que quer\u00eda bajar aun m\u00e1s el IVA. https:\/\/t.co\/8yYApPcm1N","48":"Es que esta Pandemia, es al rev\u00e9s. https:\/\/t.co\/bWGRs942Jq","49":"El Dr Bodo Schiffmann nos informa lllorando que un tercer ni\u00f1o acaba de fallecer en Alemania debido al bozal. Este video saldr\u00e1 con subtitulos en espa\u00f1ol esta noche. Todo el que se calla ahora es complice. Est\u00e1n poniendo a los ni\u00f1os en peligro de muerte para ganar dinero con sus","50":"Este v\u00eddeo es brutal.Echadle un ojo\n@tecn_preocupado @ayec98_2 @ari_arifu @helvetico2 @PericoAFuego @madridista73hlm \n@mundo_viperino https:\/\/t.co\/wjKcB4VPZa","51":"Los datos reales lo que dicen es que los \u00fanicos a confinar son Pablo Iglesias, Illa, Pedro S\u00e1nchez, y el resto de esos psic\u00f3patas, en una c\u00e1rcel a 50 m bajo la superficie, y de alta seguridad.","52":"Con: @VDisidente @yutuf_indignado\n\nSiempre dejo buenas referencias, es decisi\u00f3n propia aceptar la evidencia.\n\nReconocido ex cient\u00edfico de Pfizer, Mike Yeadon admite, el 90% PCR son falsos positivos. Es innecesario encerrar a toda la sociedad, las medidas son desproporcionadas. https:\/\/t.co\/2eoMotJ9uU","53":"Illa no contempla que se rebele la CAM, pero le encanta que se rebele Catalu\u00f1a.\nDecisi\u00f3n colegiada. No. Solo pol\u00edtica\nLa salud f\u00edsica y psicol\u00f3gica, de Espa\u00f1a est\u00e1 en manos de aut\u00e9nticos psic\u00f3patas sin estudios en el gobierno de Espa\u00f1a.","54":"Los primeros negacionistas son los pol\u00edticos.\n\u00bfAlguien duda que si hubiese un virus mortal estos engendros estar\u00edan metidos en sus bunkers? https:\/\/t.co\/jlh7o4xwje","55":"Como se puede ser tan HIJO DE PUTA. https:\/\/t.co\/1CG8eE3EIt","56":"@JoseLui05252985 Si. Suecia","57":"Casos notificados con fecha de inicio de s\u00edntomas y fecha de diagn\u00f3stico hasta el 23 de septiembre, se identifican  458.292 casos de COVID-19 en Espa\u00f1a. Un 4,8% de los casos han sido hospitalizados, un 0,4% han sido admitidos en UCI y un 0,6% han fallecido.\n\nTrilerismo !!!!! https:\/\/t.co\/0yeNlbBX7W","58":"Igualito que en Espa\u00f1a.\nHasta cuando vamos a aguantar esto???????.\nPol\u00edticos y medios CORRUPTOS https:\/\/t.co\/3hS8oZGbHA","59":"@Oscar49554084 Hay un video,  de este medico.  Te lo he enviado en otro tuit. https:\/\/t.co\/XDG9Ih487f","60":"Pronto tendremos unidades Terminator entrando en las casas. https:\/\/t.co\/DdjzPohQJF","61":"C\u00f3mo no...con gesto mas\u00f3n en la m\u00e9dica, y fomentando vacuna en ancianos y embarazadas. Qu\u00e9 pena dan!! Se va a vacunar SPM https:\/\/t.co\/tX3D57iCAO","62":":right_arrow_selector: La Casta medi\u00e1tica Vs el Pueblo https:\/\/t.co\/S0w257hbWz","63":"Pol\u00edtico destapa la farsa?????\n@HerreraenCOPE  @FernandoPazDice @Gato_directo @Alejandro_vara @A3Noticias @noticias_cuatro @informativost5 @LaVanguardia @elmundoes @abc_es @eltorotv  @PedroRosillo3 @Alvisepf #JuntosSomosLaverdad #Trump2020 https:\/\/t.co\/vbYfsdchJT","64":"\u00bfY esto se consiente y no pasa nada???? https:\/\/t.co\/eTNvRQUFm7","65":"Es todo una gran mentira y un cachondeo.  Maldita la gracia.","66":":backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: Van a empezar a cantar algunos. https:\/\/t.co\/GhpgONRHIw","67":"@ANTIMASCARILLA @FLMIRONES @maicucha30 @follabalcones @No__Plandemia @gonzo_blogger @infiltradoxxx @lame72335711 @colinrivas @aitor13023985 @tecn_preocupado @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz @Autnomacabread1 @CisneNegroJMAL @AlexandraJAlva4 Claro, porque los portugueses son como los suecos, muy fr\u00edos y no se dan abrazos, no como los espa\u00f1oles que no son ni solidarios ni respetan las normas, por eso el covid esta campando a sus anchas por aqu\u00ed\n\n******Ironia*****","68":"Confinamos ya a todos los espa\u00f1oles?????? https:\/\/t.co\/vPZ6MkZsDh","69":"Normalidad en Portugal a fecha 28 de septiembre de 2020.\nNo. El virus no es distinto al nuestro.\nLo que son distintos son sus gobernantes (que no se han vendido a los poderes financieros farmac\u00e9uticos extranjeros) https:\/\/t.co\/Tden1dOV53","70":"NI\u00d1A PEQUE\u00d1A MUERE EN ALEMANIA  POR INTOXICACI\u00d3N DE CO2, POR EL USO DE MASCARILLA CONTINUADO. https:\/\/t.co\/UDBVdtS1oT","71":"Pol\u00edtico valiente !!!!!!!#JuntosSomosLaverdad #Trump2020\n#NoAlConfinamiento\n#vox  #VoxExtremaNecesidad #VOXUtil #voxsiempre #ChicasVox52 #ChicasVox @Macarena_Olona @Jorgebuxade @Santi_ABASCAL @As_de_Treboles @NO_OrdenMundiaI @Vero_Vox @vox_es @VOX_Congreso @VOX_AytoMadrid https:\/\/t.co\/vbYfsdchJT","72":"Ya vale.  Estamos hartos de los putos pol\u00edticos !!!!!!!!!!\n\nhttps:\/\/t.co\/6jMAXncjAR","73":"Victor S\u00e1nchez del Real.\n\nDiputado por Badajoz, ide\u00f3logo y fundador de Vox. \n\nNo es el \"t\u00edpico\" pol\u00edtico. Ha vivido en EEUU, muy cultivado y empresario de \u00e9xito.\n\nParece querer decir que la Pandemia es una farsa, a cuenta del pretendido cierre de Madrid.\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/jqjYrAuZOz","74":"@chikitiloo @aflorrick77 Tengo aun familiar en Australia Y NO LLEVAN MASCARILLA AL AIRE LIBRE.\n\nNo es obligatoria.\n\nHable con ellos este lunes. \n\nDe los otros no se.","75":"Recuerden que DE NUEVO viene un fase de \"gripe estacional\" \n\nEntrevista Dra Natalia Prego C. Medicos por la verdad Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/b8GXruzcNn","76":"Pero que dice este mamarracho de KILL GATES...... si al Covid le ha gustado tanto Espa\u00f1a, que ya solo esta aqu\u00ed (no pasa ni a Portugal ni a Gibraltar, y lo tendr\u00eda muy f\u00e1cil...PUES NO)\n\nESPA\u00d1A: \u00daNICO PAIS DEL MUNDO CON OBLIGATORIEDAD DE MASCARILLA AL AIRE LIBRE. https:\/\/t.co\/NNHMnWso5v","77":"@Anmavital @javilchegea1 @apuente Angela, lo de Espa\u00f1a es una farsa. No hay otra explicaci\u00f3n.\n\nQue virua tan, pero tan contagioso (que obliga a llevar mascarilla al aire libre) va desde la pen\u00ednsula a Baleares y Canarias, pero no va a Gibraltar y Portugal (aqu\u00ed hacen vida NORMAL del todo).\n\nAqu\u00ed pasa PCR\/estafa","78":"Es que sigo flipando, una orden ministerial para confinar ciudades. Esto en los tribunales es una golosina y lo tienen ganado. Putos caciques.","79":"Manuel Castells no es trigo limpio: el soci\u00f3logo (autor del t\u00e9rmino sociedad red) ha sido un esbirro a sueldo del BBVA y adem\u00e1s ha sido colaborador del think-tank Open Democracy junto con el magnate George Soros siendo financiado por parte de las fundaciones Ford y Rockefeller. https:\/\/t.co\/xlCabsNoEb"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 23:58:56","1":"2020-10-01 23:43:49","2":"2020-10-01 23:42:51","3":"2020-10-01 23:36:08","4":"2020-10-01 23:34:12","5":"2020-10-01 23:14:43","6":"2020-10-01 23:02:26","7":"2020-10-01 23:00:28","8":"2020-10-01 22:48:52","9":"2020-10-01 22:41:54","10":"2020-10-01 22:41:10","11":"2020-10-01 22:38:37","12":"2020-10-01 22:38:12","13":"2020-10-01 22:37:31","14":"2020-10-01 22:32:28","15":"2020-10-01 22:27:02","16":"2020-10-01 22:25:15","17":"2020-10-01 22:25:08","18":"2020-10-01 22:12:59","19":"2020-10-01 22:11:06","20":"2020-10-01 22:10:59","21":"2020-10-01 22:10:41","22":"2020-10-01 22:09:47","23":"2020-10-01 18:08:55","24":"2020-10-01 18:07:13","25":"2020-10-01 18:06:58","26":"2020-10-01 18:06:39","27":"2020-10-01 17:42:58","28":"2020-10-01 17:33:41","29":"2020-10-01 17:33:27","30":"2020-10-01 17:30:38","31":"2020-10-01 17:29:34","32":"2020-10-01 17:29:22","33":"2020-10-01 17:28:40","34":"2020-10-01 17:28:32","35":"2020-10-01 17:28:05","36":"2020-10-01 17:22:30","37":"2020-10-01 17:01:58","38":"2020-10-01 16:42:20","39":"2020-10-01 16:39:49","40":"2020-10-01 16:37:15","41":"2020-10-01 16:36:34","42":"2020-10-01 16:36:12","43":"2020-10-01 16:32:50","44":"2020-10-01 16:31:08","45":"2020-10-01 16:27:39","46":"2020-10-01 16:13:08","47":"2020-10-01 16:12:37","48":"2020-10-01 16:08:17","49":"2020-10-01 15:41:16","50":"2020-10-01 15:18:58","51":"2020-10-01 15:15:35","52":"2020-10-01 15:15:22","53":"2020-10-01 15:14:36","54":"2020-10-01 15:13:51","55":"2020-10-01 15:11:31","56":"2020-10-01 15:07:37","57":"2020-10-01 15:07:20","58":"2020-10-01 15:02:33","59":"2020-10-01 14:58:01","60":"2020-10-01 14:51:20","61":"2020-10-01 14:51:18","62":"2020-10-01 14:50:21","63":"2020-10-01 14:49:43","64":"2020-10-01 14:49:25","65":"2020-10-01 14:42:42","66":"2020-10-01 14:42:36","67":"2020-10-01 14:42:21","68":"2020-10-01 14:41:55","69":"2020-10-01 14:31:13","70":"2020-10-01 14:26:58","71":"2020-10-01 14:16:00","72":"2020-10-01 14:11:27","73":"2020-10-01 11:28:28","74":"2020-10-01 10:05:36","75":"2020-10-01 09:03:17","76":"2020-10-01 08:54:02","77":"2020-10-01 06:59:05","78":"2020-10-01 06:56:02","79":"2020-10-01 06:55:12"},"retweet_count":{"0":211,"1":311,"2":713,"3":23,"4":109,"5":73,"6":1357,"7":93,"8":7,"9":6,"10":2,"11":138,"12":2457,"13":9,"14":451,"15":0,"16":3,"17":258,"18":171,"19":501,"20":54,"21":132,"22":26,"23":7,"24":72,"25":19,"26":5,"27":307,"28":73,"29":88,"30":15,"31":77,"32":49,"33":14,"34":188,"35":25,"36":2,"37":109,"38":0,"39":1,"40":0,"41":73,"42":42,"43":53,"44":1,"45":10,"46":109,"47":0,"48":1,"49":62,"50":25,"51":56,"52":14,"53":51,"54":84,"55":0,"56":0,"57":0,"58":13,"59":0,"60":33,"61":47,"62":32,"63":1,"64":5,"65":436,"66":1,"67":3,"68":0,"69":224,"70":42,"71":0,"72":3,"73":1,"74":0,"75":1,"76":3,"77":1,"78":230,"79":47},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":10,"14":0,"15":2,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":10,"24":0,"25":27,"26":6,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":3,"39":1,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":3,"45":0,"46":100,"47":2,"48":2,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":5,"56":1,"57":0,"58":23,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":35,"71":0,"72":3,"73":2,"74":0,"75":1,"76":4,"77":0,"78":0,"79":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1311712357006151681,"id_str":"1311712357006151681","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQjcF7XkAES_Ka.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQjcF7XkAES_Ka.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q4z6oLRaDu","display_url":"pic.twitter.com\/q4z6oLRaDu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/infovloggerYT\/status\/1311712596639260673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1813,"h":810,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":304,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":536,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311712596639260673,"source_status_id_str":"1311712596639260673","source_user_id":1304161713189793792,"source_user_id_str":"1304161713189793792"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elcancillercom","name":"ElCanciller.com","id":17706291,"id_str":"17706291","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1311509316449505280,"id_str":"1311509316449505280","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311509316449505280\/pu\/img\/ryVN1F1CaJ5AMFjU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311509316449505280\/pu\/img\/ryVN1F1CaJ5AMFjU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3mZWnJxW6m","display_url":"pic.twitter.com\/3mZWnJxW6m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maxigrillo\/status\/1311509385026379776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":686,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311509385026379776,"source_status_id_str":"1311509385026379776","source_user_id":190330608,"source_user_id_str":"190330608"}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tgIXHDk1Oc","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/deportes\/futbol\/china-retiro-la-obligacion-de-usar-mascarilla-para-jugar-al-futbol-tras-la-muerte-de-dos-menores_202009055f53c8d44ac60a000113fc20.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/depor\u2026","indices":[115,138]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1311722811719856128,"id_str":"1311722811719856128","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311722811719856128\/pu\/img\/Uh2s4mpuSH6wovtv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311722811719856128\/pu\/img\/Uh2s4mpuSH6wovtv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1y16nwvy0I","display_url":"pic.twitter.com\/1y16nwvy0I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1311722899217297409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311722899217297409,"source_status_id_str":"1311722899217297409","source_user_id":1226878611761881088,"source_user_id_str":"1226878611761881088"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1311368359641051136,"id_str":"1311368359641051136","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLqkz4XcAA5aV2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLqkz4XcAA5aV2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XrBqnrmjlw","display_url":"pic.twitter.com\/XrBqnrmjlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonnassau\/status\/1311368365114568704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":658,"resize":"fit"},"large":{"w":877,"h":849,"resize":"fit"},"medium":{"w":877,"h":849,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311368365114568704,"source_status_id_str":"1311368365114568704","source_user_id":112749535,"source_user_id_str":"112749535"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C19Roberto","name":"Cuentos chinos s.a","id":1272543770819604490,"id_str":"1272543770819604490","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Habia_2","name":"Habia_un_esclavo_moderno","id":957333351987384321,"id_str":"957333351987384321","indices":[3,11]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio96258375","name":"Sergio","id":1272949865056800768,"id_str":"1272949865056800768","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aliciaguesswhat","name":"Alici\u00f3teles\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1099030410,"id_str":"1099030410","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1311756816825692164,"id_str":"1311756816825692164","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311756816825692164\/pu\/img\/kA4oGzUOn-2bcyQS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311756816825692164\/pu\/img\/kA4oGzUOn-2bcyQS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hyrK46hzq4","display_url":"pic.twitter.com\/hyrK46hzq4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elindepcom\/status\/1311756852523393031\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311756852523393031,"source_status_id_str":"1311756852523393031","source_user_id":743456072673992704,"source_user_id_str":"743456072673992704"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311797410658648064,"id_str":"1311797410658648064","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRwy3eWAAAu_kq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRwy3eWAAAu_kq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WNtEvXKKu8","display_url":"pic.twitter.com\/WNtEvXKKu8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311797418883772416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311794776883240961,"id_str":"1311794776883240961","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRuZj5WoAEqasx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRuZj5WoAEqasx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUwrqmNmO4","display_url":"pic.twitter.com\/YUwrqmNmO4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311794783220887552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":718,"h":947,"resize":"fit"},"small":{"w":516,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":718,"h":947,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoAl_NOM","name":"No al Nuevo Orden Mundial","id":1296107322721304582,"id_str":"1296107322721304582","indices":[3,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YZorron","name":"Libertad Constituyente","id":1263298260216811520,"id_str":"1263298260216811520","indices":[3,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311771726905253890,"id_str":"1311771726905253890","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRZb4CWoAIxcW-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRZb4CWoAIxcW-.png","url":"https:\/\/t.co\/EFN4S9BT6y","display_url":"pic.twitter.com\/EFN4S9BT6y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1311772560036691970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":672,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":729,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":729,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1311772560036691970,"source_status_id_str":"1311772560036691970","source_user_id":1302599087292907520,"source_user_id_str":"1302599087292907520"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NibiruTictoc","name":"NIBIRU tictoc","id":1251967076429938688,"id_str":"1251967076429938688","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311785452777725953,"id_str":"1311785452777725953","indices":[57,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRl605XYAE0Ns2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRl605XYAE0Ns2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkZwe5xzXM","display_url":"pic.twitter.com\/SkZwe5xzXM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NibiruTictoc\/status\/1311785457995448320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311785457995448320,"source_status_id_str":"1311785457995448320","source_user_id":1251967076429938688,"source_user_id_str":"1251967076429938688"}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMEXpMsriI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lame72335711\/status\/1311728834450984962","display_url":"twitter.com\/lame72335711\/s\u2026","indices":[97,120]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311729331467694083,"id_str":"1311729331467694083","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQy4IuXsAMqtIg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQy4IuXsAMqtIg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p61oSZneGv","display_url":"pic.twitter.com\/p61oSZneGv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311729334286249985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":754,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":649,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":754,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311729245475999745,"id_str":"1311729245475999745","indices":[16,39],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQyzIYWkAEeO9-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQyzIYWkAEeO9-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A3mb7J67Bq","display_url":"pic.twitter.com\/A3mb7J67Bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311729253491372033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":475,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":850,"h":1218,"resize":"fit"},"medium":{"w":837,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintanapaz","name":"Miguel \u00c1ngel Quintana Paz","id":90612963,"id_str":"90612963","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ichingiking","name":"Andrew Jackson \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f","id":222933199,"id_str":"222933199","indices":[3,15]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yK8GiKxo9V","expanded_url":"https:\/\/www.dsalud.com\/revistas\/numero-241-octubre-2020\/es-usted-negacionista-o-borrego\/","display_url":"dsalud.com\/revistas\/numer\u2026","indices":[63,86]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1302604874891194369,"id_str":"1302604874891194369","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1302604874891194369\/pu\/img\/h0X36nLrs9tuNXzm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1302604874891194369\/pu\/img\/h0X36nLrs9tuNXzm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8AbgcI7RBM","display_url":"pic.twitter.com\/8AbgcI7RBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HSRetoucher\/status\/1302604883447541761\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":384,"h":284,"resize":"fit"},"small":{"w":384,"h":284,"resize":"fit"},"medium":{"w":384,"h":284,"resize":"fit"}},"source_status_id":1302604883447541761,"source_status_id_str":"1302604883447541761","source_user_id":255850156,"source_user_id_str":"255850156"}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asesordebolsas","name":"Asesor de Bolsa","id":110701413,"id_str":"110701413","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C19Roberto","name":"Cuentos chinos s.a","id":1272543770819604490,"id_str":"1272543770819604490","indices":[3,14]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEpEhTAvtB","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20201001\/kemjkpz73zdn5j7ledoayam6yu.html?outputType=amp&utm_source=facebook&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Th_9_00&__twitter_impression=true&s=09","display_url":"larazon.es\/espana\/2020100\u2026","indices":[117,140]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[232,252]},{"text":"Trump2020","indices":[253,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[55,69]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[71,87]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[88,101]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[102,117]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[118,129]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[130,146]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[147,162]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[163,176]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[177,187]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[188,195]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[196,205]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[207,221]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[222,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311700687076691969","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[264,287]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Madres2","indices":[27,35]},{"text":"Madres","indices":[36,43]},{"text":"madresamoryvida","indices":[44,60]},{"text":"madreehijo","indices":[61,72]},{"text":"madre","indices":[73,79]},{"text":"madreehija","indices":[80,91]},{"text":"padreehija","indices":[92,103]},{"text":"Padres","indices":[104,111]},{"text":"padrestwitter","indices":[112,126]},{"text":"PadresOrganizados","indices":[127,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311700687076691969","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[146,169]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiriamManzano97","name":"Manzi \ud83c\udf4f","id":215613404,"id_str":"215613404","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"BodoSchiffmann","indices":[35,50]},{"text":"mascarilla","indices":[85,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Counterpropag20","name":"Counterpropaganda #Muzzle-Free #SinBozal","id":1256242379981537280,"id_str":"1256242379981537280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Venusinaa2","name":"\u2b50Venus\u2b50","id":1186335141221801984,"id_str":"1186335141221801984","indices":[3,14]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[28,48]},{"text":"Trump2020","indices":[49,59]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[60,78]},{"text":"vox","indices":[79,83]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[85,105]},{"text":"VOXUtil","indices":[106,114]},{"text":"voxsiempre","indices":[115,126]},{"text":"ChicasVox52","indices":[127,139]},{"text":"ChicasVox","indices":[140,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[151,166]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[167,179]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[180,194]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[195,210]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[211,227]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[228,237]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[238,245]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[246,259]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[260,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mm0z6tOqKv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311700687076691969","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[276,299]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311700377658679302,"id_str":"1311700377658679302","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311700377658679302\/pu\/img\/qr42mEKi6oqQ0Wmh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311700377658679302\/pu\/img\/qr42mEKi6oqQ0Wmh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9K09LhRycM","display_url":"pic.twitter.com\/9K09LhRycM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311700687076691969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":645,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yYApPcm1N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WillyTolerdoo\/status\/1311595276088627207","display_url":"twitter.com\/WillyTolerdoo\/\u2026","indices":[86,109]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWGRs942Jq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1310943954733592577","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[35,58]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"osiers59","name":"Osiers","id":918433993846083585,"id_str":"918433993846083585","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,16]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[54,70]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[71,80]},{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[81,91]},{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[92,103]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oculta_Ascuns","name":"Oculta\ud83c\udf40#\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e","id":1241556162455179265,"id_str":"1241556162455179265","indices":[3,17]},{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[24,35]},{"screen_name":"yutuf_indignado","name":"indignado con yutuf","id":853373909911121920,"id_str":"853373909911121920","indices":[36,52]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[3,15]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311685178201460736,"id_str":"1311685178201460736","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQKuE_X0AAHG9h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQKuE_X0AAHG9h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1CG8eE3EIt","display_url":"pic.twitter.com\/1CG8eE3EIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311685181103902727\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":916,"h":1066,"resize":"fit"},"large":{"w":916,"h":1066,"resize":"fit"},"small":{"w":584,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[0,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311684124453867520,"id_str":"1311684124453867520","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQJwveXkAA6Xow.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQJwveXkAA6Xow.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0yeNlbBX7W","display_url":"pic.twitter.com\/0yeNlbBX7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311684126379069441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":296,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":296,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311682919484854275,"id_str":"1311682919484854275","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQIqmnXkAM09dg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQIqmnXkAM09dg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3hS8oZGbHA","display_url":"pic.twitter.com\/3hS8oZGbHA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311682922265575427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1167,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":629,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1167,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1311681765338230789,"id_str":"1311681765338230789","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQHnbFXsAUw_Pq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQHnbFXsAUw_Pq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XDG9Ih487f","display_url":"pic.twitter.com\/XDG9Ih487f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311681783747018753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdjzPohQJF","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdealmeria.com\/noticia\/18\/actualidad\/201313\/la-mascarilla-obligatoria-dentro-de-casa-andalucia-plantea-su-uso-en-familia","display_url":"lavozdealmeria.com\/noticia\/18\/act\u2026","indices":[79,102]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madridista73hlm","name":"roge","id":2265453461,"id_str":"2265453461","indices":[3,19]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus de Wuhan Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311650473800282113,"id_str":"1311650473800282113","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPrKBBWsAEwhGq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPrKBBWsAEwhGq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S0w257hbWz","display_url":"pic.twitter.com\/S0w257hbWz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1311650517190402048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":487,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":487,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":307,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311650517190402048,"source_status_id_str":"1311650517190402048","source_user_id":1302599087292907520,"source_user_id_str":"1302599087292907520"}]},"63":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[208,228]},{"text":"Trump2020","indices":[229,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[31,45]},{"screen_name":"FernandoPazDice","name":"Fernando Paz","id":2987792128,"id_str":"2987792128","indices":[47,63]},{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[64,77]},{"screen_name":"Alejandro_vara","name":"Alejandro vara","id":38720717,"id_str":"38720717","indices":[78,93]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[94,105]},{"screen_name":"noticias_cuatro","name":"Noticias Cuatro","id":58751559,"id_str":"58751559","indices":[106,122]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[123,138]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[139,152]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[153,163]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[164,171]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[172,181]},{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[183,197]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[198,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbYfsdchJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311629046556569600","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[240,263]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Habia_2","name":"Habia_un_esclavo_moderno","id":957333351987384321,"id_str":"957333351987384321","indices":[3,11]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Venusinaa2","name":"\u2b50Venus\u2b50","id":1186335141221801984,"id_str":"1186335141221801984","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[3,17]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[19,34]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[35,45]},{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[46,57]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[58,72]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[73,87]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[88,102]},{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[103,117]},{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[118,131]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311677727313989636,"id_str":"1311677727313989636","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQD8YRXkAQL4nI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQD8YRXkAQL4nI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vPZ6MkZsDh","display_url":"pic.twitter.com\/vPZ6MkZsDh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311677730115682306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311673958090055680,"id_str":"1311673958090055680","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQAg-0WoAAVkY6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQAg-0WoAAVkY6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDBVdtS1oT","display_url":"pic.twitter.com\/UDBVdtS1oT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311673968278089728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":845,"h":1586,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":362,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[{"text":"JuntosSomosLaverdad","indices":[25,45]},{"text":"Trump2020","indices":[46,56]},{"text":"NoAlConfinamiento","indices":[57,75]},{"text":"vox","indices":[76,80]},{"text":"VoxExtremaNecesidad","indices":[82,102]},{"text":"VOXUtil","indices":[103,111]},{"text":"voxsiempre","indices":[112,123]},{"text":"ChicasVox52","indices":[124,136]},{"text":"ChicasVox","indices":[137,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[148,163]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[164,176]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[177,191]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[192,207]},{"screen_name":"NO_OrdenMundiaI","name":"El Normal de VOX","id":1221728537280946176,"id_str":"1221728537280946176","indices":[208,224]},{"screen_name":"Vero_Vox","name":"VeroVox","id":1186196850195533824,"id_str":"1186196850195533824","indices":[225,234]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[235,242]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[243,256]},{"screen_name":"VOX_AytoMadrid","name":"Grupo Municipal VOX Ayuntamiento de Madrid","id":1146013092335239169,"id_str":"1146013092335239169","indices":[257,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbYfsdchJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311629046556569600","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[273,296]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jMAXncjAR","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-01\/suspension-inmediata-restricciones-sanidad-covid-19-vulnerar-derechos-fundamentales-6665295\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[60,83]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311629039531184131,"id_str":"1311629039531184131","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPXqYJX0AMIkLA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPXqYJX0AMIkLA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jqjYrAuZOz","display_url":"pic.twitter.com\/jqjYrAuZOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1311629046556569600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":568,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":322,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chikitiloo","name":"Rafone","id":2559247667,"id_str":"2559247667","indices":[0,11]},{"screen_name":"aflorrick77","name":"Alicia Florrick","id":1082752193680326661,"id_str":"1082752193680326661","indices":[12,24]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b8GXruzcNn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/EBdXqc0FHQ0?t=278","display_url":"youtu.be\/EBdXqc0FHQ0?t=\u2026","indices":[122,145]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNHMnWso5v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/virusdewuhan\/status\/1311566890188378113","display_url":"twitter.com\/virusdewuhan\/s\u2026","indices":[263,286]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anmavital","name":"\u00c1ngela Vital \ud83d\udda4","id":1122873694324445186,"id_str":"1122873694324445186","indices":[0,10]},{"screen_name":"javilchegea1","name":"Javilchegea1","id":1003205973761253376,"id_str":"1003205973761253376","indices":[11,24]},{"screen_name":"apuente","name":"Arturo Puente","id":103841173,"id_str":"103841173","indices":[25,33]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[3,17]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LOQUEDIGAELFMI","name":"Kim Philby","id":2259161310,"id_str":"2259161310","indices":[3,18]}],"urls":[]}}}