{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1311798273972359169,"1":1311783269378281474,"2":1311775395654569984,"3":1311764687692980225,"4":1311760297896685570,"5":1311742668901363713,"6":1311732576617455618,"7":1311714999119814657,"8":1311699921586749441,"9":1311693462752952327,"10":1311673949328216069,"11":1311659319897714691,"12":1311639507612073989,"13":1311624401436266496,"14":1311473408874512384,"15":1311458317949075458},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"[NUEVO] El Gobierno anunci\u00f3 cambios en las retenciones a la soja: bajar\u00e1n al 30% en octubre y luego aumentar\u00e1n progresivamente hasta volver en enero de 2021 al 33% actual.\n\n\u00bfC\u00f3mo variaron las retenciones al campo en los \u00faltimos a\u00f1os? Mir\u00e1 los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mw1I5S1A6r","1":"Reservas del Banco Central :dollar_banknote:: c\u00f3mo variaron en los \u00faltimos a\u00f1os y cu\u00e1ntas hay ahora. \n\nTodos los datos en este #explicador :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/SOrRwMJtXf\n\nPor @martoslip. https:\/\/t.co\/ZykD9Lvn6q","2":"[NUEVO] Laspina: \u201cDesde que asumi\u00f3 el Gobierno hay, seg\u00fan datos oficiales, 25 mil argentinos m\u00e1s que ya tienen residencia fiscal en Uruguay\u201d. :right_arrow_selector: #FALSO.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Este a\u00f1o hubo 229 pedidos oficiales de cambio de residencia fiscal a Uruguay.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/vvvtlJTyow","3":"[NUEVO] \u00bfCu\u00e1ntas tomas de tierras activas hay judicializadas en la Provincia?\n\nMir\u00e1 los datos ac\u00e1 :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/VlMfOSbiDP","4":"#DatosCoronavirus | No hay pruebas de que el virus de la COVID\u201119 sobreviva en el agua :droplet:.\n\n:warning_selector: Sin embargo, asistir a un balneario o pileta sigue siendo una actividad con riesgo de contagio por la proximidad con otras personas.\n\nPor @Colcheck.\nhttps:\/\/t.co\/WuksRgkl2C","5":"No, la desigualdad no mejor\u00f3 como dijo Magario, sino que empeor\u00f3.\n\n:pushpin: Todos los datos ac\u00e1: \nhttps:\/\/t.co\/RHkz0qGBI6","6":"A 6 meses del inicio de la cuarentena, todav\u00eda se pueden ver personas en la calle que usan el tapaboca de forma incorrecta.\n\nPor eso, en este video compartimos c\u00f3mo usar :check_mark: y c\u00f3mo no usar :cross_mark: un tapabocas o barbijo :face_with_medical_mask: para cuidar a los que tenemos cerca.\n\nhttps:\/\/t.co\/zAYhln9iRi https:\/\/t.co\/rolqYJgD7j","7":":red_circle: No hay evidencia cient\u00edfica que respalde que el consumo de alimentos alcalinos sea efectivo para eliminar el nuevo coronavirus.\n\nMir\u00e1 toda la info ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/1tOqGwpcCN.","8":"\u00bfTe lleg\u00f3 un audio, una imagen o un video y no sab\u00e9s si la info es #verdadera :white_heavy_check_mark: o #falsa :cross_mark:? \n\n:raised_hand: \u00a1No lo reenv\u00edes a tus contactos! Escribinos a nuestro WhatsApp y nosotros lo verificamos: :mobile_phone_with_arrow: +54 9 11-3679-0690 o https:\/\/t.co\/Bt1gcZLrIF https:\/\/t.co\/3tM0dHjjna","9":"[NUEVO] Casi 6 de cada 10 chicos son pobres en la Argentina.\n\n:round_pushpin: Ac\u00e1 todos los datos: \nhttps:\/\/t.co\/kvyrbhFWYN","10":"[NUEVO] \u00bfCu\u00e1les son las empresas cuyos empleados no podr\u00e1n comprar d\u00f3lares :dollar_banknote:?\n\nLa medida alcanza a 2,8 millones de trabajadores de 338 mil empresas.\nMir\u00e1 los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down: .\nhttps:\/\/t.co\/zNnkfCXvKB","11":"[NUEVO] Es falso que Fernet Branca se va del pa\u00eds.\n\nSe viraliz\u00f3 una captura de una supuesta nota del diario Infobae en la que se afirma que la f\u00e1brica de la marca italiana se va del pa\u00eds. Es #FALSA.\n\n:fountain_pen_selector:Ac\u00e1 la verificaci\u00f3n de @lugardel:\nhttps:\/\/t.co\/FLy0rJtpaw","12":"La pobreza aument\u00f3 al 40,9% y la indigencia lleg\u00f3 al 10,5% en la primera mitad de 2020, seg\u00fan el INDEC.\n\n:magnifying_glass_tilted_right::chart_increasing: \u00bfC\u00f3mo variaron estos porcentajes en los \u00faltimos a\u00f1os? Toda la informaci\u00f3n en esta nota: https:\/\/t.co\/JYL8Ac69SA https:\/\/t.co\/SEJLEILR2r","13":"S\u00f3lo el 0,2% de los alumnos de todo el pa\u00eds asisten a clases presenciales :books::pencil_selector:.\n\nMir\u00e1 los datos ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/b3StgcVXyQ","14":"\u00bfPensaste hoy en tu sentido del olfato?\n\n:red_circle: El COVID-19 nos ha demostrado que nuestra capacidad de percibir olores puede ser un s\u00edntoma \u00fatil para entender nuestro estado de salud.\n\nUna nota de @saludconlupa :magnifying_glass_tilted_left::backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/mcTSlZSJOV","15":"\u00a1No te pierdas el #newsletter de Chequeado con las mejores notas de la semana!\nSuscribite ac\u00e1 :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2iOEcYLZKU\n\n:open_mailbox_with_raised_flag: Llega todos los viernes. https:\/\/t.co\/J2ujJQofPr"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-10-01 22:40:55","1":"2020-10-01 21:41:17","2":"2020-10-01 21:10:00","3":"2020-10-01 20:27:27","4":"2020-10-01 20:10:01","5":"2020-10-01 18:59:57","6":"2020-10-01 18:19:51","7":"2020-10-01 17:10:00","8":"2020-10-01 16:10:06","9":"2020-10-01 15:44:26","10":"2020-10-01 14:26:53","11":"2020-10-01 13:28:45","12":"2020-10-01 12:10:02","13":"2020-10-01 11:10:00","14":"2020-10-01 01:10:01","15":"2020-10-01 00:10:03"},"retweet_count":{"0":4,"1":9,"2":759,"3":3,"4":7,"5":33,"6":27,"7":8,"8":4,"9":33,"10":3,"11":621,"12":23,"13":5,"14":3,"15":1},"favorite_count":{"0":9,"1":0,"2":1328,"3":5,"4":17,"5":87,"6":0,"7":32,"8":15,"9":0,"10":3,"11":0,"12":46,"13":12,"14":4,"15":3},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","1":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","2":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","3":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","4":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","5":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","6":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","7":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","8":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","9":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","10":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","11":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","12":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","13":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","14":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde","15":"https:\/\/t.co\/eBlIINizde"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mw1I5S1A6r","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-variaron-las-retenciones-al-campo-desde-la-vuelta-de-la-democracia\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[255,278]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[126,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[145,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vvvtlJTyow","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/laspina-desde-que-asumio-el-gobierno-hay-segun-datos-oficiales-25-mil-argentinos-mas-que-ya-tienen-residencia-fiscal-en-uruguay\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[254,277]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlMfOSbiDP","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/cuantas-tomas-de-tierras-activas-hay-judicializadas-en-la-provincia\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[102,125]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"DatosCoronavirus","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Colcheck","name":"Colombiacheck","id":4924567721,"id_str":"4924567721","indices":[232,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WuksRgkl2C","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/el-covid-19-sobrevive-en-el-agua\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[243,266]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHkz0qGBI6","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/no-la-desigualdad-no-mejoro-como-dijo-magario-sino-que-empeoro\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/n\u2026","indices":[91,114]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tOqGwpcCN","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-consumir-alimentos-alcalinos-no-cura-el-nuevo-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[174,197]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"verdadera","indices":[67,77]},{"text":"falsa","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bt1gcZLrIF","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/whatsapp","display_url":"chequeado.com\/whatsapp","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1311699920106201088,"id_str":"1311699920106201088","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQYIK3WoAAUH4-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQYIK3WoAAUH4-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3tM0dHjjna","display_url":"pic.twitter.com\/3tM0dHjjna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1311699921586749441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":721,"h":721,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":721,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvyrbhFWYN","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/casi-6-de-cada-10-chicos-son-pobres-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[101,124]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNnkfCXvKB","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-las-empresas-cuyos-empleados-no-podran-comprar-dolares\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[172,195]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JYL8Ac69SA","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-evoluciono-la-pobreza-con-cada-presidente\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1311639503887626241,"id_str":"1311639503887626241","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjPhLe6XcAEjB-u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjPhLe6XcAEjB-u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SEJLEILR2r","display_url":"pic.twitter.com\/SEJLEILR2r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1311639507612073989\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"},"medium":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3StgcVXyQ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/solo-el-02-de-los-alumnos-de-todo-el-pais-asisten-a-clases-presenciales\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/s\u2026","indices":[102,125]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saludconlupa","name":"saludconlupa.com","id":949474220442116097,"id_str":"949474220442116097","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mcTSlZSJOV","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/pensaste-hoy-en-tu-sentido-del-olfato\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[210,233]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"newsletter","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2iOEcYLZKU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/NewsletterChequeado","display_url":"bit.ly\/NewsletterCheq\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1311458316116201474,"id_str":"1311458316116201474","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjM8Y93WkAIQcDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjM8Y93WkAIQcDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J2ujJQofPr","display_url":"pic.twitter.com\/J2ujJQofPr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1311458317949075458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}}}