{"screen_name":{"0":"Consalud_es","1":"Consalud_es","2":"Consalud_es","3":"Consalud_es","4":"Consalud_es","5":"Consalud_es","6":"Consalud_es","7":"Consalud_es","8":"Consalud_es","9":"Consalud_es","10":"Consalud_es","11":"Consalud_es","12":"Consalud_es","13":"Consalud_es","14":"Consalud_es","15":"Consalud_es","16":"Consalud_es","17":"Consalud_es","18":"Consalud_es","19":"Consalud_es","20":"Consalud_es","21":"Consalud_es","22":"Consalud_es","23":"Consalud_es","24":"Consalud_es","25":"Consalud_es","26":"Consalud_es","27":"Consalud_es","28":"Consalud_es","29":"Consalud_es","30":"Consalud_es","31":"Consalud_es","32":"Consalud_es","33":"Consalud_es","34":"Consalud_es","35":"Consalud_es","36":"Consalud_es","37":"Consalud_es","38":"Consalud_es","39":"Consalud_es","40":"Consalud_es","41":"Consalud_es","42":"Consalud_es","43":"Consalud_es","44":"Consalud_es","45":"Consalud_es","46":"Consalud_es","47":"Consalud_es","48":"Consalud_es","49":"Consalud_es","50":"Consalud_es","51":"Consalud_es","52":"Consalud_es","53":"Consalud_es","54":"Consalud_es","55":"Consalud_es","56":"Consalud_es","57":"Consalud_es","58":"Consalud_es","59":"Consalud_es","60":"Consalud_es","61":"Consalud_es","62":"Consalud_es","63":"Consalud_es","64":"Consalud_es","65":"Consalud_es","66":"Consalud_es","67":"Consalud_es","68":"Consalud_es","69":"Consalud_es","70":"Consalud_es","71":"Consalud_es","72":"Consalud_es","73":"Consalud_es","74":"Consalud_es","75":"Consalud_es","76":"Consalud_es","77":"Consalud_es","78":"Consalud_es","79":"Consalud_es","80":"Consalud_es","81":"Consalud_es","82":"Consalud_es","83":"Consalud_es","84":"Consalud_es","85":"Consalud_es","86":"Consalud_es","87":"Consalud_es","88":"Consalud_es","89":"Consalud_es","90":"Consalud_es","91":"Consalud_es"},"tweet_id":{"0":1311810318222471173,"1":1311801374338879489,"2":1311784643277074438,"3":1311773018138476544,"4":1311757945831452673,"5":1311756011682791427,"6":1311750253075460098,"7":1311746712092979202,"8":1311743147396018177,"9":1311742746995105811,"10":1311737846248738816,"11":1311735358401454082,"12":1311732632452038656,"13":1311729539874205696,"14":1311723979086991363,"15":1311723805144952835,"16":1311720293405253632,"17":1311717472127590402,"18":1311716297080791041,"19":1311712806887141379,"20":1311712585474023425,"21":1311712099765288962,"22":1311707956803784705,"23":1311705007281123330,"24":1311702574937133057,"25":1311702499833925632,"26":1311700757775814656,"27":1311698960143220737,"28":1311697539301863425,"29":1311696714575818753,"30":1311694970387038209,"31":1311692416362184707,"32":1311691649769234434,"33":1311689097677885442,"34":1311687531977682944,"35":1311684971015352321,"36":1311683795863642117,"37":1311683710304104448,"38":1311683591722668032,"39":1311682501266624514,"40":1311678651029688321,"41":1311674907831472129,"42":1311672399633559553,"43":1311667284851585024,"44":1311665677044834307,"45":1311661574126362627,"46":1311660666550247425,"47":1311657131964280833,"48":1311656937646362626,"49":1311656142339219456,"50":1311652985106247680,"51":1311644533004947460,"52":1311640633627602944,"53":1311637352213876738,"54":1311637323222835203,"55":1311635552790360066,"56":1311634466922782723,"57":1311631764041891840,"58":1311631668957110273,"59":1311628732852064264,"60":1311627559625469954,"61":1311627311222059008,"62":1311624401251708928,"63":1311617551378665474,"64":1311617193621237760,"65":1311612102998622208,"66":1311611991849603072,"67":1311608504046833664,"68":1311607156613971970,"69":1311604990155292672,"70":1311602543580065792,"71":1311601336279064577,"72":1311599535177830400,"73":1311595865652563968,"74":1311594484459765760,"75":1311592656984834048,"76":1311591988257583105,"77":1311588918022864898,"78":1311588756529479682,"79":1311587438540849153,"80":1311584192388567040,"81":1311574395954040834,"82":1311572951716823040,"83":1311569924293382144,"84":1311561515347083264,"85":1311547886111469578,"86":1311538550643585025,"87":1311531612383961088,"88":1311523962665472000,"89":1311505005539725314,"90":1311484338165424129,"91":1311465048385236999},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":true,"63":true,"64":false,"65":true,"66":false,"67":true,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":true,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":true,"82":false,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false},"text":{"0":"#Profesionales | @idisalud considera que el nuevo borrador pone en jaque al sistema sanitario global https:\/\/t.co\/H1b56G9N9v","1":"#Pacientes | La jefa de secci\u00f3n de hepatolog\u00eda del 12 de octubre, Inmaculada Fern\u00e1ndez, explica los retos actuales para la eliminaci\u00f3n de la #hepatitis C en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/yXtes1PXEa","2":"El Foro Profesional manifiestan su preocupaci\u00f3n por la falta de inter\u00e9s del Ministerio de Sanidad por propiciar el dialogo y la b\u00fasqueda de acuerdos https:\/\/t.co\/PE7Wy2VKbH","3":"NK AWS-S200 realiza intubaciones dif\u00edciles en menos de la mitad del tiempo que otros dispositivos https:\/\/t.co\/aZhd0PD0tw","4":"#Nacional | @Atrys_Health refuerza su unidad de negocio de diagn\u00f3stico m\u00e1s all\u00e1 de la oncolog\u00eda https:\/\/t.co\/FIIspHqZYx","5":"#Profesionales | Instituciones Penitenciarias asegura que se la situaci\u00f3n derivada de la pandemia de #COVID19 se monitoriza a diario https:\/\/t.co\/APe17D1LpY","6":"#PacientesEnRiesgo | Desde @apepoc_es recuerdan que el plan nacional est\u00e1 parado y es urgente reactivarlo porque la #EPOC no solo es un problema de salud p\u00fablica https:\/\/t.co\/xlgtwSos8X","7":"#D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020 Bel\u00e9n Bueno, estomaterapeuta de @vallhebron: \u201cSi llega una segunda ola, vamos a estar ah\u00ed\u201d cc @CGEnfermeria @Ostomia_es https:\/\/t.co\/ohwrHu6Xkz","8":"El liderazgo de Espa\u00f1a en #investigaci\u00f3n cl\u00ednica ha permitido que los ensayos con pacientes vuelvan a la normalidad con rapidez, a pesar de la pandemia, gracias a la colaboraci\u00f3n entre laboratorios y el resto de agentes: https:\/\/t.co\/jAb5SJrALc  v\u00eda @Farmaindustria","9":"Empleo | @Centrient precisa incorporar #OperarioDeProducci\u00f3n para su Departamento de Producci\u00f3n en #Barcelona https:\/\/t.co\/kvbX1wXdtH https:\/\/t.co\/JWeTOLIljb","10":"La inmunizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n es el arma m\u00e1s poderosa en la lucha contra las enfermedades infectocontagiosas cc @Farmaindustria https:\/\/t.co\/0W2oZCZfAl","11":"#Bar\u00f3metroConsalud :red_triangle_pointed_down: Mar\u00eda Jes\u00fas Montero (@mjmonteroc), ministra de @Haciendagob: Borrador de Presupuestos https:\/\/t.co\/NgW0GLbO4x","12":"RT @CinfaSalud \u00bfQu\u00e9 s\u00edntomas producen los #miomas? Cuando aparecen, ya que no siempre se manifiestan, pueden provocar sangrado, dolor p\u00e9lvico, compresi\u00f3n de la vejiga, lo que puede ocasionar incontinencia, y compresi\u00f3n intestinal o dificultad para defecar https:\/\/t.co\/RkTCpw1hE8","13":"La investigaci\u00f3n demuestra que la vejiga de donantes sanos est\u00e1 poblada por clones mutantes que presentan cambios en el ADN propios de tumores. https:\/\/t.co\/TAubudBQLl","14":"#PacientesEnRiesgo Las personas con #EPOC sufren durante a\u00f1os sus secuelas f\u00edsicas y psicol\u00f3gicas y est\u00e1 asociada a una alta mortalidad https:\/\/t.co\/1sVRRKy6hz","15":"#Bienestar | Uno de los principales problemas despu\u00e9s del verano es la sequedad, por lo que establecer una rutina de cuidado personal es esencial https:\/\/t.co\/8opZAeY0fs","16":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: Jorge Huertas, director general de @OximesaNG: Compromiso con la sostenibilidad y medio ambiente https:\/\/t.co\/YRXepWyvBy","17":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n: \u201cLa positividad es alta y la situaci\u00f3n de Espa\u00f1a no es buena. No observamos una situaci\u00f3n diferente a otros pa\u00edses\" https:\/\/t.co\/LxXJvfsHSg","18":"La #DMAE es una enfermedad degenerativa que afecta a la m\u00e1cula o zona central de la retina que afecta hasta 800.000 personas en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/gFrRmrDrhz","19":"#Actualidad La @cesm_sindicatos convoca una huelga de #m\u00e9dicos en todo el territorio nacional por el Real Decrero Ley 29\/2020 https:\/\/t.co\/nUIta4Yatl","20":"#anefpDigital La actividad formativa es una de las se\u00f1as de identidad de @anefp_org y el entorno digital un reto para el sector de #autocuidado https:\/\/t.co\/J8WMsaqX3k","21":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n valora positivamente las medidas que se est\u00e1n desarrollando en la Comunidad de Madrid, pero considera necesario aumentarlas para bajar la incidencia https:\/\/t.co\/3IecEygz70","22":"#D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020 @eduardogarciab, Market Manager de @Ostomia_es, asegura que su compa\u00f1\u00eda apuesta por \"seguir apoyando y defendiendo las consultas de ostom\u00eda\" cc @CGEnfermeria https:\/\/t.co\/ohwrHu6Xkz","23":"RT @quironsalud: Hoy profundizaremos en la c\u00f3rnea, la estructura sobre la que realizamos la #cirug\u00eda l\u00e1ser refractiva https:\/\/t.co\/BJfzNr3E96 https:\/\/t.co\/VkGk2XiXTY","24":"#EspecialCoronavirus | Sim\u00f3n, sobre los negacionistas: son \"peligrosos\" para la vida de las personas cc @Planeta_Calleja https:\/\/t.co\/naebbMsVSP","25":":red_circle: #\u00daltimaHora @sanidadgob notifica 9.419 nuevos contagios por #COVID19 y 182 fallecidos https:\/\/t.co\/5jr0Zcj4xJ","26":"#EspecialCoronavirus | @ibsalut habilita las central Kid Covid para pacientes de entre 3 y 14 a\u00f1os, que se ubica en el Palacio de Congresos de Palma https:\/\/t.co\/w0MIAYIdgJ","27":"#EspecialCoronavirus | @Salud_JCYL contempla que las 'Arcas de No\u00e9' para aislar positivos comiencen a funcionar la pr\u00f3xima semana https:\/\/t.co\/unJcYEcwqP","28":"Dise\u00f1an una delgada tira adhesiva que sirve para convertir un smartwatch :watch: en un interesante sistema de monitorizaci\u00f3n de la #salud https:\/\/t.co\/Cgk5AyruLI","29":"#Pacientes | El consumo de cacao natural en ni\u00f1os y adolescentes aumenta el flujo sangu\u00edneo a nivel cerebral https:\/\/t.co\/jyKM47vhyT","30":"#EspecialCoronavirus | \"Buena predisposici\u00f3n\" de @salvadorilla a los cient\u00edficos que piden una auditor\u00eda de la #COVID19 https:\/\/t.co\/C6ZgeLz6CA","31":"#ViralNews | En aislamiento un aula tras dar positivo un profesor que no usaba mascarilla  https:\/\/t.co\/DvRHPx918s","32":"#EspecialCoronavirus | En las dos \u00faltimas semanas el porcentaje de casos de j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os representa el 23,4 % https:\/\/t.co\/sujO0SIhDB","33":"#EspecialCoronavirus | Se ha reducido un 55% el crecimiento del total de ingresados por #COVID19 en los hospitales madrile\u00f1os https:\/\/t.co\/HKxCMEb0yZ","34":"#TweetSaludable Consejos preventivos frente a la #COVID_19 para la comunidad educativa cc @Salud_JCYL https:\/\/t.co\/PGgaNTLCrb https:\/\/t.co\/JVoU7ogm1b","35":"#Madrid | @ignacioaguado ha remarcado que \"la b\u00fasqueda de consensos no es una opci\u00f3n, es una obligaci\u00f3n moral en estos momentos\" https:\/\/t.co\/s6SMZFbkad","36":"#Nacional | La nueva tecnolog\u00eda de @GenesisCareES mejora la precisi\u00f3n durante la radiaci\u00f3n a trav\u00e9s de una monitorizaci\u00f3n constante del movimiento y permite adquirir el patr\u00f3n respiratorio del paciente https:\/\/t.co\/JEQz3VUsAN","37":"#CastillaLaMancha | @cesm_sindicatos advierte que contratar #m\u00e9dicos sin t\u00edtulo homologado pone en riesgo a los pacientes https:\/\/t.co\/4l2J7SCyxR","38":"#EspecialCoronavirus | China ha administrado sus vacuna frente al SARS-CoV-2, todav\u00eda en fase 3, a funcionarios gubernamentales y empleados de compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas https:\/\/t.co\/z8FBOcaDPb","39":"#PacientesEnRiesgo | @apepoc_es comparte con @sanidadgob los datos inquietantes que envuelven la #EPOC en relaci\u00f3n a la COVID-19 https:\/\/t.co\/WMjSz3U1vM","40":"#Pacientes | El objetivo de @setss_tss y @fep_pacientes es llegar a conseguir sinergias en pro de los pacientes y los t\u00e9cnicos superiores sanitarios mediante actividades como congresos o campa\u00f1as https:\/\/t.co\/iV192duRdn","41":"#D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020 Jos\u00e9 Luis Cobos (@jlcobosserrano), vicesecretario de @CGEnfermeria: \u201cExisten unos 70.000 #pacientes ostomizados en Espa\u00f1a y en m\u00faltiples ocasiones hemos dicho que estas personas son invisibles\u201d cc @Ostomia_es https:\/\/t.co\/MQdVYOkpKc","42":"#StopDesfinanciaci\u00f3n El tratamiento de pacientes con #artrosis con condroit\u00edn sulfato en monoterapia o en combinaci\u00f3n con glucosamina es una buena opci\u00f3n terap\u00e9utica a largo plazo v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/5P6UoyfpTL","43":"Mar\u00eda Jes\u00fas Rodr\u00edguez Nieto, presidenta de @NeumoMadrid, destac\u00f3 que el #CongresoNeumomadrid ha logrado continuar con su labor de difusi\u00f3n del conocimiento y \u00faltimos avances en el campo de la #neumolog\u00eda https:\/\/t.co\/kpjSZtOGNM","44":"#Belleza | El fr\u00edo, los choques t\u00e9rmicos, los ambientes excesivamente secos... inciden directamente sobre el comportamiento de la #piel https:\/\/t.co\/m5aZTptkCc","45":"#Pacientes | @carmenandres_  ha defendido situar la estrategia de Salud Mental como una prioridad del SNS https:\/\/t.co\/TLsSlUNDxq","46":"Desde @Farmaindustria apoyan la campa\u00f1a 'Yo me vacuno. Este a\u00f1o marco la diferencia' impulsada para evitar complicaciones en las personas vulnerables https:\/\/t.co\/IXgbOGbXx2","47":"RT @CinfaSalud A medida que envejecemos, nuestro cuerpo va sufriendo tambi\u00e9n cambios irreversibles que influyen en el modo en el que nos alimentamos y en nuestra salud. \u00bfEn qu\u00e9 consisten y c\u00f3mo nos afectan? #Alimentaci\u00f3n3Edad https:\/\/t.co\/gpFbbe07Jl","48":"#PacientesEnRiesgo @vox_es de las Cortes de Arag\u00f3n ha propuesto reconocer a los pacientes con #EPOC como colectivo especialmente vulnerable https:\/\/t.co\/rTVg3u0uNs","49":"#Catalu\u00f1a | @albaverges plantea abordar la infrafinanciaci\u00f3n cr\u00f3nica que arrastra el sistema sanitario porque, a su juicio, es urgente https:\/\/t.co\/yq9udw3zCf","50":"Las personas con #DMAE sufren hasta 6 meses de retraso para ser diagnosticadas https:\/\/t.co\/e7P9P83OQa","51":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida Tras una #ostom\u00eda es importante mantener la piel \u00edntegra. El contacto de la orina o heces con la piel produce irritaci\u00f3n y afecta a la adhesi\u00f3n del dispositivo https:\/\/t.co\/cTqAjUqfCi https:\/\/t.co\/jLCPXgp4oL","52":"#EspecialCoronavirus | Actualmente, 1.043 pacientes confirmados con #COVID19 permanecen ingresados en los hospitales andaluces, de los que 154 se encuentran en UCI https:\/\/t.co\/ozNj6EGKnI","53":"#PacientesEnRiesgo | Ra\u00fal de Sim\u00f3n, asesor m\u00e9dico de @apepoc_es: \"Es normal que las personas con #EPOC est\u00e9n nerviosas y tengan miedo por los datos que hay\" https:\/\/t.co\/WMjSz3U1vM","54":"#CongresoNeumomadrid Mar\u00eda Jes\u00fas Rodr\u00edguez Nieto, presidenta de @NeumoMadrid: \u201cEl 2020 lo recordaremos por el impacto de la #COVID19 en nuestra vida. Nos hemos adaptado como ha demostrado la primera edici\u00f3n online\u201d https:\/\/t.co\/kpjSZu6icm","55":"#D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020 Las enfermeras estomaterapeutas muestran su respaldo a las personas ostomizadas en plena #pandemia cc @Ostomia_es @CGEnfermeria https:\/\/t.co\/lhJJw9oJIE","56":"#CH2025 En el #D\u00edaEuropeoDeLaDepresi\u00f3n queremos mostrar todo nuestro apoyo a los #pacientes cr\u00f3nicos que luchan para hacer frente a problemas psicol\u00f3gicos https:\/\/t.co\/6hcFwzE21J","57":"#EspecialCoronavirus | Hasta el momento, en Galicia hay un total de 19.129 personas curadas, registr\u00e1ndose 747 muertes https:\/\/t.co\/43vp6TcpX1","58":"#anefpDigital M\u00e1s de 300 profesionales de la industria del sector del #autocuidado han participado en las actividades incluidas en la Semana Digital de @anefp_org https:\/\/t.co\/TPRSvpf9xG","59":"#ConSaludTV | Vicente Baixauli (@SEFAC_aldia) defiende que los farmac\u00e9uticos pueden ayudar a controlar la #pandemia https:\/\/t.co\/TA4oRZoWqq","60":"#CongresoNeumomadrid Jos\u00e9 Antonio Caminero (Hospital Doctor Negr\u00edn): \"La tuberculosis es la enfermedad m\u00e1s antigua y la que m\u00e1s da\u00f1o ha hecho a la especie humana\" cc @NeumoMadrid https:\/\/t.co\/MbNSFEiHH3","61":"#LupaSanitaria :magnifying_glass_tilted_right: Un total de 18 residentes, entre MIR y EIR, han comenzado su formaci\u00f3n especializada en @torreviejasalud https:\/\/t.co\/prluhsh5Zc","62":"Nuestra principal meta, por la que sumamos todos nuestros esfuerzos d\u00eda a d\u00eda, es alcanzar la excelencia del Sistema Nacional de #Salud #ExcelenciaAZ https:\/\/t.co\/Pa2nmolTT9 https:\/\/t.co\/ntnM60uX3w","63":"El uso de la #ResonanciaMagn\u00e9tica reducir\u00eda hasta un 25% de las biopsias practicadas para el diagn\u00f3stico del #c\u00e1ncer de pr\u00f3stata https:\/\/t.co\/AbHl2MnB2u https:\/\/t.co\/aOxg6fzCFl","64":"#EspecialCoronavirus | El Congreso ha rechazado instar al Gobierno a desarrollar las medidas necesarias para que el #COVID19 sea reconocido como ''enfermedad profesional'' https:\/\/t.co\/VHs83Gi2rt","65":"Consulta cada d\u00eda los diez m\u00e9dicos destacados seg\u00fan su especialidad en #MediSalud https:\/\/t.co\/RHvs40DZEh https:\/\/t.co\/zga7pPpVOR","66":"#EspecialCoronavirus | @gobjccm endurece su normativa para hacer cumplir aislamientos y cuarentenas https:\/\/t.co\/7pk6Lmf4SL","67":"Empleo | La empresa danesa de diagn\u00f3stico y medical devices, @RadiometerMed, requiere un\/a #SalesRepresentative para gestionar las ventas y el desarrollo de negocios en la regi\u00f3n de #Murcia https:\/\/t.co\/sWNZIZ7DAR https:\/\/t.co\/57ZkWbUrun","68":"#CongresoNeumomadrid Seg\u00fan Mar\u00eda Jes\u00fas Rodr\u00edguez Nieto, presidenta de @NeumoMadrid, \u201cla #neumolog\u00eda ha conseguido una gran visibilidad dejando claro que las UCI son clave en el manejo de la insuficiencia respiratoria aguda\u201d https:\/\/t.co\/kpjSZu6icm","69":"#EspecialCoronavirus | Las restricciones afectar\u00e1n a los municipios con m\u00e1s de 500 casos de #COVID19 por 100.000 habitantes https:\/\/t.co\/KTcIZdzcWz","70":":pill::question_mark:\u00bfC\u00f3mo debemos conservar nuestros #medicamentos de las fuentes de calor? \u00a1Te damos todas las pautas para que no se produzca una p\u00e9rdida de su efecto farmacol\u00f3gico! https:\/\/t.co\/fq1bGgKMB3 https:\/\/t.co\/1ovxCZtoJ0","71":"#EspecialCoronavirus | Los datos de localizaci\u00f3n de las personas con medidas de aislamiento o cuarentena ser\u00e1n cedidos a @112cmadrid https:\/\/t.co\/4YIRZAyEjl","72":"#AppSaludable :mobile_phone: OMS Info, muestra las \u00faltimas noticias, eventos, funciones y actualizaciones de \u00faltima hora, con especial \u00e9nfasis en la #pandemia  https:\/\/t.co\/0NdjbAoGcT","73":"RT @quironsalud: Buenos d\u00edas. \u00bfPor qu\u00e9 duelen los pies en oto\u00f1o? Hongos, verrugas, juanetes y otras dolencias frecuentes que molestan en tu rutina https:\/\/t.co\/R64V3owcXZ #FelizJueves https:\/\/t.co\/Rqsjph6zwk","74":"#PacientesEnRiesgo | @apepoc_es pide la retirada del visado para la triple terapia y la reactivaci\u00f3n del plan nacional para la #EPOC que incluya medidas espec\u00edficas de protecci\u00f3n https:\/\/t.co\/euD7Kf6HJI","75":"#Bienestar | Sea cual sea el tipo de #piel, hay que intentar que su funci\u00f3n barrera sea \u00f3ptima https:\/\/t.co\/aSijjcHyWm","76":"#CongresoNeumomadrid \u201cSe debe incluir al cuidador en todo el proceso de atenci\u00f3n y, en pacientes que son dependientes, debemos educar y paliar la ansiedad\u201d, asegura Ana Bl\u00e1zquez Alcover, enfermera de @Hospital_FJD cc @NeumoMadrid https:\/\/t.co\/EaYV9QmBtZ","77":"En el marco del #D\u00edaDeLaOstomia2020, organizamos, junto al @CGEnfermeria y @OstomiasSEDE, un encuentro entre estomaterapeutas y pacientes para abordar la situaci\u00f3n actual en los cuidados durante la crisis provocada por el #COVID19 \n\n:red_circle: \u00a1En directo! https:\/\/t.co\/QlRvaR6CqZ https:\/\/t.co\/DGw8OFXtyy","78":"#Madrid | @IdiazAyuso: \u201cEste Gobierno no est\u00e1 en rebeld\u00eda, cumplir\u00e1 pero ir\u00e1 a los tribunales\u201d https:\/\/t.co\/807uj9KFne","79":"#EspecialCoronavirus | @IdiazAyuso: \"Creo que las cosas se tienen que hacer con un borrador claro, con unos datos, con unos papeles y con informaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/iHCKZBg9aw","80":"#Pacientes | El estudio ALADINO 2019 determina que el ocio de escolares cada vez es m\u00e1s sedentario y que el 86,4% tiene que mejorar su actual dieta https:\/\/t.co\/7CXtquv86H","81":"#Internacional | Luz verde de @US_FDA a la prueba #COVID19 para asintom\u00e1ticos de Hologic https:\/\/t.co\/NG8ineTO8M","82":"#CongresoNeumomadrid La Menci\u00f3n Especial de este a\u00f1o ha sido para todos los #profesionales de los cuidados respiratorios cuya labor ha sido fundamental durante toda la pandemia cc @NeumoMadrid https:\/\/t.co\/9hOJsvlflT","83":"#Sanidad | El Gobierno ha informado que @sanidadgob ha notificado ya la declaraci\u00f3n de actuaciones coordinadas aprobada por mayor\u00eda en el Interterritorial https:\/\/t.co\/zxWD8JWw2x","84":"Una startup afiliada a la Universidad de Purdue est\u00e1 trabajando en un dispositivo para ayudar a detener los ataques de #epilepsia :backhand_index_pointing_down: :brain:  https:\/\/t.co\/AZFR7Xn1kS","85":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @ComunidadMadrid rechaza cerrar toda la capital y pide a @sanidadgob \u201cque no se ci\u00f1a a tres indicadores\u201d https:\/\/t.co\/tCDgEE3f6l","86":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo | @cesm_sindicatos asegura que las medidas establecidas en materia de RR.HH en el Real Decreto Ley \"desmantela la profesi\u00f3n m\u00e9dica y deteriora la calidad asistencial del SNS\" https:\/\/t.co\/wmqAjjFKVt","87":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_down: J. Joseph Kim, CEO de @InovioPharma: Fracaso de la prueba de su vacuna #COVID19 https:\/\/t.co\/hUbi1OLeGD","88":"#Bar\u00f3metroConSalud :red_triangle_pointed_up: @anabarcelochico, consejera de @GVAsanitat: Disposici\u00f3n a dialogar con los #MIR https:\/\/t.co\/NWPKM2b1hd","89":"Dentro de los 4.000 primeros puestos, la Comunidad de Madrid, Andaluc\u00eda, Catalu\u00f1a y la Comunidad Valenciana son las CC.AA que m\u00e1s plazas MIR han adjudicado https:\/\/t.co\/4OWmbnA1Yu","90":"#EspecialMIR | El portavoz de los residentes, Alex Mayer, destac\u00f3 que las conversaciones est\u00e1n ahora mismo atascadas por la inconcreci\u00f3n de las propuestas https:\/\/t.co\/9zvzIoSzce","91":"#EspecialCoronavirus | @gobjccm tilda de \"absentismo\" la no justificaci\u00f3n de llevar a los ni\u00f1os al cole https:\/\/t.co\/YRJ9u7AEpR"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true},"created_at":{"0":"2020-10-01 23:28:46","1":"2020-10-01 22:53:14","2":"2020-10-01 21:46:45","3":"2020-10-01 21:00:33","4":"2020-10-01 20:00:40","5":"2020-10-01 19:52:59","6":"2020-10-01 19:30:06","7":"2020-10-01 19:16:01","8":"2020-10-01 19:01:52","9":"2020-10-01 19:00:16","10":"2020-10-01 18:40:48","11":"2020-10-01 18:30:54","12":"2020-10-01 18:20:05","13":"2020-10-01 18:07:47","14":"2020-10-01 17:45:41","15":"2020-10-01 17:45:00","16":"2020-10-01 17:31:03","17":"2020-10-01 17:19:50","18":"2020-10-01 17:15:10","19":"2020-10-01 17:01:18","20":"2020-10-01 17:00:25","21":"2020-10-01 16:58:29","22":"2020-10-01 16:42:01","23":"2020-10-01 16:30:18","24":"2020-10-01 16:20:38","25":"2020-10-01 16:20:20","26":"2020-10-01 16:13:25","27":"2020-10-01 16:06:16","28":"2020-10-01 16:00:38","29":"2020-10-01 15:57:21","30":"2020-10-01 15:50:25","31":"2020-10-01 15:40:16","32":"2020-10-01 15:37:14","33":"2020-10-01 15:27:05","34":"2020-10-01 15:20:52","35":"2020-10-01 15:10:41","36":"2020-10-01 15:06:01","37":"2020-10-01 15:05:41","38":"2020-10-01 15:05:12","39":"2020-10-01 15:00:52","40":"2020-10-01 14:45:34","41":"2020-10-01 14:30:42","42":"2020-10-01 14:20:44","43":"2020-10-01 14:00:24","44":"2020-10-01 13:54:01","45":"2020-10-01 13:37:43","46":"2020-10-01 13:34:07","47":"2020-10-01 13:20:04","48":"2020-10-01 13:19:17","49":"2020-10-01 13:16:08","50":"2020-10-01 13:03:35","51":"2020-10-01 12:30:00","52":"2020-10-01 12:14:30","53":"2020-10-01 12:01:28","54":"2020-10-01 12:01:21","55":"2020-10-01 11:54:19","56":"2020-10-01 11:50:00","57":"2020-10-01 11:39:16","58":"2020-10-01 11:38:53","59":"2020-10-01 11:27:13","60":"2020-10-01 11:22:33","61":"2020-10-01 11:21:34","62":"2020-10-01 11:10:00","63":"2020-10-01 10:42:47","64":"2020-10-01 10:41:22","65":"2020-10-01 10:21:08","66":"2020-10-01 10:20:42","67":"2020-10-01 10:06:50","68":"2020-10-01 10:01:29","69":"2020-10-01 09:52:52","70":"2020-10-01 09:43:09","71":"2020-10-01 09:38:21","72":"2020-10-01 09:31:12","73":"2020-10-01 09:16:37","74":"2020-10-01 09:11:07","75":"2020-10-01 09:03:52","76":"2020-10-01 09:01:12","77":"2020-10-01 08:49:00","78":"2020-10-01 08:48:22","79":"2020-10-01 08:43:08","80":"2020-10-01 08:30:14","81":"2020-10-01 07:51:18","82":"2020-10-01 07:45:34","83":"2020-10-01 07:33:32","84":"2020-10-01 07:00:07","85":"2020-10-01 06:05:58","86":"2020-10-01 05:28:52","87":"2020-10-01 05:01:18","88":"2020-10-01 04:30:54","89":"2020-10-01 03:15:34","90":"2020-10-01 01:53:27","91":"2020-10-01 00:36:48"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":3,"3":4,"4":3,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":1,"13":1,"14":2,"15":1,"16":2,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":1,"25":2,"26":1,"27":0,"28":8,"29":2,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":3,"37":1,"38":2,"39":0,"40":8,"41":0,"42":2,"43":0,"44":2,"45":0,"46":1,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":4,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":3,"57":0,"58":2,"59":3,"60":0,"61":0,"62":1,"63":6,"64":0,"65":3,"66":0,"67":1,"68":0,"69":0,"70":5,"71":0,"72":0,"73":0,"74":1,"75":5,"76":0,"77":5,"78":1,"79":0,"80":2,"81":2,"82":1,"83":1,"84":3,"85":0,"86":4,"87":2,"88":0,"89":0,"90":1,"91":0},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":5,"3":0,"4":0,"5":1,"6":5,"7":2,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":2,"14":2,"15":0,"16":4,"17":3,"18":1,"19":0,"20":1,"21":3,"22":3,"23":1,"24":1,"25":0,"26":2,"27":0,"28":0,"29":3,"30":0,"31":2,"32":0,"33":0,"34":1,"35":1,"36":0,"37":2,"38":4,"39":1,"40":10,"41":2,"42":0,"43":2,"44":0,"45":1,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":2,"55":2,"56":0,"57":1,"58":1,"59":6,"60":5,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":1,"67":0,"68":2,"69":2,"70":0,"71":0,"72":0,"73":2,"74":0,"75":0,"76":4,"77":0,"78":0,"79":0,"80":1,"81":0,"82":2,"83":0,"84":0,"85":0,"86":8,"87":1,"88":1,"89":1,"90":3,"91":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","1":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","2":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","3":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","4":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","5":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","6":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","7":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","8":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","9":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","10":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","11":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","12":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","13":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","14":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","15":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","16":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","17":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","18":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","19":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","20":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","21":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","22":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","23":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","24":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","25":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","26":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","27":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","28":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","29":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","30":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","31":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","32":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","33":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","34":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","35":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","36":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","37":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","38":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","39":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","40":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","41":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","42":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","43":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","44":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","45":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","46":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","47":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","48":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","49":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","50":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","51":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","52":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","53":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","54":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","55":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","56":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","57":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","58":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","59":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","60":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","61":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","62":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","63":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","64":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","65":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","66":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","67":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","68":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","69":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","70":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","71":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","72":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","73":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","74":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","75":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","76":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","77":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","78":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","79":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","80":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","81":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","82":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","83":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","84":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","85":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","86":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","87":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","88":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","89":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","90":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb","91":"https:\/\/t.co\/z8fFRTN4Gb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idisalud","name":"Fundaci\u00f3n IDIS","id":467571978,"id_str":"467571978","indices":[17,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1b56G9N9v","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cPhSbL","display_url":"bit.ly\/3cPhSbL","indices":[101,124]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]},{"text":"hepatitis","indices":[141,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yXtes1PXEa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30m9Thm","display_url":"bit.ly\/30m9Thm","indices":[164,187]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PE7Wy2VKbH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34ggQSj","display_url":"bit.ly\/34ggQSj","indices":[149,172]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"Atrys_Health","name":"atrys","id":745642274105745408,"id_str":"745642274105745408","indices":[29,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FIIspHqZYx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33jxm4V","display_url":"bit.ly\/33jxm4V","indices":[113,136]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Profesionales","indices":[0,14]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/APe17D1LpY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34kK9DA","display_url":"bit.ly\/34kK9DA","indices":[133,156]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[116,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apepoc_es","name":"Asoc. Pacientes con EPOC","id":1227620391964856322,"id_str":"1227620391964856322","indices":[27,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xlgtwSos8X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4Rk9q","display_url":"bit.ly\/3l4Rk9q","indices":[162,185]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[52,63]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[114,127]},{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[128,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohwrHu6Xkz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SdfAKj","display_url":"bit.ly\/2SdfAKj","indices":[140,163]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[26,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[250,265]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAb5SJrALc","expanded_url":"https:\/\/www.farmaindustria.es\/web\/reportaje\/los-ensayos-clinicos-recuperan-la-normalidad-tras-la-crisis-sanitaria\/","display_url":"farmaindustria.es\/web\/reportaje\/\u2026","indices":[221,244]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"OperarioDeProducci\u00f3n","indices":[56,77]},{"text":"Barcelona","indices":[116,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"Centrient","name":"Centrient Pharmaceuticals","id":2229794832,"id_str":"2229794832","indices":[26,36]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[114,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0W2oZCZfAl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n9Sqm3","display_url":"bit.ly\/3n9Sqm3","indices":[130,153]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConsalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[42,53]},{"screen_name":"Haciendagob","name":"Ministerio de Hacienda","id":583744081,"id_str":"583744081","indices":[68,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NgW0GLbO4x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33k71DF","display_url":"bit.ly\/33k71DF","indices":[107,130]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"miomas","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RkTCpw1hE8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30l2hfm","display_url":"bit.ly\/30l2hfm","indices":[256,279]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAubudBQLl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36nOBnn","display_url":"bit.ly\/36nOBnn","indices":[144,167]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[36,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sVRRKy6hz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33j0UiS","display_url":"bit.ly\/33j0UiS","indices":[136,159]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OximesaNG","name":"OximesaNG","id":737538492499038208,"id_str":"737538492499038208","indices":[56,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRXepWyvBy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33hwnCg","display_url":"bit.ly\/33hwnCg","indices":[118,141]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LxXJvfsHSg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nahWI8","display_url":"bit.ly\/3nahWI8","indices":[146,169]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"DMAE","indices":[3,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gFrRmrDrhz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34a4Ku4","display_url":"bit.ly\/34a4Ku4","indices":[135,158]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Actualidad","indices":[18,29]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]},{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[33,49]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"anefpDigital","indices":[0,13]},{"text":"autocuidado","indices":[131,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[73,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J8WMsaqX3k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n1icce","display_url":"bit.ly\/3n1icce","indices":[144,167]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3IecEygz70","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cMVqQJ","display_url":"bit.ly\/3cMVqQJ","indices":[178,201]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardogarciab","name":"Eduardo","id":301330229,"id_str":"301330229","indices":[20,35]},{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[55,66]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[164,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohwrHu6Xkz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SdfAKj","display_url":"bit.ly\/2SdfAKj","indices":[178,201]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"cirug\u00eda","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJfzNr3E96","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BKxD50BCV0w","display_url":"ow.ly\/BKxD50BCV0w","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1311336324499222531,"id_str":"1311336324499222531","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLNcHrXsAMAgv1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjLNcHrXsAMAgv1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VkGk2XiXTY","display_url":"pic.twitter.com\/VkGk2XiXTY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1311336325912637440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":425,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":425,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311336325912637440,"source_status_id_str":"1311336325912637440","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"24":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Calleja","name":"Planeta Calleja","id":3186977501,"id_str":"3186977501","indices":[104,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/naebbMsVSP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30nwYR5","display_url":"bit.ly\/30nwYR5","indices":[121,144]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[2,13]},{"text":"COVID19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[14,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jr0Zcj4xJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2G7kpT3","display_url":"bit.ly\/2G7kpT3","indices":[88,111]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ibsalut","name":"Servei de Salut de les Illes Balears (IB-SALUT)","id":608023546,"id_str":"608023546","indices":[23,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0MIAYIdgJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jl0s9B","display_url":"bit.ly\/3jl0s9B","indices":[149,172]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unJcYEcwqP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n236Dk","display_url":"bit.ly\/3n236Dk","indices":[130,153]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyKM47vhyT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ENOohY","display_url":"bit.ly\/2ENOohY","indices":[109,132]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[49,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C6ZgeLz6CA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30pL04r","display_url":"bit.ly\/30pL04r","indices":[120,143]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"ViralNews","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DvRHPx918s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GtYzsp","display_url":"bit.ly\/2GtYzsp","indices":[91,114]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sujO0SIhDB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34eOF6v","display_url":"bit.ly\/34eOF6v","indices":[121,144]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKxCMEb0yZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cLI0UY","display_url":"bit.ly\/3cLI0UY","indices":[126,149]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"TweetSaludable","indices":[0,15]},{"text":"COVID_19","indices":[49,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Salud_JCYL","name":"Salud JCYL","id":409907186,"id_str":"409907186","indices":[90,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGgaNTLCrb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HNPvQ3","display_url":"bit.ly\/2HNPvQ3","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1311687529515622401,"id_str":"1311687529515622401","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQM28UWoAEXnNx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQM28UWoAEXnNx.png","url":"https:\/\/t.co\/JVoU7ogm1b","display_url":"pic.twitter.com\/JVoU7ogm1b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Consalud_es\/status\/1311687531977682944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":545,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":545,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":545,"h":301,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[10,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6SMZFbkad","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HMHbQy","display_url":"bit.ly\/2HMHbQy","indices":[129,152]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Nacional","indices":[17,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"GenesisCareES","name":"GenesisCare Espa\u00f1a","id":4046759656,"id_str":"4046759656","indices":[52,66]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"CastillaLaMancha","indices":[0,17]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4l2J7SCyxR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5kuah","display_url":"bit.ly\/3n5kuah","indices":[122,145]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8FBOcaDPb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jmcaka","display_url":"bit.ly\/3jmcaka","indices":[167,190]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[97,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apepoc_es","name":"Asoc. Pacientes con EPOC","id":1227620391964856322,"id_str":"1227620391964856322","indices":[21,31]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[45,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMjSz3U1vM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Scz9Cv","display_url":"bit.ly\/2Scz9Cv","indices":[129,152]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"setss_tss","name":"SETSS- Sociedad Espa\u00f1ola de T\u00e9cn. Sup. Sanitarios","id":1056487413256765440,"id_str":"1056487413256765440","indices":[28,38]},{"screen_name":"fep_pacientes","name":"Foro Espa\u00f1ol de Pacientes","id":198867180,"id_str":"198867180","indices":[41,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iV192duRdn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/348Bjs8","display_url":"bit.ly\/348Bjs8","indices":[196,219]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020","indices":[0,19]},{"text":"pacientes","indices":[109,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlcobosserrano","name":"Jose Luis Cobos","id":296792889,"id_str":"296792889","indices":[37,52]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[73,86]},{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[217,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQdVYOkpKc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kYyQHy","display_url":"bit.ly\/3kYyQHy","indices":[229,252]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"StopDesfinanciaci\u00f3n","indices":[18,38]},{"text":"artrosis","indices":[71,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StopArtrosis","name":"#StopArtrosis","id":2873680845,"id_str":"2873680845","indices":[3,16]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[72,92]},{"text":"neumolog\u00eda","indices":[192,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[43,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpjSZtOGNM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5vaFW","display_url":"bit.ly\/3n5vaFW","indices":[204,227]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Belleza","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenandres_","name":"Carmen Andr\u00e9s","id":372852334,"id_str":"372852334","indices":[13,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TLsSlUNDxq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SfmxKP","display_url":"bit.ly\/2SfmxKP","indices":[106,129]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farmaindustria","name":"Farmaindustria","id":240204741,"id_str":"240204741","indices":[6,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXgbOGbXx2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cPljiF","display_url":"bit.ly\/3cPljiF","indices":[150,173]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Alimentaci\u00f3n3Edad","indices":[207,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CinfaSalud","name":"Cinfa Salud","id":2561805500,"id_str":"2561805500","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gpFbbe07Jl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n64tkl","display_url":"bit.ly\/3n64tkl","indices":[226,249]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[94,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[19,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTVg3u0uNs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36pbSWm","display_url":"bit.ly\/36pbSWm","indices":[140,163]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albaverges","name":"Alba Verg\u00e9s Bosch \ud83c\udf97","id":249255884,"id_str":"249255884","indices":[12,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yq9udw3zCf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gj8xgy","display_url":"bit.ly\/2Gj8xgy","indices":[135,158]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"DMAE","indices":[17,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7P9P83OQa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ikJ0k7","display_url":"bit.ly\/3ikJ0k7","indices":[79,102]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"LaOstom\u00edaTeDaLaVida","indices":[16,36]},{"text":"ostom\u00eda","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[3,14]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ozNj6EGKnI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ShCkZI","display_url":"bit.ly\/2ShCkZI","indices":[164,187]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[97,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apepoc_es","name":"Asoc. Pacientes con EPOC","id":1227620391964856322,"id_str":"1227620391964856322","indices":[53,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMjSz3U1vM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Scz9Cv","display_url":"bit.ly\/2Scz9Cv","indices":[157,180]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[64,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpjSZu6icm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5vaFW","display_url":"bit.ly\/3n5vaFW","indices":[215,238]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaOstom\u00eda2020","indices":[0,19]},{"text":"pandemia","indices":[109,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[122,133]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhJJw9oJIE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cNDntD","display_url":"bit.ly\/3cNDntD","indices":[148,171]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"CH2025","indices":[13,20]},{"text":"D\u00edaEuropeoDeLaDepresi\u00f3n","indices":[27,51]},{"text":"pacientes","indices":[94,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CH_2025","name":"Cronicidad: Horizonte 2025","id":1106486290193752066,"id_str":"1106486290193752066","indices":[3,11]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43vp6TcpX1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36jnH05","display_url":"bit.ly\/36jnH05","indices":[119,142]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"anefpDigital","indices":[0,13]},{"text":"autocuidado","indices":[70,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anefp_org","name":"anefp","id":746311977476186112,"id_str":"746311977476186112","indices":[152,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPRSvpf9xG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33gBceZ","display_url":"bit.ly\/33gBceZ","indices":[163,186]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"ConSaludTV","indices":[0,11]},{"text":"pandemia","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEFAC_aldia","name":"SEFAC","id":323670413,"id_str":"323670413","indices":[32,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TA4oRZoWqq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n9nh27","display_url":"bit.ly\/3n9nh27","indices":[116,139]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[166,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MbNSFEiHH3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GnGQ63","display_url":"bit.ly\/2GnGQ63","indices":[179,202]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"LupaSanitaria","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"torreviejasalud","name":"Torrevieja Salud","id":569011618,"id_str":"569011618","indices":[105,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prluhsh5Zc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33i4t8Z","display_url":"bit.ly\/33i4t8Z","indices":[122,145]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionAZ","name":"Fundaci\u00f3n AZ","id":914871633474674688,"id_str":"914871633474674688","indices":[3,15]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"ResonanciaMagn\u00e9tica","indices":[31,51]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[127,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilipsSpain","name":"Philips Spain","id":187947658,"id_str":"187947658","indices":[3,16]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHs83Gi2rt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HDzbRE","display_url":"bit.ly\/2HDzbRE","indices":[172,195]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"MediSalud","indices":[89,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediSalud_es","name":"MediSalud.es","id":990990495840178176,"id_str":"990990495840178176","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHvs40DZEh","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/medisalud\/","display_url":"consalud.es\/medisalud\/","indices":[100,123]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gobjccm","name":"Castilla-La Mancha","id":104129067,"id_str":"104129067","indices":[23,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7pk6Lmf4SL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GfoNPN","display_url":"bit.ly\/2GfoNPN","indices":[100,123]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"SalesRepresentative","indices":[108,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalenusJobs","name":"GalenusJobs","id":1014457074703634433,"id_str":"1014457074703634433","indices":[3,15]},{"screen_name":"RadiometerMed","name":"Radiometer Medical","id":336471864,"id_str":"336471864","indices":[78,92]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[0,20]},{"text":"neumolog\u00eda","indices":[88,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kpjSZu6icm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n5vaFW","display_url":"bit.ly\/3n5vaFW","indices":[224,247]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]},{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTcIZdzcWz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SgVi2k","display_url":"bit.ly\/2SgVi2k","indices":[124,147]}]},"70":{"hashtags":[{"text":"medicamentos","indices":[51,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"engenerico","name":"en gen\u00e9rico","id":296358959,"id_str":"296358959","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"112cmadrid","name":"112 Comunidad Madrid","id":222241634,"id_str":"222241634","indices":[121,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4YIRZAyEjl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jilXYI","display_url":"bit.ly\/3jilXYI","indices":[133,156]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"AppSaludable","indices":[0,13]},{"text":"pandemia","indices":[136,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NdjbAoGcT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30nVotu","display_url":"bit.ly\/30nVotu","indices":[147,170]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"FelizJueves","indices":[171,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quironsalud","name":"quir\u00f3nsalud","id":2999597938,"id_str":"2999597938","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R64V3owcXZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uFtN50BFhwv","display_url":"ow.ly\/uFtN50BFhwv","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1311547653159878657,"id_str":"1311547653159878657","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjONpESXgAEitOW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjONpESXgAEitOW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rqsjph6zwk","display_url":"pic.twitter.com\/Rqsjph6zwk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quironsalud\/status\/1311547654330028033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":313,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":313,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":313,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311547654330028033,"source_status_id_str":"1311547654330028033","source_user_id":2999597938,"source_user_id_str":"2999597938"}]},"74":{"hashtags":[{"text":"PacientesEnRiesgo","indices":[0,18]},{"text":"EPOC","indices":[127,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apepoc_es","name":"Asoc. Pacientes con EPOC","id":1227620391964856322,"id_str":"1227620391964856322","indices":[21,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euD7Kf6HJI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jkEOCf","display_url":"bit.ly\/3jkEOCf","indices":[179,202]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"Bienestar","indices":[16,26]},{"text":"piel","indices":[53,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estetic_es","name":"Estetic.es","id":2915470636,"id_str":"2915470636","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aSijjcHyWm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jl78Eu","display_url":"bit.ly\/3jl78Eu","indices":[111,134]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[200,213]},{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[217,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EaYV9QmBtZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ERr432","display_url":"bit.ly\/2ERr432","indices":[230,253]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLaOstomia2020","indices":[32,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ostomia_es","name":"#LaOstom\u00edaTeDaLaVida","id":1030047958924976128,"id_str":"1030047958924976128","indices":[3,14]},{"screen_name":"CGEnfermeria","name":"Consejo General de Enfermer\u00eda","id":223315961,"id_str":"223315961","indices":[75,88]},{"screen_name":"OstomiasSEDE","name":"SEDE","id":830346001068261376,"id_str":"830346001068261376","indices":[91,104]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[10,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/807uj9KFne","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34dRYuz","display_url":"bit.ly\/34dRYuz","indices":[95,118]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iHCKZBg9aw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34hA0aD","display_url":"bit.ly\/34hA0aD","indices":[151,174]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Pacientes","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7CXtquv86H","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34i0Zmx","display_url":"bit.ly\/34i0Zmx","indices":[148,171]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[17,31]},{"text":"COVID19","indices":[67,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ECSalud_com","name":"Empresas ConSalud","id":1546040797,"id_str":"1546040797","indices":[3,15]},{"screen_name":"US_FDA","name":"U.S. FDA","id":208120290,"id_str":"208120290","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NG8ineTO8M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2G3xMDL","display_url":"bit.ly\/2G3xMDL","indices":[106,129]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"CongresoNeumomadrid","indices":[0,20]},{"text":"profesionales","indices":[76,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeumoMadrid","name":"Neumomadrid","id":3251673165,"id_str":"3251673165","indices":[180,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9hOJsvlflT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cMY5K8","display_url":"bit.ly\/3cMY5K8","indices":[193,216]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[40,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zxWD8JWw2x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Sh09Rm","display_url":"bit.ly\/2Sh09Rm","indices":[155,178]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaluDigital_es","name":"SaluDigital.es","id":1156780578,"id_str":"1156780578","indices":[3,18]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[14,30]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[71,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCDgEE3f6l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jcDelX","display_url":"bit.ly\/3jcDelX","indices":[119,142]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cesm_sindicatos","name":"CESM #PonteLaMascarilla","id":2589440382,"id_str":"2589440382","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmqAjjFKVt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HBxWT0","display_url":"bit.ly\/2HBxWT0","indices":[187,210]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"COVID19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InovioPharma","name":"INOVIO Pharmaceuticals","id":613772062,"id_str":"613772062","indices":[43,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUbi1OLeGD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SbrFQ5","display_url":"bit.ly\/2SbrFQ5","indices":[101,124]}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Bar\u00f3metroConSalud","indices":[0,18]},{"text":"MIR","indices":[96,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabarcelochico","name":"Ana Barcel\u00f3 Chico","id":270317095,"id_str":"270317095","indices":[21,37]},{"screen_name":"GVAsanitat","name":"GVA Sanitat","id":423423050,"id_str":"423423050","indices":[52,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWPKM2b1hd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jgsgf7","display_url":"bit.ly\/3jgsgf7","indices":[101,124]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4OWmbnA1Yu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HKglbM","display_url":"bit.ly\/2HKglbM","indices":[156,179]}]},"90":{"hashtags":[{"text":"EspecialMIR","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9zvzIoSzce","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l1Rxuc","display_url":"bit.ly\/3l1Rxuc","indices":[155,178]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"EspecialCoronavirus","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gobjccm","name":"Castilla-La Mancha","id":104129067,"id_str":"104129067","indices":[23,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRJ9u7AEpR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n3MLhx","display_url":"bit.ly\/3n3MLhx","indices":[104,127]}]}}}