{"screen_name":{"0":"eljueves","1":"eljueves","2":"eljueves","3":"eljueves","4":"eljueves","5":"eljueves","6":"eljueves","7":"eljueves","8":"eljueves","9":"eljueves","10":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1311701155911790592,"1":1311679537307148289,"2":1311664280421367810,"3":1311643197542666240,"4":1311642560494997505,"5":1311619806316187649,"6":1311611664492630016,"7":1311611489355264000,"8":1311592690736193536,"9":1311588487687274496,"10":1311579839925809154},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":false},"text":{"0":"Hoy en CONSULTORIO RANDOM @thefdez nos explica por qu\u00e9 est\u00e1 bien follarse cabezas de gatitos cortadas.\n\nEs bromi. Habla de un tema m\u00e1s pol\u00e9mico: LAS PELIS DE LOS 80\n\n\u00a1Van a violar vuestra infancia! \u00a1Indignaos y compartidlo! \u00a1Necesitamos m\u00e1s clics!\n\nhttps:\/\/t.co\/CUL7M5nEBB","1":"Hala, m\u00e1s desgracias. https:\/\/t.co\/oUzrkJdvvX","2":"Envidiamos a esos chavales del futuro que como recompensa por haberlo suspendido todo sus padres les comprar\u00e1n la Playstation 7.\n\nPor @respetocanas \n\nhttps:\/\/t.co\/BihftxEbGQ","3":"Lentejas crudas, palitos de \"cangrejo\"... \u00bfQu\u00e9 es lo peor que hab\u00e9is comido en un piso de estudiantes?\n\nPor @carlesponsi \n\nhttps:\/\/t.co\/kwd8yja6p8","4":"Adivina de qu\u00e9 peli rajo esta semana en @eljueves https:\/\/t.co\/QvyBnCXRAU","5":"Incidencia Acumulada. https:\/\/t.co\/GnQDQnY6SD","6":"Me estreno en solitario en @eljueves con \u00e9sta p\u00e1gina sobre la peor pesadilla de Pedro Sanchez https:\/\/t.co\/p3JwHjK4p9","7":"Peque\u00f1o avance del p\u00f3ster de esta semana de @eljueves que hemos hecho (por primera vez) David Garc\u00eda Vivancos y yo (ojal\u00e1 el primero de muchos). Si quer\u00e9is vedlo entero, \u00a1id a los kioskos! Por cierto, la idea es de @respetocanas https:\/\/t.co\/xuOQ97dSKn","8":"\u00a1As\u00ed se toman medidas series de verdad, Ayuso! Y encima te critican...\n\nhttps:\/\/t.co\/O8e6YxDzvt","9":"La peor pesadilla de Broncano en @eljueves que est\u00e1 en el quiosco! https:\/\/t.co\/9ev3dM4i3w","10":"Lesmes niega la caducidad de su mandato y alega que se trata de un \"Consumir preferentemente\" \n\nhttps:\/\/t.co\/6hloGpe5cf"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-10-01 16:15:00","1":"2020-10-01 14:49:06","2":"2020-10-01 13:48:28","3":"2020-10-01 12:24:42","4":"2020-10-01 12:22:10","5":"2020-10-01 10:51:45","6":"2020-10-01 10:19:24","7":"2020-10-01 10:18:42","8":"2020-10-01 09:04:00","9":"2020-10-01 08:47:18","10":"2020-10-01 08:12:56"},"retweet_count":{"0":23,"1":496,"2":34,"3":13,"4":7,"5":287,"6":5,"7":2,"8":39,"9":3,"10":64},"favorite_count":{"0":76,"1":2550,"2":79,"3":74,"4":0,"5":1407,"6":0,"7":0,"8":71,"9":0,"10":189},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","1":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","2":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","3":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","4":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","5":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","6":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","7":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","8":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","9":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","10":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thefdez","name":"Rub\u00e9n Fdez.","id":72096047,"id_str":"72096047","indices":[26,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CUL7M5nEBB","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/de-que-van-realmente-peliculas-ochenta_4964?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/de-que\u2026","indices":[249,272]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311679534643720192,"id_str":"1311679534643720192","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQFllGWsAA4sl4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQFllGWsAA4sl4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oUzrkJdvvX","display_url":"pic.twitter.com\/oUzrkJdvvX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1311679537307148289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":456,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":456,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":287,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"respetocanas","name":"Ra\u00fal Salazar & El Profesor Migra\u00f1a","id":86366797,"id_str":"86366797","indices":[134,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BihftxEbGQ","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/suspenso-honor_4966?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/suspen\u2026","indices":[150,173]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesponsi","name":"\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728","id":26170531,"id_str":"26170531","indices":[108,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kwd8yja6p8","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/6-patos-tipicos-pisos-estudiante_4965?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/6-pato\u2026","indices":[123,146]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JJCuerda","name":"Juanjo Cuerda","id":573036008,"id_str":"573036008","indices":[3,12]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[54,63]}],"urls":[],"media":[{"id":1311636934045954048,"id_str":"1311636934045954048","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPe15gXcAA2LH6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPe15gXcAA2LH6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QvyBnCXRAU","display_url":"pic.twitter.com\/QvyBnCXRAU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JJCuerda\/status\/1311636937103601668\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1181,"h":1181,"resize":"fit"},"medium":{"w":1181,"h":1181,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311636937103601668,"source_status_id_str":"1311636937103601668","source_user_id":573036008,"source_user_id_str":"573036008"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311619802830721026,"id_str":"1311619802830721026","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPPQuwX0AIm-bX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPPQuwX0AIm-bX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnQDQnY6SD","display_url":"pic.twitter.com\/GnQDQnY6SD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1311619806316187649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouse_ordal","name":"Rosa Codina","id":273133266,"id_str":"273133266","indices":[3,15]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[44,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3JwHjK4p9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1311269091555106818","display_url":"twitter.com\/eljueves\/statu\u2026","indices":[111,134]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"j_aldeguer1","name":"Joaqu\u00edn Aldeguer","id":816470167496642560,"id_str":"816470167496642560","indices":[3,15]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[61,70]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O8e6YxDzvt","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/funerarias-diaz-ayuso-sa_4963?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/funera\u2026","indices":[72,95]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrickyTrapper","name":"\u00c1lvaro Ter\u00e1n","id":361416237,"id_str":"361416237","indices":[3,17]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[52,61]}],"urls":[],"media":[{"id":1311586843444609024,"id_str":"1311586843444609024","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjOxSPeXgAAzbTN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjOxSPeXgAAzbTN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ev3dM4i3w","display_url":"pic.twitter.com\/9ev3dM4i3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TrickyTrapper\/status\/1311586900415840256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1146,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1146,"h":1146,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311586900415840256,"source_status_id_str":"1311586900415840256","source_user_id":361416237,"source_user_id_str":"361416237"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hloGpe5cf","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/news\/lesmes-niega-caducidad-su-mandato-y-alega-que-se-trata-consumir-preferentemente_4962?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/news\/lesmes-ni\u2026","indices":[96,119]}]}}}