{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1311809251430543361,"1":1311808535676715008,"2":1311807212780744711,"3":1311804945792987137,"4":1311804613994086400,"5":1311804118529343493,"6":1311803839151058944,"7":1311803695177363459,"8":1311803258223030272,"9":1311801354478915584,"10":1311801336493756416,"11":1311799825122418688,"12":1311799319775895552,"13":1311799298741473286,"14":1311799039709589505,"15":1311798757210685440,"16":1311773726988525570,"17":1311773658084446211,"18":1311773570838691842,"19":1311773222107570184,"20":1311757799316168709,"21":1311741293408780290,"22":1311722011354427395,"23":1311721891359588352,"24":1311678996682334213,"25":1311678657379872769,"26":1311647316013654016,"27":1311600234322165760,"28":1311600066650615808,"29":1311568254746456065},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false},"text":{"0":"Y digo yo, si secuestrar Madrid y aleda\u00f1os as\u00ed es ilegal, \u00bfpor qu\u00e9 obedecer?\nLos ciudadanos no creo que tengan que tener obediencia debida. Salvo que seamos unos cobardes de mierda.","1":"Los ensayos de rastreo de m\u00f3viles que hizo el gobierno en octubre del a\u00f1o pasado tambi\u00e9n fueron una casualidad, \u00bfno?","2":"Si Ayuso convoca elecciones hoy, en febrero Simancas est\u00e1 trabajando con una bici en Glovo.","3":"No existe segunda ola.\nLos pol\u00edticos y los periodistas son unos bastardos.\nVoy sin bozal por la calle y ten cojones a decirme algo.\n\u00bfQued\u00f3 claro?","4":"Talavera de la Reina, la ciudad que presentan con m\u00e1s \"contagiados\" del mundo mundial.\nOjeada al Hospital de Talavera.\nCanal El Disidente en YouTube https:\/\/t.co\/5fcaTt31PT","5":"Actualizaci\u00f3n en el n\u00famero de FALLECIMIENTOS TOTALES a 21 de septiembre.\nPese al gerontocidio en residencias, la cifra de muertos este a\u00f1o es muy inferior al de a\u00f1os anteriores, confirmando que la pandemia no ha existido.\nSeguro que Fr\u00edker Jim\u00e9nez nos lo cuenta en tv\n#Plandemia https:\/\/t.co\/4AZenxELGi","6":"Los medios de comunicaci\u00f3n deben desaparecer  https:\/\/t.co\/MR78jEsJxS","7":"Feministas que se quieren quitar su apellido \"Paterno\" quieren dejarse el apellido \"Materno\", que viene de su Abuelo...","8":"As\u00ed niegan los MATASANOS el certificado de exenci\u00f3n de bozal a quien se lo pide. Interesante o\u00edrlo.\nAl propio youtuber se le escapa esta frase q suelta la matasanos, a la cual su inconsciente traiciona:\n\"Yo no hago las leyes ni ME HE INVENTADO la pandemia\"\nhttps:\/\/t.co\/vkS0IqJIOS","9":"Hospital de Talavera, una de la ciudades, seg\u00fan las telepantallas orwellianas, con m\u00e1s contagios por hab. del mundo. https:\/\/t.co\/93oL6cfG3e","10":"Hoy he estado en un taller mec\u00e1nico y ninguno de los mec\u00e1nicos ni la chica de la oficina llevaban mascarilla. Yo tampoco me la he puesto, y lo curioso es que no me he dado cuenta hasta pasado un buen rato. Ha sido una sensaci\u00f3n agradable ver que todav\u00eda no estamos todos taraos.","11":"Los clientes que solo tienen n\u00f3mina o pensi\u00f3n domiciliada, o solo un producto contratado, pagar\u00e1n 10 euros al mes por mantenimiento.\n\nLos inactivos, que no tienen ingresos domiciliados ni productos contratados, 20 euros\/mes. \n\nHasta ahora el coste era 0. \n\nhttps:\/\/t.co\/lGab3t8Mcr","12":"TV sueca: el 98% murieron por otra causa diferente al Covid.\n\n#PLANDEMIA https:\/\/t.co\/rKjcdJWgCg","13":"Hoy una empleada fue al m\u00e9dico por un ataque de asma y sinusitis\n\nSu m\u00e9dico de cabecera se niega a verla por miedo a q tenga #COVID19 y la tienen aislada 2h en una sala sola oblig\u00e1ndole a ponerse 3 (TRES!) bozales\n\nEste es el nivel sanitario q tenemos, q quede claro\n\n#Plandemia","14":"Cuando vais a dejar de compartir chorradas, y vais a atender a los enfermos cr\u00f3nicos que llevan meses de demora en sus revisiones?.:thinking_face: https:\/\/t.co\/2DKAM4LpA4","15":"Por fin mi esfuerzo, est\u00e1 viendo los frutos :face_savoring_food::face_savoring_food::face_savoring_food::face_savoring_food: https:\/\/t.co\/Glo1O4MVGu","16":"Nos confinaron con un Estado de Alarma de modo ilegal y tragamos.\nAhora nos confinan por sus cojones y sin excusas legales porque saben que tragaremos.\nY mientras nos roban nuestra vida los pol\u00edticos distraen al pueblo con su circo a lo Pressing Catch.\n#confinamientomadrid","17":"Tienes que pagar el 21% de IVA de todo. Es por tu bien.","18":"LA MASCARILLA NO ES NINGUNA PROTECCI\u00d3N, SINO HAY QUE CONSIDERARLA COMO UN BOZAL POL\u00cdTICO IMPUESTO. DR. STEFAN HOCKERTZ, INMUN\u00d3LOGO Y TOX\u00cdCOLOGO QUE LLEVA 30 A\u00d1OS INVESTIGANDO VACUNAS. https:\/\/t.co\/kBwgaFSJx5","19":"@pablocast13 Hazte t\u00fa los 663 restantes.","20":"Felicitaciones a aut\u00f3nomos con empleados, peque\u00f1os comerciantes, hosteleros de bares y restaurantes.\nSi ten\u00e9is personal en ERTES, se acabaron las exenciones. A pagar Seguridad Social al 100% de los que est\u00e1n trabajando y de los que NO...\n\nQuiebras a la vista.\nAsco de gobierno.","21":":red_circle: #URGENTE Cerrar Madrid dos semanas costar\u00e1 hasta 5.600 millones a la econom\u00eda espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/HRelQkeS9S","22":"\"Cuanto m\u00e1s se aleja una sociedad de la verdad, m\u00e1s odiar\u00e1 a quienes la dicen\".\n\n - George Orwell","23":"A todos los que os van a volver a secuestrar en Madrid capital y aleda\u00f1os, \u00bfest\u00e1is ya contentos o no?\nNo s\u00e9. Contadnos.","24":"Hospital G\u00f3mez Ulla. Madrid.\n27 de septiembre. Abarrotado. https:\/\/t.co\/b0Np8fTYuz","25":"Una absoluta GENIALIDAD. Disfr\u00fatenla :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/T7hqCDQGCP","26":"Dr Bodo Schiffmann nos informa lllorando que 1 tercer ni\u00f1o acaba defallecer en Alemania debido al bozal.Est video saldr\u00e1 con subtitulos en espa\u00f1ol esta noche.Todo el q se calla ahora es complice.Est\u00e1n poniendo a los ni\u00f1os en peligro d muerte @IdiazAyuso @salvadorilla https:\/\/t.co\/q9JQbBZo5I","27":"GOLPE DE ESTADO A MADRID\nSin acuerdo, el Gobierno confina Madrid para destruir la econom\u00eda y tumbar a Ayuso.\n\nRazones sanitarias? Ninguna\nRazones pol\u00edticas? Todas\nRazones sociales? Miseria y odio a Madrid.\n\nS\u00e1nchez, Illa: de aqu\u00ed sali\u00f3 zumbando Napole\u00f3n.\nY saldr\u00e9is vosotros.","28":"No s\u00e9 si la gente es consciente de la gravedad de lo que van a hacer a Madrid capital y aleda\u00f1os.","29":"Los que van a secuestrar Madrid y jalean esta medida, sois unos HldGP. https:\/\/t.co\/Wi2wMEZkQl"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 23:24:32","1":"2020-10-01 23:21:41","2":"2020-10-01 23:16:26","3":"2020-10-01 23:07:25","4":"2020-10-01 23:06:06","5":"2020-10-01 23:04:08","6":"2020-10-01 23:03:02","7":"2020-10-01 23:02:27","8":"2020-10-01 23:00:43","9":"2020-10-01 22:53:09","10":"2020-10-01 22:53:05","11":"2020-10-01 22:47:05","12":"2020-10-01 22:45:04","13":"2020-10-01 22:44:59","14":"2020-10-01 22:43:57","15":"2020-10-01 22:42:50","16":"2020-10-01 21:03:22","17":"2020-10-01 21:03:06","18":"2020-10-01 21:02:45","19":"2020-10-01 21:01:22","20":"2020-10-01 20:00:05","21":"2020-10-01 18:54:29","22":"2020-10-01 17:37:52","23":"2020-10-01 17:37:24","24":"2020-10-01 14:46:57","25":"2020-10-01 14:45:36","26":"2020-10-01 12:41:04","27":"2020-10-01 09:33:58","28":"2020-10-01 09:33:18","29":"2020-10-01 07:26:54"},"retweet_count":{"0":17,"1":83,"2":1090,"3":87,"4":191,"5":84,"6":4,"7":1418,"8":28,"9":35,"10":81,"11":38,"12":209,"13":79,"14":381,"15":346,"16":260,"17":22,"18":2,"19":1,"20":148,"21":2509,"22":166,"23":15,"24":105,"25":60,"26":25,"27":172,"28":34,"29":30},"favorite_count":{"0":47,"1":0,"2":0,"3":311,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":44},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enrique14301738","name":"enrique luis","id":1259805906,"id_str":"1259805906","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MR78jEsJxS","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CF0Po4qDsrw\/?igshid=z4k6ucgf0nav","display_url":"instagram.com\/p\/CF0Po4qDsrw\/\u2026","indices":[67,90]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bernabeu_soler","name":"Santiago Soler Bernab\u00e9u","id":1157685017482584064,"id_str":"1157685017482584064","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C19Roberto","name":"Cuentos chinos s.a","id":1272543770819604490,"id_str":"1272543770819604490","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"PLANDEMIA","indices":[80,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosUrda77","name":"Ged","id":293630074,"id_str":"293630074","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311673386456809475,"id_str":"1311673386456809475","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjP__tUXgAM79M-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjP__tUXgAM79M-.png","url":"https:\/\/t.co\/rKjcdJWgCg","display_url":"pic.twitter.com\/rKjcdJWgCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarlosUrda77\/status\/1311673513389027328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1311673513389027328,"source_status_id_str":"1311673513389027328","source_user_id":293630074,"source_user_id_str":"293630074"}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Solo__Verdad","name":"Solo te ofrezco la Verdad","id":1252243937080815620,"id_str":"1252243937080815620","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FJONMalaga","name":"Francis \/ Tormento","id":1485779390,"id_str":"1485779390","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1311718825876955136,"id_str":"1311718825876955136","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQpUoWWoAAdL18.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQpUoWWoAAdL18.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Glo1O4MVGu","display_url":"pic.twitter.com\/Glo1O4MVGu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FJONMalaga\/status\/1311718832004833280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":660,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":699,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":699,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311718832004833280,"source_status_id_str":"1311718832004833280","source_user_id":1485779390,"source_user_id_str":"1485779390"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Amalamena3","name":"Amalamena","id":898102234415857666,"id_str":"898102234415857666","indices":[3,14]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stopbozalcant","name":"Stopbozal","id":1284446165765959680,"id_str":"1284446165765959680","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"pablocast13","name":"Pablo CG","id":1726382402,"id_str":"1726382402","indices":[21,33]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRelQkeS9S","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/gn6i72","display_url":"ver.abc.es\/gn6i72","indices":[101,124]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AquAhora1","name":"Aqu\u00ed Ahora","id":1055125529744101381,"id_str":"1055125529744101381","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1311376689335865345,"id_str":"1311376689335865345","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311376689335865345\/pu\/img\/7zGhE6d3EeCu8MjI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1311376689335865345\/pu\/img\/7zGhE6d3EeCu8MjI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b0Np8fTYuz","display_url":"pic.twitter.com\/b0Np8fTYuz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AquAhora1\/status\/1311382435666554881\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311382435666554881,"source_status_id_str":"1311382435666554881","source_user_id":1055125529744101381,"source_user_id_str":"1055125529744101381"}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1311616398993616902,"id_str":"1311616398993616902","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPMKmeXcAYHKuQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjPMKmeXcAYHKuQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T7hqCDQGCP","display_url":"pic.twitter.com\/T7hqCDQGCP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VonBingen2\/status\/1311616401422114817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":616,"h":763,"resize":"fit"},"large":{"w":616,"h":763,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311616401422114817,"source_status_id_str":"1311616401422114817","source_user_id":1230952426473238529,"source_user_id_str":"1230952426473238529"}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoFGR1","name":"Fernando FG-R \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83d\udddd \u2764\ufe0fMadrid\u2764\ufe0f","id":1130483221932716033,"id_str":"1130483221932716033","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311568251701399552,"id_str":"1311568251701399552","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjOgYD1XkAAzxfV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjOgYD1XkAAzxfV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wi2wMEZkQl","display_url":"pic.twitter.com\/Wi2wMEZkQl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1311568254746456065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":675,"h":478,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":675,"h":478,"resize":"fit"}}}]}}}