{"screen_name":{"0":"gonzo_blogger","1":"gonzo_blogger","2":"gonzo_blogger","3":"gonzo_blogger","4":"gonzo_blogger","5":"gonzo_blogger","6":"gonzo_blogger","7":"gonzo_blogger","8":"gonzo_blogger","9":"gonzo_blogger","10":"gonzo_blogger","11":"gonzo_blogger","12":"gonzo_blogger","13":"gonzo_blogger","14":"gonzo_blogger","15":"gonzo_blogger","16":"gonzo_blogger","17":"gonzo_blogger","18":"gonzo_blogger","19":"gonzo_blogger","20":"gonzo_blogger","21":"gonzo_blogger","22":"gonzo_blogger","23":"gonzo_blogger","24":"gonzo_blogger","25":"gonzo_blogger","26":"gonzo_blogger","27":"gonzo_blogger","28":"gonzo_blogger","29":"gonzo_blogger","30":"gonzo_blogger","31":"gonzo_blogger","32":"gonzo_blogger","33":"gonzo_blogger","34":"gonzo_blogger"},"tweet_id":{"0":1311788407425830914,"1":1311775639322624000,"2":1311774902622576649,"3":1311770825578684418,"4":1311769223899877377,"5":1311768928956407809,"6":1311753705910394880,"7":1311751825352204296,"8":1311751119769677831,"9":1311748013677830150,"10":1311746266628583425,"11":1311746184374030337,"12":1311745907965284353,"13":1311741700075917312,"14":1311738713311936516,"15":1311738154085474306,"16":1311737501158170631,"17":1311737342256910339,"18":1311651505188069376,"19":1311641508496498691,"20":1311623170206699522,"21":1311597527838449665,"22":1311596318184402944,"23":1311595244530655236,"24":1311590871708598272,"25":1311588347341668352,"26":1311576848703393792,"27":1311575185494081536,"28":1311574036032507904,"29":1311571607916294144,"30":1311571404320632832,"31":1311544271040843777,"32":1311530229211553797,"33":1311526190105145344,"34":1311525810533273600},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true},"text":{"0":"Es s\u00f3lo una mascarilla.\nSon s\u00f3lo dos metros\nSon s\u00f3lo dos semanas.\nSon s\u00f3lo negocios no esenciales\nSon s\u00f3lo trabajadores no esenciales.\nEs s\u00f3lo un bar\nEs s\u00f3lo un restaurante\nEs s\u00f3lo para no abrumar a los hospitales\nEs s\u00f3lo hasta que los casos bajen\nEs s\u00f3lo para aplanar la curva.:down_arrow_selector:","1":"M\u00e9dicos y profesionales de la salud en B\u00e9lgica han escrito una carta abierta a las autoridades exigiendo que se investigue a la OMS por haber creado una infodemia de coronavirus para fingir una pandemia. https:\/\/t.co\/y7EoLpYCpp","2":"El estanco, la farmacia, las baremaciones para valorar el m\u00e9rito y la capacidad, el opositor a notar\u00edas, el pollo a l'ast del domingo por la tarde, el polvo r\u00e1pido en la carretera Martorell,la cabra d la Legi\u00f3n, los confinamientos,las mascarillas,..nuestras sagradas tradiciones.","3":"Cambiacu\u00f1as ensayando su nuevo Tiktok en el Hospital Gregorio Mara\u00f1\u00f3n. https:\/\/t.co\/eAkSSyGYQh","4":"@MaslibreV S\u00ed los CDR seg\u00fan parece.","5":"Hay graves disturbios ahora mismo en el centro de Barcelona.","6":"Centenares de m\u00e9dicos y profesionales de la salud de todo el mundo firman un comunicado alertando de que el Covid-19 \"es la mayor estafa sanitaria del siglo XXI\" | La Tribuna del Pa\u00eds Vasco. Pues eso \"negacionistas\" todos ellos supongo. #covid1984 \nhttps:\/\/t.co\/ButL0yB7Jb","7":"El retraso Covidiano. https:\/\/t.co\/GqhpOYQjgR","8":"@gonzo_blogger Madre m\u00eda :woman_facepalming_light_skin_tone: me encontr\u00e9 con \u00e9ste tweet y aunque no estoy de acuerdo con las formas del tipo del bar he flipado con la denuncia de \u00e9sta chica y los comentarios.\nEn Espa\u00f1a est\u00e1 muy muy malita la cosa https:\/\/t.co\/4fj5XIWaUp","9":"@gonzo_blogger Pues como bien dice @IgnaciodeTorre3 el covidianismo ES religi\u00f3n. Y aqu\u00ed lo de adorar mu\u00f1ecos de madera siempre se nos ha dado genial!","10":"Hay que ser un COMPLETO RETRASADO para seguir trag\u00e1ndose la mierda esa...#COVID1984","11":"Es curioso. El Covidianismo m\u00e1s radical y majadero se encuentra instalado en sociedades cat\u00f3licas tipo Espa\u00f1a, Argentina, Chile y Colombia. Adem\u00e1s las turbas en estos pa\u00edses adoran ser confinados, llevar mascarillas y hacer rituales raros.","12":"@gonzo_blogger Hace un mes he emigrado a Serbia desde Espa\u00f1a, y por aqu\u00ed, al menos, no tengo q llevar la mascarilla en ning\u00fan sitio. La desobediencia es aceptable, la situaci\u00f3n y la vida diaria, el comportamiento de la gente en general, es m\u00e1s liberal que en Espa\u00f1a.","13":"@C19Roberto @IolarFTB Yo soy inmune a la mierda....tengo un sistema inmunol\u00f3gico adiestrado . Hace 15 a\u00f1os que no tomo medicinas. Creo que habr\u00e9 tomado un par de Paracetamol en este tiempo. Bebo todos los d\u00edas o casi todos los d\u00edas gengibre hervido.","14":"@IolarFTB Llevo dos meses sin lavar laascarilla.","15":"@multicensurado ma\u00f1ana viernes me beber\u00e9 2 o 3 ;)","16":"Con: @VDisidente @yutuf_indignado\n\nSiempre dejo buenas referencias, es decisi\u00f3n propia aceptar la evidencia.\n\nReconocido ex cient\u00edfico de Pfizer, Mike Yeadon admite, el 90% PCR son falsos positivos. Es innecesario encerrar a toda la sociedad, las medidas son desproporcionadas. https:\/\/t.co\/2eoMotJ9uU","17":"Tras 5 horas seguidas dando clases de contabilidad con mascarilla...me merezco una birra al menos. https:\/\/t.co\/JTCrjSddni","18":"@tecn_preocupado M\u00e1s multiculti que Barcelona no es Estocolmo. A mi adem\u00e1s el rollo ese no me importa. Lo q me jode es hacer el lerdo con la mascarilla, que me cierren los bares y que me confinen.","19":"La desigual incidencia en la gravedad de la enfermedad y el hecho que las reacciones tengan lugar a nivel sangu\u00edneo, parece indicar que hay un factor coadyuvante. El virus se comporta como una \"alergia\"...\u00bfreacciona a vacunas previas? \u00bfRadiaci\u00f3n 5g?...eso parece menos probable...","20":"La historia de mi reciente deportacion por el r\u00e9gimen autoritario lituano apareci\u00f3 hace poco en Sputnik Mundo. https:\/\/t.co\/pH94HgUNFG","21":"Le dije a un compa\u00f1ero que es una putada tener trabajo de profe tal como est\u00e1n las cosas. Aguantar\u00e9 un curso m\u00e1s. En cuanto acabe este curso me voy a Suecia pero no de vacaciones. Tengo todo este curso para preparar mi jugada. No aguanto m\u00e1s en este cotolengo de tarados.","22":"Respetan los suecos la \"distancia social\"? https:\/\/t.co\/7tvJp5QHIC","23":"Tom\u00e9 esta foto ayer. Justo al lado de unos de mis garitos favoritos en Sabadell. Alguien hizo este graffiti. Y no fui yo ;) #NN #COVID1984 https:\/\/t.co\/8hK4sgq4aJ","24":"El cu\u00f1aismo de los paletos Covidianos....en fin. https:\/\/t.co\/JTyu8koqLQ","25":"Los confinamientos y las mascarillas no funcionan. No hay ninguna ciencia detr\u00e1s de esas medidas. El \u00e9xito de la estrategia sueca es el fracaso de S\u00e1nchez y sus \"expertos\". Pero en Espa\u00f1a funciona el \"sostenella y no enmendalla\". Y as\u00ed nos va.  https:\/\/t.co\/fNaAQOelrj","26":"La mascarilla en competici\u00f3n, adem\u00e1s de ineficaz, es peligrosa https:\/\/t.co\/FT3ypKPyFu","27":"@servaldes77 Obediencia debida ;) como los nazis. Es lo \u00fanico que saben decir esa gente.","28":"@gonzo_blogger Esta es la respuesta de la tutora sobre la nota que puse para que mi hija no realice esfuerzos f\u00edsicos con mascarilla. Que tendr\u00eda que contestarla a la susodicha?? Estamos llegando a estremos de los que dif\u00edcilmente vamos a salir bien parados https:\/\/t.co\/h7dlwMqTH3","29":"Imprescindible entrevista a Doctor Yoram Lass, antiguo Director de los Servicios de Salud de Israel. #Covid19 no es m\u00e1s peligroso que una gripe. Los datos suministrados son falsos. Histeria colectiva generada por gobiernos irresponsables y redes sociales.\n https:\/\/t.co\/9Bf6rB7aju","30":"Ya lo dec\u00eda Goring durante los juicios de N\u00faremberg. No se trata de ideolog\u00eda sino de saber administrar el miedo. #COVID1984 https:\/\/t.co\/P4oO6qZ9J1","31":"El furullo este representa mejor que nadie los principios de m\u00e9rito y capacidad y el esp\u00edritu de la Academia Adams. https:\/\/t.co\/27BU1b3mwc","32":"NO MURI\u00d3 POR ESTAR BORRACHO, CONSUMIR DROGAS O CONDUCIR DEMASIADO R\u00c1PIDO COMO LO RETRATARON LOS MEDIOS\n\nFue asesinado por personas que trabajaban para la Fundaci\u00f3n Clinton.\n\nTrabajando con un orfanato en Hait\u00ed, Walker descubri\u00f3 que la Fundaci\u00f3n Clinton hab\u00eda acogido a casi 300 https:\/\/t.co\/OMdaSxahY8","33":"Dos ni\u00f1os fallecen en un colegio chino por el uso de mascarillas https:\/\/t.co\/jzuXLxba7u","34":"@gonzo_blogger Otros profesores que no hacen lo mismo que t\u00fa vivir\u00e1n el resto su vida con una carga en su conciencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/Gz5uYbe8YQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 22:01:42","1":"2020-10-01 21:10:58","2":"2020-10-01 21:08:03","3":"2020-10-01 20:51:50","4":"2020-10-01 20:45:29","5":"2020-10-01 20:44:18","6":"2020-10-01 19:43:49","7":"2020-10-01 19:36:20","8":"2020-10-01 19:33:32","9":"2020-10-01 19:21:12","10":"2020-10-01 19:14:15","11":"2020-10-01 19:13:56","12":"2020-10-01 19:12:50","13":"2020-10-01 18:56:06","14":"2020-10-01 18:44:14","15":"2020-10-01 18:42:01","16":"2020-10-01 18:39:25","17":"2020-10-01 18:38:47","18":"2020-10-01 12:57:42","19":"2020-10-01 12:17:59","20":"2020-10-01 11:05:07","21":"2020-10-01 09:23:13","22":"2020-10-01 09:18:25","23":"2020-10-01 09:14:09","24":"2020-10-01 08:56:46","25":"2020-10-01 08:46:44","26":"2020-10-01 08:01:03","27":"2020-10-01 07:54:26","28":"2020-10-01 07:49:52","29":"2020-10-01 07:40:13","30":"2020-10-01 07:39:25","31":"2020-10-01 05:51:36","32":"2020-10-01 04:55:48","33":"2020-10-01 04:39:45","34":"2020-10-01 04:38:14"},"retweet_count":{"0":289,"1":451,"2":0,"3":1,"4":0,"5":15,"6":62,"7":32,"8":3,"9":1,"10":41,"11":47,"12":7,"13":0,"14":0,"15":0,"16":14,"17":0,"18":1,"19":1,"20":5,"21":22,"22":14,"23":8,"24":4,"25":140,"26":33,"27":1,"28":25,"29":42,"30":52,"31":5,"32":441,"33":9,"34":9},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":0,"4":5,"5":40,"6":0,"7":74,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":3,"14":5,"15":0,"16":0,"17":18,"18":4,"19":0,"20":11,"21":191,"22":26,"23":0,"24":13,"25":0,"26":51,"27":8,"28":0,"29":0,"30":0,"31":10,"32":0,"33":9,"34":0},"user_location":{"0":"Daugavpils, Latvia","1":"Daugavpils, Latvia","2":"Daugavpils, Latvia","3":"Daugavpils, Latvia","4":"Daugavpils, Latvia","5":"Daugavpils, Latvia","6":"Daugavpils, Latvia","7":"Daugavpils, Latvia","8":"Daugavpils, Latvia","9":"Daugavpils, Latvia","10":"Daugavpils, Latvia","11":"Daugavpils, Latvia","12":"Daugavpils, Latvia","13":"Daugavpils, Latvia","14":"Daugavpils, Latvia","15":"Daugavpils, Latvia","16":"Daugavpils, Latvia","17":"Daugavpils, Latvia","18":"Daugavpils, Latvia","19":"Daugavpils, Latvia","20":"Daugavpils, Latvia","21":"Daugavpils, Latvia","22":"Daugavpils, Latvia","23":"Daugavpils, Latvia","24":"Daugavpils, Latvia","25":"Daugavpils, Latvia","26":"Daugavpils, Latvia","27":"Daugavpils, Latvia","28":"Daugavpils, Latvia","29":"Daugavpils, Latvia","30":"Daugavpils, Latvia","31":"Daugavpils, Latvia","32":"Daugavpils, Latvia","33":"Daugavpils, Latvia","34":"Daugavpils, Latvia"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"puri024680","name":"Puri \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":900597379,"id_str":"900597379","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eAkSSyGYQh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Katarzy26759412\/status\/1303615508957335557","display_url":"twitter.com\/Katarzy2675941\u2026","indices":[90,113]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaslibreV","name":"Trilero\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":1247953977825726465,"id_str":"1247953977825726465","indices":[0,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311751823431208963,"id_str":"1311751823431208963","indices":[22,45],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRHVV0WkAMEnLh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjRHVV0WkAMEnLh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqhpOYQjgR","display_url":"pic.twitter.com\/GqhpOYQjgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1311751825352204296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":574,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alcocer_montse","name":"Montse Alcocer","id":1056497356651356160,"id_str":"1056497356651356160","indices":[3,18]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[20,34]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[17,31]},{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[52,68]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID1984","indices":[92,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yoginella","name":"Branx","id":2884580404,"id_str":"2884580404","indices":[3,13]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[15,29]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"C19Roberto","name":"Cuentos chinos s.a","id":1272543770819604490,"id_str":"1272543770819604490","indices":[0,11]},{"screen_name":"IolarFTB","name":"IolarFTB","id":1215512658,"id_str":"1215512658","indices":[12,21]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IolarFTB","name":"IolarFTB","id":1215512658,"id_str":"1215512658","indices":[0,9]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"multicensurado","name":"MCMVIII","id":1289910120164589568,"id_str":"1289910120164589568","indices":[0,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oculta_Ascuns","name":"Oculta\ud83c\udf40#\ud835\udc02\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc05\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc1e","id":1241556162455179265,"id_str":"1241556162455179265","indices":[3,17]},{"screen_name":"VDisidente","name":"Voz disidente","id":1108819138305245184,"id_str":"1108819138305245184","indices":[24,35]},{"screen_name":"yutuf_indignado","name":"indignado con yutuf","id":853373909911121920,"id_str":"853373909911121920","indices":[36,52]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1311737339090264066,"id_str":"1311737339090264066","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQ6KPcXYAIy7Nu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjQ6KPcXYAIy7Nu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JTCrjSddni","display_url":"pic.twitter.com\/JTCrjSddni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1311737342256910339\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[0,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pH94HgUNFG","expanded_url":"https:\/\/mundo.sputniknews.com\/radio_hoy_con_nosotros\/202009221092851603-lituania-expulsa-a-un-espanol-por-cuestionar-sus-heroes-nacionales-colaboradores-de-los-nazis\/","display_url":"mundo.sputniknews.com\/radio_hoy_con_\u2026","indices":[111,134]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7tvJp5QHIC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marco91082303\/status\/1311595820475613184","display_url":"twitter.com\/Marco91082303\/\u2026","indices":[43,66]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JTyu8koqLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mariarramil\/status\/1307699868304109571","display_url":"twitter.com\/mariarramil\/st\u2026","indices":[49,72]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FT3ypKPyFu","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/deportes\/2020\/09\/18\/mascarilla-competicion-ademas-ineficaz-peligrosa\/00031600456640062359416.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/deport\u2026","indices":[63,86]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"servaldes77","name":"\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0dSVH\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0d","id":330934893,"id_str":"330934893","indices":[0,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"servaldes77","name":"\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0dSVH\ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf0d","id":330934893,"id_str":"330934893","indices":[3,15]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[17,31]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/27BU1b3mwc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1311415427256520705","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[116,139]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NibiruTictoc","name":"NIBIRU tictoc","id":1251967076429938688,"id_str":"1251967076429938688","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jzuXLxba7u","expanded_url":"https:\/\/www.telemundo.com\/lifestyle\/salud\/dos-ninos-fallecen-por-el-uso-de-mascarillas-puede-ser-peligroso-tener-la-cara-tapada-tmna3763991","display_url":"telemundo.com\/lifestyle\/salu\u2026","indices":[65,88]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solver_doctor1","name":"Doctor Solver","id":270263130,"id_str":"270263130","indices":[3,18]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[20,34]}],"urls":[]}}}