{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma","23":"patrilaselma","24":"patrilaselma","25":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1311780487510347777,"1":1311771467114328065,"2":1311770759363256320,"3":1311770130418933762,"4":1311768315317153806,"5":1311767195173744643,"6":1311766709263634434,"7":1311723707128328193,"8":1311722864006115329,"9":1311718881094926338,"10":1311716928126418946,"11":1311710288547328004,"12":1311706067051651072,"13":1311682862412898312,"14":1311672237930549248,"15":1311662663907278848,"16":1311654403309473797,"17":1311630525812146179,"18":1311621326055112704,"19":1311618164304863232,"20":1311597814078754816,"21":1311597011150540801,"22":1311596107881951233,"23":1311592001339621376,"24":1311560746954821633,"25":1311521572637769729},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false},"text":{"0":"@navedelmisterio Aqu\u00ed a una persona positiva le repiten varias veces los tests y luego los cuentan como casos separados. \n\nNormal que salgan pocos PCRs por positivo. Son PCRs muy rentables, se cobra por hacerlo y por salir positivo.","1":"@WomanAtomic @navedelmisterio @ccarballo50 A m\u00ed me gustar\u00eda ver una gr\u00e1fica desde febrero y por semana de cu\u00e1ntos sanitarios hab\u00eda por cualquier baja.\n\nEl runr\u00fan es que muchos salieron por patas y se firmaban las bajas con mucha alegr\u00eda.\n\nPor supuesto de \u00e9se esc\u00e1ndalo no hablar\u00e1 nadie.","2":"@navedelmisterio \u00bfC\u00f3mo puede haber expertos en rastreadores si no tenemos experiencia alguna con rastreadores?","3":"@navedelmisterio Este hombre podr\u00eda opinar de medicina.\n\n\u00bfEl riesgo de que un positivo muera ahora es el mismo que el de que muriera en marzo? \u00bfPor qu\u00e9 no? \u00bfQu\u00e9 ha cambiado?","4":"@nmichavila La explicaci\u00f3n m\u00e1s sencilla y menos sensacionalista es que no estamos midiendo igual.\n\nAs\u00ed que hay que preguntarse y confirmar si estamos midiendo igual.\n\n\u00bfEstamos midiendo igual, Sr. Michavila?","5":"@juanrallo En Espa\u00f1a la democracia se entiende como que se hace lo que diga el que m\u00e1s votos saca. Y eso incluye todo.\n\nEl pueblo espa\u00f1ol es intelectualmente muy pobre. En pocas generaciones estamos rozando el tercer mundo, como le ha pasado a Venezuela y Argentina.","6":"Lo primero ser\u00eda intentar conseguir que todos los que tenemos trabajen. https:\/\/t.co\/nb99djgFBJ","7":"@ProgreAzote @sanchezdelreal Lamentablemente se han dejado llevar por el demente de Luis Del Pino, que vio la jugada en Italia y quiso posicionar al partido donde justamente est\u00e1n ahora. S\u00e1nchez enterrador, asesino, etc etc.\n\nGrave error. Tienen la misma postura que los medios progres americanos.","8":"Altas sospechas de que la cuenta de VOX Congreso la lleve Luis Del Pino. https:\/\/t.co\/W2DD8MfrgO","9":"@diegodelacruz La clave de la \"casodemia\" ha sido el uso negligente, fraudulento y malintencionado de los PCRs.\n\nEsperemos que los nuevos tests paren esta locura suicida.\n\nY lo que dicta la ciencia es NO hacer tests a asintom\u00e1ticos.","10":"@eldiarioes @iescolar Antes de contratar a m\u00e1s gente hay que conseguir que los que est\u00e1n trabajen.","11":"@crpandemonium Biden todav\u00eda no ha condenado expresamente la violencia antifa.","12":"Seg\u00fan medios de intoxicaci\u00f3n,  este es el hospital ahora mismo m\u00e1s colapsado por Covid de mundo mundial .. https:\/\/t.co\/4bGKtQ7XYB","13":"El problema de fondo es que hemos asumido que Sanidad puede cerrar una ciudad por decreto. ESO ES ILEGAL, sea Madrid, Barcelona o Santiago de Compostela. https:\/\/t.co\/SF5sIFzy1E","14":"@ROSSIASK @iescolar Si borras del mapa a los expertos que dicen lo contrario tienes toda la raz\u00f3n.","15":"\u00bfQu\u00e9 opinan Uds?\nHasta 81% de la poblaci\u00f3n tendr\u00eda inmunidad cruzada frente al Sarscov2. Publicado hoy en Nature. \u00bfse trata de un bulo? .\n@lolagarciagar @FranciscoIgea @lugaricano @jlsteeg \n@JosepCorbella @ccarballo50 @maldita_es @Newtral https:\/\/t.co\/5cOEwLgrQN https:\/\/t.co\/QdpZIhvUap","16":"@gallir Ahora vemos que es end\u00e9mico y mata poco, \u00bfverdad?\n\nEs decir, \u00bfcomo un catarro?","17":"@Fre_CP @ccarballo50 Usted no dec\u00eda en verano que lo preocupante era ver a los \"j\u00f3venes\" por el hospital? Ahora es ver ancianos?","18":"Hace 20 a\u00f1os era impensable que un espa\u00f1ol medio estuviese pensando emigrar a Portugal para tener una vida mejor.\nHoy est\u00e1 pasando.","19":"@iescolar Recuerden, es extremadamente dif\u00edcil que si se exponen al virus acaben en una UCI y no digamos ya muertos.\n\nVivan tranquilos.","20":"@WillyTolerdoo La \"pandemia\" (lo sigue siendo muriendo menos gente que con la gripe) es igual en todas partes. La \u00fanica diferencia es c\u00f3mo se mide.\n\nEn Madrid conviene medirla rematadamente mal para que parezca mucho m\u00e1s de lo que es.","21":"@monasterioR Ojal\u00e1. All\u00ed hay menos restricciones que aqu\u00ed.\n\nVOX se ha lucido con are tema. Mismo discurso que la CNN y el New York Times.","22":"@infovloggerYT La derecha medi\u00e1tica ha dado asco pena con el tema del virus respiratorio. Se cre\u00edan que ten\u00edan su 13M con este tema.\n\nEspecialmente lamentable el demente de Luis Del Pino.","23":"Urge volver a confinar, que se nos acaba el combustible del miedo. https:\/\/t.co\/XVOSx0JEXE","24":"@edugaresp Basta con que los funcionarios no te hagan boicot y no te inflen los positivos.","25":"@ccarballo50 \u00bfPero alguien se cree que se med\u00eda con mismos criterios en Catalu\u00f1a y en Madrid? En Madrid hay un boicot funcionarial en marcha para inflar las cifras lo m\u00e1ximo posible.\n\n\u00bf22% de positividad nos dicen y nadie cuestiona el dato? Es criminal lo que est\u00e1n haciendo los medios."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 21:30:14","1":"2020-10-01 20:54:23","2":"2020-10-01 20:51:35","3":"2020-10-01 20:49:05","4":"2020-10-01 20:41:52","5":"2020-10-01 20:37:25","6":"2020-10-01 20:35:29","7":"2020-10-01 17:44:37","8":"2020-10-01 17:41:16","9":"2020-10-01 17:25:26","10":"2020-10-01 17:17:40","11":"2020-10-01 16:51:17","12":"2020-10-01 16:34:31","13":"2020-10-01 15:02:18","14":"2020-10-01 14:20:05","15":"2020-10-01 13:42:03","16":"2020-10-01 13:09:13","17":"2020-10-01 11:34:20","18":"2020-10-01 10:57:47","19":"2020-10-01 10:45:13","20":"2020-10-01 09:24:21","21":"2020-10-01 09:21:10","22":"2020-10-01 09:17:35","23":"2020-10-01 09:01:15","24":"2020-10-01 06:57:04","25":"2020-10-01 04:21:24"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":0,"3":2,"4":1,"5":1,"6":4,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":88,"13":188,"14":0,"15":16,"16":0,"17":0,"18":1360,"19":0,"20":1,"21":0,"22":2,"23":31,"24":0,"25":3},"favorite_count":{"0":4,"1":5,"2":1,"3":2,"4":6,"5":27,"6":28,"7":5,"8":3,"9":3,"10":2,"11":2,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":6,"18":0,"19":3,"20":5,"21":2,"22":5,"23":0,"24":1,"25":6},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain","23":"Madrid, Spain","24":"Madrid, Spain","25":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WomanAtomic","name":"Atomic Blonde","id":1033841783644610561,"id_str":"1033841783644610561","indices":[0,12]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[13,29]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[30,42]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[0,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nmichavila","name":"Narciso Michavila \ud83d\ude37","id":344873003,"id_str":"344873003","indices":[0,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[0,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nb99djgFBJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/navedelmisterio\/status\/1311765375957241858","display_url":"twitter.com\/navedelmisteri\u2026","indices":[72,95]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[0,12]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[13,28]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2DD8MfrgO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JusafinaBonport\/status\/1311564688187174912","display_url":"twitter.com\/JusafinaBonpor\u2026","indices":[73,96]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[0,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"elDiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[0,11]},{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[12,21]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ROSSIASK","name":"ROSSIASK","id":270832613,"id_str":"270832613","indices":[0,9]},{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[10,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Casconet","name":"Casconet","id":219710753,"id_str":"219710753","indices":[3,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gallir","name":"Ricardo Galli \ud83d\udde3\ufe0f \ud83d\ude37","id":779977,"id_str":"779977","indices":[0,7]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fre_CP","name":"Fernando de la Calle","id":2863165653,"id_str":"2863165653","indices":[0,7]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[8,20]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[0,14]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[0,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[0,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"patrilaselma","name":"Patri Laselma","id":833009046236123139,"id_str":"833009046236123139","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1311254210219069440,"id_str":"1311254210219069440","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKCwcJX0AADUZR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKCwcJX0AADUZR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XVOSx0JEXE","display_url":"pic.twitter.com\/XVOSx0JEXE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1311254246269030401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1073,"h":483,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1073,"h":483,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":306,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311254246269030401,"source_status_id_str":"1311254246269030401","source_user_id":833009046236123139,"source_user_id_str":"833009046236123139"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edugaresp","name":"Eduardo Garz\u00f3n\ud83d\udd3b","id":248264581,"id_str":"248264581","indices":[0,10]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[0,12]}],"urls":[]}}}