{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno","3":"PorunChileDigno","4":"PorunChileDigno","5":"PorunChileDigno","6":"PorunChileDigno","7":"PorunChileDigno","8":"PorunChileDigno","9":"PorunChileDigno","10":"PorunChileDigno","11":"PorunChileDigno","12":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1311787051977781257,"1":1311741291953299458,"2":1311502904520593409,"3":1311502010743697413,"4":1311496436433985537,"5":1311495621057093632,"6":1311494867214893058,"7":1311492766640340998,"8":1311491032660443136,"9":1311489762553982976,"10":1311473492026589184,"11":1311469903749283840,"12":1311459815496056839},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Entre Octubre y Noviembre viene otro ataque de la elite #global que nos dar\u00e1 la \u00faltima gran posibilidad de un despertar masivo para forjar el futuro de aqu\u00ed al 2025. \n\n#Soldados, listos para mover la informaci\u00f3n. \n\nEsta es la guerra espiritual.","1":"Chemtrails o Estelas Qu\u00edmicas https:\/\/t.co\/q9vURyMB1b a trav\u00e9s de @YouTube","2":"Aqu\u00ed est\u00e1 el informe que hunde la gesti\u00f3n del Primer Gobierno de Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era con la famosa desaparici\u00f3n de las listas de espera. @24HorasTVN @canal13 @CHVNoticias  en vez de infundir miedo con la Falsa Pandemia, hagan la pega que hizo Karla. MEDIOS PENCAS https:\/\/t.co\/nHY5AqxCPp","3":"PREFERIMOS VIVIR RODEADOS DE LOCOS QUE DE TONTOS\nhttps:\/\/t.co\/eDV1y8kgwb","4":"\u00bfEducar o infundir miedo a la Poblaci\u00f3n?\nEducar es ense\u00f1arle a la ciudadan\u00eda a comer Bien Se\u00f1ora @pdazan a fortalecer su Sistema Inmune, eso es Educar. https:\/\/t.co\/mus6le9ycZ","5":"LA \u00daNICA PANDEMIA QUE EXISTE ES LA DEL MIEDO\nRevisa #Medicosporlaverdad Argentina junto al Guardi\u00e1n de la Salud. Aprende @DrEnriqueParis esto es \u00e9tica profesional\nhttps:\/\/t.co\/cAaLD7kskj","6":"HAY M\u00c9DICOS PATRIOTAS\nHay M\u00e9dicos con \u00e9tica, que no se someten a la Farmafia, tambi\u00e9n tenemos @AbogadosVerdad Usted no est\u00e1 s\u00f3lo, somos muchos y estamos todos alineados, vamos a darle pelea a cualquier Gobierno Corrupto. REVISA EL STREAMING https:\/\/t.co\/IKWKW6dF9l","7":"Aveces como que extra\u00f1amos a @jmanalich Lo que pasa es que se nota mucho los planes de Pablo Marmol con la Poblaci\u00f3n, siguiendo ordenes de Bill Gates. Por ultimo Jaime  era m\u00e1s divertido. https:\/\/t.co\/MCApmbdxUS","8":"Estos Pol\u00edticos no se mandan solos, son Empleados P\u00fablicos NO SON NUESTROS JEFES, si sigue metiendo miedo a la Poblaci\u00f3n Paris, hay que ir a tomar once a su casa @PabloUrrutiaRi1 https:\/\/t.co\/lQ3iNWsm3e","9":"Prismado Negativo https:\/\/t.co\/bWAKX9TzbA","10":"As\u00ed que vas a vacunar a toda la Poblaci\u00f3n? jajajaja estas enfermo @DrEnriqueParis https:\/\/t.co\/X49ONQPbKS","11":"UN CUERPO \u00c1CIDO ES UN CUERPO ENFERMO\nViendo a los amigos de #ComusavChile \nhttps:\/\/t.co\/FHUJYp59VZ","12":"Por que son mercenarios del dinero https:\/\/t.co\/8hyAvMIhq2"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-10-01 21:56:19","1":"2020-10-01 18:54:29","2":"2020-10-01 03:07:13","3":"2020-10-01 03:03:40","4":"2020-10-01 02:41:31","5":"2020-10-01 02:38:17","6":"2020-10-01 02:35:17","7":"2020-10-01 02:26:56","8":"2020-10-01 02:20:03","9":"2020-10-01 02:15:00","10":"2020-10-01 01:10:21","11":"2020-10-01 00:56:05","12":"2020-10-01 00:16:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":15,"3":1,"4":10,"5":10,"6":5,"7":2,"8":2,"9":0,"10":9,"11":0,"12":1},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":13,"3":2,"4":15,"5":16,"6":12,"7":5,"8":7,"9":1,"10":20,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile","3":"Santiago, Chile","4":"Santiago, Chile","5":"Santiago, Chile","6":"Santiago, Chile","7":"Santiago, Chile","8":"Santiago, Chile","9":"Santiago, Chile","10":"Santiago, Chile","11":"Santiago, Chile","12":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","3":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","4":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","5":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","6":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","7":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","8":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","9":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","10":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","11":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","12":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"global","indices":[73,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emoneskillz","name":"THE SUN\u26a1\ufe0fGAZER","id":135539331,"id_str":"135539331","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[66,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9vURyMB1b","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/rGyNq6CDnxI","display_url":"youtu.be\/rGyNq6CDnxI","indices":[30,53]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24HorasTVN","name":"24 Horas","id":90227660,"id_str":"90227660","indices":[134,145]},{"screen_name":"canal13","name":"Canal 13","id":216436927,"id_str":"216436927","indices":[146,154]},{"screen_name":"CHVNoticias","name":"CHV Noticias","id":51326671,"id_str":"51326671","indices":[155,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nHY5AqxCPp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LagrimadeElfo\/status\/1311502202532487168","display_url":"twitter.com\/LagrimadeElfo\/\u2026","indices":[261,284]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eDV1y8kgwb","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DqAUf1pQtwM&t=8s","display_url":"youtube.com\/watch?v=DqAUf1\u2026","indices":[49,72]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdazan","name":"Paula Daza","id":2496588486,"id_str":"2496588486","indices":[97,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mus6le9ycZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pdazan\/status\/1311418291248717824","display_url":"twitter.com\/pdazan\/status\/\u2026","indices":[152,175]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Medicosporlaverdad","indices":[52,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[121,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAaLD7kskj","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/guardianas-de-la-salud-5-leyes-biol%C3%B3gicas_5AoFxx2AMwp3kqs.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/guardian\u2026","indices":[163,186]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbogadosVerdad","name":"Abogados por la verdad Chile","id":1304917072930050048,"id_str":"1304917072930050048","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IKWKW6dF9l","expanded_url":"https:\/\/videos.utahgunexchange.com\/watch\/m%C3%A9dicos-chilenos-por-la-verdad_l1uuoFAQF1XYyMQ.html","display_url":"videos.utahgunexchange.com\/watch\/m%C3%A9d\u2026","indices":[241,264]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmanalich","name":"Jaime Ma\u00f1alich","id":114834301,"id_str":"114834301","indices":[29,39]}],"urls":[],"media":[{"id":1311492734486745090,"id_str":"1311492734486745090","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjNbsYSWkAIQW_j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjNbsYSWkAIQW_j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MCApmbdxUS","display_url":"pic.twitter.com\/MCApmbdxUS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PorunChileDigno\/status\/1311492766640340998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloUrrutiaRi1","name":"Pablo Urrutia Rivas","id":1291127850779709443,"id_str":"1291127850779709443","indices":[162,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQ3iNWsm3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/medinalorca\/status\/1311490404911546368","display_url":"twitter.com\/medinalorca\/st\u2026","indices":[179,202]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWAKX9TzbA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gcs__\/status\/1311304691872149507","display_url":"twitter.com\/gcs__\/status\/1\u2026","indices":[18,41]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[66,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X49ONQPbKS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eduardo_V2017\/status\/1311472615077408771","display_url":"twitter.com\/Eduardo_V2017\/\u2026","indices":[82,105]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"ComusavChile","indices":[60,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FHUJYp59VZ","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/radioelmiradordelgallo107.9fm\/videos\/2808919992678615","display_url":"facebook.com\/radioelmirador\u2026","indices":[75,98]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8hyAvMIhq2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/esme_akle\/status\/1311444836466208769","display_url":"twitter.com\/esme_akle\/stat\u2026","indices":[35,58]}]}}}