{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1330899627340673024,"1":1330876413994536960,"2":1330851206391017474},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"La tasa de #coronavirus se reduce en m\u00e1s de la mitad de los municipios de #Andaluc\u00eda durante el fin de semana\n\n:red_triangle_pointed_down: Baja en 419 localidades\n:red_triangle_pointed_up: Sube en 124 localidades\n\nConsulta mapa interactivo:right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/AKmAD7vTn2 https:\/\/t.co\/YUSEQqqbvl","1":":small_orange_diamond: #Andaluc\u00eda reduce despu\u00e9s de :keycap_3: semanas la tasa de #coronavirus por debajo de la franja de 500 casos por 100.000 habitantes\n\n:small_orange_diamond: Todas las provincias menos #Huelva reducen su incidencia en el fin de semana\n\nM\u00e1s #datos :right_arrow: https:\/\/t.co\/AKmAD7vTn2 https:\/\/t.co\/mgBcjJoVtc","2":":hospital: 23\/11: El total de hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda sube tras 5 d\u00edas de bajadas, mientras que los ingresados en cuidados intensivos acumulan 5 d\u00edas de descensos\n\nTotal: 2.785 (+58)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.297 (+71)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 488 (-13)\n\n:bar_chart: https:\/\/t.co\/L71FNlTDmB https:\/\/t.co\/FBcGP1wWjQ"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 15:42:52","1":"2020-11-23 14:10:38","2":"2020-11-23 12:30:28"},"retweet_count":{"0":5,"1":4,"2":4},"favorite_count":{"0":6,"1":17,"2":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[11,23]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[74,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKmAD7vTn2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2KzywlS","display_url":"bit.ly\/2KzywlS","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1330898814434238466,"id_str":"1330898814434238466","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNa5pXYAI68PB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNa5pXYAI68PB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YUSEQqqbvl","display_url":"pic.twitter.com\/YUSEQqqbvl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1330899627340673024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[2,12]},{"text":"coronavirus","indices":[54,66]},{"text":"Huelva","indices":[157,164]},{"text":"datos","indices":[212,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKmAD7vTn2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2KzywlS","display_url":"bit.ly\/2KzywlS","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1330875940231139335,"id_str":"1330875940231139335","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng4ncmXUAclcRo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng4ncmXUAclcRo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mgBcjJoVtc","display_url":"pic.twitter.com\/mgBcjJoVtc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1330876413994536960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[36,44]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[48,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L71FNlTDmB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3nODh9A","display_url":"bit.ly\/3nODh9A","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1330850971283546112,"id_str":"1330850971283546112","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engh6EBW4AAbD7i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engh6EBW4AAbD7i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FBcGP1wWjQ","display_url":"pic.twitter.com\/FBcGP1wWjQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1330851206391017474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}