{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1331022856990453760,"1":1331021697496051714,"2":1331021226723127298,"3":1331020796135923718,"4":1331009608928804864,"5":1330957781474664449,"6":1330957010536427524,"7":1330940388987834374,"8":1330940207223463936,"9":1330934315023273984,"10":1330930108744536064,"11":1330929292067409924,"12":1330919761123946497,"13":1330919638763528193,"14":1330906329750319106,"15":1330898493330829319,"16":1330887038518890499,"17":1330876008334024704,"18":1330875471748358151,"19":1330855419359752197,"20":1330854870899896320,"21":1330854821830782977,"22":1330848512507060224,"23":1330847290475606016,"24":1330840634824019969,"25":1330839699947212801,"26":1330810286882885632,"27":1330789505855614976,"28":1330664840185192448},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":true},"text":{"0":"Oye que lo de que me iba a dormir porque ma\u00f1ana madrugo para ponerme la vacuna, era una broma...\n\nEn realidad todav\u00eda no me voy a ir a dormir...","1":"Me voy a dormir que ma\u00f1ana madrugo para ponerme la vacuna !","2":"He contra\u00eddo las paperas asintomaticas !\n\nParezco una ardilla comiendo nueces...","3":"Creo que van a sacar una vacuna para que los negacionistas digan....\n\n        \u00a1 SI !","4":"\u00bfDe qu\u00e9 sabores van a sacar las vacunas?","5":"A los covidianos y a los ni\u00f1os hay que quererlos y educarlos con paciencia..\n\n\u00a1 Hasta que ven como es el mundo de verdad !","6":"Hace mucho que no nos proh\u00edben nada...\n\n\u00a1 Tengo mono !","7":"No s\u00e9 lo que har\u00e1n nuestras autoridades respecto a Navidad, pero me permito hacer una reflexi\u00f3n. Cada a\u00f1o, sin COVID, mueren m\u00e1s de 400.000 personas en Espa\u00f1a. Muchos de ellos, personas muy mayores. Para bastantes de ellos, ser\u00e1 su \u00faltima Navidad. Con o sin COVID","8":"\u00bfVosotros precios hacerlo estilo perrito?\n\n\u00bfO ya sab\u00e9is y prefer\u00eds a braza?","9":"Me gustar\u00eda tener el honor de ser el primero que se ponga una vacuna que ha tardado 8 meses en desarrollarse, cuando lo normal son 18 a\u00f1os...\n\n\u00bfMe otorgais ese honor?\n\n:sports_medal::sports_medal::sports_medal::sports_medal::trophy::sports_medal::sports_medal::sports_medal::sports_medal:","10":"Hago un llamamiento para que cierren las televisiones a las 18 horas, no son esenciales, es m\u00e1s, son prescindibles de por vida.","11":":bomb:Mike Yeadon, ex vicepresidente de Pfizer, denuncia los falsos positivos por el testeo masivo con la t\u00e9cnica PCR y la inutilidad de los confinamientos. Y Advierte que hay algo \u201ccon muy feo olor\u201d en torno a la posible obligatoriedad de la vacuna.\n\nhttps:\/\/t.co\/uXISN5krXZ","12":"Quedate en casa salva vidas; aunque hayas perdido tu trabajo, tus hijos esten jodidos y el mundo y tu os hundais... https:\/\/t.co\/ipAvQbVP9s","13":"La gente en general est\u00e1 dispuesta a creerse cualquier cosa con tal de que les dejen en paz!","14":"Mirad este video porfa...corto y directo... https:\/\/t.co\/tP7JW74Vyj","15":"@Cami68932713 @Angelisimo2 Twitter borro todos mis seguidores #NoALaCensura","16":"No tengo ni un grano en la cara...\n\n \u00bf Tendr\u00e9 varicela asintom\u00e1tica ?\n\n \u00bf hay PCR para eso ?","17":"@Angelisimo2 Hombre es que si un pavo te dice que te va a inyectar un mejunje que te va a ir fenomenal pero que casi no ha probado y a quienes se lo ha dado se les ha puesto el pelo verde pero tranqui que yo tengo inmunidad legal aunque te convierta en escarabajo pues te mosqueas bastante...","18":"Para alcanzar el \u00edndice de muertes de un a\u00f1o normal tendr\u00eda que morir 100 mil personas en hasta fin de a\u00f1o...\n\nhttps:\/\/t.co\/eqKZesbOtN https:\/\/t.co\/AHK7oHE75k","19":"\u00bfQue esta pasando que ni los covidianos se quieren vacunar?","20":"Una \"pandemia\" sin precedentes y una vacuna en 10 meses....\n\nes que si uno lo piensa...","21":"Hay personas religiosas q dicen q esta plaga la envi\u00f3 Dios x nuestros pecados y yo les digo q si fuera enviado x Dios, alomejor no habr\u00eda ni el 0,6% d supervivencia.","22":"ABRO HILO:\n\nLEYES Y TRATADOS  INTERNACIONALES QUE NOS PROTEGEN CONTRA LA VACUNACI\u00d3N OBLIGATORIA:\n\n(El que tenga miedo que se vacune y deje en paz y tranquilos a los queremos vivir la vida en libertad y no queremos que experimenten  con nosotros, que nos enfermen o nos asesinen.","23":"La pregunta es, sino sabemos que hace el virus en realidad, de donde viene o si de verdad se a demostrado que exista, entonces como es posible que haya 6 o 7 vacunas para el? Estamos locos o que?","24":"Ayer fui a por el demiurgo...\n\nEn cuanto le haces frente se viene abajo... es un mindundi..\n\nId a por \u00e9l.... Una rega\u00f1ina de cada negacionista y recula...","25":"Ni siquiera los covidianos de quieren poner la mierda vacuna del covid...\n\n\u00bf Estaran barajando lo de la obligatoriedad para no perder la inversi\u00f3n farmac\u00e9utica ? \n\n\u00bf Vamos a pagar los contribuyentes, 10 millones de dosis para ponernos una vacuna placebo o algo peor?","26":"Explicaci\u00f3n gr\u00e1fica del Covidiano com\u00fan. https:\/\/t.co\/UTvLIIdDL8","27":"10 millones de vacunas para el 1 trimestre de 2021...\n\nM\u00e1s parece la vacuna contra la hipocondr\u00eda que contra el Covid..\n\nLa buena noticia es que a 37 millones nos van a tener que dejar en paz!","28":"@No__Plandemia @Angelisimo2 El autor @TachoRufino Economista, profesor de la @unisevilla, nos podr\u00eda explicar como de negacioncitas son 3 Doctores en Epidemiologia profesores de Harvard, Oxford, Stanford, el Premio Nobel Michael Levitt y los otros 44000 cient\u00edficos que firman esto:\nhttps:\/\/t.co\/AgIHW9x4cj"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:52:32","1":"2020-11-23 23:47:56","2":"2020-11-23 23:46:04","3":"2020-11-23 23:44:21","4":"2020-11-23 22:59:54","5":"2020-11-23 19:33:57","6":"2020-11-23 19:30:53","7":"2020-11-23 18:24:51","8":"2020-11-23 18:24:07","9":"2020-11-23 18:00:42","10":"2020-11-23 17:44:00","11":"2020-11-23 17:40:45","12":"2020-11-23 17:02:53","13":"2020-11-23 17:02:23","14":"2020-11-23 16:09:30","15":"2020-11-23 15:38:22","16":"2020-11-23 14:52:51","17":"2020-11-23 14:09:01","18":"2020-11-23 14:06:53","19":"2020-11-23 12:47:12","20":"2020-11-23 12:45:01","21":"2020-11-23 12:44:50","22":"2020-11-23 12:19:46","23":"2020-11-23 12:14:54","24":"2020-11-23 11:48:27","25":"2020-11-23 11:44:44","26":"2020-11-23 09:47:52","27":"2020-11-23 08:25:17","28":"2020-11-23 00:09:55"},"retweet_count":{"0":2,"1":0,"2":0,"3":0,"4":9,"5":3,"6":10,"7":351,"8":0,"9":9,"10":270,"11":28,"12":35,"13":2,"14":40,"15":2,"16":18,"17":2,"18":24,"19":59,"20":88,"21":28,"22":168,"23":32,"24":0,"25":12,"26":57,"27":10,"28":3},"favorite_count":{"0":18,"1":8,"2":8,"3":3,"4":55,"5":23,"6":89,"7":0,"8":0,"9":47,"10":0,"11":0,"12":0,"13":13,"14":64,"15":0,"16":108,"17":0,"18":61,"19":319,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":4,"25":31,"26":0,"27":56,"28":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[3,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tP7JW74Vyj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fabi14214526\/status\/1330889852943028225","display_url":"twitter.com\/Fabi14214526\/s\u2026","indices":[44,67]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"NoALaCensura","indices":[80,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adf_explorer","name":"Andr\u00e9s de Francisco","id":1246496869456502808,"id_str":"1246496869456502808","indices":[3,16]},{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[18,31]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[32,44]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eqKZesbOtN","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/estadEstudios\/estadisticas\/estadisticas\/estMinisterio\/IND_TipoDifusion.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/estadEstudios\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1330875464840310784,"id_str":"1330875464840310784","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng4LxoW8AA41Mp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng4LxoW8AA41Mp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AHK7oHE75k","display_url":"pic.twitter.com\/AHK7oHE75k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1330875471748358151\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":478,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":844,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":926,"h":1316,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuchayHonorRMCF","name":"Ivar El Blanco","id":2426835281,"id_str":"2426835281","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Elinsurrecto1","name":"EL INSURRECTO","id":1321180406457184256,"id_str":"1321180406457184256","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1330809945621671941,"id_str":"1330809945621671941","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enf8mDhWMAUy-MY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enf8mDhWMAUy-MY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UTvLIIdDL8","display_url":"pic.twitter.com\/UTvLIIdDL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Elinsurrecto1\/status\/1330810047811776512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330810047811776512,"source_status_id_str":"1330810047811776512","source_user_id":1321180406457184256,"source_user_id_str":"1321180406457184256"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuegomudo","name":"Rafa","id":391344883,"id_str":"391344883","indices":[3,13]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[15,29]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[30,42]},{"screen_name":"TachoRufino","name":"Tacho Rufino Rus","id":756870020,"id_str":"756870020","indices":[52,64]},{"screen_name":"unisevilla","name":"unisevilla","id":63421692,"id_str":"63421692","indices":[92,103]}],"urls":[]}}}