{"screen_name":{"0":"Autnomacabread1","1":"Autnomacabread1","2":"Autnomacabread1"},"tweet_id":{"0":1330924096096530436,"1":1330876527119134720,"2":1330871624179048448},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false},"text":{"0":"A 23 de octubre del 2.020, el IND, marcaba que hab\u00edan 305.802 muertos. Un mes despu\u00e9s, hoy, 23 de noviembre del 2.020 marcan 328.499 muertos. Que ser\u00edan 22.697 muertos por TODAS las causas, no s\u00f3lo de \"covid\" en octubre. Medios de desinformaci\u00f3n, permitidme que dude de todo esto. https:\/\/t.co\/IKmFUoQzpp","1":"@lolaneuroMD El director general del mayor productor mundial de vacunas habla as\u00ed de \u00e9ste tema. \n\nhttps:\/\/t.co\/Eb5Vs7k8mz","2":"@serdocuadrilla a ver si ahora se enferman con COVID.."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 17:20:06","1":"2020-11-23 14:11:05","2":"2020-11-23 13:51:36"},"retweet_count":{"0":41,"1":5,"2":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IolarFTB","name":"IolarFTB","id":1215512658,"id_str":"1215512658","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dglaforet","name":"Genovese \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf9","id":453082804,"id_str":"453082804","indices":[3,13]},{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eb5Vs7k8mz","expanded_url":"https:\/\/hbswk.hbs.edu\/item\/merck-ceo-ken-frazier-speaks-about-a-covid-cure-racism-and-why-leaders-need-to-walk-the-talk","display_url":"hbswk.hbs.edu\/item\/merck-ceo\u2026","indices":[113,136]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"serdocuadrilla","name":"megustalabici","id":815148079,"id_str":"815148079","indices":[0,15]}],"urls":[]}}}