{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1330929605226663941,"1":1330928475197337603,"2":1330919654295035904,"3":1330918492749565953,"4":1330913131980333059,"5":1330912413198200833,"6":1330910306286137346,"7":1330903108554199041,"8":1330902113258450948,"9":1330865191626678272,"10":1330855031676006401,"11":1330854439910060034,"12":1330831577358741508,"13":1330823375397195777,"14":1330817417992343552,"15":1330795930262638599,"16":1330784076865933318},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"Y siguen apareciendo combinaciones, aplicadas por m\u00e9dicos que arriesgan su reputaci\u00f3n (no la vida de los pacientes, al ser mol\u00e9culas conocidas).\n\nPronto, esc\u00e9pticos y \"nogracias\" pondr\u00e1n el grito en el cielo, reclamando seguir esperando a Godot mientras siguen muriendo ancianos.","1":"\"Si te dieran la opci\u00f3n de tener un tto que no va a empeorar tu condici\u00f3n, pero que te puede dar la posibilidad de mejorar, sin que te haga da\u00f1o, \u00bflo tomar\u00edas?\"\n\nLa mayor\u00eda de enfermos dir\u00eda que s\u00ed. Muchos m\u00e9dicos que no, amparados en \"La \u00c9tica\"\nhttps:\/\/t.co\/XPKDocfUjS","2":"Seres de luz con buenas intenciones que vienen a salvar al planeta y nuestra salud.\nPues ni una cosa ni otra. Sois carne (vegetal) de fondos de inversi\u00f3n con ilimitado acceso a los medios, que se relamen con la oportunidad de negocio (mientras comen bistecs DE VERDAD)","3":"@ajibars Su discurso no se sostiene por ning\u00fan lado: ni en t\u00e9rminos de salud ni de sostenibilidad. Es justo lo opuesto, pero la maquinaria de quienes han invertido ya est\u00e1 en marcha\nLo m\u00e1s probable es que tengan buenas intenciones. De sus inversores no estar\u00eda tan seguro.","4":"La epidemia de enfermedades cr\u00f3nicas, reservada ahora especialmente para los pobres, aguarda tambi\u00e9n a los enteradillos, que pronto adoptar\u00e1n una moda est\u00fapida, donde los ultraprocesados siemrpe los comer\u00e1n \"los otros\".\nhttps:\/\/t.co\/98pNku6GFp","5":"Ingredientes? Agua, soja y aceite de girasol\n\"\u00fanicas\" desventajas conocidas?...su alto precio\n\nO sea: alimento para pijos desinformados, con excusa de salval al planeta, de Start-Up guay con inversi\u00f3n gansa\n\nS\u00f3lo espero q sirva para que los pobres coman m\u00e1s casquer\u00eda y caldos https:\/\/t.co\/eHMxocJL2I","6":"Me refiero a cosas como \u00e9sta\nUna \"revoluci\u00f3n\" dirigida por una corporaci\u00f3n es lo opuesto a una revoluci\u00f3n: no altera ning\u00fan orden de las cosas. S\u00f3lo lo reafirma. https:\/\/t.co\/mKEobPFBpf","7":"Yo no me fiar\u00eda de ninguna revoluci\u00f3n que tenga logotipo.","8":"1-Experto acad\u00e9mico en [a\u00f1o random] (cogi\u00e9ndose el puente de la nariz mientras sonr\u00ede de medio lado, con displicencia e infinito cansancio): \"Esa teor\u00eda no tiene sentido\"\n\n2-A\u00f1o random + X:  la teor\u00eda se hace oficial.\n\n3-Volver al punto 1. https:\/\/t.co\/W36hWbMviH","9":"@DiegoNSalman @bonillarob A mi tampoco. Sigo a personas que no opinan como yo, a condici\u00f3n de que argumentan con honestidad, pero este me parece, sencillamente, un mal bicho.","10":"@bonillarob Ese comentario es ej perfecto de c\u00f3mo usa contra otros un razonamiento a medio hacer q podr\u00eda aplicarse a \u00e9l mismo. Lo segu\u00ed un tiempo para escuchar otras opiniones y salir de mi ecochamber, pero me da mucha grima. Apoya censurar a lo q \u00c9L considera \"pseudociencia\", as\u00ed q a paseo","11":"@bonillarob Pues que es, literalmente, un marrullero manipulador. Su forma de argumentar es similar a la de un psic\u00f3pata, y lo digo por un comentario asqueroso que hizo hace un tiempo. Mezcla mentiras y medias verdades y no razona bien, s\u00f3lo racionaliza bien.","12":"He abierto una cuenta en Parler.\nCon la que est\u00e1 cayendo me parece una medida de precauci\u00f3n que todos quienes manejamos \"material sensible\" deber\u00edamos tomar\nAunque algunos hemos aprendido +o- a sortear la censura y manejar a los trolls, la tormenta arrecia\nhttps:\/\/t.co\/RwcleKPqL6","13":"@SUSTOREX Cortados por el mismo patr\u00f3n: \"inteligentes\" acad\u00e9micos, infantiles, sin imaginaci\u00f3n, necesitados de la aprobaci\u00f3n de su grupo y de la confianza en una autoridad que les calmen el miedo cerval con el que viven, inseguros, prefieren la falsa seguridad a la incertidumbre inevitable","14":"Ejercicio f\u00edsico y las \"marcas del c\u00e1ncer\". Protecci\u00f3n contra diferentes \"tipos\" de c\u00e1ncer y su posible acci\u00f3n fisiol\u00f3gica y metab\u00f3lica, que explicar\u00eda la ayuda que aporta al tratamiento de quimioterapia y, sobre todo, a la inmunoterapia.\nhttps:\/\/t.co\/1QZsyISqn3 https:\/\/t.co\/itkIarsa5p","15":"En 2008 era controvertido publicar revisiones como \u00e9sta: \"Metabolismo tumoral, el tal\u00f3n de Aquiles del c\u00e1ncer\"\n\nEn 2016 a\u00fan te pod\u00edan linchar por decir que \"los c\u00e1nceres\" deb\u00edan ser tratados como UNA SOLA enfermedad metab\u00f3lica.\n\nLas tornas est\u00e1n cambiando.\nhttps:\/\/t.co\/hjczsaFT1t https:\/\/t.co\/pNJaGE3alN","16":"Si alguien te dice: \"tu mensaje es peligroso para la salud\", lo que realmente suele querer decir es: \"tu mensaje es peligroso PARA MI ESTATUS Y EL DE MI GRUPO\"."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 17:42:00","1":"2020-11-23 17:37:30","2":"2020-11-23 17:02:27","3":"2020-11-23 16:57:50","4":"2020-11-23 16:36:32","5":"2020-11-23 16:33:41","6":"2020-11-23 16:25:18","7":"2020-11-23 15:56:42","8":"2020-11-23 15:52:45","9":"2020-11-23 13:26:02","10":"2020-11-23 12:45:40","11":"2020-11-23 12:43:19","12":"2020-11-23 11:12:28","13":"2020-11-23 10:39:52","14":"2020-11-23 10:16:12","15":"2020-11-23 08:50:49","16":"2020-11-23 08:03:43"},"retweet_count":{"0":0,"1":7,"2":1,"3":0,"4":3,"5":4,"6":4,"7":8,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":5,"13":2,"14":10,"15":3,"16":11},"favorite_count":{"0":13,"1":31,"2":15,"3":3,"4":9,"5":12,"6":13,"7":35,"8":2,"9":1,"10":1,"11":1,"12":25,"13":12,"14":25,"15":42,"16":48},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","1":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","2":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","3":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","4":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","5":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","6":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","7":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","8":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","9":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","10":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","11":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","12":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","13":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","14":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","15":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd","16":"https:\/\/t.co\/DcJMn0dwKd"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XPKDocfUjS","expanded_url":"https:\/\/occidente.co\/cali\/milagroso-tratamiento-salva-a-pacientes-covid-en-cali\/","display_url":"occidente.co\/cali\/milagroso\u2026","indices":[246,269]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ajibars","name":"ajibars","id":214161166,"id_str":"214161166","indices":[0,8]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98pNku6GFp","expanded_url":"https:\/\/www.expansion.com\/catalunya\/2020\/08\/20\/5f3ea367468aeb02588b4664.html","display_url":"expansion.com\/catalunya\/2020\u2026","indices":[220,243]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330911205314211848,"id_str":"1330911205314211848","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhYsJRXMAgws6v.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhYsJRXMAgws6v.png","url":"https:\/\/t.co\/eHMxocJL2I","display_url":"pic.twitter.com\/eHMxocJL2I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330912413198200833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":515,"h":378,"resize":"fit"},"small":{"w":515,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330910094989660164,"id_str":"1330910094989660164","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhXrg_XEAQnPiZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhXrg_XEAQnPiZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mKEobPFBpf","display_url":"pic.twitter.com\/mKEobPFBpf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330910306286137346\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":1170,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":1250,"h":1219,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330902104274251777,"id_str":"1330902104274251777","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnhQaZQWMAE8D-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnhQaZQWMAE8D-V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W36hWbMviH","display_url":"pic.twitter.com\/W36hWbMviH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330902113258450948\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"large":{"w":220,"h":124,"resize":"fit"},"thumb":{"w":124,"h":124,"resize":"crop"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoNSalman","name":"Diego Navarro Salman","id":26042436,"id_str":"26042436","indices":[0,13]},{"screen_name":"bonillarob","name":"Roberto Bonilla","id":590807389,"id_str":"590807389","indices":[14,25]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bonillarob","name":"Roberto Bonilla","id":590807389,"id_str":"590807389","indices":[0,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bonillarob","name":"Roberto Bonilla","id":590807389,"id_str":"590807389","indices":[0,11]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwcleKPqL6","expanded_url":"https:\/\/parler.com\/profile\/Cancerintegral\/posts","display_url":"parler.com\/profile\/Cancer\u2026","indices":[257,280]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SUSTOREX","name":"RADIO","id":779433847427567616,"id_str":"779433847427567616","indices":[0,9]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QZsyISqn3","expanded_url":"https:\/\/www.sci-hub.se\/10.1016\/j.trecan.2017.04.007","display_url":"sci-hub.se\/10.1016\/j.trec\u2026","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1330817188001968130,"id_str":"1330817188001968130","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngDLnfXcAIN_WW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngDLnfXcAIN_WW.png","url":"https:\/\/t.co\/itkIarsa5p","display_url":"pic.twitter.com\/itkIarsa5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330817417992343552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":446,"h":420,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":446,"h":420,"resize":"fit"},"large":{"w":446,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hjczsaFT1t","expanded_url":"https:\/\/www.cell.com\/cancer-cell\/fulltext\/S1535-6108(08)00160-8#%20","display_url":"cell.com\/cancer-cell\/fu\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1330794911466188800,"id_str":"1330794911466188800","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enfu687W8AAP304.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enfu687W8AAP304.png","url":"https:\/\/t.co\/pNJaGE3alN","display_url":"pic.twitter.com\/pNJaGE3alN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CancerIntegral\/status\/1330795930262638599\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":435,"h":328,"resize":"fit"},"small":{"w":435,"h":328,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":435,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}