{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1331012157564137472,"1":1330981959904976904,"2":1330961973048176646,"3":1330951756193411074,"4":1330921564951425024,"5":1330891355195895814,"6":1330876261309292545,"7":1330846063457136643,"8":1330830960460435456,"9":1330664870195421187},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"\u00bfNecesit\u00e1s desgrabar un video de YouTube? \n\nUs\u00e1 el #Desgrabador del #Chequeabot :robot_face: y lo ten\u00e9s listo en unos segundos :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/AGIZovz3lm https:\/\/t.co\/wD51sJPGHs","1":"En 2020 el Gobierno aument\u00f3 las jubilaciones por decreto menos que lo que hubieran aumentado por la f\u00f3rmula de movilidad de la ley de Cambiemos.\n\n:bar_chart::magnifying_glass_tilted_left: Mir\u00e1 todos los datos en esta nota: https:\/\/t.co\/nYtgK8XpFp","2":"Lo que aparece en este video viral no son c\u00e1maras crematorias :cross_mark: sino equipos industriales :white_heavy_check_mark:.\n\n:red_circle: Escuch\u00e1 toda la info verificada sobre el tema en este audio que le enviamos a nuestra comunidad de WhatsApp.\n\n\u00bfQuer\u00e9s recibirlo en tu :mobile_phone:? Escribinos: https:\/\/t.co\/DMrIKs6O4g https:\/\/t.co\/ouZGlYeyxE","3":"No, el #coronavirus no se cura con nebulizaciones, remedios caseros y paracetamol, tal como afirma esta desinformaci\u00f3n compartida m\u00e1s de 12 mil veces en redes :backhand_index_pointing_right::mobile_phone:.\n\nPor Delfina Corti para el proyecto #RedDES.\nhttps:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","4":"Legalizaci\u00f3n del aborto: \u00bfqu\u00e9 datos existen en la Argentina?\n\nTe lo contamos ac\u00e1. :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/2IEuKogJ7A","5":"Tundis: \u201cDesde 2009 hasta 2017, la movilidad jubilatoria super\u00f3 a la inflaci\u00f3n en un 26%. En los 2 a\u00f1os de la f\u00f3rmula del macrismo los jubilados perdieron un 19,5%\u201d\u200c. :right_arrow_selector: #VERDADEROPERO.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 en esta nota todos los #datos.\n\nPor Santiago Lilo.\nhttps:\/\/t.co\/j526q16q0a","6":"Negri, sobre la jubilaci\u00f3n m\u00ednima: \u201cSe decret\u00f3 una min\u00fascula alza para llegar a $19.035. Por la f\u00f3rmula de Cambiemos, correspond\u00eda $19.995\u201d. :right_arrow_selector: #VERDADERO.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 ac\u00e1 todos los datos: https:\/\/t.co\/EuJAOdwamm\n\nPor el Equipo de @Chequeado. https:\/\/t.co\/iBd72AFs9I","7":"Vacunas contra el coronavirus: qu\u00e9 significan los resultados de eficacia.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1: https:\/\/t.co\/mZPyiojdOn. https:\/\/t.co\/bHgpSPKb9o","8":"C\u00f3mo lleg\u00f3 y qu\u00e9 grupos difundieron en la Argentina la #falsa teor\u00eda que vincula al #coronavirus con el #5G, una tecnolog\u00eda que no se usa en el pa\u00eds :satellite_antenna::cross_mark::backhand_index_pointing_down: .\nhttps:\/\/t.co\/TdSCskAdM1","9":"#PostCOVID | Qu\u00e9 cuidados m\u00e9dicos se recomiendan para los pacientes recuperados.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:  Mir\u00e1 toda la info ac\u00e1: https:\/\/t.co\/84cBEYuc3I.\n\nPor @martinezluciap. https:\/\/t.co\/tl0NASWnh4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:10:02","1":"2020-11-23 21:10:02","2":"2020-11-23 19:50:37","3":"2020-11-23 19:10:01","4":"2020-11-23 17:10:03","5":"2020-11-23 15:10:00","6":"2020-11-23 14:10:01","7":"2020-11-23 12:10:02","8":"2020-11-23 11:10:01","9":"2020-11-23 00:10:02"},"retweet_count":{"0":10,"1":18,"2":32,"3":10,"4":1,"5":9,"6":14,"7":1,"8":4,"9":4},"favorite_count":{"0":41,"1":65,"2":57,"3":38,"4":5,"5":39,"6":76,"7":13,"8":15,"9":11},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Desgrabador","indices":[51,63]},{"text":"Chequeabot","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGIZovz3lm","expanded_url":"http:\/\/chequeabot.chequeado.com\/desgrabador","display_url":"chequeabot.chequeado.com\/desgrabador","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1331012155970293761,"id_str":"1331012155970293761","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni0gPxWEAE54ht.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni0gPxWEAE54ht.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wD51sJPGHs","display_url":"pic.twitter.com\/wD51sJPGHs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1331012157564137472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":334,"resize":"fit"},"large":{"w":1261,"h":620,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":590,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nYtgK8XpFp","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/en-2020-el-gobierno-aumento-las-jubilaciones-por-decreto-menos-que-lo-que-hubieran-aumentado-por-la-formula-de-movilidad-de-la-ley-de-cambiemos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[184,207]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMrIKs6O4g","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/audios","display_url":"chequeado.com\/audios","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1330959113963139072,"id_str":"1330959113963139072","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniGvLRWEAMtj60.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniGvLRWEAMtj60.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ouZGlYeyxE","display_url":"pic.twitter.com\/ouZGlYeyxE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330961973048176646\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"RedDES","indices":[199,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jO7IWHcqnC","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-el-coronavirus-no-se-cura-con-nebulizaciones-remedios-caseros-y-paracetamol\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[208,231]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IEuKogJ7A","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/despenalizacion-del-aborto-que-datos-existen-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/d\u2026","indices":[84,107]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"VERDADEROPERO","indices":[170,184]},{"text":"datos","indices":[217,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j526q16q0a","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/tundis-desde-2009-hasta-2017-la-movilidad-jubilatoria-supero-a-la-inflacion-en-un-26-en-los-2-anos-de-la-formula-del-macrismo-los-jubilados-perdieron-un-195%e2%80%8c-%e2%80%8c\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[245,268]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"VERDADERO","indices":[144,154]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[227,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EuJAOdwamm","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/negri-sobre-la-jubilacion-minima-se-decreto-una-minuscula-alza-para-llegar-a-19-035-por-la-formula-de-cambiemos-correspondia-19-995\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1330876259782561795,"id_str":"1330876259782561795","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng46DBXEAMxiS9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng46DBXEAMxiS9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iBd72AFs9I","display_url":"pic.twitter.com\/iBd72AFs9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330876261309292545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mZPyiojdOn","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/vacunas-contra-el-coronavirus-que-significan-los-resultados-de-eficacia\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/v\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330846062039490562,"id_str":"1330846062039490562","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdcTqXYAI_uLK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdcTqXYAI_uLK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bHgpSPKb9o","display_url":"pic.twitter.com\/bHgpSPKb9o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330846063457136643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":564,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"falsa","indices":[55,61]},{"text":"coronavirus","indices":[84,96]},{"text":"5G","indices":[104,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdSCskAdM1","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/como-llego-y-que-grupos-difundieron-en-la-argentina-la-falsa-teoria-que-vincula-al-coronavirus-con-el-5g\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[155,178]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"PostCOVID","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[138,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/84cBEYuc3I","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/post-covid-que-cuidados-medicos-se-recomiendan-para-los-pacientes-recuperados\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1330664868811317249,"id_str":"1330664868811317249","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End4peSXIAEeyVk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End4peSXIAEeyVk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tl0NASWnh4","display_url":"pic.twitter.com\/tl0NASWnh4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1330664870195421187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"}}}]}}}