{"screen_name":{"0":"elcomerciocom","1":"elcomerciocom","2":"elcomerciocom","3":"elcomerciocom","4":"elcomerciocom","5":"elcomerciocom","6":"elcomerciocom","7":"elcomerciocom","8":"elcomerciocom","9":"elcomerciocom","10":"elcomerciocom","11":"elcomerciocom","12":"elcomerciocom","13":"elcomerciocom","14":"elcomerciocom","15":"elcomerciocom","16":"elcomerciocom","17":"elcomerciocom","18":"elcomerciocom","19":"elcomerciocom","20":"elcomerciocom","21":"elcomerciocom","22":"elcomerciocom","23":"elcomerciocom","24":"elcomerciocom","25":"elcomerciocom","26":"elcomerciocom","27":"elcomerciocom","28":"elcomerciocom","29":"elcomerciocom","30":"elcomerciocom","31":"elcomerciocom","32":"elcomerciocom","33":"elcomerciocom","34":"elcomerciocom","35":"elcomerciocom","36":"elcomerciocom","37":"elcomerciocom","38":"elcomerciocom","39":"elcomerciocom","40":"elcomerciocom","41":"elcomerciocom","42":"elcomerciocom","43":"elcomerciocom","44":"elcomerciocom","45":"elcomerciocom","46":"elcomerciocom","47":"elcomerciocom","48":"elcomerciocom","49":"elcomerciocom","50":"elcomerciocom","51":"elcomerciocom","52":"elcomerciocom","53":"elcomerciocom","54":"elcomerciocom","55":"elcomerciocom","56":"elcomerciocom","57":"elcomerciocom","58":"elcomerciocom","59":"elcomerciocom","60":"elcomerciocom","61":"elcomerciocom","62":"elcomerciocom"},"tweet_id":{"0":1331022216469811200,"1":1331019699757453319,"2":1331017835095728128,"3":1331013408473427969,"4":1331009635747184640,"5":1331009537864835073,"6":1331005519151177729,"7":1331002084087508995,"8":1330999567119167497,"9":1330997050675056641,"10":1330996824228962309,"11":1330993367564554241,"12":1330990899829108736,"13":1330986799515234304,"14":1330982402454396933,"15":1330979439648382977,"16":1330976917940367360,"17":1330975843955462144,"18":1330968742378016770,"19":1330962368306827271,"20":1330959301775650820,"21":1330956786581422086,"22":1330951752124936192,"23":1330949238939930625,"24":1330946718905626630,"25":1330943576533049349,"26":1330936445347958787,"27":1330933777997189127,"28":1330929102988054528,"29":1330926586149937159,"30":1330923120191021057,"31":1330913820555042816,"32":1330910228628480000,"33":1330907016945143809,"34":1330903685325484035,"35":1330900162030559232,"36":1330897028205916163,"37":1330892832941498370,"38":1330888838441541638,"39":1330884502059626497,"40":1330881525076930560,"41":1330877513283854337,"42":1330873744076759041,"43":1330868704926547970,"44":1330863671694614529,"45":1330858834181677056,"46":1330853745941504000,"47":1330850333820481544,"48":1330849988151304193,"49":1330845271098597376,"50":1330839351555747841,"51":1330835989988737027,"52":1330831801145827330,"53":1330736584262516737,"54":1330722745206726656,"55":1330715193987350530,"56":1330707645968257025,"57":1330700093809332224,"58":1330692544502575105,"59":1330684995309105152,"60":1330677445381394434,"61":1330669895583928320,"62":1330662349620056064},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false},"text":{"0":"El Rey de Espa\u00f1a, en cuarentena tras tener contacto con un positivo en covid\nhttps:\/\/t.co\/Kyfwfqeg3a","1":"COE nacional pide aplazar las elecciones en la Universidad de Guayaquil\nhttps:\/\/t.co\/yFpivjihcq","2":"En Manab\u00ed se ejecuta un plan invernal en quebradas y r\u00edos, para evitar inundaciones\nhttps:\/\/t.co\/GtvRw0omFo","3":"\u00a1Lamentable! Pat Quinn, uno de los creadores del #IceBucketChallege, falleci\u00f3 a los 37 a\u00f1os. El reto era por una buena causa \u00bb https:\/\/t.co\/II1q0SB8bp https:\/\/t.co\/CE437kmBzu","4":"Barcelona no pudo con Orense y consigue un empate en Machala\nhttps:\/\/t.co\/diOM0H9amk","5":"#ATENCI\u00d3N | Alcald\u00eda aplicar\u00e1 restricci\u00f3n vehicular en fiestas de #Quito. \u00bfSalvoconductos especiales? \u00bb https:\/\/t.co\/azV0rVe33X https:\/\/t.co\/6s0v3pZ5Dv","6":"La Polic\u00eda Nacional restructur\u00f3 su equipo de control de fronteras con Colombia y Per\u00fa\nhttps:\/\/t.co\/Mdr7msix9S","7":"Con un plant\u00f3n, vecinos del Centro Hist\u00f3rico de Quito piden al Municipio que refuerce controles para frenar la expansi\u00f3n del covid-19\nhttps:\/\/t.co\/AqGS5dMJgO","8":"#ATENCI\u00d3N | El caso llega al Pleno de la Asamblea. Claves para entender el juicio pol\u00edtico a la ministra de Gobierno, Mar\u00eda Paula Romo \u00bb https:\/\/t.co\/tUzKswSNqa https:\/\/t.co\/IGbEmlqQxm","9":"#Quito | Cuatro fotorradares de velocidad vandalizados. \u00bfD\u00f3nde? La AMT se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/6M0SH5royr https:\/\/t.co\/z4DL3yz4Dd","10":"Ecuador cumpli\u00f3 metas cuantitativas acordadas con el FMI; uno de los dos pasos para acceder a USD 2 000 millones en financiamiento\nhttps:\/\/t.co\/dpuZoySNV8","11":"#VueltaCicl\u00edsticaEc | Cristian Toro es el l\u00edder de la general tras ganar la primera etapa. Ma\u00f1ana se corren 133 kil\u00f3metros hasta Santo Domingo :man_biking_selector::Ecuador: \u00bb https:\/\/t.co\/IqP3jp8IqS https:\/\/t.co\/w2MqCuaNbP","12":"Cierres viales por trabajos del Metro se realizan en el sur y en el norte de Quito\nhttps:\/\/t.co\/0hPESfGY2x","13":"#ATENCI\u00d3N | Revelan el error que se convirti\u00f3 en golpe de suerte para la vacuna de AstraZeneca y Oxford contra el covid-19 \u00bb https:\/\/t.co\/YqghR0WSHS https:\/\/t.co\/dzI14B3NXz","14":"El petr\u00f3leo de Texas, referencia para Ecuador, cierra con un alza del 1,5%, hasta USD 43,06\nhttps:\/\/t.co\/CJecOUvXfn","15":"#ATENCI\u00d3N | \u00bfPor qu\u00e9 el alcalde Jorge Yunda no descarta clausurar centros comerciales en Quito? \u00bb https:\/\/t.co\/kDkrMwCjr9 https:\/\/t.co\/xpkF0ZXPrH","16":"#ATENCI\u00d3N | En 11 meses, la Polic\u00eda ha decomisado 110,9 toneladas de drogas, un \u201cr\u00e9cord hist\u00f3rico\u201d en Ecuador \u00bb https:\/\/t.co\/cMNazzITaA https:\/\/t.co\/TO3Hwa2w15","17":"Seis claves que debe saber para el juicio pol\u00edtico a la ministra Romo\nhttps:\/\/t.co\/uuJOJUI5Wn","18":"Universidad Cat\u00f3lica y Mushuc Runa empataron 1-1 en el Atahualpa\nhttps:\/\/t.co\/EuZf2lPQYL","19":"#ATENCI\u00d3N | Presidente Len\u00edn Moreno anuncia cu\u00e1ndo Ecuador aplicar\u00eda las vacunas contra el #covid19. \u00bfCu\u00e1ntos ecuatorianos recibir\u00e1n las dosis? \u00bb https:\/\/t.co\/vzGQLqr7pN https:\/\/t.co\/Qas4KRZcyc","20":"Unidad para combatir la violencia contra las mujeres pasa a la Corporaci\u00f3n para la Seguridad Ciudadana de Guayaquil\nhttps:\/\/t.co\/omlQlIzBjn","21":"#ATENCI\u00d3N | Alerta por transmisi\u00f3n silenciosa de #covid19 en Ecuador. Expertos se pronuncian. Ministerio de Salud refuerza campa\u00f1as \u00bb https:\/\/t.co\/qifuvxX8zu https:\/\/t.co\/bjIBhXl7r6","22":"#ATENCI\u00d3N | Corte llama a exministro del r\u00e9gimen de Rafael Correa para que ofrezca disculpas por caso Odebrecht. El 31 de julio, un juez le otorg\u00f3 la prelibertad \u00bb https:\/\/t.co\/XhY3sreDlA https:\/\/t.co\/IVf2wFh1j5","23":"Len\u00edn Moreno anuncia que cambiar\u00e1 al Gobernador de Napo tras un juicio contra un periodista\nhttps:\/\/t.co\/utu73FKe84","24":"#URGENTE | Ministerio de Salud reconoce 13 225 fallecidos en el contexto del #covid19 en #Ecuador. Informe de este lunes 23 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/cqkRN67fVL https:\/\/t.co\/Hx1WWOErSK","25":"#URGENTE | Ecuador registra 301 nuevos casos de #covid19, seg\u00fan Ministerio de Salud. Informe de este lunes 23 de noviembre del 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/cqkRN67fVL https:\/\/t.co\/Abwm0YHKB2","26":"#Mundo | Vacuna gratis contra el #covid19 en Arabia Saud\u00ed. \u00bfToda la poblaci\u00f3n recibir\u00e1 el beneficio? \u00bb https:\/\/t.co\/hgppovMetu https:\/\/t.co\/P1ecx3mlf0","27":"Colombia cerrar\u00e1 2020 con r\u00e9cords en erradicaci\u00f3n de hoja de coca y confiscaci\u00f3n de coca\u00edna\nhttps:\/\/t.co\/P0XfP2tSBe","28":"El defensor ecuatoriano Jhon Jairo Espinoza jugar\u00e1 en el Chicago Fire\nhttps:\/\/t.co\/ykOuZGjXiP","29":"Conmoci\u00f3n en Manta por asesinato de adolescente; la madre fue detenida \u00bb https:\/\/t.co\/1L5RxffnW3 https:\/\/t.co\/mRZFj9DIyi","30":"#ATENCI\u00d3N | Colegio particular de Quito emite comunicado por denuncia de violaci\u00f3n de exestudiante. Zona 9 de Educaci\u00f3n se pronuncia \u00bb https:\/\/t.co\/D5JXgZKc6a https:\/\/t.co\/HYILR6FYjC","31":"El Parque Nacional Gal\u00e1pagos y las organizaciones ambientales piden ampliar la reserva marina \u00bb https:\/\/t.co\/aD0hnwYoxY https:\/\/t.co\/BE3c5HXKV0","32":"Desde M\u00e9xico se confirma nuevo contagio de #covid19 en seleccionado titular de la Tri \u00bb https:\/\/t.co\/wvgQmi4oRI https:\/\/t.co\/syecxahtqT","33":"Cadena de muertes y contagios de covid en la Iglesia Ortodoxa Serbia \u00bb https:\/\/t.co\/NcC31rlE2Y https:\/\/t.co\/ZB9DSazhlq","34":"#ATENCI\u00d3N | Licencias de conducir, obtenidas ilegalmente durante la pandemia, anuladas. \u00bfOferta en redes sociales? \u00bb https:\/\/t.co\/4kIOji42I6 https:\/\/t.co\/oCqP2iTdmc","35":"Sospecha de #covid19 en la #VueltaCicl\u00edsticaEc. Competidor fue aislado \u00bb https:\/\/t.co\/ZziB3TwawP https:\/\/t.co\/2UaolP4smh","36":"La pandemia ha modificado la forma de vivir las fiestas locales de las ciudades en el mundo \u00bb https:\/\/t.co\/tQ8htfmh6z https:\/\/t.co\/lwRugP6qdU","37":"Cuatro fotorradares de velocidad han sido vandalizados en Quito este 2020 \u00bb https:\/\/t.co\/tKniiW6b3Z https:\/\/t.co\/lyJ0SFz1CA","38":"#ATENCI\u00d3N | Centros de tolerancia en #Quito reabren sus puertas bajo plan piloto. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con bares, discotecas y centros de entretenimiento nocturno? \u00bb https:\/\/t.co\/M6Oag2MGFl https:\/\/t.co\/Td98J2gxdN","39":"#ATENCI\u00d3N | Esta semana se debe definir el salario b\u00e1sico del 2021 en Ecuador. Esto proponen empleadores y trabajadores \u00bb \u00bb https:\/\/t.co\/cM0oVR4xUb https:\/\/t.co\/WLmEUdQBfh","40":"C\u00f3mo Ortega levant\u00f3 un imperio medi\u00e1tico que enriquece a su familia y afianza su poder en Nicaragua \u00bb https:\/\/t.co\/mWY3B2muzy https:\/\/t.co\/rhQkK8beLG","41":"#ATENCI\u00d3N | Nuevo violento asalto a local de comida en Quito. Video registr\u00f3 robo con cuchillo a establecimiento ubicado en el norte de la capital \u00bb https:\/\/t.co\/53s0Ya7ZB2 https:\/\/t.co\/du9KeaKaOi","42":"#AN\u00c1LISIS | 'Mujer trabajadora'. Compartimos el an\u00e1lisis de nuestra editora de Negocios, M\u00f3nica Orozco \u00bb https:\/\/t.co\/n2zfF882PM https:\/\/t.co\/BPwYzlkJVJ","43":"#ATENCI\u00d3N | Vacuna de Oxford y AstraZeneca tiene una efectividad del 70,4%. Si bien su eficacia contrasta con las mostradas por Pfizer y Moderna, muestra dos ventajas importantes sobre ellas \u00bb https:\/\/t.co\/zIPr9OOHWS https:\/\/t.co\/50W9ybnAvY","44":"\u00a1Este lunes arranca la #VueltaCicl\u00edsticaEc! :person_biking::Ecuador::raising_hands: La primera etapa, denominada Jhonatan Narv\u00e1ez, ser\u00e1 de 191 km. \u00bfSu recorrido? \u00bb https:\/\/t.co\/2AXwxSVC0W https:\/\/t.co\/mRL3sU1hME","45":"#ATENCI\u00d3N | Accidente en la avenida Sim\u00f3n Bol\u00edvar, de Quito. Dos veh\u00edculos involucrados \u00bb https:\/\/t.co\/SZQ6zDQAmE https:\/\/t.co\/tCouAYGLtk","46":"La Polic\u00eda se incauta de 991 kilos de droga en Guayaquil \u00bb https:\/\/t.co\/GYK4OFftWf https:\/\/t.co\/KbzI4YElrZ","47":"#EDITORIAL | 'Imaginaci\u00f3n y esfuerzo para sostener la educaci\u00f3n'. Compartimos la opini\u00f3n de EL COMERCIO \u00bb https:\/\/t.co\/phpFIExMrs https:\/\/t.co\/Gvg69Hui6A","48":"Las esperanzas de Trump se desvanecen mientras Biden avanza con la formaci\u00f3n del gabinete \u00bb https:\/\/t.co\/zww00m5lsA https:\/\/t.co\/WTc2hOXwm7","49":"Compartimos la #portadaEC con los temas m\u00e1s destacados que trae su ejemplar de hoy, 23 de noviembre del 2020 :rolled-up_newspaper_selector:\n\nLos invitamos a leernos tambi\u00e9n en https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui :mobile_phone_with_arrow: https:\/\/t.co\/SyPE2ZNC0y","50":"Nueve establecimientos clausurados en operativos nocturnos de control en Guayaquil \u00bb https:\/\/t.co\/od7ETcX1U2 https:\/\/t.co\/oKXEJO1fVJ","51":"[ #Vi\u00f1eta ] Revoluci\u00f3n revolucionaria\nLa #caricatura del d\u00eda por Pancho Cajas\n\nM\u00e1s caricaturas en \u00bb https:\/\/t.co\/TezCylCeag https:\/\/t.co\/EBF70uI0Mu","52":"Autoridades refuerzan control en San Lorenzo \u00bb https:\/\/t.co\/bb8K38kaLh https:\/\/t.co\/sDC1qEM2SH","53":"\u00bfQu\u00e9 ocurri\u00f3 con ocho vagones del Tren Ecuador? Indignaci\u00f3n y nostalgia en Riobamba tras su desaparici\u00f3n. \u00bfChatarrizados? https:\/\/t.co\/JohrwqQbCg","54":"Consejo Nacional Electoral se pronuncia por inscripci\u00f3n de nuevas candidaturas del movimiento Justicia Social https:\/\/t.co\/Agu5MI06tb","55":"Conmoci\u00f3n por muerte de exconcejala Norma Illares. Autoridades en Ecuador reaccionan  https:\/\/t.co\/5vKByAbGij","56":"Medio centenar de art\u00edculos no est\u00e1n gravados con impuestos cuando se ingresan por v\u00eda a\u00e9rea a #Ecuador. \u00bfOpciones para el #ViernesNegro? https:\/\/t.co\/hPumqvclgH","57":"Equipos de criminal\u00edstica llegaron de Guayaquil a Machala para investigar crimen de empresarios y de sus dos hijos https:\/\/t.co\/xHePac5hrE","58":"El rescate de excursionistas en #Ecuador est\u00e1 en manos de agentes \u00e9lite. \u00bfC\u00f3mo proceden en casos de extraviados o lesionados? https:\/\/t.co\/FzQ5Vre9Wq","59":"La ANT dispone nuevas medidas para atender a los usuarios que necesitan obtener una licencia de conducir. \u00bfHasta cu\u00e1ndo tendr\u00e1n validez las licencias caducadas? https:\/\/t.co\/flRC45OEkf","60":"Vanessa Chal\u00e1 gan\u00f3 la medalla de oro en el Panamericano de Judo en M\u00e9xico \u00bb https:\/\/t.co\/7sOqu04P3C https:\/\/t.co\/LBf6ruxRHS","61":"Lluvias, tormentas el\u00e9ctricas, heladas... Descensos de temperaturas en la Sierra de Ecuador. Afectaciones https:\/\/t.co\/65o4Lb3D0Z","62":"J\u00fapiter y Saturno ser\u00e1n protagonistas de un espect\u00e1culo astron\u00f3mico visible desde la Tierra. \u00bfCu\u00e1ndo verlo? https:\/\/t.co\/2bOVXNSFcc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:50:00","1":"2020-11-23 23:40:00","2":"2020-11-23 23:32:35","3":"2020-11-23 23:15:00","4":"2020-11-23 23:00:00","5":"2020-11-23 22:59:37","6":"2020-11-23 22:43:39","7":"2020-11-23 22:30:00","8":"2020-11-23 22:20:00","9":"2020-11-23 22:10:00","10":"2020-11-23 22:09:06","11":"2020-11-23 21:55:22","12":"2020-11-23 21:45:33","13":"2020-11-23 21:29:16","14":"2020-11-23 21:11:47","15":"2020-11-23 21:00:01","16":"2020-11-23 20:50:00","17":"2020-11-23 20:45:44","18":"2020-11-23 20:17:31","19":"2020-11-23 19:52:11","20":"2020-11-23 19:40:00","21":"2020-11-23 19:30:00","22":"2020-11-23 19:10:00","23":"2020-11-23 19:00:01","24":"2020-11-23 18:50:00","25":"2020-11-23 18:37:31","26":"2020-11-23 18:09:10","27":"2020-11-23 17:58:34","28":"2020-11-23 17:40:00","29":"2020-11-23 17:30:00","30":"2020-11-23 17:16:13","31":"2020-11-23 16:39:16","32":"2020-11-23 16:25:00","33":"2020-11-23 16:12:14","34":"2020-11-23 15:59:00","35":"2020-11-23 15:45:00","36":"2020-11-23 15:32:33","37":"2020-11-23 15:15:52","38":"2020-11-23 15:00:00","39":"2020-11-23 14:42:46","40":"2020-11-23 14:30:56","41":"2020-11-23 14:15:00","42":"2020-11-23 14:00:01","43":"2020-11-23 13:40:00","44":"2020-11-23 13:20:00","45":"2020-11-23 13:00:46","46":"2020-11-23 12:40:33","47":"2020-11-23 12:27:00","48":"2020-11-23 12:25:37","49":"2020-11-23 12:06:53","50":"2020-11-23 11:43:21","51":"2020-11-23 11:30:00","52":"2020-11-23 11:13:21","53":"2020-11-23 04:55:00","54":"2020-11-23 04:00:00","55":"2020-11-23 03:30:00","56":"2020-11-23 03:00:00","57":"2020-11-23 02:30:00","58":"2020-11-23 02:00:00","59":"2020-11-23 01:30:00","60":"2020-11-23 01:00:00","61":"2020-11-23 00:30:00","62":"2020-11-23 00:00:01"},"retweet_count":{"0":7,"1":7,"2":11,"3":9,"4":2,"5":10,"6":1,"7":7,"8":13,"9":3,"10":2,"11":11,"12":3,"13":26,"14":7,"15":47,"16":35,"17":9,"18":3,"19":88,"20":33,"21":42,"22":70,"23":21,"24":25,"25":35,"26":31,"27":12,"28":12,"29":12,"30":17,"31":56,"32":24,"33":4,"34":28,"35":14,"36":11,"37":63,"38":10,"39":83,"40":24,"41":36,"42":8,"43":27,"44":19,"45":13,"46":26,"47":20,"48":12,"49":9,"50":20,"51":31,"52":23,"53":163,"54":17,"55":19,"56":26,"57":35,"58":28,"59":29,"60":168,"61":29,"62":20},"favorite_count":{"0":14,"1":6,"2":13,"3":42,"4":6,"5":32,"6":9,"7":24,"8":39,"9":14,"10":10,"11":61,"12":6,"13":124,"14":11,"15":195,"16":81,"17":13,"18":7,"19":148,"20":38,"21":61,"22":85,"23":35,"24":28,"25":47,"26":70,"27":23,"28":20,"29":29,"30":25,"31":95,"32":43,"33":11,"34":43,"35":35,"36":29,"37":110,"38":29,"39":132,"40":43,"41":62,"42":18,"43":88,"44":78,"45":29,"46":38,"47":26,"48":28,"49":23,"50":39,"51":70,"52":32,"53":321,"54":25,"55":49,"56":36,"57":54,"58":38,"59":44,"60":576,"61":27,"62":36},"user_location":{"0":"Ecuador","1":"Ecuador","2":"Ecuador","3":"Ecuador","4":"Ecuador","5":"Ecuador","6":"Ecuador","7":"Ecuador","8":"Ecuador","9":"Ecuador","10":"Ecuador","11":"Ecuador","12":"Ecuador","13":"Ecuador","14":"Ecuador","15":"Ecuador","16":"Ecuador","17":"Ecuador","18":"Ecuador","19":"Ecuador","20":"Ecuador","21":"Ecuador","22":"Ecuador","23":"Ecuador","24":"Ecuador","25":"Ecuador","26":"Ecuador","27":"Ecuador","28":"Ecuador","29":"Ecuador","30":"Ecuador","31":"Ecuador","32":"Ecuador","33":"Ecuador","34":"Ecuador","35":"Ecuador","36":"Ecuador","37":"Ecuador","38":"Ecuador","39":"Ecuador","40":"Ecuador","41":"Ecuador","42":"Ecuador","43":"Ecuador","44":"Ecuador","45":"Ecuador","46":"Ecuador","47":"Ecuador","48":"Ecuador","49":"Ecuador","50":"Ecuador","51":"Ecuador","52":"Ecuador","53":"Ecuador","54":"Ecuador","55":"Ecuador","56":"Ecuador","57":"Ecuador","58":"Ecuador","59":"Ecuador","60":"Ecuador","61":"Ecuador","62":"Ecuador"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","1":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","2":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","3":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","4":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","5":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","6":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","7":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","8":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","9":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","10":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","11":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","12":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","13":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","14":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","15":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","16":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","17":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","18":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","19":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","20":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","21":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","22":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","23":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","24":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","25":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","26":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","27":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","28":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","29":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","30":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","31":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","32":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","33":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","34":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","35":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","36":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","37":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","38":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","39":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","40":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","41":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","42":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","43":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","44":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","45":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","46":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","47":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","48":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","49":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","50":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","51":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","52":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","53":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","54":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","55":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","56":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","57":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","58":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","59":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","60":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","61":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO","62":"https:\/\/t.co\/ybctD4cRAO"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kyfwfqeg3a","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/rey-espana-cuarentena-contacto-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/rey\u2026","indices":[77,100]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yFpivjihcq","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/coe-nacional-elecciones-universidad-guayaquil.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/coe\u2026","indices":[72,95]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GtvRw0omFo","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/manabi-plan-invernal-quebradas-inundaciones.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/man\u2026","indices":[84,107]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallege","indices":[49,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/II1q0SB8bp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pUyEwu","display_url":"bit.ly\/3pUyEwu","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1331009954543783941,"id_str":"1331009954543783941","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniygG0XUAUE5lr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniygG0XUAUE5lr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CE437kmBzu","display_url":"pic.twitter.com\/CE437kmBzu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1331013408473427969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diOM0H9amk","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/barcelona-pudo-orense-empate-machala.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/barce\u2026","indices":[61,84]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[66,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azV0rVe33X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UTBcg1","display_url":"bit.ly\/2UTBcg1","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1331009531460149253,"id_str":"1331009531460149253","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniyHetXYAUg2Nm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniyHetXYAUg2Nm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6s0v3pZ5Dv","display_url":"pic.twitter.com\/6s0v3pZ5Dv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1331009537864835073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mdr7msix9S","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/policia-nacional-control-colombia-peru.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pol\u2026","indices":[86,109]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqGS5dMJgO","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/planton-centro-quito-controles-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pla\u2026","indices":[134,157]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tUzKswSNqa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ftQvFu","display_url":"bit.ly\/3ftQvFu","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1330997348302991362,"id_str":"1330997348302991362","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EninCU6WMAINdXv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EninCU6WMAINdXv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IGbEmlqQxm","display_url":"pic.twitter.com\/IGbEmlqQxm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330999567119167497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6M0SH5royr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33bf7xW","display_url":"bit.ly\/33bf7xW","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1330970337455067137,"id_str":"1330970337455067137","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniOeFqXUAEu49m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniOeFqXUAEu49m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z4DL3yz4Dd","display_url":"pic.twitter.com\/z4DL3yz4Dd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330997050675056641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dpuZoySNV8","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/ecuador-metas-acuerdo-fmi-desembolso.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/ecu\u2026","indices":[131,154]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"VueltaCicl\u00edsticaEc","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IqP3jp8IqS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/371lF3x","display_url":"bit.ly\/371lF3x","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1330993351873662990,"id_str":"1330993351873662990","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnijZtDWEA4iJzn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnijZtDWEA4iJzn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w2MqCuaNbP","display_url":"pic.twitter.com\/w2MqCuaNbP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330993367564554241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hPESfGY2x","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/cierres-viales-trabajos-metro-quitumbe.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cie\u2026","indices":[83,106]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YqghR0WSHS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3frEssj","display_url":"bit.ly\/3frEssj","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1330986794612043778,"id_str":"1330986794612043778","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnidcBWWMAI--Ch.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnidcBWWMAI--Ch.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzI14B3NXz","display_url":"pic.twitter.com\/dzI14B3NXz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330986799515234304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CJecOUvXfn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/petroleo-texas-barril-vacuna-covid19.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/pet\u2026","indices":[92,115]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDkrMwCjr9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33aP8Xk","display_url":"bit.ly\/33aP8Xk","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1330976908021002245,"id_str":"1330976908021002245","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniUci7W8AUr1Ei.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniUci7W8AUr1Ei.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xpkF0ZXPrH","display_url":"pic.twitter.com\/xpkF0ZXPrH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330979439648382977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cMNazzITaA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2USX23d","display_url":"bit.ly\/2USX23d","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1330944532653993987,"id_str":"1330944532653993987","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh3ADSW8AMYJ2V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh3ADSW8AMYJ2V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TO3Hwa2w15","display_url":"pic.twitter.com\/TO3Hwa2w15","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330976917940367360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uuJOJUI5Wn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/claves-juicio-politico-ministra-romo.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/cla\u2026","indices":[70,93]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EuZf2lPQYL","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/catolica-mushuc-runa-empate-ligapro.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/catol\u2026","indices":[65,88]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vzGQLqr7pN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35V56qA","display_url":"bit.ly\/35V56qA","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1330962351441457158,"id_str":"1330962351441457158","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniHNPcWMAYdoxc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniHNPcWMAYdoxc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qas4KRZcyc","display_url":"pic.twitter.com\/Qas4KRZcyc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330962368306827271\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omlQlIzBjn","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/unidad-violencia-mujeres-guayaquil-corporacion.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/uni\u2026","indices":[116,139]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"covid19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qifuvxX8zu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UX3gyU","display_url":"bit.ly\/2UX3gyU","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1330944341045547009,"id_str":"1330944341045547009","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh205fWEAEMgmU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh205fWEAEMgmU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bjIBhXl7r6","display_url":"pic.twitter.com\/bjIBhXl7r6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330956786581422086\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XhY3sreDlA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nS7iFA","display_url":"bit.ly\/3nS7iFA","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1330943767621283850,"id_str":"1330943767621283850","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2ThUWMAogT5j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2ThUWMAogT5j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IVf2wFh1j5","display_url":"pic.twitter.com\/IVf2wFh1j5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330951752124936192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/utu73FKe84","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/moreno-cambio-gobernador-napo-periodista.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/mor\u2026","indices":[92,115]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[77,85]},{"text":"Ecuador","indices":[89,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cqkRN67fVL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pXlH4O","display_url":"bit.ly\/3pXlH4O","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1330944054041980928,"id_str":"1330944054041980928","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2kMUXMAAFICK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2kMUXMAAFICK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hx1WWOErSK","display_url":"pic.twitter.com\/Hx1WWOErSK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330946718905626630\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"covid19","indices":[48,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cqkRN67fVL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pXlH4O","display_url":"bit.ly\/3pXlH4O","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1330943571638292482,"id_str":"1330943571638292482","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2IHOXEAIghlH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh2IHOXEAIghlH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Abwm0YHKB2","display_url":"pic.twitter.com\/Abwm0YHKB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330943576533049349\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Mundo","indices":[0,6]},{"text":"covid19","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgppovMetu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3foUun3","display_url":"bit.ly\/3foUun3","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1330936422929477634,"id_str":"1330936422929477634","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhvoANXMAIJclM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhvoANXMAIJclM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P1ecx3mlf0","display_url":"pic.twitter.com\/P1ecx3mlf0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330936445347958787\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0XfP2tSBe","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/actualidad\/colombia-erradicacion-cocaina-narcotrafico-delincuencia.html","display_url":"elcomercio.com\/actualidad\/col\u2026","indices":[92,115]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ykOuZGjXiP","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/deportes\/defensor-ecuatoriano-jhon-jairo-espinoza.html","display_url":"elcomercio.com\/deportes\/defen\u2026","indices":[70,93]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1L5RxffnW3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36U9qFC","display_url":"bit.ly\/36U9qFC","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1330923217033289733,"id_str":"1330923217033289733","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhjnUaW4AUoBnr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhjnUaW4AUoBnr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mRZFj9DIyi","display_url":"pic.twitter.com\/mRZFj9DIyi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330926586149937159\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D5JXgZKc6a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lZjXpo","display_url":"bit.ly\/3lZjXpo","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1330923075559432192,"id_str":"1330923075559432192","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhjfFYXIAArQMe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhjfFYXIAArQMe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HYILR6FYjC","display_url":"pic.twitter.com\/HYILR6FYjC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330923120191021057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aD0hnwYoxY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lXJTBV","display_url":"bit.ly\/3lXJTBV","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330913806105653249,"id_str":"1330913806105653249","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhbDh-XMAEWt9H.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhbDh-XMAEWt9H.png","url":"https:\/\/t.co\/BE3c5HXKV0","display_url":"pic.twitter.com\/BE3c5HXKV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330913820555042816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[43,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wvgQmi4oRI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lZahLN","display_url":"bit.ly\/3lZahLN","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1330908592942280705,"id_str":"1330908592942280705","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhWUFbW8AE1l7R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhWUFbW8AE1l7R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/syecxahtqT","display_url":"pic.twitter.com\/syecxahtqT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330910228628480000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NcC31rlE2Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J7Ypso","display_url":"bit.ly\/2J7Ypso","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1330907010544627712,"id_str":"1330907010544627712","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhU3-iW8AAj3RC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhU3-iW8AAj3RC.png","url":"https:\/\/t.co\/ZB9DSazhlq","display_url":"pic.twitter.com\/ZB9DSazhlq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330907016945143809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kIOji42I6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33aVxlx","display_url":"bit.ly\/33aVxlx","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1330898686151446528,"id_str":"1330898686151446528","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNTbwXUAAtToH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNTbwXUAAtToH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oCqP2iTdmc","display_url":"pic.twitter.com\/oCqP2iTdmc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330903685325484035\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"covid19","indices":[12,20]},{"text":"VueltaCicl\u00edsticaEc","indices":[27,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZziB3TwawP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KodDtF","display_url":"bit.ly\/2KodDtF","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1330898057559470080,"id_str":"1330898057559470080","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhMu2EW8AAi-mr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhMu2EW8AAi-mr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2UaolP4smh","display_url":"pic.twitter.com\/2UaolP4smh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330900162030559232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tQ8htfmh6z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UPOj1I","display_url":"bit.ly\/2UPOj1I","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1330896984337735680,"id_str":"1330896984337735680","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLwYAW4AAPF3s.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLwYAW4AAPF3s.png","url":"https:\/\/t.co\/lwRugP6qdU","display_url":"pic.twitter.com\/lwRugP6qdU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330897028205916163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tKniiW6b3Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39a3k6L","display_url":"bit.ly\/39a3k6L","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1330892807578464256,"id_str":"1330892807578464256","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhH9QXWMAABwXY.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhH9QXWMAABwXY.png","url":"https:\/\/t.co\/lyJ0SFz1CA","display_url":"pic.twitter.com\/lyJ0SFz1CA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330892832941498370\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Quito","indices":[37,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6Oag2MGFl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Ul5oE","display_url":"bit.ly\/35Ul5oE","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1330884957489782784,"id_str":"1330884957489782784","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhA0UgW4AAoQND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhA0UgW4AAoQND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Td98J2gxdN","display_url":"pic.twitter.com\/Td98J2gxdN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330888838441541638\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cM0oVR4xUb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nPZhkc","display_url":"bit.ly\/3nPZhkc","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1330884489355079681,"id_str":"1330884489355079681","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhAZEkWMAEsVnl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhAZEkWMAEsVnl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WLmEUdQBfh","display_url":"pic.twitter.com\/WLmEUdQBfh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330884502059626497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWY3B2muzy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2USoxtN","display_url":"bit.ly\/2USoxtN","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1330881474627825665,"id_str":"1330881474627825665","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng9pl1W8AE_pm0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng9pl1W8AE_pm0.png","url":"https:\/\/t.co\/rhQkK8beLG","display_url":"pic.twitter.com\/rhQkK8beLG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330881525076930560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/53s0Ya7ZB2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fo9r8K","display_url":"bit.ly\/3fo9r8K","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1330860064224256003,"id_str":"1330860064224256003","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqLV3XIAMD767.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqLV3XIAMD767.jpg","url":"https:\/\/t.co\/du9KeaKaOi","display_url":"pic.twitter.com\/du9KeaKaOi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330877513283854337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"AN\u00c1LISIS","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2zfF882PM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fqQySA","display_url":"bit.ly\/3fqQySA","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1330859920246386689,"id_str":"1330859920246386689","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqC9gXMAEjeky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqC9gXMAEjeky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BPwYzlkJVJ","display_url":"pic.twitter.com\/BPwYzlkJVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330873744076759041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1000,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIPr9OOHWS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/394tOXz","display_url":"bit.ly\/394tOXz","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1330859519656800258,"id_str":"1330859519656800258","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngprpMXMAI9RvZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngprpMXMAI9RvZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50W9ybnAvY","display_url":"pic.twitter.com\/50W9ybnAvY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330868704926547970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"VueltaCicl\u00edsticaEc","indices":[23,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AXwxSVC0W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UP2bcJ","display_url":"bit.ly\/2UP2bcJ","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1330859150314774528,"id_str":"1330859150314774528","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngpWJSXIAAPxQm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngpWJSXIAAPxQm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mRL3sU1hME","display_url":"pic.twitter.com\/mRL3sU1hME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330863671694614529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZQ6zDQAmE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UUHax3","display_url":"bit.ly\/2UUHax3","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330858827768532992,"id_str":"1330858827768532992","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngpDXtWEAAJ0l8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngpDXtWEAAJ0l8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tCouAYGLtk","display_url":"pic.twitter.com\/tCouAYGLtk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330858834181677056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GYK4OFftWf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nUONAl","display_url":"bit.ly\/3nUONAl","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1330852911614713858,"id_str":"1330852911614713858","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngjrAUW4AIpwJz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngjrAUW4AIpwJz.png","url":"https:\/\/t.co\/KbzI4YElrZ","display_url":"pic.twitter.com\/KbzI4YElrZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330853745941504000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EDITORIAL","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/phpFIExMrs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pQEXRz","display_url":"bit.ly\/3pQEXRz","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1330845525722140676,"id_str":"1330845525722140676","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engc9FuWEAQsrrM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engc9FuWEAQsrrM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gvg69Hui6A","display_url":"pic.twitter.com\/Gvg69Hui6A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330850333820481544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":627,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zww00m5lsA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kYugZs","display_url":"bit.ly\/3kYugZs","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1330845618114351104,"id_str":"1330845618114351104","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdCd6XUAAUW2H.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdCd6XUAAUW2H.png","url":"https:\/\/t.co\/WTc2hOXwm7","display_url":"pic.twitter.com\/WTc2hOXwm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330849988151304193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"portadaEC","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPeQq3g2ui","expanded_url":"http:\/\/elcomercio.com","display_url":"elcomercio.com","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1330837812283895811,"id_str":"1330837812283895811","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngV8G7W8AMnfdK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngV8G7W8AMnfdK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SyPE2ZNC0y","display_url":"pic.twitter.com\/SyPE2ZNC0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330845271098597376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":441,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":445,"h":686,"resize":"fit"},"medium":{"w":445,"h":686,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/od7ETcX1U2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pP3iYd","display_url":"bit.ly\/3pP3iYd","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1330839323369988097,"id_str":"1330839323369988097","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngXUEKW4AErBa3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngXUEKW4AErBa3.png","url":"https:\/\/t.co\/oKXEJO1fVJ","display_url":"pic.twitter.com\/oKXEJO1fVJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330839351555747841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Vi\u00f1eta","indices":[2,9]},{"text":"caricatura","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TezCylCeag","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/caricatuEC","display_url":"bit.ly\/caricatuEC","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330830626287738880,"id_str":"1330830626287738880","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngPZ1AXYAAJyfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngPZ1AXYAAJyfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EBF70uI0Mu","display_url":"pic.twitter.com\/EBF70uI0Mu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330835989988737027\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1969,"h":1391,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bb8K38kaLh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UOVfMy","display_url":"bit.ly\/2UOVfMy","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1330831399780298755,"id_str":"1330831399780298755","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngQG2fXMAMrQWz.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngQG2fXMAMrQWz.png","url":"https:\/\/t.co\/sDC1qEM2SH","display_url":"pic.twitter.com\/sDC1qEM2SH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330831801145827330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JohrwqQbCg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/336Y7Jp","display_url":"bit.ly\/336Y7Jp","indices":[122,145]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Agu5MI06tb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/399XsKS","display_url":"bit.ly\/399XsKS","indices":[110,133]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vKByAbGij","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UQwgbM","display_url":"bit.ly\/2UQwgbM","indices":[86,109]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Ecuador","indices":[95,103]},{"text":"ViernesNegro","indices":[123,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPumqvclgH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLC2aV","display_url":"bit.ly\/3nLC2aV","indices":[138,161]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHePac5hrE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35QB5YW","display_url":"bit.ly\/35QB5YW","indices":[115,138]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Ecuador","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzQ5Vre9Wq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/396aTvA","display_url":"bit.ly\/396aTvA","indices":[126,149]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/flRC45OEkf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lPSA10","display_url":"bit.ly\/3lPSA10","indices":[161,184]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sOqu04P3C","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2USzlIe","display_url":"bit.ly\/2USzlIe","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1330656043962142720,"id_str":"1330656043962142720","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndwnzKXEAAi3e3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndwnzKXEAAi3e3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LBf6ruxRHS","display_url":"pic.twitter.com\/LBf6ruxRHS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elcomerciocom\/status\/1330677445381394434\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/65o4Lb3D0Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nMB9iC","display_url":"bit.ly\/3nMB9iC","indices":[106,129]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2bOVXNSFcc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HrTfqC","display_url":"bit.ly\/2HrTfqC","indices":[108,131]}]}}}