{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1331024173255315456,"1":1331023888080396299,"2":1331023485045518336,"3":1331020987182313476,"4":1331018159265034240,"5":1331017866209013760,"6":1331017666560188419,"7":1331017246307737603,"8":1331016775769722881,"9":1331016416787640331,"10":1331016362723074055,"11":1331012761099395078,"12":1331012150270320640,"13":1331010904574529537,"14":1331010229069357057,"15":1331010200774594561,"16":1331008812258570240,"17":1331008387140739073,"18":1331008102704050178,"19":1331005875763470338,"20":1331004348567085062,"21":1331003576353755138,"22":1331003356924547073,"23":1331000833845186561,"24":1331000003922452482,"25":1330998324481167364,"26":1330995808829927425,"27":1330994828365029377,"28":1330994536559108100,"29":1330993282701275139,"30":1330990776294248456,"31":1330988251918856202,"32":1330985889007329281,"33":1330985737152581634,"34":1330984499430174720,"35":1330984080943484931,"36":1330983736368881672,"37":1330983225351671809,"38":1330981951050694656,"39":1330980706466598918,"40":1330980189703000064,"41":1330978188072194048,"42":1330977973399384068,"43":1330977476110135306,"44":1330977176481648643,"45":1330976939415400449,"46":1330976596535226368,"47":1330975943733760002,"48":1330975674627203072,"49":1330973394670481408,"50":1330973152193753095,"51":1330970638123732992,"52":1330968421945778176,"53":1330968124552859651,"54":1330965611296542722,"55":1330963090557587458,"56":1330961827870674944,"57":1330961259085385734,"58":1330958055656349698,"59":1330955538700644353,"60":1330954291163648003,"61":1330953025666637824,"62":1330951752158384130,"63":1330951144642895873,"64":1330950758703960067,"65":1330950509885337603,"66":1330948737271820288,"67":1330948281426468873,"68":1330947988227825665,"69":1330945475739078657,"70":1330945475160252423,"71":1330945252954353665,"72":1330943866812379139,"73":1330943747450953737,"74":1330942959181770758,"75":1330942345995563012,"76":1330941685732233217,"77":1330940467328987138,"78":1330940438648418307,"79":1330940410932432897,"80":1330939382648410116,"81":1330939195032997892,"82":1330938810797056003,"83":1330937930702053377,"84":1330935411208810498,"85":1330934417041317895,"86":1330932890683764745,"87":1330932380723535872,"88":1330930227841822721,"89":1330929999646486529,"90":1330925468007206913,"91":1330925388621619204,"92":1330922559768936450,"93":1330921553203060736,"94":1330920749994029060,"95":1330920746193985538,"96":1330920537502183427,"97":1330917792221192194,"98":1330917221623803904,"99":1330916217041920007,"100":1330915282198671362,"101":1330915215848960003,"102":1330912757860982784,"103":1330912581297598465,"104":1330911687961178112,"105":1330910239433093125,"106":1330910106331000832,"107":1330907735748128768,"108":1330905211255336960,"109":1330902695041961985,"110":1330901778297196546,"111":1330900177448816641,"112":1330897659654189058,"113":1330896791118733313,"114":1330896543352823808,"115":1330895140832075780,"116":1330892632927645696,"117":1330892305839091716,"118":1330892194086084615,"119":1330891354252054528,"120":1330890549923033093,"121":1330890153418743808,"122":1330890113396727808,"123":1330888178828505090,"124":1330887597611245569,"125":1330886537828065281,"126":1330885081116897283,"127":1330883804400033792,"128":1330882888435437570,"129":1330882641516703748,"130":1330882558284984321,"131":1330880042134609920,"132":1330877542207803393,"133":1330877534599307265,"134":1330875015399690240,"135":1330874669206036482,"136":1330873737932136452,"137":1330872493427585036,"138":1330872041571045378,"139":1330871762884681731,"140":1330871321199251456,"141":1330869977528868866,"142":1330868992123281412,"143":1330868453155205122,"144":1330867458467618818,"145":1330866254387744775,"146":1330863690040680448,"147":1330862701250220033,"148":1330862161892048896,"149":1330861155510743040,"150":1330859916467318785,"151":1330858544263024641,"152":1330857391076814852,"153":1330856212871700485,"154":1330856156005281793,"155":1330854875014565893,"156":1330852610417565697,"157":1330852357052182528,"158":1330851592225091586,"159":1330849841329664003,"160":1330848587656417280,"161":1330847396251770880,"162":1330847326173327361,"163":1330847033230553089,"164":1330846858072174594,"165":1330846072349011974,"166":1330846055827525632,"167":1330844161172512781,"168":1330843715812929536,"169":1330842291037237252,"170":1330839981049454592,"171":1330839777717915651,"172":1330837259365584896,"173":1330832228042076160,"174":1330830956253495296,"175":1330828573888958464,"176":1330827190443913222,"177":1330824677237854211,"178":1330822157572730881,"179":1330819640495370241,"180":1330817126412808193,"181":1330814609931063297,"182":1330812092627218432,"183":1330809578494234625,"184":1330807059080687617,"185":1330804544943632384,"186":1330800757080199169,"187":1330799511095160832,"188":1330791956700680193,"189":1330784409839169538,"190":1330776861794836482,"191":1330770557911052289,"192":1330769310831308801,"193":1330761761197318144,"194":1330754209587859456,"195":1330751691550060550,"196":1330749178004312064,"197":1330746657009508352,"198":1330744144155840513,"199":1330741629121155074,"200":1330740358939086848,"201":1330739110621876225,"202":1330736592353431553,"203":1330736194808897536,"204":1330735886976372736,"205":1330735629718708225,"206":1330734074495987712,"207":1330731560316833793,"208":1330729040022474759,"209":1330727776077438976,"210":1330726407459270662,"211":1330725266335948800,"212":1330725259469721603,"213":1330723836204093440,"214":1330722773505806338,"215":1330721494427701250,"216":1330720234702049283,"217":1330718976842854402,"218":1330716459593576454,"219":1330716205020221440,"220":1330715445125554176,"221":1330713945980678147,"222":1330712425054822402,"223":1330711670151213056,"224":1330711431319351296,"225":1330710167328002048,"226":1330710160298295296,"227":1330709097583357952,"228":1330708910135709697,"229":1330707666545553413,"230":1330706394941632515,"231":1330703879357538305,"232":1330702620256825344,"233":1330701360480858115,"234":1330698846737985538,"235":1330697589826727939,"236":1330696330600210438,"237":1330695073785327616,"238":1330695060728340485,"239":1330693956380860416,"240":1330693812356780034,"241":1330692575259451394,"242":1330691293991809030,"243":1330690038179442689,"244":1330687909465366533,"245":1330686253310693376,"246":1330685812695035904,"247":1330685245922947076,"248":1330684490918883330,"249":1330682538164183040,"250":1330682489300463619,"251":1330681219315621891,"252":1330679961204760579,"253":1330679785954177025,"254":1330679709529743360,"255":1330678713957163008,"256":1330677478235529216,"257":1330676192303788033,"258":1330673678535839746,"259":1330671160397279235,"260":1330669921471180800,"261":1330668643244515328,"262":1330667970306125837,"263":1330667390238158849,"264":1330667126613561345,"265":1330666130197852168,"266":1330664873668251652,"267":1330664861672550401,"268":1330663613296742401,"269":1330662377835163648},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":false,"75":true,"76":false,"77":true,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":true,"92":false,"93":false,"94":false,"95":true,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":true,"104":true,"105":false,"106":true,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":true,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":true,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":true,"168":false,"169":false,"170":true,"171":false,"172":false,"173":false,"174":false,"175":false,"176":false,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":true,"204":true,"205":true,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":true,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":true,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":true,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":true,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":true,"250":false,"251":false,"252":false,"253":true,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":false,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false},"text":{"0":"\u00a1Se abrieron las votaciones! :raising_hands: El @EEdeportista cumple 60 a\u00f1os de entregar este premio a los mejores atletas colombianos. Este 2020 recordaremos a todos los que han pasado por el podio. :trophy: De todos: \u00bfCu\u00e1l deber\u00eda ser el ganador este a\u00f1o? \n\n\u00a1Vote ya! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/szjH87h9Er https:\/\/t.co\/4fcHCo1cXv","1":"Donald Trump parece ceder: Joe Biden puede comenzar la transici\u00f3n. https:\/\/t.co\/S17eup8pRt https:\/\/t.co\/RuRxidqcay","2":"Despu\u00e9s del paso del hurac\u00e1n que gener\u00f3 devastaci\u00f3n en San Andr\u00e9s, Providencia y Santa Catalina, los habitantes buscan recuperar las islas lo m\u00e1s pronto posible. \nhttps:\/\/t.co\/QRK2NpjA75","3":"Wilson Guti\u00e9rrez ser\u00e1 el nuevo entrenador de Alianza Petrolera https:\/\/t.co\/m19Ul3kM4X https:\/\/t.co\/IMZpyfNsPy","4":"Denuncian el asesinato de dos profesores: uno en Risaralda y otro en Nari\u00f1o. https:\/\/t.co\/Y18DU75hBx https:\/\/t.co\/Sd7vjFMTN9","5":"Se abren inscripciones para la creaci\u00f3n de la Ruta Literaria de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/VJABwxhiem https:\/\/t.co\/UBZjokimdd","6":"M\u00e1s de 500 familias son desalojadas de una ocupaci\u00f3n ilegal en Soacha. https:\/\/t.co\/yoVHt0IWb7 https:\/\/t.co\/QjFvv7Z2hl","7":"A pesar de las lluvias se desarrolla el homenaje a Dilan Cruz. https:\/\/t.co\/aVx71wpxpO https:\/\/t.co\/PmDqug2eSQ","8":"Entregar\u00e1n duplicados gratuitos de documentos de identidad a sanandresanos y providencianos. https:\/\/t.co\/3J0FNxpbsw https:\/\/t.co\/NZOZOQ8RfB","9":"El Espectador le explica: Michigan certifica la victoria de Biden, \u00bfqu\u00e9 le queda a Trump? https:\/\/t.co\/aa8exWqWtF https:\/\/t.co\/xdOA13zkMU","10":"#Baloncesto :basketball: El quinteto barranquillero, dirigido por Thom\u00e1s D\u00edaz, super\u00f3 en la serie final al Team Cali. Excelente balance de la organizaci\u00f3n del torneo, que se realiz\u00f3 durante mes y medio en el coliseo Evangelista Mora de la capital vallecaucana. https:\/\/t.co\/EePNjeAcGK","11":"\u201cPresidente, est\u00e1n matando a nuestra gente\u201d: as\u00ed cantan los j\u00f3venes de Tumaco.\nhttps:\/\/t.co\/SNsuaUB1wi https:\/\/t.co\/nayuh34cJ9","12":"#DocumentalesEE El #21N de 2019 fue la antesala de multitudinarias marchas que se extendieron durante tres semanas. Estudiantes, mujeres, ind\u00edgenas, comunidad LGBT y campesinos se volcaron a las calles, recordamos las hist\u00f3ricas jornadas con un documental. https:\/\/t.co\/jZsif4OEww https:\/\/t.co\/QLefKxfp2F","13":"El mensaje principal para la poblaci\u00f3n es no automedicarse, ni dejarse guiar por informaci\u00f3n acerca de medicamentos que previenen el contagio de Covid-19 ya que por ahora no existe ninguna evidencia cient\u00edfica que lo demuestre.\nhttps:\/\/t.co\/arrS9Kzg9j","14":"#EnVivo El homenaje a Dilan Cruz avanza con una comparsa art\u00edstica, antes de la velat\u00f3n programada para las 6:00 p.m. Toda la jornada se ha realizado de forma pac\u00edfica.\nhttps:\/\/t.co\/EvKZwVZu0r https:\/\/t.co\/ivWDgbyIgq","15":"Algo est\u00e1 sucediendo con esta valla: Bojay\u00e1, uno de los s\u00edmbolos del conflicto armado en Colombia, se est\u00e1 borrando de la memoria. El pr\u00f3ximo 24 de noviembre es una fecha para conmemorar \u00bfSaben por qu\u00e9? #AyPadre https:\/\/t.co\/KVhU1BFfD3","16":"#ENVIVO El homenaje a Dilan Cruz avanza con una comparsa art\u00edstica, antes de la velat\u00f3n programada para las 6:00 p.m. Toda la jornada se ha realizado de forma pac\u00edfica.\nhttps:\/\/t.co\/nVYas2Gkv2 https:\/\/t.co\/8mDQoSMV5D","17":"#CorredorVerde Durante las pr\u00f3ximas tres semanas, la administraci\u00f3n ultimar\u00e1 los detalles de este dise\u00f1o conceptual junto a la ciudadan\u00eda, que tiene hasta el pr\u00f3ximo 12 diciembre para entregar sus opiniones. https:\/\/t.co\/tR74ngknW7","18":"#23N Conmemorando la muerte de Dilan Cruz, y rechazando los \u201c365 d\u00edas de impunidad\u201d, transcurre el Plant\u00f3n en la Calle 19 con carrera 4ta, el cual, a pesar del clima, ya cont\u00f3 con actividades art\u00edsticas y cacerolazos.\nhttps:\/\/t.co\/K4p8w9g3ui https:\/\/t.co\/yivgfLY5IF","19":"Este ser\u00e1 el equipo de Joe Biden para diplomacia y seguridad nacional. \nhttps:\/\/t.co\/fcfcp641Zj https:\/\/t.co\/gY8b5LEZdj","20":"Ma\u00f1ana, en #ElEspectadorLeExplica, hablaremos con el ministro @jrestrp sobre la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda en Colombia. \n\n\u00a1Con\u00e9ctate y participa! Responderemos algunas preguntas de nuestros lectores. https:\/\/t.co\/nUPYTGJp0a","21":"Entregar\u00e1n duplicados gratuitos de documentos de identidad a isle\u00f1os. https:\/\/t.co\/3J0FNxpbsw https:\/\/t.co\/RadgZKhzal","22":"\u00bfC\u00f3mo ingresar al Parque Nacional Natural Tayrona, que reabre sus puertas al ecoturismo?\nhttps:\/\/t.co\/51SR19RcxP https:\/\/t.co\/YDMRM1wkVa","23":"Tras la concertaci\u00f3n de la paz entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n queda sobre el tablero el aumento de poder e influencia pol\u00edtica y econ\u00f3mica de las potencias regionales Rusia y Turqu\u00eda. https:\/\/t.co\/qVE4trKxBd","24":"#Video El exfutbolista Aquivaldo Mosquera y el escritor Giovanny Ruiz hablan del libro Francisco Maturana: leyenda, transformaci\u00f3n, esperanza y f\u00fatbol\nhttps:\/\/t.co\/ShqjMp0QZv","25":"Cali Flow Latino presenta esta canci\u00f3n que fusiona los sonidos urbanos. https:\/\/t.co\/e4xLQ2bkJ3","26":"La Federaci\u00f3n Peruana de F\u00fatbol (FPF) confirm\u00f3 la continuidad del argentino Ricardo Gareca como seleccionador nacional pese a los malos resultados en las cuatro fechas de la clasificatoria sudamericana al Mundial de Catar-2022. https:\/\/t.co\/ByDawoKTSY","27":"El 23 de noviembre de 2019 Dilan Cruz fue asesinado por un agente del Esmad durante las protestas del #ParoNacional. Hoy, un a\u00f1o despu\u00e9s, su familia le rinde un homenaje. https:\/\/t.co\/0mnBIGUpsU","28":"Convocatorias: aliadas de la cultura en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/fKUj2ZyY6w\n\n**Contenido patrocinado por: @CulturaenBta. https:\/\/t.co\/g9MEkzZjCG","29":"El fallo de la Corte Constitucional sobre el caso Andr\u00e9s Felipe Arias gener\u00f3, como estaba previsto, una oleada de solicitudes a la Corte Suprema para que revise varias condenas. \n https:\/\/t.co\/Jix1jCWhrh","30":"El presidente Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez se refiri\u00f3 en la ma\u00f1ana de este lunes a las masacres que ocurrieron en el pa\u00eds durante el fin de semana, en las que fueron asesinadas 13 personas. https:\/\/t.co\/J3YHtJDCjy","31":"La alcaldesa Claudia L\u00f3pez propuso un \u201ctriple dise\u00f1o\u201d para tres tramos del #CorredorVerde, que estar\u00e1 integrado con la primera L\u00ednea del Metro de Bogot\u00e1, Transmilenio, los buses del SITP y el Regiotram de Occidente. As\u00ed ser\u00e1: https:\/\/t.co\/9wsGv38n1c","32":"En la Facultad de Ciencias Naturales e Ingenier\u00eda de Utadeo son apasionados por la sostenibilidad ambiental, el respeto por el ambiente, la responsabilidad social y el conocimiento profundo de la naturaleza. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/K9RNM2rCR1","33":"El cap\u00edtulo de la promoci\u00f3n y la financiaci\u00f3n de grupos ilegales es una de las verdades pendientes sobre el conflicto armado. De este eslab\u00f3n del que muchos saben, pero pocos hablan, hizo parte el medio hermano del excontralor y exprocurador Edgardo Maya. https:\/\/t.co\/CzHjJPzOAB","34":":red_circle:\u00bfPor qu\u00e9 el feminismo incomoda? @LasIgualadas responder\u00e1n esta pregunta el pr\u00f3ximo jueves, 26 de noviembre. Tambi\u00e9n aclararan todas sus dudas sobre este tema. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Ml4Ekh80HV https:\/\/t.co\/QWjyA9jO6V","35":"#EnVivo Dilan Cruz: con arte, m\u00fasica y cacerolas, rinden homenaje al estudiante en la calle 19 con 4ta.\nhttps:\/\/t.co\/mRlcBe3zYQ https:\/\/t.co\/7EupUjgM5U","36":":books: El escritor Juan Andr\u00e9s Ferreira nos comparte un fragmento de su libro #MilDeFiebre, en este nuevo cap\u00edtulo de #LecturasDeUnEscritor. https:\/\/t.co\/52zIV1mhxH","37":"Fajardo reclam\u00f3 que Tom\u00e1s Uribe Moreno, hijo del expresidente \u00c1lvaro Uribe, lo encasillara como el candidato presidencial de Juan Manuel Santos. \n https:\/\/t.co\/NBzb3MhvZp","38":"#DocumentalesEE El #21N marc\u00f3 el comienzo de una jornada hist\u00f3rica para la manifestaci\u00f3n social en Colombia. El #ParoNacional de 2019 se convirti\u00f3 en una muestra de inconformismo ante el gobierno por parte de miles de personas que se volcaron a las calles. https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/Hqy7EdostH","39":"Sebasti\u00e1n Montoya, que corre en la #F\u00f3rmula4 italiana, tuvo un accidente cuando trataba de hacer un sobrepaso. Por fortuna, la situaci\u00f3n no pas\u00f3 a mayores.\nhttps:\/\/t.co\/qmR7fqW8eK","40":"Tres d\u00edas consecutivos de manifestaciones contra el racismo en Brasil por la muerte de Joao Alberto Silveira, el afrodescendiente golpeado hasta la muerte por guardias de seguridad de un supermercado del grupo Carrefour en la ciudad de Porto Alegre.\nhttps:\/\/t.co\/9I27qtHdv7 https:\/\/t.co\/jAiRtn0ACW","41":"Sancionan a la Panamericana con una multa de $570,5 millones por \u201cviolar la seguridad de un producto para menores de edad\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/jChVgR0HAK https:\/\/t.co\/1R9elwiarO","42":"El #CorredorVerde por la S\u00e9ptima es una de las obras m\u00e1s ambiciosas de la administraci\u00f3n de Claudia L\u00f3pez y tiene como objetivo priorizar la movilidad sostenible en la ciudad. Tambi\u00e9n estar\u00e1 integrada por Transmilenio. Esta es la propuesta. https:\/\/t.co\/KruyxkEUWN","43":"Esta ma\u00f1ana, la Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial Organizaci\u00f3n (OMM) hizo una advertencia: la desaceleraci\u00f3n industrial que vivimos a principio de 2020 por las cuarentenas de COVID-19 no fren\u00f3 los niveles r\u00e9cord de gases de efecto invernadero.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/5hIv2dtf63","44":"Tras la concertaci\u00f3n de la paz entre Armenia y Azerbaiy\u00e1n, queda sobre el tablero el aumento de poder e influencia pol\u00edtica y econ\u00f3mica de las potencias regionales Rusia y Turqu\u00eda. \u00bfQu\u00e9 ganan en este conflicto latente?\nhttps:\/\/t.co\/BQvuS4S8Kk","45":"Plataforma a2censo . com ha permitido financiar 40 microproyectos empresariales\nhttps:\/\/t.co\/r2pNN0Wht7","46":"As\u00ed lo determin\u00f3 el Consejo de Estado, el cual consider\u00f3 que la instituci\u00f3n no deb\u00eda congelar unos pagos que, incluso, antes de la pandemia ya eran lentos. \nhttps:\/\/t.co\/db3zqr7Rla https:\/\/t.co\/2s9Txe0pjX","47":"Los aficionados podr\u00e1n regresar a los eventos deportivos en Inglaterra https:\/\/t.co\/DU3kcT0QJZ https:\/\/t.co\/5eSLfWS3nG","48":"Tres personas murieron en Soledad, Atl\u00e1ntico, tras ataque sicarial. De acuerdo con la Polic\u00eda Metropolitana de Barranquilla, al parecer, se trata de retaliaciones entre bandas dedicadas al comercio de estupefacientes.\nhttps:\/\/t.co\/KyFlle45uA https:\/\/t.co\/rb48DhfRET","49":"\u00bfYa meditaste hoy? Te invitamos a seguir este cap\u00edtulo de #Shala, donde aprender\u00e1s a soltar, a dejar ir todo lo que te ata, pesa y limita emocionalmente. Una pareja, una experiencia, una relaci\u00f3n t\u00f3xica, e incluso una tristeza. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCDonGR https:\/\/t.co\/0ZkOkTCToK","50":"Diego Pardo Cuellar fue se\u00f1alado por la Fiscal\u00eda, en mayo del presente a\u00f1o, de haber abusado de su hija desde septiembre de 2014 hasta marzo de 2015. Tras valorar alrededor de una decena de testimonios, un juzgado penal de Bogot\u00e1 lo absolvi\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/n7FywYGnK4","51":"#Aplausos :clapping_hands:Papicultores de Cundinamarca enviar\u00e1n ayudas a los damnificados de San Andr\u00e9s. \nhttps:\/\/t.co\/zrVXTkbmQj https:\/\/t.co\/uu5ju7KTMP","52":"#LIVE \u00bfC\u00f3mo va la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda en Colombia? Hablamos del tema ma\u00f1ana martes, 24 de noviembre, a las 7:00 p.m. con @jrestrp, ministro de @MincomercioCo \n\n\u00a1Con\u00e9ctate y participa! \n#ElEspectadorLeExplica https:\/\/t.co\/ae0WGTY4Fv","53":"#Bogot\u00e1 Despu\u00e9s de alertar el robo, los uniformados realizaron una persecuci\u00f3n por las localidades de Engativ\u00e1, Kennedy y Bosa hasta recuperar el veh\u00edculo. Dos personas fueron capturadas.\nhttps:\/\/t.co\/3hsmi8CUNR","54":"De forma similar a lo sucedido con la ivermectina, cloroquina, hidroxicloroquina y la azitromicina, en COVID-19, la N-acetilcisteina es una mol\u00e9cula que a\u00fan no cuenta con evidencia suficiente para su uso. \nhttps:\/\/t.co\/mmMKpjwkdr","55":"La Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial Organizaci\u00f3n (OMM) hizo una advertencia: la desaceleraci\u00f3n industrial que vivimos a principio de 2020 por las cuarentenas de COVID-19 no fren\u00f3 los niveles r\u00e9cord de gases de efecto invernadero.\nhttps:\/\/t.co\/I8ADN1tKpP","56":"El exgobernador de Antioquia, Sergio Fajardo, reclam\u00f3 que Tom\u00e1s Uribe Moreno, hijo del expresidente \u00c1lvaro Uribe, lo encasillara como el candidato presidencial de Juan Manuel Santos. \nhttps:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5","57":"#ContenidoPremium Los comienzos del Deportivo Cali: as\u00ed fueron los primeros a\u00f1os del club que este lunes celebra sus 108 a\u00f1os de existencia y que es uno de los m\u00e1s laureados del f\u00fatbol profesional colombiano https:\/\/t.co\/VOAEqY527f https:\/\/t.co\/THkXyfPfUB","58":"Avianca habilita puntos de venta como acopio para recolectar ayudas que llevar\u00e1n a San Andr\u00e9s y Providencia. https:\/\/t.co\/1SdeefV3qz","59":"#Entretenimiento Megan Fox posa por primera vez en la alfombra roja junto a Machine Gun Kelly. https:\/\/t.co\/YHD9L03iws https:\/\/t.co\/WohrZiC5Kz","60":":backhand_index_pointing_right:Del 23 al 26 de noviembre, varios expertos de la regi\u00f3n analizar\u00e1n los desaf\u00edos de seguridad, democracia y globalizaci\u00f3n para los pa\u00edses latinoamericanos en medio de la pandemia. \u00a1Con\u00e9ctate a trav\u00e9s de las redes de El Espectador a las 9 a.m!\nCon @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/6Z7Jjs4FQJ","61":"#Expedici\u00f3nTribug\u00e1 busca sensibilizar a los colombianos sobre de la importancia y trascendencia de conservar este para\u00edso natural en el Choc\u00f3. https:\/\/t.co\/8barVZtDDP","62":"#DocumentalesEE Paro Nacional del 2019: las hist\u00f3ricas protestas que despertaron a Colombia. https:\/\/t.co\/jZsif56fo4 https:\/\/t.co\/BeQ4WdhIjs","63":"Polic\u00eda recuper\u00f3 veh\u00edculo que le hab\u00eda sido hurtado a una persona mayor en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/3hsmi8CUNR https:\/\/t.co\/RmoE5d8gWy","64":"Distrito presenta propuesta del dise\u00f1o conceptual del Corredor Verde de la S\u00e9ptima.\nhttps:\/\/t.co\/e8XIYQgCqf https:\/\/t.co\/GKvmJyyQHQ","65":"Tras valorar alrededor de una decena de testimonios, incluyendo el de la misma ni\u00f1a, un juzgado penal de Bogot\u00e1 lo absolvi\u00f3. https:\/\/t.co\/pRXFIA1z0U","66":"\u00bfQui\u00e9nes pidieron revisar su condena ante la Corte Suprema?\nhttps:\/\/t.co\/TCmsEEfGbr https:\/\/t.co\/RgoActKHIe","67":"En la JEP: las revelaciones de Blanco Maya sobre carboneras y paramilitares en Cesar.\nhttps:\/\/t.co\/0ezhcA7y6d https:\/\/t.co\/sZGe3wqq5F","68":"Espa\u00f1a exigir\u00e1 prueba PCR negativa a los viajeros provenientes de Colombia. https:\/\/t.co\/FAsooBIaoi","69":"Sergio Fajardo le responde al uribismo: \u201cNo somos candidatos de nadie\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5 https:\/\/t.co\/9lBfTFL6hF","70":"La Organizaci\u00f3n Meteorol\u00f3gica Mundial Organizaci\u00f3n (OMM) hizo una advertencia: la desaceleraci\u00f3n industrial que vivimos a principio de 2020 por las cuarentenas de COVID-19 no fren\u00f3 los niveles r\u00e9cord de gases de efecto invernadero. https:\/\/t.co\/3e5DPMGpGr","71":"Asociaci\u00f3n Colombiana de Farmacolog\u00eda alerta sobre tratamiento para COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/mmMKpjwkdr https:\/\/t.co\/dzcM8icM61","72":"@360gradoscol conoci\u00f3 en exclusiva las primeras declaraciones del empresario, condenado por concierto para delinquir con grupos paramilitares y homicidio, ante el tribunal de la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz (@JEP_Colombia).:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/6g3kMTr3LR","73":"La Federaci\u00f3n de ese pa\u00eds respald\u00f3 el trabajo del entrenador argentino pese al mal comienzo en las #EliminatoriasSudamericanas \nhttps:\/\/t.co\/uX4u0kEU9a","74":"Asciende a 10 el n\u00famero de muertos tras masacre en Betania (Antioquia). \nhttps:\/\/t.co\/t5hfRDNxxZ https:\/\/t.co\/1Yb0S3pm9S","75":"Tres d\u00edas consecutivos de manifestaciones contra el racismo en Brasil por la muerte de Joao Alberto Silveira, el afrodescendiente golpeado hasta la muerte por guardias de seguridad de un supermercado del grupo Carrefour en la ciudad de Porto Alegre.\nhttps:\/\/t.co\/Cy2YEYbbRR https:\/\/t.co\/1m3MHfc1Ss","76":"El @Poligran, dentro de su proceso de formaci\u00f3n y de manera extracurricular, propicia espacios de aprendizaje para fortalecer el desarrollo profesional de sus estudiantes. Conozca los reconocimientos que han logrado.\n\nhttps:\/\/t.co\/rOYObb2vpC\n\nContenido patrocinado por @Poligran https:\/\/t.co\/jlisKzFs1O","77":"La p\u00e9rdida de mam\u00edferos se est\u00e1 acelerando en Am\u00e9rica Latina, lo que amenaza el delicado equilibrio del ecosistema que, en \u00faltima instancia, proporciona a las comunidades alimentos, refugio y medios de vida, advierte una nueva investigaci\u00f3n.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/rTK6NOml7L","78":"Hace 25 a\u00f1os, unos intr\u00e9pidos juguetes revolucionaban el cine de animaci\u00f3n con \u201cToy Story\u201d, el primer largometraje creado por computador; aunque este cl\u00e1sico de la cultura popular podr\u00eda no haber visto la luz por las reticencias iniciales de Disney. https:\/\/t.co\/28M0DeQtTG","79":"Sebasti\u00e1n Montoya, que corre en la F\u00f3rmula 4 italiana, tuvo un accidente cuando trataba de hacer un sobrepaso. Por fortuna, la situaci\u00f3n no pas\u00f3 a mayores. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9wYf0LGBvq","80":"\u201cMujer Maravilla 1984\u201d se estrenar\u00e1 en cines de Colombia el 25 de diciembre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/YBhLvUQwUX https:\/\/t.co\/21yGNTBuuG","81":"La periodista colombiana @JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador para compartirnos detalles de su actual trabajo. \n:speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/XlbqiwN33g https:\/\/t.co\/at4VYJY1GC","82":"CIDH investigar\u00e1 protestas sociales en Bolivia que dejaron m\u00e1s de 30 muertos\nhttps:\/\/t.co\/E9EuWD68dw https:\/\/t.co\/WSxCOpupUb","83":"El exdirector del Inpec fue puesto a disposici\u00f3n de un juez de garant\u00edas, pero su defensa se neg\u00f3 indicando que ese no es el funcionario competente y ese ni siquiera ser\u00eda el presunto cargo a investigar. https:\/\/t.co\/euGdrMvCP6","84":"Se trata de dos tipos de set de sonajeros para beb\u00e9s que, seg\u00fan la autoridad en protecci\u00f3n al consumidor, \u201cconten\u00edan piezas peque\u00f1as que pod\u00edan desprenderse y ocasionar asfixia o ahogamiento en los menores de edad\". https:\/\/t.co\/yal1OXXitZ","85":"Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento en el p\u00e1ramo de Guacheneque, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a la calle 80 en Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo usted para cambiarlo?\nhttps:\/\/t.co\/x0s34efAK7 https:\/\/t.co\/LwErVjaC3Y","86":"Tras un a\u00f1o del asesinato, la familia de Dilan convoc\u00f3 un plant\u00f3n en la esquina en la que cay\u00f3 cuando fue impactado por el proyectil. https:\/\/t.co\/TSPod4sT8E","87":"Presentan el Plan Maestro Ferroviario para reactivar este tipo de transporte en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/2yfUzrTeOW https:\/\/t.co\/00c2EumLG6","88":"Absuelven a hijo de exalcalde de Bogot\u00e1 por actos sexuales contra su propia hija\nhttps:\/\/t.co\/n7FywYGnK4 https:\/\/t.co\/54t769wSYR","89":"As\u00ed fue el choque del hijo de Juan Pablo Montoya en Imola. https:\/\/t.co\/bJWfH0AucV https:\/\/t.co\/b7XJOrC51p","90":"El estreno est\u00e1 programado para este 22 de noviembre en @SenalColombia. Antes, el p\u00fablico podr\u00e1 ver un concierto desde el @TeatroColon de Bogot\u00e1 en el que participar\u00e1n, junto a la Sinf\u00f3nica, @maiamusical, Juan Carlos Coronel, @Fonseca y @andrescepeda. \n\nhttps:\/\/t.co\/9MvqPvIfyk","91":":red_circle: \u00bfC\u00f3mo va la reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda? Esta ser\u00e1 la principal pregunta que responder\u00e1 Jos\u00e9 Manuel Restrepo, @MincomercioCo, junto a Edwin Boh\u00f3rquez, gerente digital de @elespectador en el pr\u00f3ximo #EEleExplica. \n\n:calendar: Noviembre 24, en las redes de #ElEspectador. \u00a1Part\u00edcipe! :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/KZSnBY5wZE","92":"#Cuesti\u00f3nDigital Un televisor que gira, s\u00ed, ese es el The Sero, que en coreano significa vertical. Tiene todas las funciones tradicionales con las que se duplica el contenido del celular en el televisor. Aqu\u00ed le contamos los detalles:backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/O1XBW2maFa https:\/\/t.co\/kapale8ILE","93":"#DocumentalesEE La cantante @adrianalucia fue una de las organizadoras del concierto itinerante #UnCantoXColombia, realizado el 8 de diciembre de 2019 como demostraci\u00f3n del descontento popular. https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw https:\/\/t.co\/Umuzcmm7vQ","94":"Admiten acci\u00f3n de tutela por disminuci\u00f3n de censo de poblaci\u00f3n afro en 2018\nhttps:\/\/t.co\/efzbbJzfQR https:\/\/t.co\/wP5ei6L7pi","95":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas.\nhttps:\/\/t.co\/wprQZ1tIQ6 https:\/\/t.co\/poDkLAAhHQ","96":"Se estrena el documental Expedici\u00f3n Tribug\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/yuO3mrgFlA https:\/\/t.co\/qANkXb7V3f","97":"#ContenidoPremium Tatiana Rais, directora de Espacio Ode\u00f3n, habl\u00f3 sobre el proceso que este centro cultural atraves\u00f3 desde que se decret\u00f3 la cuarentena. https:\/\/t.co\/MLEjAAJjUB","98":"#Atenci\u00f3n\nAs\u00ed quedaron los grupos de la liguilla de perdedores del f\u00fatbol colombiano :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/tITw0W8ecN https:\/\/t.co\/NOVKj5qXwS","99":"Megan Fox posa por primera vez en la alfombra roja junto a Machine Gun Kelly https:\/\/t.co\/SUCB5sGnA9 https:\/\/t.co\/ma1Q6gkyIh","100":"La producci\u00f3n de \u00f1ame tipo exportaci\u00f3n del Carmen de Bol\u00edvar se da gracias a campesinos con predios propios, asociaciones de peque\u00f1os productores y personal reinsertado que recibi\u00f3 ayuda del gobierno y de la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras. https:\/\/t.co\/U3ykWmEJ4q","101":"M\u00e9xico niega haber pactado regreso de Cienfuegos a cambio de capturar un capo\nhttps:\/\/t.co\/to1EL8HTpm https:\/\/t.co\/wXPRkoxgUz","102":"Una organizaci\u00f3n adminstra este medicamento de manera gratuita en Colombia aunque no tiene registro sanitario del Invima. Sus voceros aseguran que continuar\u00e1n haci\u00e9ndolo hasta que se resuelvan problemas de fondo en poblaciones con adicci\u00f3n. https:\/\/t.co\/82Bg1WafbF","103":"El club azucarero quiere festejar sus 108 a\u00f1os de historia con una victoria sobre @Velez este martes en la #Sudamericana \nhttps:\/\/t.co\/FsIkpH2qnb","104":"Acto inamistoso de EE. UU. con Colombia. https:\/\/t.co\/HUu8ZqWYc1\nPor: @ClaraLopezObre https:\/\/t.co\/uRFgw8e0tx","105":"Harold Rivera se mostr\u00f3 un poco intranquilo luego de la derrota con Pasto en el juego de ida de los cuartos de final de la liga colombiana. El DT del equipo bogotano analiz\u00f3 lo que sucedi\u00f3 en el estadio Libertad y se refiri\u00f3 al juego de vuelta. https:\/\/t.co\/2zltJ0JZ59","106":"\u00a1\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc94 \ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud835\udc90 \ud835\udc8d\ud835\udc82 \ud835\udc7d\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc82! :flexed_biceps::Colombia: El boyacense Diego Camargo se convirti\u00f3 ayer en el tercer ciclista que gana la Vuelta a Colombia y la Vuelta de la Juventud el mismo a\u00f1o, tras Rafael Antonio Ni\u00f1o, en 1970, y Oliverio Rinc\u00f3n, en 1989. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UwSRUxpLSy https:\/\/t.co\/IGhgovFjcb","107":"Bad Bunny dio positivo para COVID-19 raz\u00f3n por la cual no pudo participar \u2018in situ\u2019 en los #AMAs 2020, donde fue reconocido como artista favorito masculino - latino y \u00e1lbum favorito - latino por su disco \u201cYHLQMDLG\u201d. https:\/\/t.co\/xLEzh4TYJU","108":"#AMAs Este a\u00f1o la ceremonia, celebrada sin p\u00fablico en Los \u00c1ngeles (EE. UU.) y de manera semivirtual, inaugur\u00f3 un apartado dedicado a la m\u00fasica latina por su \u201ccreciente popularidad\u201d entre el p\u00fablico de Estados Unidos.  https:\/\/t.co\/GxYjSyiBny","109":"La p\u00e9rdida de mam\u00edferos se est\u00e1 acelerando en Am\u00e9rica Latina, lo que amenaza el delicado equilibrio del ecosistema que, en \u00faltima instancia, proporciona a las comunidades alimentos, refugio y medios de vida, advierte una nueva investigaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/E3dbxnAofj","110":"Procolombia respalda la estrategia de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Atl\u00e1ntico\nhttps:\/\/t.co\/bY9Ij2BE1k https:\/\/t.co\/GW8wjwYICr","111":"Luego que el Ministerio de Justicia asegurara ante la Corte Constitucional que en su criterio solo el Congreso puede despenalizar el aborto, como lo pide una demanda, el ministerio de Salud se sum\u00f3 a su posici\u00f3n de no apoyar dicha acci\u00f3n judicial. https:\/\/t.co\/HR40kfOzzY","112":"Como si no fuera suficiente con la llegada de las tormentas tropicales Eta e Iota en plena crisis sanitaria por COVID-19, Guatemala tambi\u00e9n enfrenta un crisis pol\u00edtica que podr\u00eda dejar en vilo la estabilidad del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/4yay3HEPWu","113":"Wilmer Mart\u00ednez es el nuevo alcalde encargado de La Palma, Cundinamarca\nhttps:\/\/t.co\/RdMKr4U2Na https:\/\/t.co\/i3iZ5HHjfv","114":"\u201cToy Story\u201d: 25 a\u00f1os de la animaci\u00f3n que encant\u00f3 a los adultos\nhttps:\/\/t.co\/rAq1ddNbN0 https:\/\/t.co\/MIOwiQVwqM","115":"Uno de los socios del club Baum y cocreador del Baum Festival, uno de los m\u00e1s importantes de m\u00fasica electr\u00f3nica en Latinoam\u00e9rica, fue denunciado ante la Fiscal\u00eda por presuntamente haber violado a una mujer. https:\/\/t.co\/h0mCLVgZoV","116":"#ContenidoPremium El consumo de los hogares representa casi el 70 % del producto interno bruto, haciendo que el ingreso de los trabajadores sea la punta de lanza de la demanda agregada. Entonces, bajar los salarios no paga.\nhttps:\/\/t.co\/BYbOtHE4T4","117":"Dos muertos y varios heridos luego de ataque con arma blanca en iglesia de California (EE. UU.)\nhttps:\/\/t.co\/Ou2U0EsLrW https:\/\/t.co\/cKDRUfeGUZ","118":"Un informe que relata la afectaci\u00f3n por este fen\u00f3meno a integrantes de la Fuerza P\u00fablica entre 1985 y 2018 lleg\u00f3 a la @ComisionVerdadC. De acuerdo con el documento, militares y sus familias fueron despojados de al menos 440.000 hect\u00e1reas de tierra. #AbrimosHilo :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/4ozhK0w2Np","119":"#DocumentalesEE De acuerdo con @JenniferPedraz, representante estudiantil de la @UNALoficial, \u201cel 70% de los estudiantes de bajos bajos recursos han tenido que suspender sus estudios y al Gobierno esto le parece normal\u201d. Recuerde aqu\u00ed el #ParoNacional2019. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/STE99Ny8tw","120":"La colombiana Paula Pati\u00f1o extendi\u00f3 su contrato con el equipo Movistar\nhttps:\/\/t.co\/Tk1fbvcrBy https:\/\/t.co\/DyPW6vYjib","121":"Asciende a 10 el n\u00famero de muertos tras masacre en Betania (Antioquia)\nhttps:\/\/t.co\/KW6ybtZPMB https:\/\/t.co\/n0TeX1do5u","122":"Dos a\u00f1os despu\u00e9s de debate, el alto tribunal est\u00e1 listo para decidir de fondo en este caso, pues cerr\u00f3 la etapa probatoria y ya recibi\u00f3 los alegatos de conclusi\u00f3n de las partes involucradas. La pregunta hoy es la misma: \u00bfse super\u00f3 la incertidumbre?https:\/\/t.co\/X0lo0Nu9kU","123":"Sancionan a la Panamericana por \u201cviolar la seguridad de un producto para menores de edad\u201d\nhttps:\/\/t.co\/jChVgR0HAK https:\/\/t.co\/KWiJXMVnJT","124":"Un sumergible chino tripulado baj\u00f3 hasta la base de la Fosa Mariana, el punto m\u00e1s profundo del planeta, descendiendo a m\u00e1s de 10.000 metros en el oc\u00e9ano Pac\u00edfico occidental. https:\/\/t.co\/9NkkNhhIZM","125":"Las emisiones mundiales de CO2 alcanzan nuevo r\u00e9cord a pesar de la cuarentena\nhttps:\/\/t.co\/I8ADN1tKpP https:\/\/t.co\/emC4Go6moI","126":"#DisidentesPol\u00edticos @CarlosFGalan habla del proceso que emprendi\u00f3 hace un a\u00f1o, cuando mont\u00f3 movimiento propio y comenz\u00f3 a labrar su camino. Habla de las dificultades, los desaf\u00edos y sus expectativas.  https:\/\/t.co\/RNvbO0C5Oo","127":"El Covid cambi\u00f3 la realidad en la que vivimos, pero \u00bfC\u00f3mo nos relacionamos, en qui\u00e9n confiamos, a qui\u00e9n ha afectado m\u00e1s la pandemia? Con\u00f3zcalos en el #FacebookLive de @Comfama y El Espectador.\n\n*Patrocinado por @Comfama https:\/\/t.co\/scCJF5EQBK","128":"Este es el cronograma del homenaje a Dilan Cruz por el aniversario de su asesinato\nhttps:\/\/t.co\/wm6uzq0xIp https:\/\/t.co\/7moJPWgsFD","129":"Enredo en la Fiscal\u00eda por imputaci\u00f3n de exdirector del Inpec Gustavo Adolfo Ricaurte\nhttps:\/\/t.co\/FsibB4uakD https:\/\/t.co\/Tmgiu564Sn","130":"Entre las que no sirven aparece la desinfecci\u00f3n de superficies y ambientes. https:\/\/t.co\/iNWzZzxGho","131":"El Tribunal Administrativo del Atl\u00e1ntico le orden\u00f3 al Ministerio del Transporte retirar la gigantesca placa puesta en el T\u00fanel de la L\u00ednea, la cual lleva su nombre, as\u00ed como el de la vicepresidenta y otros funcionarios del Gobierno Nacional. https:\/\/t.co\/kHk1PXJVTS","132":":police_car_light:La cara de la tragedia invernal en #Choc\u00f3. https:\/\/t.co\/t51FPRhzZt https:\/\/t.co\/Fbz7RdfDDz","133":"McBean Lagoon alberga varios ecosistemas marino-costeros claves en la conservaci\u00f3n de la biodiversidad del pa\u00eds, que adem\u00e1s son fundamentales en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico. https:\/\/t.co\/Nwik5LTyUE","134":"Al parecer, los dos j\u00f3venes fueron llevados hasta una monta\u00f1a en la localidad de Usme, donde les habr\u00edan disparado y arrojado desde un abismo. https:\/\/t.co\/pW7PT7SAEc","135":"#Video As\u00ed fue el choque del hijo de Juan Pablo Montoya en el circuito de Imola\nhttps:\/\/t.co\/Murx8KdjZf https:\/\/t.co\/qBGSRzlqFl","136":"#Shala Escuche meditaci\u00f3n guiada para desprenderse de los apegos emocionales. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj https:\/\/t.co\/j0pXbfV0cj","137":"Este plan se suma a las v\u00edas que ser\u00e1n construidas como parte del proyecto de expansi\u00f3n en el norte de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/CF3piyk2Gx","138":"Esto amenaza el delicado equilibrio del ecosistema que, en \u00faltima instancia, proporciona a las comunidades alimentos, refugio y medios de vida, advierte una nueva investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/kDCKcnkne4","139":"Este a\u00f1o la ceremonia, celebrada sin p\u00fablico en Los \u00c1ngeles (EE. UU.) y de manera semivirtual, inaugur\u00f3 un apartado dedicado a la m\u00fasica latina por su \u201ccreciente popularidad\u201d entre el p\u00fablico de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/tfdBLDbd71","140":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/N6nNcGuHaV #dynamobar\u00e7a","141":"De la intervenci\u00f3n del expresidente Pastrana en la Convenci\u00f3n Nacional del Partido Conservador era de esperar sus pullas al expresidente Santos. Pero lo que si nadie esperaba era que arremetiera con tanta dureza en contra del gobierno del presidente Duque. https:\/\/t.co\/ZfLScAdVMt","142":"Dos huracanes, una pandemia, y una crisis pol\u00edtica, tienen en vilo a Guatemala\nhttps:\/\/t.co\/wbjKa63lV2 https:\/\/t.co\/WMJjENVlES","143":"Guatemala vivi\u00f3, el s\u00e1bado 21 de noviembre, una jornada de protestas que dej\u00f3 arrestos, heridos y un incendio en las instalaciones del Congreso de la Rep\u00fablica. Las manifestaciones se dieron en rechazo a la aprobaci\u00f3n del presupuesto para 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/eZFLLMvyao https:\/\/t.co\/koqgG8BUrg","144":"#Entrevista Tras un a\u00f1o de la tr\u00e1gica muerte del estudiante #DilanCruz: Habla su madre. https:\/\/t.co\/r1psFKcZ0K https:\/\/t.co\/8epQoyR8Pb","145":"J. Sabina Frederic, ministra de Seguridad de Argentina, y Celso Amorim, excanciller y exministro de Defensa de Brasil, analizar\u00e1n los retos m\u00e1s urgentes para Am\u00e9rica Latina, tras la la pandemia.\n\u00a1Con\u00e9ctate a las 9 a.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador!\nCon @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/YnXhjjKZ4w","146":":backhand_index_pointing_right: @JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador y habl\u00f3 sobre los esfuerzos que la llevaron a ser una de las presentadoras de CNN en espa\u00f1ol. :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/s5YEhOpSgN https:\/\/t.co\/xBz3KcD5fb","147":"El Espectador revela los documentos y los testimonios que probar\u00edan que los cuerpos hallados por la JEP en Dabeiba s\u00ed fueron asesinados por la Fuerza P\u00fablica. Entre ellos hay un menor de edad. https:\/\/t.co\/aabM63HJoV","148":"#Cuesti\u00f3nDigital Le contamos sobre la apertura de las inscripciones de Colombia 4.0, el evento digital m\u00e1s importante del pa\u00eds que contar\u00e1 con m\u00e1s de 200 conferencias con foco en videojuegos, aplicaciones m\u00f3viles y desarrollo de software. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/O1XBW2maFa","149":"#DocumentalesEE Para @JenniferPedraz, representante estudiantil de la @UNALoficial, la \u201cConversaci\u00f3n Nacional\u201d propuesta en el #ParoNaciona2019 era un di\u00e1logo entre los mismos que apoyan las medidas de este Gobierno. https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz https:\/\/t.co\/rp94eIYrH0","150":"Manifestantes queman el Congreso de Guatemala en protesta contra presupuesto de 2021\nhttps:\/\/t.co\/MN8XNaHIul https:\/\/t.co\/eDnAP1FQ4M","151":"As\u00ed lo decidi\u00f3 Ronald Koeman, entrenador de @FCBarcelona_es \n\n#DynamoBar\u00e7a\n\nhttps:\/\/t.co\/jo1Tl13Xjs","152":"Tras los estragos del hurac\u00e1n Iota, el Ministerio P\u00fablico dice debe hacer un di\u00e1logo efectivo con el pueblo raizal, conocedor del territorio, y la Presidencia.\nhttps:\/\/t.co\/28OdyoO0sr","153":"#ANTENCI\u00d3N :police_car_light:Siete muertos por deslizamiento de tierras en Valdivia (Antioquia). https:\/\/t.co\/SJRy2WGQ8R https:\/\/t.co\/jcZ6t62WUw","154":"Investigan muerte de dos j\u00f3venes que habr\u00edan sido arrojados por un abismo, en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/GSViGNFbX1 https:\/\/t.co\/Da9iiyk8TF","155":"La historia de un sanandresano que vivi\u00f3 las horas m\u00e1s duras del hurac\u00e1n resguardado en una cocina, en un lugar remoto de la isla de Santa Catalina, tambi\u00e9n devastada por la fuerza del fen\u00f3meno natural.\nhttps:\/\/t.co\/zQJhu0Viul","156":"Cien a\u00f1os de Paul Celan: la noche carente de sue\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/BPB0paEeX2 https:\/\/t.co\/fRaWidqPjg","157":":clapping_hands::basketball:El quinteto barranquillero, dirigido por Thom\u00e1s D\u00edaz, super\u00f3 en la serie final al Team Cali. Excelente balance de la organizaci\u00f3n del torneo, que se realiz\u00f3 durante mes y medio en el coliseo Evangelista Mora de la capital vallecaucana.\nhttps:\/\/t.co\/rnhMHdgh8p","158":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/G4dme4tE6g https:\/\/t.co\/wFI3KoBOCo","159":"El golfista colombiano sigue recuperando su mejor nivel de cara a la temporada 2021. El estadounidense Robert Streb se qued\u00f3 con el t\u00edtulo, su segundo como profesional.\nhttps:\/\/t.co\/XptXAt7tSR","160":"La preocupante realidad de Am\u00e9rica Latina ser\u00e1 analizada por expertos de varios pa\u00edses de la regi\u00f3n que, a partir de este lunes y hasta el pr\u00f3ximo jueves, se unen al Segundo Congreso de la Red Latinoamericana de Seguridad Incluyente y Sostenible, organizado por @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/vl92arMZsq","161":"Espa\u00f1a exige desde hoy prueba PCR negativa a los viajeros de pa\u00edses de riesgo\nhttps:\/\/t.co\/DZuqAT12qS https:\/\/t.co\/A3I22h35jg","162":"Los cuatro d\u00edas de programaci\u00f3n incluyen paneles, muestras art\u00edsticas, mesas de discusi\u00f3n, showcases de artistas nacionales e internacionales, talleres y charlas donde se abordar\u00e1n temas desde la inclusi\u00f3n, la participaci\u00f3n y la formaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/a9svSSpX6c","163":"El comportamiento se deber\u00eda a las medidas adoptadas por los pa\u00edses miembros de la eurozona para detener la segunda ola de casos de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/Etmbz2dlt4","164":"La postura \u201cprovida\u201d del Ministerio de Salud en el debate sobre el aborto\nhttps:\/\/t.co\/a7TBFJRvID https:\/\/t.co\/8ugM0KxTKG","165":":backhand_index_pointing_right:Del 23 al 26 de noviembre, varios expertos de la regi\u00f3n analizar\u00e1n los desaf\u00edos de seguridad, democracia y globalizaci\u00f3n para los pa\u00edses latinoamericanos en medio de la pandemia. \u00a1Con\u00e9ctate a trav\u00e9s de las redes de El Espectador a las 9 a.m! \nEn alianza con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/aJTN0JIgkA","166":"Jairo Monroy, experto en ciclismo, explica en este cap\u00edtulo de #EnBici la relevancia del s\u00edllin y y algunos tips para los aficionados que practican este deporte.\n\nhttps:\/\/t.co\/Yi0Wcll8Q3 https:\/\/t.co\/FZSuihcgzN","167":"Harold Rivera: \"La serie entre @SantaFe y @DeporPasto est\u00e1 abierta\"\nhttps:\/\/t.co\/4iVGuft3VP https:\/\/t.co\/QJiLskGbUc","168":"R\u00edo Bogot\u00e1: \u00bfC\u00f3mo ayudarlo para que deje de ser referente de contaminaci\u00f3n?\nhttps:\/\/t.co\/K6fupT0fYa https:\/\/t.co\/n3nQSbBkc2","169":"#ContenidoPremium | El consumo de los hogares representa casi el 70 % del producto interno bruto, haciendo que el ingreso de los trabajadores sea la punta de lanza de la demanda agregada. Entonces, bajar los salarios no paga.\n\nhttps:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","170":"#EditorialEE \"Estamos felices y orgullosos con el Premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la vida y obra de Jorge Cardona, pero adem\u00e1s porque ese reconocimiento a \u00e9l dice mucho del periodismo que @elespectador promueve y aplica\". https:\/\/t.co\/TZa7Cv31pr","171":"Una organizaci\u00f3n administra este medicamento de manera gratuita en Colombia aunque no tiene registro sanitario del Invima. Sus voceros aseguran que continuar\u00e1n haci\u00e9ndolo hasta que se resuelvan problemas de fondo en poblaciones con adicci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW","172":"A partir de este lunes y hasta el pr\u00f3ximo jueves, expertos de la regi\u00f3n analizar\u00e1n los desaf\u00edos de seguridad, democracia y globalizaci\u00f3n para los pa\u00edses latinoamericanos en medio de la pandemia. \u00bfQu\u00e9 se avecina y c\u00f3mo enfrentar los nuevos escenarios?\nhttps:\/\/t.co\/9ky9MAFJ4h","173":"#M\u00fasica | Treinta ni\u00f1os de la Fundaci\u00f3n ofrecer\u00e1n, el 29 de noviembre, un concierto virtual que fusiona la Navidad con las tradiciones colombianas.\nhttps:\/\/t.co\/Wmox7pyUTr","174":"#DocumentalesEE  Alejandra Medina, mam\u00e1 de #DilanCruz, recuerda el 23 de noviembre de 2019 cuando su hijo fue impactado por un proyectil que dispar\u00f3 el Capit\u00e1n del #Esmad Manuel Cubillos. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/0kK57ZUTiG","175":"Uno de los socios del club Baum y cocreador del Baum Festival, fue denunciado ante la Fiscal\u00eda por presuntamente haber violado a una mujer luego de una fiesta en 2016. \u00c9l asegura que la denuncia es falsa y que corresponde a un ataque de sus exsocios.\nhttps:\/\/t.co\/Qot0Mc5jMd","176":"El m\u00e9dico y congresista de la Alianza Verde plantea la conformaci\u00f3n de una entidad de orden nacional que coordine la pol\u00edtica p\u00fablica de promoci\u00f3n de salud y prevenci\u00f3n de enfermedades.\nhttps:\/\/t.co\/CrXX0EbrqC","177":"El equipo de D\u00e1vinson S\u00e1nchez venci\u00f3 al Manchester City y se consolid\u00f3 en el primer lugar del torneo ingl\u00e9s. Everton, con Yerry Mina y James Rodr\u00edguez, le gan\u00f3 al Fulham y ascendi\u00f3 a la sexta casilla.\nhttps:\/\/t.co\/Av0fL3wR3s","178":"El consumo de los hogares representa casi el 70 % del producto interno bruto, haciendo que el ingreso de los trabajadores sea la punta de lanza de la demanda agregada. Entonces, bajar los salarios no paga. #ContenidoPremium \nhttps:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","179":"#HistoriasDeVida \"Mi vocaci\u00f3n es el servicio p\u00fablico. Mi mayor motivaci\u00f3n est\u00e1 en trabajar por el bien com\u00fan. Ha sido el ejemplo que siempre he recibido de mi familia\".\nhttps:\/\/t.co\/Q4GCJAYdZd","180":"En su discurso virtual ante la Convenci\u00f3n Nacional Conservadora, el exmandatario cuestion\u00f3 que el Gobierno no haya sido capaz de afrontar el desaf\u00edo de la multiplicaci\u00f3n del negocio de la droga.\nhttps:\/\/t.co\/oet994M1Ub","181":"#Tecnolog\u00eda | Tambi\u00e9n lleg\u00f3 a Colombia un nuevo celular de alta gama, y una importante tienda de aplicaciones tuvo que ceder ante la presi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/AGubV7T5mn","182":"Estados Unidos se retir\u00f3 este domingo del Tratado de Cielos Abiertos, un acuerdo multilateral para garantizar la transparencia en cuanto al control de armas que ha sido clave en la seguridad europea, tras acusar a Rusia de \u201cpervertir\u201d el pacto.\nhttps:\/\/t.co\/7yq7ihwSJZ","183":"Aunque el n\u00famero de suicidios anuales baj\u00f3 del r\u00e9cord de 34 mil casos en 2003 a los 20 mil de 2019, Jap\u00f3n arrastra el estigma de ser un pa\u00eds donde quitarse la vida es un acto tolerado y honorable.\n#Opini\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/wYdJy2M5xV","184":"Planeta reedit\u00f3 el libro \u201cLas mujeres en la guerra\u201d, de la escritora Patricia Lara. :backhand_index_pointing_down:Aqu\u00ed un fragmento de su encuentro y reencuentro con una desplazada por la violencia.\nhttps:\/\/t.co\/5Jc8s3n7VY","185":":clapping_hands::clapping_hands:Esta obra musical, con versi\u00f3n audiovisual, incluye a l\u00edderes, lideresas y cantadoras de Bojay\u00e1 (Choc\u00f3), que se estrenar\u00e1 este martes 24 de noviembre, por los cuatro a\u00f1os de los Acuerdos de Paz con las Farc.\nhttps:\/\/t.co\/hF0Y4Uc02g","186":"#DocumentalesEE El concejal @cancinodiego consult\u00f3 a la Polic\u00eda por los sucesos ocurridos la noche del #22N y determin\u00f3 que no hubo evidencia de judicializados por presunto vandalismo en conjuntos residenciales. https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/l88dkqwiVK","187":"En los pr\u00f3ximos d\u00edas, cuando se avance en la cuantificaci\u00f3n y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica de los da\u00f1os, podremos comprobar el papel que cumplieron los arrecifes de coral, los pastos marinos y los manglarestres ante la magnitud de un hurac\u00e1n 5. \nhttps:\/\/t.co\/44EnXfZXv2","188":"Esta columna responde al deseo que expresamos hace unas semanas en nuestra cuenta de Twitter de dar nuestra opini\u00f3n desde un medio de comunicaci\u00f3n masivo. Este espacio atendi\u00f3 a ese llamado.\n*V\u00eda @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/YK01VALr4H","189":"Con los n\u00fameros 06-18-34-40-43 y 16, cay\u00f3 el Baloto durante el sorteo de este s\u00e1bado 21 de noviembre de 2020.\nhttps:\/\/t.co\/NjSskf7Gws","190":"Dos nuevas masacres en Antioquia y Cauca dejan 13 v\u00edctimas\nhttps:\/\/t.co\/e8SoQY9eK1 https:\/\/t.co\/lzQxf8bHXX","191":"#DocumentalesEE El exalcalde de Bogot\u00e1 @EnriquePenalosa habl\u00f3 sobre las marchas del #ParoNacional de 2019, las denuncias del #22N sobre la presunta incursi\u00f3n de v\u00e1ndalos en conjuntos y la muerte de #DilanCruz. https:\/\/t.co\/jZsif4OEww https:\/\/t.co\/zMEdUaTcb6","192":"Panesso se desempe\u00f1aba como director de la Comisi\u00f3n Facilitadora de Paz de Antioquia. Fue columnista, congresista y facilitador de paz. Dirigentes pol\u00edticos lamentaron el fallecimiento.\nhttps:\/\/t.co\/DpUbgZy1UN","193":"V\u00eda @EEColombia2020 | En acto p\u00fablico, Ej\u00e9rcito pidi\u00f3 perd\u00f3n por dos \u201cfalsos positivos\u201d cometidos en Cesar\nhttps:\/\/t.co\/pbGNq9E6va https:\/\/t.co\/rUic0Un4Ot","194":"El IDRD entreg\u00f3 este s\u00e1bado el Centro Deportivo, Recreativo y Cultural El Tunal (CDRC) que cuenta con 13.533 metros cuadrados y est\u00e1 ubicado dentro del parque El Tunal.\nhttps:\/\/t.co\/MZU5NDtsAc","195":"Con un hospital de campa\u00f1a ya instalado, donaciones internacionales y acciones de varias instituciones, la peque\u00f1a isla trata de reponerse de la destrucci\u00f3n que dej\u00f3 el hurac\u00e1n Iota.\nhttps:\/\/t.co\/2z9DNChPJo","196":"Reforma al C\u00f3digo Civil pone en riesgo los derechos de las mujeres #An\u00e1lisis\nhttps:\/\/t.co\/jcGtoFzaEj https:\/\/t.co\/ScunDD2h7P","197":":face_screaming_in_fear:La erupci\u00f3n debi\u00f3 sorprender a ambas v\u00edctimas cuando intentaban huir. Uno era un joven, de 1,56 metros, vestido con una t\u00fanica corta y probablemente era un esclavo. El otro era un hombre de 1,62 metros, de entre 30 y 40 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/1DMxOICDEO","198":"Titanes, tricampe\u00f3n de la Liga Colombiana de Baloncesto Profesional\nhttps:\/\/t.co\/daxYIPVAiP https:\/\/t.co\/zRrX0OoDwS","199":"Camilo Villegas, sexto en el RSM Classic\nhttps:\/\/t.co\/hOlwxrBUx8 https:\/\/t.co\/9Bzz5VRp78","200":"Para @sandraborda las marchas del #ParoNacional de 2019 son el resultado de una transformaci\u00f3n en la cultura pol\u00edtica y la protesta social en Colombia. Vea sus reflexiones sobre la hist\u00f3rica jornada en #DocumentalesEE. https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/6hDaEvDMs6","201":"La fundaci\u00f3n lleva cinco a\u00f1os trabajando con j\u00f3venes v\u00edctimas del conflicto de la vereda La Loma, vecina de la comuna 13 San Javier, para que vean el arte y la cultura como una alternativa de vida y no se unan a grupos armados que operan en el territorio.\nhttps:\/\/t.co\/uXnDpBf1JC","202":"#ContenidoPremium El consumo de los hogares representa casi el 70 % del producto interno bruto, haciendo que el ingreso de los trabajadores sea la punta de lanza de la demanda agregada. Entonces, bajar los salarios no paga.\n\nhttps:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","203":"Diego Camargo, la nueva joya del ciclismo colombiano. https:\/\/t.co\/p43Mv3tg5n https:\/\/t.co\/PhuaANJXrv","204":"Camilo Villegas est\u00e1 de vuelta. https:\/\/t.co\/rfSRPciz3G https:\/\/t.co\/ciVLmGHIyN","205":"Titanes de Barranquilla, tricampe\u00f3n de la Liga Colombiana de Baloncesto Profesional. https:\/\/t.co\/m3DIfP76eY https:\/\/t.co\/y7d1I1uJAt","206":"Una organizaci\u00f3n administra este medicamento de manera gratuita en Colombia aunque no tiene registro sanitario del Invima. Sus voceros aseguran que continuar\u00e1n haci\u00e9ndolo hasta que se resuelvan problemas de fondo en poblaciones con adicci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW","207":"A partir de este lunes y hasta el pr\u00f3ximo jueves, expertos de la regi\u00f3n analizar\u00e1n los desaf\u00edos de seguridad, democracia y globalizaci\u00f3n para los pa\u00edses latinoamericanos en medio de la pandemia. \u00bfQu\u00e9 se avecina y c\u00f3mo enfrentar los nuevos escenarios?\nhttps:\/\/t.co\/9ky9MAFJ4h","208":"\u00bfSeguir\u00e1 suspendido el \u201cfracking\u201d en Colombia? Luego de cuatro a\u00f1os de proceso y dos desde que se tom\u00f3 la medida que hoy impide usar la t\u00e9cnica con fines comerciales en el territorio, el Consejo de Estado finaliz\u00f3 la etapa probatoria.\nhttps:\/\/t.co\/QTVmz8luRC","209":"#M\u00fasica | Treinta ni\u00f1os de la Fundaci\u00f3n ofrecer\u00e1n, el 29 de noviembre, un concierto virtual que fusiona la Navidad con las tradiciones colombianas.\nhttps:\/\/t.co\/hTBtliRsXg","210":"Antes de fin de a\u00f1o esperan radicar la solicitud de sustracci\u00f3n de dos tramos, para ampliar el corredor. Este plan se suma a las v\u00edas que ser\u00e1n construidas como parte del proyecto de expansi\u00f3n en el norte de Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/cy5iZuMvKu","211":":clapping_hands:El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/hCGHMnRRuy","212":"#DocumentalesEE El quinto d\u00eda de #ParoNacional de 2019 las mujeres marcharon por el D\u00eda Internacional de la No Violencia contra las Mujeres. \u00bfRecuerda ese d\u00eda de protestas? En este documental sobre el #21N hacemos un recuento de todos los acontecimientos. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/dAIWqTWoPN","213":"Tambi\u00e9n lleg\u00f3 a Colombia un nuevo celular de alta gama, y una importante tienda de aplicaciones tuvo que ceder ante la presi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/MIRv89GzFv","214":"Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento en el p\u00e1ramo de Guacheneque, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a la calle 80 en Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo usted para cambiarlo?\nhttps:\/\/t.co\/uj4K8ujTFO https:\/\/t.co\/2ZCMALypw0","215":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: Lo que se viene\nhttps:\/\/t.co\/cLUeiK4Jsc\nPor: Ramiro Bejarano Guzm\u00e1n https:\/\/t.co\/PqMSzJZTRP","216":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Los cuerpos hallados por la JEP en Dabeiba s\u00ed eran v\u00edctimas de \u201cfalsos positivos\u201d\nhttps:\/\/t.co\/8ex0H5b3l1 https:\/\/t.co\/2F7clYaiub","217":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Microsoft Teams ya permite tener videollamadas gratuitas durante todo el d\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/HqBSReZISg https:\/\/t.co\/ZP5Jo5rdS5","218":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \u00bfQuiere estudiar? Sena abre cupos para formaci\u00f3n presencial y a distancia\nhttps:\/\/t.co\/f43CwupMsv https:\/\/t.co\/AYvTiYBNRo","219":"J\u00fanior le gan\u00f3 al Tolima, pero dej\u00f3 abierta la serie de cuartos de final de la Liga BetPlay. https:\/\/t.co\/kD89hVwlAK https:\/\/t.co\/RbKMeSCmFY","220":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/G4dme4LeXO https:\/\/t.co\/kolVhmxVz0","221":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Meditaci\u00f3n guiada para desprenderse de los apegos emocionales #Podcast #Shala\nhttps:\/\/t.co\/Tw9R0fNzeb https:\/\/t.co\/hYMjzkTJ4R","222":"Guatemala vivi\u00f3, el s\u00e1bado 21 de noviembre, una jornada de protestas que dej\u00f3 arrestos, heridos y un incendio en las instalaciones del Congreso de la Rep\u00fablica. Las manifestaciones se dieron en rechazo a la aprobaci\u00f3n del presupuesto para 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/eZFLLMvyao https:\/\/t.co\/DCI2PWybxu","223":"Guatemala vivi\u00f3, el s\u00e1bado 21 de noviembre, una jornada de protestas que dej\u00f3 arrestos, heridos y un incendio en las instalaciones del Congreso de la Rep\u00fablica. Las manifestaciones se dieron en rechazo a la aprobaci\u00f3n del presupuesto para 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/7rz3gBOheb https:\/\/t.co\/ImMG6B25Sc","224":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: La ciencia ignorada que pudo haber ayudado a Providencia\nhttps:\/\/t.co\/yMoDc5ZBQF https:\/\/t.co\/UMbRIoeriF","225":"Yaneth Valderrama muri\u00f3 hace 20 a\u00f1os luego de haber sido asperjada con glifosato por avionetas de la Polic\u00eda Nacional. \nhttps:\/\/t.co\/RQUUQQp5CO","226":"#DocumentalesEE La noticia de Dilan Cruz enardeci\u00f3 los \u00e1nimos y reaviv\u00f3 las protestas. Por cuarto d\u00eda, miles de personas salieron a levantar su voz contra el Gobierno. Recordamos c\u00f3mo fue el #ParoNacional de 2019 con nuestro documental sobre el #21N. \nhttps:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz https:\/\/t.co\/SI2Z9l7Fel","227":"Este 22 de noviembre Mar\u00eda Margot Mestre de Cabello, la musa de \u201cLa Mariposa\u201d, una de las canciones m\u00e1s hermosas y mejor estructuradas de Tob\u00edas Enrique Pumarejo Guti\u00e9rrez, Don Toba, cumple cien a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/UJbuQbQVQE","228":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Aliadas del sistema nervioso\nhttps:\/\/t.co\/F9U2Y0M6Jf https:\/\/t.co\/kjoe93nm4V","229":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1, tiene 380 kil\u00f3metros de longitud y en su cuenca viven alrededor de 9 millones de personas. https:\/\/t.co\/H3RKuArpeM","230":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Sumergible chino tripulado baja al punto m\u00e1s profundo del planeta\nhttps:\/\/t.co\/A23dwcTq7u https:\/\/t.co\/tjhK2C0rd1","231":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Descubren dibujo de Da Vinci con el \u201cverdadero\u201d rostro de Cristo\nhttps:\/\/t.co\/f0ziveo1eX","232":"#TecnoEspectador Con una c\u00e1mara de 108 megap\u00edxeles, bater\u00eda de alto rendimiento, y uno de los mejores procesadores 5G, Xiaomi quiere competir hombro a hombro con los equipos gama alta m\u00e1s potentes del mercado. https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg \nPatrocinado por: @XiaomiColombia https:\/\/t.co\/fnfC74hfKF","233":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: La casa digna de Diego Camargo, el nuevo capo del ciclismo colombiano\nhttps:\/\/t.co\/fPohXPrfzR https:\/\/t.co\/UhfYwKnchl","234":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Yemen est\u00e1 al borde de la peor hambruna vista en d\u00e9cadas, advierte la ONU\nhttps:\/\/t.co\/E5YFXxGTYI https:\/\/t.co\/8wtUfLPrkm","235":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Es la segunda vez que cae el Baloto este a\u00f1o. Vea el n\u00famero ganador del sorteo de este s\u00e1bado 21 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/va9WEpS2mc https:\/\/t.co\/Ps49UiS0XQ","236":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: \u00bfC\u00f3mo s\u00e9 si mi mascota tiene ansiedad?\nhttps:\/\/t.co\/mvnTTnBohy https:\/\/t.co\/xR5IDmIKS6","237":"El editor general de El Espectador, Jorge Cardona Alzate, fue galardonado con el premio Sim\u00f3n Bol\u00edvar a la Vida y obra de un periodista. Adem\u00e1s, El Espectador fue premiado en las categor\u00edas de Video, Caricatura, Cr\u00edtica y Est\u00edmulos al periodismo joven.\nhttps:\/\/t.co\/NmRRqQ7bme https:\/\/t.co\/qmzC9yB1Lz","238":"#DocumentalesEE Despu\u00e9s de una noche de tensiones y noticias falsas, el tercer d\u00eda del #ParoNacional de 2019, empez\u00f3 en calma. Pero el Esmad intervino y Dilan Cruz fue impactado por un proyectil que le quit\u00f3 la vida. Lo recordamos en este documental. https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv https:\/\/t.co\/K0U0FRmiZB","239":"Esta fundaci\u00f3n lleva cinco a\u00f1os trabajando con j\u00f3venes v\u00edctimas del conflicto de la vereda La Loma, para que vean el arte y la cultura como una alternativa de vida y no terminen uni\u00e9ndose a los grupos armados que operan en el territorio.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/f0y93Ybn0F","240":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Providencia: memoria de una noche que nadie olvidar\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/X1jTgTvq65 https:\/\/t.co\/MKYGdaBnyK","241":"R\u00edo Bogot\u00e1: \u00bfC\u00f3mo ayudarlo para que deje de ser referente de contaminaci\u00f3n?\nhttps:\/\/t.co\/UqJjRlXtlr https:\/\/t.co\/PUhA63DFHy","242":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: \u00bfEst\u00e1 sin trabajo? Este es el programa que ofrece 6.700 empleos en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/IS37gVBr9w https:\/\/t.co\/WyTe7fHWUO","243":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Tras un a\u00f1o de la tr\u00e1gica muerte del estudiante Dilan Cruz: Habla su madre\nhttps:\/\/t.co\/5hbc7Aqaai https:\/\/t.co\/CK4BItsThU","244":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Gobierno tendr\u00eda que retirar la gigantesca placa del T\u00fanel de la L\u00ednea\nhttps:\/\/t.co\/KAim4gRHOE https:\/\/t.co\/xfhhytcudy","245":"A veces no es f\u00e1cil \u201csoltar\u201d a las personas y eso puede generar comportamientos compulsivos. En #Shala, le ense\u00f1amos una nueva meditaci\u00f3n para desprenderse de los apegos emocionales que lo limitan. :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:https:\/\/t.co\/QfiaCDonGR https:\/\/t.co\/PHsdCVGFQ9","246":":backhand_index_pointing_right:Del 23 al 26 de noviembre, varios expertos de la regi\u00f3n analizar\u00e1n los desaf\u00edos de seguridad, democracia y globalizaci\u00f3n para los pa\u00edses latinoamericanos en medio de la pandemia. \u00a1Con\u00e9ctate a trav\u00e9s de las redes de El Espectador a las 9 a.m! \nEn alianza con @fundacionFESCOL https:\/\/t.co\/fP0D88lNIR","247":"#Del1al5 Cinco efectos psicol\u00f3gicos de la exposici\u00f3n permanente a las noticias falsas. \n\nhttps:\/\/t.co\/G4dme4tE6g https:\/\/t.co\/SV4y1gPRNF","248":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1. Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a Bogot\u00e1. \n\nhttps:\/\/t.co\/dh6QgRGYJC https:\/\/t.co\/EcI2rRVqHa","249":"#Freestyle | El Espectador habl\u00f3 con Bassil Giuseppe Castellano (elevn), quien adem\u00e1s de ser el actual campe\u00f3n de Red Bull Batalla de los Gallos, es el productor general de CDB.\nhttps:\/\/t.co\/12FIkFSKf8","250":"\u201cGlifosato: el primer caso por muerte que admite la CIDH\u201d, mejor reportaje en video en el premio de Periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar\nhttps:\/\/t.co\/8oGGsChB7v https:\/\/t.co\/asEZBBQXHo","251":"Guatemala vivi\u00f3, el s\u00e1bado 21 de noviembre, una jornada de protestas que dej\u00f3 arrestos, heridos y un incendio en las instalaciones del Congreso de la Rep\u00fablica. Las manifestaciones se dieron en rechazo a la aprobaci\u00f3n del presupuesto para 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/7rz3gC5SCL https:\/\/t.co\/gRUfxIdnUr","252":"#DocumentalesEE El #22N de 2019 se decret\u00f3 toque de queda en Bogot\u00e1, algo que no ocurr\u00eda desde 1977, debido a las filtraciones que violentos hicieron en las marchas. A un a\u00f1o de los sucesos, presentamos un documental del recuento de la hist\u00f3rica jornada. https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6 https:\/\/t.co\/ff6jbFxU6s","253":"J\u00fanior le gan\u00f3 al Tolima en Barranquilla, pero dej\u00f3 abierta la serie de cuartos de final de la Liga BetPlay.  https:\/\/t.co\/kD89hVwlAK https:\/\/t.co\/hQUe8KyJxv","254":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Al informar sobre el famoso d\u00eda sin carne en Bogot\u00e1, @sergioheld se\u00f1al\u00f3 que citamos mal el acuerdo del Concejo y decidimos que no hab\u00eda formalmente un d\u00eda sin carne, cuando en realidad el articulado s\u00ed lo contemplaba para cada a\u00f1o. https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG","255":"Un Parque Nacional Natural en el ojo del hurac\u00e1n\nhttps:\/\/t.co\/HIvq9FOnRK https:\/\/t.co\/en3jydDs4A","256":"Sus aguas empiezan a contaminarse muy cerca de su nacimiento en el p\u00e1ramo de Guacheneque, pero esta contaminaci\u00f3n se duplica cuando llega a la calle 80 en Bogot\u00e1. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 haciendo usted para cambiarlo?\nhttps:\/\/t.co\/hi7zgO8kkH https:\/\/t.co\/GlLldkrymn","257":":clapping_hands:La meta inicial de la empresa Cattleya Fruits es enviar un contenedor quincenal, con 22 toneladas de \u00f1ame, hasta mayo de 2021.\nhttps:\/\/t.co\/bMelSAgg33","258":":backhand_index_pointing_right:Tras los estragos del hurac\u00e1n Iota, el Ministerio P\u00fablico dice debe hacer un di\u00e1logo efectivo con el pueblo raizal, conocedor del territorio, y la Presidencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/28OdyoO0sr","259":"Este lunes 23 de noviembre se cumplir\u00e1 un a\u00f1o del asesinato de Dilan Cruz, quien recibi\u00f3 el impacto de un proyectil en su cabeza por un agente del Esmad en medio de las protestas del Paro Nacional 2019. \nhttps:\/\/t.co\/e6gSVdBRUm","260":"Sobre la pandemia, la senadora Nadia Blel piensa que es el momento perfecto para cambiar muchas cosas. \u201c\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s vamos a esperar que le pase a la humanidad para salir a hacer lo que a uno le apasiona?\u201d, se pregunta en el podcast #AprenderDeLosL\u00edderes  \n:speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/R9JoUuaiEg https:\/\/t.co\/4KrNggTcAW","261":"V\u00eda @EEColombia2020 | Esta columna responde al deseo que expresamos hace unas semanas en nuestra cuenta de Twitter de dar nuestra opini\u00f3n desde un medio de comunicaci\u00f3n masivo. Este espacio atendi\u00f3 a ese llamado.\nhttps:\/\/t.co\/YK01VALr4H","262":"Discurso del editor general de El Espectador, exaltado con el Premio Nacional de Periodismo Sim\u00f3n Bol\u00edvar a Vida y Obra.\nhttps:\/\/t.co\/GqnON8YPHI","263":"#UnaPausaCon La periodista @JMontoyaCNN hizo #UnaPausaCon El Espectador y cont\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 la pandemia y la raz\u00f3n que la llev\u00f3 a viajar a Guatemala para seguir con el programa informativo \"Caf\u00e9 CNN\". :speaker_high_volume: Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/ugUUpC30Hu https:\/\/t.co\/oxnxj8mfRm","264":"Guatemala vivi\u00f3, el s\u00e1bado 21 de noviembre, una jornada de protestas que dej\u00f3 arrestos, heridos y un incendio en las instalaciones del Congreso de la Rep\u00fablica. Las manifestaciones se dieron en rechazo a la aprobaci\u00f3n del presupuesto para 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/eZFLLMvyao https:\/\/t.co\/KI868yLOSn","265":"Esta semana la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 realiz\u00f3 el giro del cuarto ciclo del programa de Renta B\u00e1sica, por casi $62.000 millones, destinado a 481.313 hogares. \nhttps:\/\/t.co\/rYc5PFBfga","266":"#LaPulla El cuarto grado que eleva el tiran\u00f3metro es la necesidad de inventarse un enemigo con el cual pelear. Por eso, en las \u00faltimas d\u00e9cadas, el uribismo decidi\u00f3 fusionar a Hugo Ch\u00e1vez con Fidel Castro. https:\/\/t.co\/UWS3xkBRE7 https:\/\/t.co\/cxJpHNzRq6","267":"#DocumentalesEE \u00bfC\u00f3mo fue la hist\u00f3rica jornada de protestas que vivi\u00f3 Colombia el #21N de 2019? Hacemos un recuento de los sucesos ocurridos en tres semanas de marchas. https:\/\/t.co\/jZsif4OEww https:\/\/t.co\/Fve9UFp6NJ","268":"#Freestyle El Espectador habl\u00f3 con Bassil Giuseppe Castellano (elevn), quien adem\u00e1s de ser el actual campe\u00f3n de Red Bull Batalla de los Gallos, es el productor general de CDB. \nhttps:\/\/t.co\/fpFuQLr8JQ","269":"El r\u00edo Bogot\u00e1 es el principal cauce fluvial de la s\u00e1bana de Bogot\u00e1, tiene 380 kil\u00f3metros de longitud y en su cuenca viven alrededor de 9 millones de personas. https:\/\/t.co\/4iG6avs62o"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:57:46","1":"2020-11-23 23:56:38","2":"2020-11-23 23:55:02","3":"2020-11-23 23:45:07","4":"2020-11-23 23:33:52","5":"2020-11-23 23:32:43","6":"2020-11-23 23:31:55","7":"2020-11-23 23:30:15","8":"2020-11-23 23:28:23","9":"2020-11-23 23:26:57","10":"2020-11-23 23:26:44","11":"2020-11-23 23:12:25","12":"2020-11-23 23:10:00","13":"2020-11-23 23:05:03","14":"2020-11-23 23:02:22","15":"2020-11-23 23:02:15","16":"2020-11-23 22:56:44","17":"2020-11-23 22:55:03","18":"2020-11-23 22:53:55","19":"2020-11-23 22:45:04","20":"2020-11-23 22:39:00","21":"2020-11-23 22:35:56","22":"2020-11-23 22:35:03","23":"2020-11-23 22:25:02","24":"2020-11-23 22:21:44","25":"2020-11-23 22:15:03","26":"2020-11-23 22:05:04","27":"2020-11-23 22:01:10","28":"2020-11-23 22:00:00","29":"2020-11-23 21:55:01","30":"2020-11-23 21:45:04","31":"2020-11-23 21:35:02","32":"2020-11-23 21:25:39","33":"2020-11-23 21:25:02","34":"2020-11-23 21:20:07","35":"2020-11-23 21:18:28","36":"2020-11-23 21:17:05","37":"2020-11-23 21:15:04","38":"2020-11-23 21:10:00","39":"2020-11-23 21:05:03","40":"2020-11-23 21:03:00","41":"2020-11-23 20:55:03","42":"2020-11-23 20:54:11","43":"2020-11-23 20:52:13","44":"2020-11-23 20:51:01","45":"2020-11-23 20:50:05","46":"2020-11-23 20:48:43","47":"2020-11-23 20:46:07","48":"2020-11-23 20:45:03","49":"2020-11-23 20:36:00","50":"2020-11-23 20:35:02","51":"2020-11-23 20:25:03","52":"2020-11-23 20:16:14","53":"2020-11-23 20:15:03","54":"2020-11-23 20:05:04","55":"2020-11-23 19:55:03","56":"2020-11-23 19:50:02","57":"2020-11-23 19:47:46","58":"2020-11-23 19:35:03","59":"2020-11-23 19:25:03","60":"2020-11-23 19:20:05","61":"2020-11-23 19:15:03","62":"2020-11-23 19:10:00","63":"2020-11-23 19:07:35","64":"2020-11-23 19:06:03","65":"2020-11-23 19:05:04","66":"2020-11-23 18:58:01","67":"2020-11-23 18:56:12","68":"2020-11-23 18:55:02","69":"2020-11-23 18:45:03","70":"2020-11-23 18:45:03","71":"2020-11-23 18:44:10","72":"2020-11-23 18:38:40","73":"2020-11-23 18:38:11","74":"2020-11-23 18:35:03","75":"2020-11-23 18:32:37","76":"2020-11-23 18:30:00","77":"2020-11-23 18:25:09","78":"2020-11-23 18:25:02","79":"2020-11-23 18:24:56","80":"2020-11-23 18:20:51","81":"2020-11-23 18:20:06","82":"2020-11-23 18:18:34","83":"2020-11-23 18:15:04","84":"2020-11-23 18:05:04","85":"2020-11-23 18:01:07","86":"2020-11-23 17:55:03","87":"2020-11-23 17:53:01","88":"2020-11-23 17:44:28","89":"2020-11-23 17:43:34","90":"2020-11-23 17:25:33","91":"2020-11-23 17:25:14","92":"2020-11-23 17:14:00","93":"2020-11-23 17:10:00","94":"2020-11-23 17:06:48","95":"2020-11-23 17:06:47","96":"2020-11-23 17:05:58","97":"2020-11-23 16:55:03","98":"2020-11-23 16:52:47","99":"2020-11-23 16:48:48","100":"2020-11-23 16:45:05","101":"2020-11-23 16:44:49","102":"2020-11-23 16:35:03","103":"2020-11-23 16:34:21","104":"2020-11-23 16:30:48","105":"2020-11-23 16:25:02","106":"2020-11-23 16:24:31","107":"2020-11-23 16:15:05","108":"2020-11-23 16:05:04","109":"2020-11-23 15:55:04","110":"2020-11-23 15:51:25","111":"2020-11-23 15:45:03","112":"2020-11-23 15:35:03","113":"2020-11-23 15:31:36","114":"2020-11-23 15:30:37","115":"2020-11-23 15:25:03","116":"2020-11-23 15:15:05","117":"2020-11-23 15:13:47","118":"2020-11-23 15:13:20","119":"2020-11-23 15:10:00","120":"2020-11-23 15:06:48","121":"2020-11-23 15:05:13","122":"2020-11-23 15:05:04","123":"2020-11-23 14:57:23","124":"2020-11-23 14:55:04","125":"2020-11-23 14:50:51","126":"2020-11-23 14:45:04","127":"2020-11-23 14:40:00","128":"2020-11-23 14:36:21","129":"2020-11-23 14:35:22","130":"2020-11-23 14:35:03","131":"2020-11-23 14:25:03","132":"2020-11-23 14:15:07","133":"2020-11-23 14:15:05","134":"2020-11-23 14:05:04","135":"2020-11-23 14:03:42","136":"2020-11-23 14:00:00","137":"2020-11-23 13:55:03","138":"2020-11-23 13:53:15","139":"2020-11-23 13:52:09","140":"2020-11-23 13:50:24","141":"2020-11-23 13:45:03","142":"2020-11-23 13:41:08","143":"2020-11-23 13:39:00","144":"2020-11-23 13:35:03","145":"2020-11-23 13:30:16","146":"2020-11-23 13:20:04","147":"2020-11-23 13:16:08","148":"2020-11-23 13:14:00","149":"2020-11-23 13:10:00","150":"2020-11-23 13:05:04","151":"2020-11-23 12:59:37","152":"2020-11-23 12:55:02","153":"2020-11-23 12:50:21","154":"2020-11-23 12:50:08","155":"2020-11-23 12:45:02","156":"2020-11-23 12:36:03","157":"2020-11-23 12:35:02","158":"2020-11-23 12:32:00","159":"2020-11-23 12:25:02","160":"2020-11-23 12:20:03","161":"2020-11-23 12:15:19","162":"2020-11-23 12:15:03","163":"2020-11-23 12:13:53","164":"2020-11-23 12:13:11","165":"2020-11-23 12:10:04","166":"2020-11-23 12:10:00","167":"2020-11-23 12:02:28","168":"2020-11-23 12:00:42","169":"2020-11-23 11:55:02","170":"2020-11-23 11:45:51","171":"2020-11-23 11:45:03","172":"2020-11-23 11:35:03","173":"2020-11-23 11:15:03","174":"2020-11-23 11:10:00","175":"2020-11-23 11:00:32","176":"2020-11-23 10:55:02","177":"2020-11-23 10:45:03","178":"2020-11-23 10:35:02","179":"2020-11-23 10:25:02","180":"2020-11-23 10:15:02","181":"2020-11-23 10:05:03","182":"2020-11-23 09:55:02","183":"2020-11-23 09:45:03","184":"2020-11-23 09:35:02","185":"2020-11-23 09:25:03","186":"2020-11-23 09:10:00","187":"2020-11-23 09:05:03","188":"2020-11-23 08:35:02","189":"2020-11-23 08:05:02","190":"2020-11-23 07:35:03","191":"2020-11-23 07:10:00","192":"2020-11-23 07:05:02","193":"2020-11-23 06:35:02","194":"2020-11-23 06:05:02","195":"2020-11-23 05:55:02","196":"2020-11-23 05:45:02","197":"2020-11-23 05:35:01","198":"2020-11-23 05:25:02","199":"2020-11-23 05:15:03","200":"2020-11-23 05:10:00","201":"2020-11-23 05:05:02","202":"2020-11-23 04:55:02","203":"2020-11-23 04:53:27","204":"2020-11-23 04:52:13","205":"2020-11-23 04:51:12","206":"2020-11-23 04:45:01","207":"2020-11-23 04:35:02","208":"2020-11-23 04:25:01","209":"2020-11-23 04:20:00","210":"2020-11-23 04:14:33","211":"2020-11-23 04:10:01","212":"2020-11-23 04:10:00","213":"2020-11-23 04:04:20","214":"2020-11-23 04:00:07","215":"2020-11-23 03:55:02","216":"2020-11-23 03:50:02","217":"2020-11-23 03:45:02","218":"2020-11-23 03:35:02","219":"2020-11-23 03:34:01","220":"2020-11-23 03:31:00","221":"2020-11-23 03:25:02","222":"2020-11-23 03:19:00","223":"2020-11-23 03:16:00","224":"2020-11-23 03:15:03","225":"2020-11-23 03:10:01","226":"2020-11-23 03:10:00","227":"2020-11-23 03:05:46","228":"2020-11-23 03:05:02","229":"2020-11-23 03:00:05","230":"2020-11-23 02:55:02","231":"2020-11-23 02:45:02","232":"2020-11-23 02:40:02","233":"2020-11-23 02:35:02","234":"2020-11-23 02:25:02","235":"2020-11-23 02:20:03","236":"2020-11-23 02:15:03","237":"2020-11-23 02:10:03","238":"2020-11-23 02:10:00","239":"2020-11-23 02:05:36","240":"2020-11-23 02:05:02","241":"2020-11-23 02:00:07","242":"2020-11-23 01:55:02","243":"2020-11-23 01:50:02","244":"2020-11-23 01:41:35","245":"2020-11-23 01:35:00","246":"2020-11-23 01:33:15","247":"2020-11-23 01:31:00","248":"2020-11-23 01:28:00","249":"2020-11-23 01:20:14","250":"2020-11-23 01:20:02","251":"2020-11-23 01:15:00","252":"2020-11-23 01:10:00","253":"2020-11-23 01:09:18","254":"2020-11-23 01:09:00","255":"2020-11-23 01:05:02","256":"2020-11-23 01:00:08","257":"2020-11-23 00:55:01","258":"2020-11-23 00:45:02","259":"2020-11-23 00:35:01","260":"2020-11-23 00:30:06","261":"2020-11-23 00:25:01","262":"2020-11-23 00:22:21","263":"2020-11-23 00:20:03","264":"2020-11-23 00:19:00","265":"2020-11-23 00:15:02","266":"2020-11-23 00:10:03","267":"2020-11-23 00:10:00","268":"2020-11-23 00:05:02","269":"2020-11-23 00:00:08"},"retweet_count":{"0":5,"1":7,"2":4,"3":1,"4":24,"5":2,"6":0,"7":13,"8":1,"9":9,"10":3,"11":4,"12":5,"13":3,"14":6,"15":36,"16":25,"17":2,"18":26,"19":9,"20":0,"21":2,"22":6,"23":2,"24":10,"25":1,"26":1,"27":16,"28":1,"29":16,"30":1,"31":3,"32":7,"33":9,"34":3,"35":4,"36":9,"37":4,"38":3,"39":2,"40":9,"41":6,"42":2,"43":7,"44":2,"45":1,"46":1,"47":5,"48":0,"49":2,"50":3,"51":25,"52":1,"53":3,"54":0,"55":3,"56":2,"57":9,"58":0,"59":0,"60":1,"61":15,"62":1,"63":3,"64":0,"65":5,"66":0,"67":32,"68":3,"69":1,"70":7,"71":2,"72":11,"73":1,"74":20,"75":5,"76":4,"77":24,"78":5,"79":6,"80":7,"81":0,"82":3,"83":7,"84":2,"85":5,"86":12,"87":13,"88":26,"89":2,"90":4,"91":2,"92":3,"93":4,"94":4,"95":1,"96":15,"97":0,"98":4,"99":1,"100":4,"101":1,"102":6,"103":2,"104":7,"105":2,"106":17,"107":4,"108":1,"109":7,"110":1,"111":4,"112":5,"113":0,"114":10,"115":4,"116":6,"117":1,"118":12,"119":3,"120":3,"121":8,"122":1,"123":3,"124":6,"125":34,"126":1,"127":0,"128":10,"129":2,"130":3,"131":27,"132":12,"133":7,"134":6,"135":3,"136":2,"137":4,"138":11,"139":2,"140":2,"141":2,"142":0,"143":4,"144":15,"145":0,"146":2,"147":31,"148":3,"149":0,"150":5,"151":1,"152":0,"153":1,"154":0,"155":7,"156":0,"157":3,"158":1,"159":2,"160":2,"161":9,"162":2,"163":1,"164":1,"165":2,"166":4,"167":2,"168":4,"169":4,"170":6,"171":2,"172":2,"173":4,"174":6,"175":3,"176":6,"177":4,"178":1,"179":1,"180":2,"181":0,"182":5,"183":5,"184":2,"185":2,"186":2,"187":4,"188":18,"189":0,"190":16,"191":2,"192":0,"193":3,"194":5,"195":1,"196":9,"197":6,"198":3,"199":0,"200":3,"201":3,"202":5,"203":8,"204":2,"205":3,"206":4,"207":3,"208":1,"209":0,"210":0,"211":6,"212":3,"213":1,"214":4,"215":3,"216":23,"217":2,"218":11,"219":2,"220":2,"221":4,"222":13,"223":4,"224":15,"225":298,"226":23,"227":3,"228":1,"229":6,"230":21,"231":5,"232":2,"233":5,"234":20,"235":3,"236":1,"237":4,"238":16,"239":8,"240":10,"241":4,"242":6,"243":16,"244":16,"245":6,"246":1,"247":4,"248":8,"249":4,"250":89,"251":2,"252":1,"253":1,"254":0,"255":1,"256":6,"257":19,"258":3,"259":11,"260":1,"261":3,"262":6,"263":1,"264":9,"265":1,"266":13,"267":2,"268":1,"269":2},"favorite_count":{"0":0,"1":62,"2":14,"3":0,"4":29,"5":11,"6":8,"7":96,"8":20,"9":58,"10":0,"11":0,"12":17,"13":8,"14":0,"15":0,"16":135,"17":8,"18":0,"19":36,"20":3,"21":25,"22":70,"23":15,"24":0,"25":6,"26":21,"27":0,"28":2,"29":25,"30":9,"31":10,"32":0,"33":12,"34":0,"35":0,"36":0,"37":43,"38":26,"39":14,"40":48,"41":23,"42":13,"43":0,"44":10,"45":5,"46":10,"47":0,"48":5,"49":8,"50":25,"51":269,"52":8,"53":16,"54":9,"55":25,"56":27,"57":0,"58":15,"59":18,"60":3,"61":48,"62":8,"63":20,"64":5,"65":18,"66":7,"67":52,"68":21,"69":3,"70":22,"71":9,"72":0,"73":0,"74":25,"75":0,"76":6,"77":0,"78":46,"79":0,"80":112,"81":4,"82":34,"83":16,"84":10,"85":12,"86":30,"87":59,"88":110,"89":8,"90":0,"91":0,"92":2,"93":20,"94":23,"95":0,"96":63,"97":9,"98":0,"99":24,"100":38,"101":2,"102":15,"103":0,"104":0,"105":4,"106":0,"107":41,"108":7,"109":21,"110":9,"111":4,"112":21,"113":2,"114":106,"115":22,"116":16,"117":7,"118":0,"119":15,"120":0,"121":15,"122":7,"123":13,"124":64,"125":106,"126":13,"127":5,"128":48,"129":7,"130":6,"131":148,"132":27,"133":14,"134":20,"135":0,"136":8,"137":8,"138":31,"139":5,"140":9,"141":27,"142":31,"143":25,"144":71,"145":8,"146":13,"147":59,"148":7,"149":2,"150":92,"151":0,"152":12,"153":8,"154":14,"155":18,"156":7,"157":19,"158":14,"159":13,"160":7,"161":45,"162":6,"163":5,"164":17,"165":4,"166":14,"167":0,"168":12,"169":18,"170":0,"171":10,"172":9,"173":11,"174":13,"175":12,"176":25,"177":8,"178":13,"179":5,"180":12,"181":2,"182":8,"183":8,"184":13,"185":8,"186":7,"187":28,"188":46,"189":4,"190":18,"191":8,"192":2,"193":11,"194":27,"195":18,"196":20,"197":68,"198":20,"199":13,"200":56,"201":26,"202":19,"203":0,"204":0,"205":0,"206":12,"207":16,"208":23,"209":7,"210":9,"211":75,"212":27,"213":0,"214":16,"215":14,"216":80,"217":26,"218":18,"219":0,"220":16,"221":22,"222":56,"223":18,"224":53,"225":595,"226":79,"227":0,"228":13,"229":29,"230":100,"231":35,"232":15,"233":46,"234":41,"235":21,"236":14,"237":55,"238":68,"239":0,"240":30,"241":18,"242":9,"243":130,"244":146,"245":18,"246":9,"247":7,"248":15,"249":0,"250":147,"251":35,"252":5,"253":0,"254":6,"255":23,"256":14,"257":141,"258":26,"259":46,"260":5,"261":17,"262":28,"263":9,"264":68,"265":12,"266":41,"267":8,"268":8,"269":10},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]},{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[52,65]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S17eup8pRt","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-parece-ceder-joe-biden-puede-comenzar-la-transicion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1331023869407268866,"id_str":"1331023869407268866","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni_KDuWEAIzxzS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni_KDuWEAIzxzS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RuRxidqcay","display_url":"pic.twitter.com\/RuRxidqcay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331023888080396299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QRK2NpjA75","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/iota-le-da-otro-golpe-al-turismo-de-san-andres-tras-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[163,186]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m19Ul3kM4X","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/339chcI","display_url":"bit.ly\/339chcI","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1331020479809933314,"id_str":"1331020479809933314","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni8EwfXUAI40N3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni8EwfXUAI40N3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IMZpyfNsPy","display_url":"pic.twitter.com\/IMZpyfNsPy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1331020937198755840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":946,"h":630,"resize":"fit"},"large":{"w":946,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1331020937198755840,"source_status_id_str":"1331020937198755840","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y18DU75hBx","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/denuncian-el-asesinato-de-dos-profesores-uno-en-risaralda-y-otro-en-narino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1331018129561022465,"id_str":"1331018129561022465","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni579IW8AEuqBd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni579IW8AEuqBd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sd7vjFMTN9","display_url":"pic.twitter.com\/Sd7vjFMTN9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331018159265034240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJABwxhiem","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/se-abren-inscripciones-para-la-creacion-de-la-ruta-literaria-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331017836031078402,"id_str":"1331017836031078402","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5q3pXcAIQADe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5q3pXcAIQADe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UBZjokimdd","display_url":"pic.twitter.com\/UBZjokimdd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331017866209013760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yoVHt0IWb7","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-soacha-mas-de-500-familias-son-desalojadas-de-una-ocupacion-ilegal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1331017642434580480,"id_str":"1331017642434580480","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5fmcXUAAxq_3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5fmcXUAAxq_3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QjFvv7Z2hl","display_url":"pic.twitter.com\/QjFvv7Z2hl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331017666560188419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aVx71wpxpO","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/a-pesar-de-las-lluvias-se-desarrolla-el-homenaje-a-dilan-cruz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1331017230595874819,"id_str":"1331017230595874819","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5HoOXYAMz_wS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni5HoOXYAMz_wS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PmDqug2eSQ","display_url":"pic.twitter.com\/PmDqug2eSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331017246307737603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3J0FNxpbsw","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entregaran-duplicados-gratuitos-de-documentos-de-identidad-a-islenos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1331016757474111488,"id_str":"1331016757474111488","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni4sFtWMAAHpg6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni4sFtWMAAHpg6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NZOZOQ8RfB","display_url":"pic.twitter.com\/NZOZOQ8RfB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331016775769722881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aa8exWqWtF","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-michigan-certifica-la-victoria-de-biden-que-le-queda-a-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1331016398705979395,"id_str":"1331016398705979395","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni4XNMW8AMBmmp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eni4XNMW8AMBmmp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xdOA13zkMU","display_url":"pic.twitter.com\/xdOA13zkMU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331016416787640331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":485,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Baloncesto","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNsuaUB1wi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ISYq3F","display_url":"bit.ly\/2ISYq3F","indices":[100,123]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif4OEww","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329936275894308865,"id_str":"1329936275894308865","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275894308865\/img\/hngVPWqzoOq61dMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLefKxfp2F","display_url":"pic.twitter.com\/QLefKxfp2F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331012150270320640\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/arrS9Kzg9j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ivKW50CsMq7","display_url":"ow.ly\/ivKW50CsMq7","indices":[228,251]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVYas2Gkv2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33sIHiT","display_url":"bit.ly\/33sIHiT","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1331008804016844800,"id_str":"1331008804016844800","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnixdIxXcAANXmF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnixdIxXcAANXmF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8mDQoSMV5D","display_url":"pic.twitter.com\/8mDQoSMV5D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331008812258570240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"CorredorVerde","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tR74ngknW7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Wnjb50CsK3k","display_url":"ow.ly\/Wnjb50CsK3k","indices":[208,231]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"23N","indices":[14,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fcfcp641Zj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r9RW50CsK6U","display_url":"ow.ly\/r9RW50CsK6U","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1331005874488348676,"id_str":"1331005874488348676","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniuynbWEAQgnMy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniuynbWEAQgnMy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gY8b5LEZdj","display_url":"pic.twitter.com\/gY8b5LEZdj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331005875763470338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[11,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrestrp","name":"Jose Manuel Restrepo","id":327553766,"id_str":"327553766","indices":[62,70]}],"urls":[],"media":[{"id":1330968602351202306,"id_str":"1330968602351202306","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniM5F5XcAI2Zvi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniM5F5XcAI2Zvi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nUPYTGJp0a","display_url":"pic.twitter.com\/nUPYTGJp0a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331004348567085062\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3J0FNxpbsw","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/entregaran-duplicados-gratuitos-de-documentos-de-identidad-a-islenos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1331003523379712003,"id_str":"1331003523379712003","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enispw3XUAMqMlv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enispw3XUAMqMlv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RadgZKhzal","display_url":"pic.twitter.com\/RadgZKhzal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331003576353755138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51SR19RcxP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Kaba50CsKco","display_url":"ow.ly\/Kaba50CsKco","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1331003354319884291,"id_str":"1331003354319884291","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enisf7EXEAMY8Sg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enisf7EXEAMY8Sg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YDMRM1wkVa","display_url":"pic.twitter.com\/YDMRM1wkVa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1331003356924547073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qVE4trKxBd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BEb750CsKhQ","display_url":"ow.ly\/BEb750CsKhQ","indices":[180,203]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e4xLQ2bkJ3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FZ9r50CsKlg","display_url":"ow.ly\/FZ9r50CsKlg","indices":[72,95]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ByDawoKTSY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xNHD50CsKu2","display_url":"ow.ly\/xNHD50CsKu2","indices":[228,251]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[116,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CulturaenBta","name":"Secretar\u00eda de Cultura de Bogot\u00e1","id":110259026,"id_str":"110259026","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKUj2ZyY6w","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/convocatorias-aliadas-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1330977874497691648,"id_str":"1330977874497691648","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVUzVW4AAUzH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVUzVW4AAUzH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9MEkzZjCG","display_url":"pic.twitter.com\/g9MEkzZjCG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330994536559108100\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jix1jCWhrh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e5tW50CsI4k","display_url":"ow.ly\/e5tW50CsI4k","indices":[180,203]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3YHtJDCjy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7SR750CsHXs","display_url":"ow.ly\/7SR750CsHXs","indices":[180,203]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"CorredorVerde","indices":[75,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9wsGv38n1c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pBcW50CsHqo","display_url":"ow.ly\/pBcW50CsHqo","indices":[226,249]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CzHjJPzOAB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/owMs50CsHyc","display_url":"ow.ly\/owMs50CsHyc","indices":[256,279]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"LasIgualadas","name":"LasIgualadas","id":839309103180697601,"id_str":"839309103180697601","indices":[48,61]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"MilDeFiebre","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NBzb3MhvZp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NI9p50CsHuD","display_url":"ow.ly\/NI9p50CsHuD","indices":[147,170]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[19,23]},{"text":"ParoNacional","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329953937898737666,"id_str":"1329953937898737666","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyD2QWEAI2RVe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTyD2QWEAI2RVe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hqy7EdostH","display_url":"pic.twitter.com\/Hqy7EdostH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330981951050694656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"F\u00f3rmula4","indices":[35,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qmR7fqW8eK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/asi-fue-el-choque-del-hijo-de-juan-pablo-montoya-en-imola\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[156,179]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9I27qtHdv7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mbJtbn","display_url":"bit.ly\/3mbJtbn","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1330942411577683968,"id_str":"1330942411577683968","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1ElqW8AABTzf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1ElqW8AABTzf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jAiRtn0ACW","display_url":"pic.twitter.com\/jAiRtn0ACW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330980189703000064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jChVgR0HAK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sancionan-a-la-panamericana-por-violar-la-seguridad-de-un-producto-para-menores-de-edad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1330978186734280705,"id_str":"1330978186734280705","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVm-gXIAEolE0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniVm-gXIAEolE0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1R9elwiarO","display_url":"pic.twitter.com\/1R9elwiarO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330978188072194048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"CorredorVerde","indices":[3,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KruyxkEUWN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O1Nz50CsHav","display_url":"ow.ly\/O1Nz50CsHav","indices":[241,264]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQvuS4S8Kk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/paz-entre-armenia-y-azerbaiyan-cuestion-geo-economica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[219,242]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r2pNN0Wht7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/plataforma-a2censocom-ha-permitido-financiar-40-microproyectos-empresariales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[80,103]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/db3zqr7Rla","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/consejo-de-estado-dice-que-la-fiscalia-no-podia-congelar-pagos-de-sentencias-y-conciliaciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1330976586359844864,"id_str":"1330976586359844864","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniUJ0pXMAA5YJ2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniUJ0pXMAA5YJ2.png","url":"https:\/\/t.co\/2s9Txe0pjX","display_url":"pic.twitter.com\/2s9Txe0pjX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330976596535226368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DU3kcT0QJZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/399IvbS","display_url":"bit.ly\/399IvbS","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1330969545318821889,"id_str":"1330969545318821889","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNv-uXcAERffd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNv-uXcAERffd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5eSLfWS3nG","display_url":"pic.twitter.com\/5eSLfWS3nG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330975911206907910\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330975911206907910,"source_status_id_str":"1330975911206907910","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KyFlle45uA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/ataque-sicarial-en-soledad-tres-personas-murieron\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1330975673264066564,"id_str":"1330975673264066564","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniTUrGXUAQQl7K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniTUrGXUAQQl7K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rb48DhfRET","display_url":"pic.twitter.com\/rb48DhfRET","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330975674627203072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[58,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCDonGR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1330235225155268608,"id_str":"1330235225155268608","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225155268608\/img\/rCHofWATG2IojPJA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225155268608\/img\/rCHofWATG2IojPJA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ZkOkTCToK","display_url":"pic.twitter.com\/0ZkOkTCToK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330973394670481408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7FywYGnK4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juzgado-absuelve-a-diego-pardo-cuellar-por-actos-sexuales-contra-su-propia-hija\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[243,266]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Aplausos","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zrVXTkbmQj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/papicultores-de-cundinamarca-enviaran-ayudas-a-los-damnificados-de-san-andres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1330970636320198658,"id_str":"1330970636320198658","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniOvfBXUAILEtf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniOvfBXUAILEtf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uu5ju7KTMP","display_url":"pic.twitter.com\/uu5ju7KTMP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330970638123732992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"LIVE","indices":[0,5]},{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[193,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrestrp","name":"Jose Manuel Restrepo","id":327553766,"id_str":"327553766","indices":[129,137]},{"screen_name":"MincomercioCo","name":"MinComercio Colombia","id":176931171,"id_str":"176931171","indices":[151,165]}],"urls":[],"media":[{"id":1330968401058148354,"id_str":"1330968401058148354","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniMtYBXMAIE9Rk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniMtYBXMAIE9Rk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ae0WGTY4Fv","display_url":"pic.twitter.com\/ae0WGTY4Fv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330968421945778176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hsmi8CUNR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/policia-recupero-vehiculo-que-le-habia-sido-hurtado-a-una-persona-mayor-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[188,211]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmMKpjwkdr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/alerta-sobre-tratamiento-para-covid-19-si-evidencia-suficiente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[206,229]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8ADN1tKpP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/emisiones-mundiales-de-co2-alcanzan-nuevo-record-a-pesar-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[232,255]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/no-somos-candidatos-de-nadie-la-respuesta-de-fajardo-al-uribismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[184,207]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SdeefV3qz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kAvo50CsujP","display_url":"ow.ly\/kAvo50CsujP","indices":[109,132]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Entretenimiento","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YHD9L03iws","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nd1950Csv7h","display_url":"ow.ly\/nd1950Csv7h","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1330955537303920644,"id_str":"1330955537303920644","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniBAmzW4AQwNAW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniBAmzW4AQwNAW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WohrZiC5Kz","display_url":"pic.twitter.com\/WohrZiC5Kz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330955538700644353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[247,263]}],"urls":[],"media":[{"id":1330954288047284225,"id_str":"1330954288047284225","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh_349XYAEWyY5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh_349XYAEWyY5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Z7Jjs4FQJ","display_url":"pic.twitter.com\/6Z7Jjs4FQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330954291163648003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":911,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1556,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Expedici\u00f3nTribug\u00e1","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8barVZtDDP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ff8E50Csui0","display_url":"ow.ly\/Ff8E50Csui0","indices":[143,166]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif56fo4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1329947143101181952,"id_str":"1329947143101181952","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329947143101181952\/img\/jdnbpKT4UAju5WfJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329947143101181952\/img\/jdnbpKT4UAju5WfJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BeQ4WdhIjs","display_url":"pic.twitter.com\/BeQ4WdhIjs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330951752158384130\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3hsmi8CUNR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/policia-recupero-vehiculo-que-le-habia-sido-hurtado-a-una-persona-mayor-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1330951122228555777,"id_str":"1330951122228555777","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8_nXXMAE4MXl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8_nXXMAE4MXl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RmoE5d8gWy","display_url":"pic.twitter.com\/RmoE5d8gWy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330951144642895873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8XIYQgCqf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-presenta-propuesta-del-diseno-conceptual-del-corredor-verde-de-la-septima\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330950752743911431,"id_str":"1330950752743911431","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8qG7W8Act3xC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8qG7W8Act3xC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GKvmJyyQHQ","display_url":"pic.twitter.com\/GKvmJyyQHQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330950758703960067\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pRXFIA1z0U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eYzB50CstWt","display_url":"ow.ly\/eYzB50CstWt","indices":[125,148]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TCmsEEfGbr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/quienes-pidieron-revisar-su-condena-ante-la-corte-suprema\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1330948699304947714,"id_str":"1330948699304947714","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh6ylRW8AISZmR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh6ylRW8AISZmR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RgoActKHIe","display_url":"pic.twitter.com\/RgoActKHIe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330948737271820288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ezhcA7y6d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/en-la-jep-las-revelaciones-de-blanco-maya-sobre-carboneras-y-paramilitares-en-cesar\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1330948256403255298,"id_str":"1330948256403255298","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh6YzVXcAIQYgq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh6YzVXcAIQYgq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sZGe3wqq5F","display_url":"pic.twitter.com\/sZGe3wqq5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330948281426468873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FAsooBIaoi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tSVU50CsubO","display_url":"ow.ly\/tSVU50CsubO","indices":[76,99]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ESWrMFBC5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/no-somos-candidatos-de-nadie-la-respuesta-de-fajardo-al-uribismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1330945450640351232,"id_str":"1330945450640351232","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh31fDXIAAuO_P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh31fDXIAAuO_P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9lBfTFL6hF","display_url":"pic.twitter.com\/9lBfTFL6hF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330945475739078657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3e5DPMGpGr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LSA750Csu9b","display_url":"ow.ly\/LSA750Csu9b","indices":[232,255]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmMKpjwkdr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/alerta-sobre-tratamiento-para-covid-19-si-evidencia-suficiente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1330945218678546434,"id_str":"1330945218678546434","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh3n-7W4AI46YE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh3n-7W4AI46YE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzcM8icM61","display_url":"pic.twitter.com\/dzcM8icM61","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330945252954353665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"360gradoscol","name":"360 Grados Colombia","id":1270012685699239936,"id_str":"1270012685699239936","indices":[20,33]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5hfRDNxxZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wa4x50Csu1d","display_url":"ow.ly\/wa4x50Csu1d","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1330942957546070030,"id_str":"1330942957546070030","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1kXjXYA4T6ZR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh1kXjXYA4T6ZR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1Yb0S3pm9S","display_url":"pic.twitter.com\/1Yb0S3pm9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330942959181770758\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[3,12]},{"screen_name":"Poligran","name":"Poligran","id":34705891,"id_str":"34705891","indices":[269,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOYObb2vpC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pJjMks","display_url":"bit.ly\/3pJjMks","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1329452199278161926,"id_str":"1329452199278161926","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMpu0PWMAYu0vJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnMpu0PWMAYu0vJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jlisKzFs1O","display_url":"pic.twitter.com\/jlisKzFs1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330941685732233217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28M0DeQtTG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oJOi50CstTe","display_url":"ow.ly\/oJOi50CstTe","indices":[250,273]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YBhLvUQwUX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/mujer-maravilla-1984-confirma-estreno-en-colombia-el-25-de-diciembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330939372594716673,"id_str":"1330939372594716673","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhyTskW4AEFBxk.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhyTskW4AEFBxk.png","url":"https:\/\/t.co\/21yGNTBuuG","display_url":"pic.twitter.com\/21yGNTBuuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330939382648410116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"81":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[43,55]},{"text":"podcast","indices":[133,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[25,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XlbqiwN33g","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SCCA50CqQRT","display_url":"ow.ly\/SCCA50CqQRT","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1330939192306769921,"id_str":"1330939192306769921","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhyJM8XIAEsxiq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhyJM8XIAEsxiq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/at4VYJY1GC","display_url":"pic.twitter.com\/at4VYJY1GC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330939195032997892\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2026,"h":1085,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9EuWD68dw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cidh-investigara-protestas-sociales-en-bolivia-que-dejaron-mas-de-30-muertos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1330938798520328196,"id_str":"1330938798520328196","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhxyR-W4AQ6Fb8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhxyR-W4AQ6Fb8.png","url":"https:\/\/t.co\/WSxCOpupUb","display_url":"pic.twitter.com\/WSxCOpupUb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330938810797056003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euGdrMvCP6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wj5v50CstM0","display_url":"ow.ly\/wj5v50CstM0","indices":[204,227]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yal1OXXitZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YtRj50CstQL","display_url":"ow.ly\/YtRj50CstQL","indices":[216,239]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0s34efAK7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hbya50CrzDW","display_url":"ow.ly\/hbya50CrzDW","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1330934413245501440,"id_str":"1330934413245501440","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhtzBjXUAAFiFP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhtzBjXUAAFiFP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LwErVjaC3Y","display_url":"pic.twitter.com\/LwErVjaC3Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330934417041317895\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TSPod4sT8E","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UIRY50CstIx","display_url":"ow.ly\/UIRY50CstIx","indices":[134,157]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2yfUzrTeOW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/presentan-el-plan-maestro-ferroviario-para-reactivar-este-tipo-de-transporte-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330932371403788291,"id_str":"1330932371403788291","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhr8LGXUAM50gf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhr8LGXUAM50gf.png","url":"https:\/\/t.co\/00c2EumLG6","display_url":"pic.twitter.com\/00c2EumLG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330932380723535872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7FywYGnK4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/juzgado-absuelve-a-diego-pardo-cuellar-por-actos-sexuales-contra-su-propia-hija\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1330930206899572737,"id_str":"1330930206899572737","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhp-LsWEAEIdIK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhp-LsWEAEIdIK.png","url":"https:\/\/t.co\/54t769wSYR","display_url":"pic.twitter.com\/54t769wSYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330930227841822721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":578,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJWfH0AucV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pdnb50CstqQ","display_url":"ow.ly\/pdnb50CstqQ","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1330929998455316481,"id_str":"1330929998455316481","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhpyDLXIAEZ9oZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhpyDLXIAEZ9oZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b7XJOrC51p","display_url":"pic.twitter.com\/b7XJOrC51p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330929999646486529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"SenalColombia","name":"Se\u00f1al Colombia","id":50562028,"id_str":"50562028","indices":[71,85]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1XBW2maFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3foSVFp","display_url":"bit.ly\/3foSVFp","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1330736765204885506,"id_str":"1330736765204885506","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene6CZOW8AIkIvT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene6CZOW8AIkIvT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kapale8ILE","display_url":"pic.twitter.com\/kapale8ILE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330922559768936450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"UnCantoXColombia","indices":[96,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianaLucia","name":"Adriana Luc\u00eda","id":132937730,"id_str":"132937730","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5Yj15Xw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1329953739621478401,"id_str":"1329953739621478401","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTx4TnXMAEfSB2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTx4TnXMAEfSB2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Umuzcmm7vQ","display_url":"pic.twitter.com\/Umuzcmm7vQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330921553203060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efzbbJzfQR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/admiten-accion-de-tutela-por-disminucion-de-censo-de-poblacion-afro-en-2018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1330920740804235264,"id_str":"1330920740804235264","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhXLvWEAAb2-c.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhXLvWEAAb2-c.png","url":"https:\/\/t.co\/wP5ei6L7pi","display_url":"pic.twitter.com\/wP5ei6L7pi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330920749994029060\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":442,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":442,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[21,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wprQZ1tIQ6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kZ4y7a","display_url":"bit.ly\/3kZ4y7a","indices":[108,131]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yuO3mrgFlA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/se-estrena-el-documental-expedicion-tribuga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1330920526722764802,"id_str":"1330920526722764802","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhKuOWEAIEuY3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhKuOWEAIEuY3.png","url":"https:\/\/t.co\/qANkXb7V3f","display_url":"pic.twitter.com\/qANkXb7V3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330920537502183427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":876,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":876,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"97":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MLEjAAJjUB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ibmO50CsdCx","display_url":"ow.ly\/ibmO50CsdCx","indices":[153,176]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[16,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tITw0W8ecN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35XrShG","display_url":"bit.ly\/35XrShG","indices":[104,127]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SUCB5sGnA9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/megan-fox-y-machine-gun-kelly-en-los-american-music-awards-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1330916206191194114,"id_str":"1330916206191194114","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhdPO_WMAIlVR2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhdPO_WMAIlVR2.png","url":"https:\/\/t.co\/ma1Q6gkyIh","display_url":"pic.twitter.com\/ma1Q6gkyIh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330916217041920007\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U3ykWmEJ4q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FMuj50Csdyh","display_url":"ow.ly\/FMuj50Csdyh","indices":[242,265]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/to1EL8HTpm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/mexico-niega-haber-pactado-regreso-de-cienfuegos-a-cambio-de-capturar-un-capo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1330915206512435203,"id_str":"1330915206512435203","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhcVC5W4AMEQUc.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhcVC5W4AMEQUc.png","url":"https:\/\/t.co\/wXPRkoxgUz","display_url":"pic.twitter.com\/wXPRkoxgUz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330915215848960003\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82Bg1WafbF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1xYS50CsduL","display_url":"ow.ly\/1xYS50CsduL","indices":[241,264]}]},"103":{"hashtags":[{"text":"Sudamericana","indices":[123,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"Velez","name":"V\u00e9lez Sarsfield","id":276204298,"id_str":"276204298","indices":[98,104]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"ClaraLopezObre","name":"Clara L\u00f3pez Obreg\u00f3n","id":126832572,"id_str":"126832572","indices":[85,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HUu8ZqWYc1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2USNBRj","display_url":"bit.ly\/2USNBRj","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1330911500593197056,"id_str":"1330911500593197056","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhY9VRW8AABchq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhY9VRW8AABchq.png","url":"https:\/\/t.co\/uRFgw8e0tx","display_url":"pic.twitter.com\/uRFgw8e0tx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1330911550635470849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330911550635470849,"source_status_id_str":"1330911550635470849","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2zltJ0JZ59","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AnmP50CsarC","display_url":"ow.ly\/AnmP50CsarC","indices":[245,268]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"AMAs","indices":[91,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xLEzh4TYJU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/msdS50CsalB","display_url":"ow.ly\/msdS50CsalB","indices":[216,239]}]},"108":{"hashtags":[{"text":"AMAs","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GxYjSyiBny","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ISXM50Csais","display_url":"ow.ly\/ISXM50Csais","indices":[218,241]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E3dbxnAofj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ww5K50CsaaX","display_url":"ow.ly\/ww5K50CsaaX","indices":[242,265]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bY9Ij2BE1k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/procolombia-respalda-la-estrategia-de-reactivacion-economica-en-atlantico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1330901770005082114,"id_str":"1330901770005082114","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhQG8AXcAIZ4H_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhQG8AXcAIZ4H_.png","url":"https:\/\/t.co\/GW8wjwYICr","display_url":"pic.twitter.com\/GW8wjwYICr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330901778297196546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HR40kfOzzY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xCoe50Cs9Ow","display_url":"ow.ly\/xCoe50Cs9Ow","indices":[248,271]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4yay3HEPWu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pu4X50Cs9Mo","display_url":"ow.ly\/pu4X50Cs9Mo","indices":[218,241]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RdMKr4U2Na","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/wilmer-martinez-es-el-nuevo-alcalde-encargado-de-la-palma-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1330896780515532805,"id_str":"1330896780515532805","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLkgtW4AUfz0I.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLkgtW4AUfz0I.png","url":"https:\/\/t.co\/i3iZ5HHjfv","display_url":"pic.twitter.com\/i3iZ5HHjfv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330896791118733313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rAq1ddNbN0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/toy-story-cumple-25-anos\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1330896532388917248,"id_str":"1330896532388917248","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLWEXXMAA-NG8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLWEXXMAA-NG8.png","url":"https:\/\/t.co\/MIOwiQVwqM","display_url":"pic.twitter.com\/MIOwiQVwqM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330896543352823808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h0mCLVgZoV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HYu450Cs8mf","display_url":"ow.ly\/HYu450Cs8mf","indices":[207,230]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BYbOtHE4T4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XHgQ50Cs8Qn","display_url":"ow.ly\/XHgQ50Cs8Qn","indices":[224,247]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ou2U0EsLrW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ataque-con-cuchillo-deja-dos-muertos-y-varios-heridos-en-iglesia-de-california-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330892296850714625,"id_str":"1330892296850714625","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhHfhwXMAE7le2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhHfhwXMAE7le2.png","url":"https:\/\/t.co\/cKDRUfeGUZ","display_url":"pic.twitter.com\/cKDRUfeGUZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330892305839091716\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional2019","indices":[238,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[31,46]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[80,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1329953661443842049,"id_str":"1329953661443842049","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxzwYXIAE2lgx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxzwYXIAE2lgx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/STE99Ny8tw","display_url":"pic.twitter.com\/STE99Ny8tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330891354252054528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tk1fbvcrBy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/339Mcuk","display_url":"bit.ly\/339Mcuk","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1330889969662128129,"id_str":"1330889969662128129","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhFYETXcAEuJyq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhFYETXcAEuJyq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DyPW6vYjib","display_url":"pic.twitter.com\/DyPW6vYjib","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330890502321938433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330890502321938433,"source_status_id_str":"1330890502321938433","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KW6ybtZPMB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/masacre-en-betania-asciende-a-diez-el-numero-de-victimas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1330890141389516801,"id_str":"1330890141389516801","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhFiECXcAEQkDw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhFiECXcAEQkDw.png","url":"https:\/\/t.co\/n0TeX1do5u","display_url":"pic.twitter.com\/n0TeX1do5u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330890153418743808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0lo0Nu9kU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wZTG50Cs8Ej","display_url":"ow.ly\/wZTG50Cs8Ej","indices":[248,271]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jChVgR0HAK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/sancionan-a-la-panamericana-por-violar-la-seguridad-de-un-producto-para-menores-de-edad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330888167290007554,"id_str":"1330888167290007554","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhDvJ8XcAIrx9z.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhDvJ8XcAIrx9z.png","url":"https:\/\/t.co\/KWiJXMVnJT","display_url":"pic.twitter.com\/KWiJXMVnJT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330888178828505090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9NkkNhhIZM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/d7Jb50Cs8q9","display_url":"ow.ly\/d7Jb50Cs8q9","indices":[174,197]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8ADN1tKpP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/emisiones-mundiales-de-co2-alcanzan-nuevo-record-a-pesar-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1330886525765169154,"id_str":"1330886525765169154","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhCPmyWMAIRay9.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhCPmyWMAIRay9.png","url":"https:\/\/t.co\/emC4Go6moI","display_url":"pic.twitter.com\/emC4Go6moI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330886537828065281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"126":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosFGalan","name":"Carlos F. Gal\u00e1n","id":64791701,"id_str":"64791701","indices":[21,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNvbO0C5Oo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jQzf50Cs82q","display_url":"ow.ly\/jQzf50Cs82q","indices":[202,225]}]},"127":{"hashtags":[{"text":"FacebookLive","indices":[150,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[167,175]},{"screen_name":"Comfama","name":"Comfama","id":1130941704,"id_str":"1130941704","indices":[211,219]}],"urls":[],"media":[{"id":1330013174461059074,"id_str":"1330013174461059074","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUn73pXUAI5e-j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnUn73pXUAI5e-j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/scCJF5EQBK","display_url":"pic.twitter.com\/scCJF5EQBK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330883804400033792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wm6uzq0xIp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/este-es-el-cronograma-del-homenaje-a-dilan-cruz-por-aniversario-de-su-asesinato\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1330882853383581699,"id_str":"1330882853383581699","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng-52GWMAMnv1_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng-52GWMAMnv1_.png","url":"https:\/\/t.co\/7moJPWgsFD","display_url":"pic.twitter.com\/7moJPWgsFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330882888435437570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FsibB4uakD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/enredo-en-la-fiscalia-por-imputacion-de-exdirector-del-inpec-gustavo-adolfo-ricaurte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1330882627767820290,"id_str":"1330882627767820290","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng-stnW4AIWgRL.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng-stnW4AIWgRL.png","url":"https:\/\/t.co\/Tmgiu564Sn","display_url":"pic.twitter.com\/Tmgiu564Sn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330882641516703748\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNWzZzxGho","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/miJu50Cs7Z4","display_url":"ow.ly\/miJu50Cs7Z4","indices":[76,99]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHk1PXJVTS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ak7h50Cs7VR","display_url":"ow.ly\/Ak7h50Cs7VR","indices":[242,265]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"Choc\u00f3","indices":[36,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t51FPRhzZt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bcbs50CsauD","display_url":"ow.ly\/Bcbs50CsauD","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1330877540890800132,"id_str":"1330877540890800132","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng6EnhXcAQ2Qr2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eng6EnhXcAQ2Qr2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fbz7RdfDDz","display_url":"pic.twitter.com\/Fbz7RdfDDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330877542207803393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nwik5LTyUE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Dy7750Cs7MY","display_url":"ow.ly\/Dy7750Cs7MY","indices":[182,205]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pW7PT7SAEc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HwCl50Cs7F0","display_url":"ow.ly\/HwCl50Cs7F0","indices":[143,166]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[16,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Murx8KdjZf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/374ihEK","display_url":"bit.ly\/374ihEK","indices":[96,119]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCD6MPj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1330235225046196227,"id_str":"1330235225046196227","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225046196227\/img\/IuplVu5IkJc_uHMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235225046196227\/img\/IuplVu5IkJc_uHMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j0pXbfV0cj","display_url":"pic.twitter.com\/j0pXbfV0cj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330873737932136452\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CF3piyk2Gx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/61Nh50Cs7Dq","display_url":"ow.ly\/61Nh50Cs7Dq","indices":[111,134]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kDCKcnkne4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kXhbj9","display_url":"bit.ly\/3kXhbj9","indices":[178,201]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfdBLDbd71","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m0WcNY","display_url":"bit.ly\/3m0WcNY","indices":[211,234]}]},"140":{"hashtags":[{"text":"dynamobar\u00e7a","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6nNcGuHaV","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=d4b7c2e0-2d92-11eb-926a-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZfLScAdVMt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xwOm50Cs7Bb","display_url":"ow.ly\/xwOm50Cs7Bb","indices":[257,280]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbjKa63lV2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36YrgYc","display_url":"bit.ly\/36YrgYc","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1330868971638239232,"id_str":"1330868971638239232","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngyR0kWMAApf-U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngyR0kWMAApf-U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WMJjENVlES","display_url":"pic.twitter.com\/WMJjENVlES","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330868992123281412\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":459,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZFLLMvyao","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UQEBMC","display_url":"bit.ly\/2UQEBMC","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330606896026427394,"id_str":"1330606896026427394","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndD7A1XIAIS-Sw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EndD7A1XIAIS-Sw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/koqgG8BUrg","display_url":"pic.twitter.com\/koqgG8BUrg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330868453155205122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]},{"text":"DilanCruz","indices":[60,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r1psFKcZ0K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dNZl50Cs6G4","display_url":"ow.ly\/dNZl50Cs6G4","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1330867456903147522,"id_str":"1330867456903147522","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engw5pvW8AIRmCB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engw5pvW8AIRmCB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8epQoyR8Pb","display_url":"pic.twitter.com\/8epQoyR8Pb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330867458467618818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[263,279]}],"urls":[],"media":[{"id":1330866252584251396,"id_str":"1330866252584251396","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngvzjTW8AQ7xqX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngvzjTW8AQ7xqX.png","url":"https:\/\/t.co\/YnXhjjKZ4w","display_url":"pic.twitter.com\/YnXhjjKZ4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330866254387744775\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"146":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[20,32]},{"text":"podcast","indices":[154,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s5YEhOpSgN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VpKI50CqQSu","display_url":"ow.ly\/VpKI50CqQSu","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1330863688576880644,"id_str":"1330863688576880644","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngteToXUAQThdG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngteToXUAQThdG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xBz3KcD5fb","display_url":"pic.twitter.com\/xBz3KcD5fb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330863690040680448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aabM63HJoV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AqQN50Cs6sO","display_url":"ow.ly\/AqQN50Cs6sO","indices":[193,216]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1XBW2maFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3foSVFp","display_url":"bit.ly\/3foSVFp","indices":[241,264]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNaciona2019","indices":[127,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[21,36]},{"screen_name":"UNALOficial","name":"Universidad Nacional de Colombia","id":2731985244,"id_str":"2731985244","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1329947471351599112,"id_str":"1329947471351599112","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329947471351599112\/img\/sdQkIKVmQL4JI3RV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329947471351599112\/img\/sdQkIKVmQL4JI3RV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rp94eIYrH0","display_url":"pic.twitter.com\/rp94eIYrH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330861155510743040\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MN8XNaHIul","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o1lR50CrEOK","display_url":"ow.ly\/o1lR50CrEOK","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1330859913422233601,"id_str":"1330859913422233601","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqCkFW4AEBKz-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngqCkFW4AEBKz-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eDnAP1FQ4M","display_url":"pic.twitter.com\/eDnAP1FQ4M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330859916467318785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[{"text":"DynamoBar\u00e7a","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FCBarcelona_es","name":"FC Barcelona","id":112764971,"id_str":"112764971","indices":[60,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jo1Tl13Xjs","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3m1VaBa","display_url":"bit.ly\/3m1VaBa","indices":[92,115]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28OdyoO0sr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-pide-que-plan-de-recuperacion-de-san-andres-incluya-al-pueblo-raizal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[160,183]}]},"153":{"hashtags":[{"text":"ANTENCI\u00d3N","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJRy2WGQ8R","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Zc4R50Cs4XT","display_url":"ow.ly\/Zc4R50Cs4XT","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1330856210195763201,"id_str":"1330856210195763201","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngmrAfXUAEEzhA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngmrAfXUAEEzhA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jcZ6t62WUw","display_url":"pic.twitter.com\/jcZ6t62WUw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330856212871700485\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GSViGNFbX1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/338xeER","display_url":"bit.ly\/338xeER","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1330856140427718656,"id_str":"1330856140427718656","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engmm8lXcAAYZAE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engmm8lXcAAYZAE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Da9iiyk8TF","display_url":"pic.twitter.com\/Da9iiyk8TF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330856156005281793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQJhu0Viul","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/huracan-iota-memoria-de-una-noche-que-nadie-olvidara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[203,226]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPB0paEeX2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kXSMdt","display_url":"bit.ly\/3kXSMdt","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1330852588334551041,"id_str":"1330852588334551041","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngjYMAXEAEDp8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngjYMAXEAEDp8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fRaWidqPjg","display_url":"pic.twitter.com\/fRaWidqPjg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330852610417565697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":461,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnhMHdgh8p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/titanes-tricampeon-de-la-liga-colombiana-de-baloncesto-profesional\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[238,261]}]},"158":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4dme4tE6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330212391947264001,"id_str":"1330212391947264001","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdH2nW4AE1xqH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdH2nW4AE1xqH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wFI3KoBOCo","display_url":"pic.twitter.com\/wFI3KoBOCo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330851592225091586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XptXAt7tSR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/camilo-villegas-sexto-en-el-rsm-classic\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[169,192]}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[262,278]}],"urls":[],"media":[{"id":1330848586167365634,"id_str":"1330848586167365634","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngfvOxWMAIqCQo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngfvOxWMAIqCQo.png","url":"https:\/\/t.co\/vl92arMZsq","display_url":"pic.twitter.com\/vl92arMZsq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330848587656417280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZuqAT12qS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J1vd6v","display_url":"bit.ly\/2J1vd6v","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1330847374051319814,"id_str":"1330847374051319814","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngeorSXIAY6fxu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngeorSXIAY6fxu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A3I22h35jg","display_url":"pic.twitter.com\/A3I22h35jg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330847396251770880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9svSSpX6c","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/encuentro-internacional-de-hip-hop-verdad-memoria-y-resistencia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[240,263]}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Etmbz2dlt4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m0AauK","display_url":"bit.ly\/3m0AauK","indices":[142,165]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a7TBFJRvID","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UOMVwq","display_url":"bit.ly\/2UOMVwq","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1330846841441759232,"id_str":"1330846841441759232","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngeJrKWMAAbFEv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngeJrKWMAAbFEv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ugM0KxTKG","display_url":"pic.twitter.com\/8ugM0KxTKG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330846858072174594\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[259,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1330846069190750208,"id_str":"1330846069190750208","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdcuTW8AAu0xN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngdcuTW8AAu0xN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aJTN0JIgkA","display_url":"pic.twitter.com\/aJTN0JIgkA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330846072349011974\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":911,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1556,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[{"text":"EnBici","indices":[63,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yi0Wcll8Q3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/35RDyCo","display_url":"bit.ly\/35RDyCo","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1330252133254520840,"id_str":"1330252133254520840","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYBRGhXYAg_pYb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnYBRGhXYAg_pYb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FZSuihcgzN","display_url":"pic.twitter.com\/FZSuihcgzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330846055827525632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[47,55]},{"screen_name":"DeporPasto","name":"Deportivo Pasto Se queda en \ud83c\udfe1","id":84125942,"id_str":"84125942","indices":[58,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iVGuft3VP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35TzP7q","display_url":"bit.ly\/35TzP7q","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1330844101923786753,"id_str":"1330844101923786753","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngbqNqXUAEN5Pg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngbqNqXUAEN5Pg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QJiLskGbUc","display_url":"pic.twitter.com\/QJiLskGbUc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330844125063761921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330844125063761921,"source_status_id_str":"1330844125063761921","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6fupT0fYa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hgHG50CrzCH","display_url":"ow.ly\/hgHG50CrzCH","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1330843712079994880,"id_str":"1330843712079994880","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngbThYXIAAHsZg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngbThYXIAAHsZg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n3nQSbBkc2","display_url":"pic.twitter.com\/n3nQSbBkc2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330843715812929536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/bajar-los-salarios-peor-la-vacuna-que-la-enfermedad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[227,250]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/naloxona-para-adictos-barreras-de-acceso-o-seguridad-medica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[242,265]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ky9MAFJ4h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/america-latina-los-retos-en-seguridad-en-tiempos-de-crisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[251,274]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wmox7pyUTr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/silvia-zapata-le-apuesta-a-los-villancicos-con-sabor-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[148,171]}]},"174":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"DilanCruz","indices":[43,53]},{"text":"Esmad","indices":[164,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1329953428349595650,"id_str":"1329953428349595650","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxmMCXMAIN6h8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxmMCXMAIN6h8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0kK57ZUTiG","display_url":"pic.twitter.com\/0kK57ZUTiG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330830956253495296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qot0Mc5jMd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-denuncia-por-supuesta-violacion-contra-el-dj-hernan-cayetano-creador-del-baum-festival\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[251,274]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CrXX0EbrqC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-propuesta-del-senador-juan-luis-castro-transformar-la-salud\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[186,209]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Av0fL3wR3s","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/tottenham-y-liverpool-lideres-de-la-premier-league\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[201,224]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[206,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/bajar-los-salarios-peor-la-vacuna-que-la-enfermedad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[225,248]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"HistoriasDeVida","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q4GCJAYdZd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/anibal-fernandez-de-soto-en-historias-de-vida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[169,192]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oet994M1Ub","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-nueva-arremetida-de-pastrana-contra-el-presidente-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[195,218]}]},"181":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGubV7T5mn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/la-nuevos-tuits-y-otras-noticias-tecnologicas-de-la-semana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[142,165]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7yq7ihwSJZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/eeuu-se-retiro-de-un-acuerdo-clave-para-la-seguridad-europea\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[245,268]}]},"183":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[197,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYdJy2M5xV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/torre-de-tokio-culto-al-suicidio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[206,229]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Jc8s3n7VY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/una-mujer-y-la-guerra-20-anos-despues\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[170,193]}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hF0Y4Uc02g","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/cantar-por-la-paz-lamentaciones-ay-padre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[210,233]}]},"186":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[103,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CancinoDiego","name":"Diego Cancino","id":277273979,"id_str":"277273979","indices":[28,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1329953336683065344,"id_str":"1329953336683065344","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxg2jW8AAVhEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxg2jW8AAVhEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l88dkqwiVK","display_url":"pic.twitter.com\/l88dkqwiVK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330800757080199169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/44EnXfZXv2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/un-parque-natural-en-el-ojo-del-huracan\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[238,261]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[196,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YK01VALr4H","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/quisieramos-perdonar-pero-para-eso-necesitamos-que-nos-digan-la-verdad-mafapo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[213,236]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NjSskf7Gws","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PioX50CrJCs","display_url":"ow.ly\/PioX50CrJCs","indices":[110,133]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e8SoQY9eK1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FhPr50CrJBP","display_url":"ow.ly\/FhPr50CrJBP","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1330776860658176001,"id_str":"1330776860658176001","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfegQbXEAENMKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfegQbXEAENMKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lzQxf8bHXX","display_url":"pic.twitter.com\/lzQxf8bHXX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330776861794836482\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[84,97]},{"text":"22N","indices":[125,129]},{"text":"DilanCruz","indices":[198,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[39,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif4OEww","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1329936275902697474,"id_str":"1329936275902697474","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275902697474\/img\/uRzn5mOvWg3xgVGR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329936275902697474\/img\/uRzn5mOvWg3xgVGR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zMEdUaTcb6","display_url":"pic.twitter.com\/zMEdUaTcb6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330770557911052289\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpUbgZy1UN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/muere-en-antioquia-el-excongresista-jaime-jaramillo-panesso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[186,209]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbGNq9E6va","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cec350CrJnY","display_url":"ow.ly\/Cec350CrJnY","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1330761759892910080,"id_str":"1330761759892910080","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfQxRsXMAAzcNV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfQxRsXMAAzcNV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rUic0Un4Ot","display_url":"pic.twitter.com\/rUic0Un4Ot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330761761197318144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MZU5NDtsAc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/inauguran-centro-deportivo-cultural-y-recreativo-en-tunjuelito-sur-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[169,192]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2z9DNChPJo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/providencia-comienza-su-recuperacion-paso-a-paso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[183,206]}]},"196":{"hashtags":[{"text":"An\u00e1lisis","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcGtoFzaEj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/J9OU50CrJdY","display_url":"ow.ly\/J9OU50CrJdY","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1330749176767012865,"id_str":"1330749176767012865","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfFU15XYAEPyRl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfFU15XYAEPyRl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ScunDD2h7P","display_url":"pic.twitter.com\/ScunDD2h7P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330749178004312064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1DMxOICDEO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/hallan-en-pompeya-los-restos-de-dos-victimas-de-la-erupcion-del-ano-79-d-c\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[227,250]}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/daxYIPVAiP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Kp8k50CrJ8L","display_url":"ow.ly\/Kp8k50CrJ8L","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1330744142662610944,"id_str":"1330744142662610944","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfAv0ZWMAAmyh8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfAv0ZWMAAmyh8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zRrX0OoDwS","display_url":"pic.twitter.com\/zRrX0OoDwS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330744144155840513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOlwxrBUx8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tMBC50CrIOb","display_url":"ow.ly\/tMBC50CrIOb","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1330741627711795202,"id_str":"1330741627711795202","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene-dbeWMAIK4Fd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene-dbeWMAIK4Fd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9Bzz5VRp78","display_url":"pic.twitter.com\/9Bzz5VRp78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330741629121155074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[{"text":"ParoNacional","indices":[34,47]},{"text":"DocumentalesEE","indices":[202,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":152010594,"id_str":"152010594","indices":[5,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1329952993786073094,"id_str":"1329952993786073094","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxM5KWEAYK5yj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxM5KWEAYK5yj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6hDaEvDMs6","display_url":"pic.twitter.com\/6hDaEvDMs6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330740358939086848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXnDpBf1JC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/casa-loma-el-colectivo-que-le-quita-jovenes-a-la-violencia-en-medellin\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[256,279]}]},"202":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lIiW2bOGOv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/bajar-los-salarios-peor-la-vacuna-que-la-enfermedad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[225,248]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p43Mv3tg5n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fqIPUQ","display_url":"bit.ly\/3fqIPUQ","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1330736132963889152,"id_str":"1330736132963889152","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene5dl8W8AAZK2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene5dl8W8AAZK2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PhuaANJXrv","display_url":"pic.twitter.com\/PhuaANJXrv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330736156108083201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":394,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330736156108083201,"source_status_id_str":"1330736156108083201","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rfSRPciz3G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35UmjQK","display_url":"bit.ly\/35UmjQK","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1330735837038977025,"id_str":"1330735837038977025","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene5MXiXIAEVrVj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ene5MXiXIAEVrVj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ciVLmGHIyN","display_url":"pic.twitter.com\/ciVLmGHIyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1330735847830921221\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330735847830921221,"source_status_id_str":"1330735847830921221","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m3DIfP76eY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2URPuhm","display_url":"bit.ly\/2URPuhm","indices":[101,124]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDsLjgc8AW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/naloxona-para-adictos-barreras-de-acceso-o-seguridad-medica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[242,265]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ky9MAFJ4h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/america-latina-los-retos-en-seguridad-en-tiempos-de-crisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[251,274]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTVmz8luRC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-caso-fracking-entro-en-la-recta-final-en-el-consejo-de-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[235,258]}]},"209":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTBtliRsXg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33bgFrP","display_url":"bit.ly\/33bgFrP","indices":[148,171]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cy5iZuMvKu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/av-boyaca-por-la-van-der-hammen-una-meta-para-lagos-de-torca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[216,239]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCGHMnRRuy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/el-espectador-gana-cinco-premios-de-periodismo-simon-bolivar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[254,277]}]},"212":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[33,46]},{"text":"21N","indices":[201,205]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1329952773056704512,"id_str":"1329952773056704512","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxAC4XMAAVHTq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTxAC4XMAAVHTq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dAIWqTWoPN","display_url":"pic.twitter.com\/dAIWqTWoPN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330725259469721603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uj4K8ujTFO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/rio-bogota-como-ayudarlo-para-que-deje-de-ser-referente-de-contaminacion\/?fbclid=IwAR0gGGad97OMPFlC-tk6DMsPnfonSB7M11TZEJxsmLOi3_DMGx1m5A8Mv3o","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1330722769491857408,"id_str":"1330722769491857408","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnetTvIWEAA95aQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnetTvIWEAA95aQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ZCMALypw0","display_url":"pic.twitter.com\/2ZCMALypw0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330722773505806338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLUeiK4Jsc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/G6OT50CrDME","display_url":"ow.ly\/G6OT50CrDME","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1330721493215535104,"id_str":"1330721493215535104","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnesJcoW4AApdj0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnesJcoW4AApdj0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PqMSzJZTRP","display_url":"pic.twitter.com\/PqMSzJZTRP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330721494427701250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ex0H5b3l1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BOhy50CrDKB","display_url":"ow.ly\/BOhy50CrDKB","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1330720233426915329,"id_str":"1330720233426915329","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnerAHjWEAE-Tki.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnerAHjWEAE-Tki.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2F7clYaiub","display_url":"pic.twitter.com\/2F7clYaiub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330720234702049283\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":409,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HqBSReZISg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fu5B50CrDKg","display_url":"ow.ly\/fu5B50CrDKg","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1330718975450378241,"id_str":"1330718975450378241","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enep25OXcAE_K2Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enep25OXcAE_K2Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZP5Jo5rdS5","display_url":"pic.twitter.com\/ZP5Jo5rdS5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330718976842854402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f43CwupMsv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qXlH50CrDJL","display_url":"ow.ly\/qXlH50CrDJL","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330716458289082369,"id_str":"1330716458289082369","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnenkYEWMAEyGcF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnenkYEWMAEyGcF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AYvTiYBNRo","display_url":"pic.twitter.com\/AYvTiYBNRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330716459593576454\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kD89hVwlAK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39cXK3T","display_url":"bit.ly\/39cXK3T","indices":[109,132]}]},"220":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4dme4LeXO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330212350079741957,"id_str":"1330212350079741957","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdFapXMAUDk-D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdFapXMAUDk-D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kolVhmxVz0","display_url":"pic.twitter.com\/kolVhmxVz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330715445125554176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"Podcast","indices":[94,102]},{"text":"Shala","indices":[103,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tw9R0fNzeb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GyfE50CrDJ5","display_url":"ow.ly\/GyfE50CrDJ5","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1330713944764321792,"id_str":"1330713944764321792","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnelSEdWEAAh-6u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnelSEdWEAAh-6u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hYMjzkTJ4R","display_url":"pic.twitter.com\/hYMjzkTJ4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330713945980678147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZFLLMvyao","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UQEBMC","display_url":"bit.ly\/2UQEBMC","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330601835158188038,"id_str":"1330601835158188038","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_UboWMAYprl4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_UboWMAYprl4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DCI2PWybxu","display_url":"pic.twitter.com\/DCI2PWybxu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330712425054822402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rz3gBOheb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2J1qa5P","display_url":"bit.ly\/2J1qa5P","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330600953888858115,"id_str":"1330600953888858115","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc-hIpXYAMsFV2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc-hIpXYAMsFV2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ImMG6B25Sc","display_url":"pic.twitter.com\/ImMG6B25Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330711670151213056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMoDc5ZBQF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/71sK50CrDI7","display_url":"ow.ly\/71sK50CrDI7","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1330711429830356998,"id_str":"1330711429830356998","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enei_rmXMAYC0pU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enei_rmXMAYC0pU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UMbRIoeriF","display_url":"pic.twitter.com\/UMbRIoeriF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330711431319351296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQUUQQp5CO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XT3S50CrCBs","display_url":"ow.ly\/XT3S50CrCBs","indices":[120,143]}]},"226":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[191,204]},{"text":"21N","indices":[245,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fOiwXOZDvz","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LeFJgIvBb7M","display_url":"youtube.com\/watch?v=LeFJgI\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1329935937703464966,"id_str":"1329935937703464966","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329935937703464966\/img\/OsWqe2JbPA1E2YTK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SI2Z9l7Fel","display_url":"pic.twitter.com\/SI2Z9l7Fel","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330710160298295296\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"228":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9U2Y0M6Jf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pUYO50CrDFW","display_url":"ow.ly\/pUYO50CrDFW","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1330708908692922369,"id_str":"1330708908692922369","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enegs7oW4AE_Suw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enegs7oW4AE_Suw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kjoe93nm4V","display_url":"pic.twitter.com\/kjoe93nm4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330708910135709697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H3RKuArpeM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vFqc50Crzxh","display_url":"ow.ly\/vFqc50Crzxh","indices":[159,182]}]},"230":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A23dwcTq7u","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sKVZ50CrDFc","display_url":"ow.ly\/sKVZ50CrDFc","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1330706393784049669,"id_str":"1330706393784049669","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eneeai3W4AUGgBs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eneeai3W4AUGgBs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjhK2C0rd1","display_url":"pic.twitter.com\/tjhK2C0rd1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330706394941632515\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"231":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0ziveo1eX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/w50O50CrDDM","display_url":"ow.ly\/w50O50CrDDM","indices":[92,115]}]},"232":{"hashtags":[{"text":"TecnoEspectador","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XiaomiColombia","name":"Xiaomi Colombia","id":1113152987453587461,"id_str":"1113152987453587461","indices":[252,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V2xLXz2zEg","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hoZpewTv-n8","display_url":"youtube.com\/watch?v=hoZpew\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1330702619015335936,"id_str":"1330702619015335936","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enea-0wXUAAnEPo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enea-0wXUAAnEPo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fnfC74hfKF","display_url":"pic.twitter.com\/fnfC74hfKF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330702620256825344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fPohXPrfzR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i3NV50CrDAS","display_url":"ow.ly\/i3NV50CrDAS","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1330701359256113152,"id_str":"1330701359256113152","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneZ1fyXEAAv8gm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneZ1fyXEAAv8gm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UhfYwKnchl","display_url":"pic.twitter.com\/UhfYwKnchl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330701360480858115\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5YFXxGTYI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iL6n50CrDAf","display_url":"ow.ly\/iL6n50CrDAf","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1330698845370675201,"id_str":"1330698845370675201","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneXjK1XcAE0xEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneXjK1XcAE0xEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8wtUfLPrkm","display_url":"pic.twitter.com\/8wtUfLPrkm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330698846737985538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/va9WEpS2mc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RKIE50CrDzv","display_url":"ow.ly\/RKIE50CrDzv","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1330697588266381312,"id_str":"1330697588266381312","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneWZ_wWMAAbvTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneWZ_wWMAAbvTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ps49UiS0XQ","display_url":"pic.twitter.com\/Ps49UiS0XQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330697589826727939\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvnTTnBohy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dlno50CrDyJ","display_url":"ow.ly\/dlno50CrDyJ","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1330696329262141440,"id_str":"1330696329262141440","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneVQtmWEAATJTX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneVQtmWEAATJTX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xR5IDmIKS6","display_url":"pic.twitter.com\/xR5IDmIKS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330696330600210438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmRRqQ7bme","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hRhV50CrCvQ","display_url":"ow.ly\/hRhV50CrCvQ","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1330695071503699972,"id_str":"1330695071503699972","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneUHgFXUAQrhSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneUHgFXUAQrhSx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qmzC9yB1Lz","display_url":"pic.twitter.com\/qmzC9yB1Lz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330695073785327616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"ParoNacional","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SCpRpd9Avv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lUawHK","display_url":"bit.ly\/3lUawHK","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1329952480067784705,"id_str":"1329952480067784705","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTwu_aXEAEkCkP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTwu_aXEAEkCkP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K0U0FRmiZB","display_url":"pic.twitter.com\/K0U0FRmiZB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330695060728340485\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"240":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X1jTgTvq65","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hpDU50CrDvD","display_url":"ow.ly\/hpDU50CrDvD","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1330693811111161856,"id_str":"1330693811111161856","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneS-IwXcAAo1LG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneS-IwXcAAo1LG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MKYGdaBnyK","display_url":"pic.twitter.com\/MKYGdaBnyK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330693812356780034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UqJjRlXtlr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PcOF50Crzwi","display_url":"ow.ly\/PcOF50Crzwi","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1330692571417501699,"id_str":"1330692571417501699","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneR1-iXYAMN094.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneR1-iXYAMN094.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PUhA63DFHy","display_url":"pic.twitter.com\/PUhA63DFHy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330692575259451394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IS37gVBr9w","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WAp450CrDtx","display_url":"ow.ly\/WAp450CrDtx","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330691292741955586,"id_str":"1330691292741955586","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneQrjGW8AIqs_y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneQrjGW8AIqs_y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyTe7fHWUO","display_url":"pic.twitter.com\/WyTe7fHWUO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330691293991809030\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"243":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5hbc7Aqaai","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iT0R50CrDsL","display_url":"ow.ly\/iT0R50CrDsL","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1330690036824727558,"id_str":"1330690036824727558","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnePiccW4AYY5u5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnePiccW4AYY5u5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CK4BItsThU","display_url":"pic.twitter.com\/CK4BItsThU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330690038179442689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KAim4gRHOE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mhUT50CrDrl","display_url":"ow.ly\/mhUT50CrDrl","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1330687908341313546,"id_str":"1330687908341313546","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneNmjOXcAoS_Ll.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneNmjOXcAoS_Ll.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xfhhytcudy","display_url":"pic.twitter.com\/xfhhytcudy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330687909465366533\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":651,"h":348,"resize":"fit"},"medium":{"w":651,"h":348,"resize":"fit"},"small":{"w":651,"h":348,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QfiaCDonGR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-guiada-para-desprenderse-de-los-apegos-emocionales\/?fbclid=IwAR0XaTKFUtUyh9_khPpbkpm8J7_oW80SwZmYDzDrxf7wB6Inh_dEeLtat2g","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[200,223]}],"media":[{"id":1330235226312888320,"id_str":"1330235226312888320","indices":[224,247],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235226312888320\/img\/9iVERZYLYYl4Bc2B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330235226312888320\/img\/9iVERZYLYYl4Bc2B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHsdCVGFQ9","display_url":"pic.twitter.com\/PHsdCVGFQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330686253310693376\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[259,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1330685809507377153,"id_str":"1330685809507377153","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneLsYdXIAEw3cH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneLsYdXIAEw3cH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fP0D88lNIR","display_url":"pic.twitter.com\/fP0D88lNIR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330685812695035904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":911,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1556,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[{"text":"Del1al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4dme4tE6g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ITR1R8","display_url":"bit.ly\/2ITR1R8","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1330212308988071947,"id_str":"1330212308988071947","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdDBkWEAstQ8f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXdDBkWEAstQ8f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SV4y1gPRNF","display_url":"pic.twitter.com\/SV4y1gPRNF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330685245922947076\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dh6QgRGYJC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2HohdCY","display_url":"bit.ly\/2HohdCY","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1330543597352087561,"id_str":"1330543597352087561","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncKWi5XcAkz7u7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EncKWi5XcAkz7u7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EcI2rRVqHa","display_url":"pic.twitter.com\/EcI2rRVqHa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330684490918883330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[{"text":"Freestyle","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"250":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8oGGsChB7v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yOwU50CrCsn","display_url":"ow.ly\/yOwU50CrCsn","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1330682488155418624,"id_str":"1330682488155418624","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneIrDdWMAA9TXV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneIrDdWMAA9TXV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/asEZBBQXHo","display_url":"pic.twitter.com\/asEZBBQXHo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330682489300463619\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rz3gC5SCL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2J1qa5P","display_url":"bit.ly\/2J1qa5P","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330600915850637312,"id_str":"1330600915850637312","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc-e68WMAAb4cf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc-e68WMAAb4cf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gRUfxIdnUr","display_url":"pic.twitter.com\/gRUfxIdnUr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330681219315621891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"22N","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9LU5YjiHm6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UIAX7z","display_url":"bit.ly\/2UIAX7z","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1329951750808367105,"id_str":"1329951750808367105","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTwEitXcAE9-1z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnTwEitXcAE9-1z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ff6jbFxU6s","display_url":"pic.twitter.com\/ff6jbFxU6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330679961204760579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1301,"h":681,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"254":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergioheld","name":"Sergio Held","id":830705343017713665,"id_str":"830705343017713665","indices":[73,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ln9ajsRvGG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lS6vUf","display_url":"bit.ly\/3lS6vUf","indices":[252,275]}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIvq9FOnRK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Io8G50CryCc","display_url":"ow.ly\/Io8G50CryCc","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1330678712677896193,"id_str":"1330678712677896193","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneFPStXEAEBaWh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneFPStXEAEBaWh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/en3jydDs4A","display_url":"pic.twitter.com\/en3jydDs4A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330678713957163008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hi7zgO8kkH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/knbN50Crzov","display_url":"ow.ly\/knbN50Crzov","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1330677474490011649,"id_str":"1330677474490011649","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneEHOGXUAEgLrp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EneEHOGXUAEgLrp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GlLldkrymn","display_url":"pic.twitter.com\/GlLldkrymn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330677478235529216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bMelSAgg33","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/name-del-carmen-de-bolivar-llegara-a-la-union-europea\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[128,151]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/28OdyoO0sr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/procuraduria-pide-que-plan-de-recuperacion-de-san-andres-incluya-al-pueblo-raizal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[162,185]}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6gSVdBRUm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5gDb50CryAv","display_url":"ow.ly\/5gDb50CryAv","indices":[204,227]}]},"260":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[229,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9JoUuaiEg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ao9550CqGQE","display_url":"ow.ly\/Ao9550CqGQE","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1330669919067889665,"id_str":"1330669919067889665","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End9Pb9W4AE58_-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End9Pb9W4AE58_-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4KrNggTcAW","display_url":"pic.twitter.com\/4KrNggTcAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330669921471180800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[4,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YK01VALr4H","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/quisieramos-perdonar-pero-para-eso-necesitamos-que-nos-digan-la-verdad-mafapo\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[213,236]}]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqnON8YPHI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/escribir-era-la-unica-respuesta-jorge-cardona\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[121,144]}]},"263":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[0,12]},{"text":"UnaPausaCon","indices":[45,57]},{"text":"podcast","indices":[213,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMontoyaCNN","name":"Jennifer Montoya","id":215400240,"id_str":"215400240","indices":[27,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugUUpC30Hu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HiPf50CqQRu","display_url":"ow.ly\/HiPf50CqQRu","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1330667387474096128,"id_str":"1330667387474096128","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End68FCXMAAjCOH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End68FCXMAAjCOH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oxnxj8mfRm","display_url":"pic.twitter.com\/oxnxj8mfRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330667390238158849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZFLLMvyao","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2UQEBMC","display_url":"bit.ly\/2UQEBMC","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330601754271080450,"id_str":"1330601754271080450","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_PuTW4AIKoPg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enc_PuTW4AIKoPg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KI868yLOSn","display_url":"pic.twitter.com\/KI868yLOSn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330667126613561345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rYc5PFBfga","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/alcaldia-de-bogota-giro-62-mil-millones-por-el-cuarto-ciclo-de-renta-basica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[154,177]}]},"266":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UWS3xkBRE7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kT7a50CpBXQ","display_url":"ow.ly\/kT7a50CpBXQ","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1330664871483109377,"id_str":"1330664871483109377","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End4poPXcAE4bc2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/End4poPXcAE4bc2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cxJpHNzRq6","display_url":"pic.twitter.com\/cxJpHNzRq6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330664873668251652\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[{"text":"DocumentalesEE","indices":[0,15]},{"text":"21N","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZsif4OEww","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/paro-nacional-de-2019-la-protesta-social-que-sacudio-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1329946010781708289,"id_str":"1329946010781708289","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329946010781708289\/img\/fju94StskFQ0W0zO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1329946010781708289\/img\/fju94StskFQ0W0zO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fve9UFp6NJ","display_url":"pic.twitter.com\/Fve9UFp6NJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1330664861672550401\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[{"text":"Freestyle","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fpFuQLr8JQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/freestyle-en-colombia-vea-la-final-de-codigo-de-barras-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[177,200]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4iG6avs62o","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qL4950Crzo5","display_url":"ow.ly\/qL4950Crzo5","indices":[159,182]}]}}}