{"screen_name":{"0":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1330880573494145030},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"\u00c9 poss\u00edvel, sim, auditar e realizar recontagem dos votos, ao contr\u00e1rio do que afirma v\u00eddeo\n\nFeito em parceria com o @Comprova \nhttps:\/\/t.co\/eVRZ5EySmv"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 14:27:09"},"retweet_count":{"0":3},"favorite_count":{"0":9},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[116,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eVRZ5EySmv","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/e-possivel-sim-auditar-e-realizar-recontagem-dos-votos-ao-contrario-do-que-afirma-video\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[127,150]}]}}}