{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho","26":"FrayJosepho","27":"FrayJosepho","28":"FrayJosepho","29":"FrayJosepho","30":"FrayJosepho","31":"FrayJosepho","32":"FrayJosepho","33":"FrayJosepho","34":"FrayJosepho","35":"FrayJosepho","36":"FrayJosepho","37":"FrayJosepho","38":"FrayJosepho","39":"FrayJosepho","40":"FrayJosepho","41":"FrayJosepho","42":"FrayJosepho","43":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1330978153506992132,"1":1330973286407303172,"2":1330971946071322624,"3":1330971071114321920,"4":1330970255531896832,"5":1330970096328642564,"6":1330968983567278087,"7":1330967720532336642,"8":1330961670261370880,"9":1330955627934441475,"10":1330943509453533184,"11":1330934792490246145,"12":1330934243141296135,"13":1330930886544674816,"14":1330929137217904641,"15":1330926990224986119,"16":1330925820609781766,"17":1330924151109017600,"18":1330923938705182727,"19":1330922628933181442,"20":1330922003428233218,"21":1330921103540228098,"22":1330917120436269066,"23":1330916582198046724,"24":1330915988058099715,"25":1330913807007436800,"26":1330902929235210242,"27":1330898547273764870,"28":1330897709872668674,"29":1330897404317544457,"30":1330896531814232064,"31":1330896484963848196,"32":1330896285675778050,"33":1330883307152809992,"34":1330877015004737536,"35":1330863841484345344,"36":1330863029517508613,"37":1330768023679078400,"38":1330763964213497865,"39":1330763282563665920,"40":1330761179443175424,"41":1330760684397862912,"42":1330760106120785920,"43":1330756340231385088},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false},"text":{"0":"Del Twitter de la Polic\u00eda Nacional cabr\u00eda esperar algo m\u00e1s adulto que un \u00aby t\u00fa m\u00e1s\u00bb. \nY lo peor no es la falta de madurez manifestada por @policia ante @perezreverte, sino el olvido de la obligada neutralidad ideol\u00f3gica de las instituciones p\u00fablicas: \nhttps:\/\/t.co\/q4RDWjNMfr","1":"@GirautaOficial \u00bfResultados? Para eso habr\u00eda que hacer rev\u00e1lidas, cosa que iba a poner Wert pero al final se qued\u00f3 en el ignominioso gatillazo de la Lomce.","2":":stop_sign::stop_sign:ESCUCHEN a \"la generaci\u00f3n m\u00e1s preparada de la historia\" hablando del S\u00e1hara Occidental, provincia espa\u00f1ola hasta 1975:man_facepalming_light_skin_tone::man_facepalming_light_skin_tone::man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/CzGfrLv5qL","3":"Otegi ratifica su apoyo a Pedro S\u00e1nchez para \"abrir una ventana de oportunidad a la democratizaci\u00f3n de Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/a3tzEDaRNi https:\/\/t.co\/T2GAdV9KIj","4":"He ido al BOE y esta asociaci\u00f3n recibi\u00f3 hace dos semanas una subvenci\u00f3n de 115.000 euros.\n\nMe voy a montar una asociaci\u00f3n de algo y a poner el cazo, que parece que es bastante lucrativo. https:\/\/t.co\/aR0T4TNjfR","5":"Traducido: hemos pagado con dinero p\u00fablico a una asociaci\u00f3n feminista para que nos cuente lo de siempre aunque ahora mismo tengamos las discotecas m\u00e1s cerradas que la vagina de una mu\u00f1eca. https:\/\/t.co\/k48IjLML0g","6":"Enorme ZASCA de @ofarnello a @ierrejon. https:\/\/t.co\/gcI125SeWP","7":"@creoenJohnGalt @GirautaOficial @pablocasado_ Galt, es usted un poco pesado. Conozco millares de personas de Cs que jam\u00e1s votar\u00edan a Vox. Millares de Vox que nunca votar\u00edan al PP. Y peperos que antes se comen el voto que votar a nada que no sea la gaviota. Eso NO FUNCIONA.","8":"\u00bfAlg\u00fan parlamentario espa\u00f1ol se atrever\u00eda a decir algo as\u00ed? https:\/\/t.co\/A7hWqgoNbK","9":"@EduCGalvan @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares \u00bfQue no representa a nadie? Pues que la destituyan.","10":"@MiradorGalactic @FrayJosepho @surrenderert @lolaneuroMD Simplemente porque me da mucho miedo. Una vacuna (de ARN, completamente novedosa, sin precedentes), desarrollada en meses. Recuerden, cuarenta a\u00f1os intentando hallar una frente al VIH, y no se ha logrado. Todo es muy siniestro.","11":"@EduCGalvan @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares \"A Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n e Ordenaci\u00f3n Universitaria, a trav\u00e9s da Secretar\u00eda Xeral de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica, garante o financiamento das actividades da Rede\".\nhttps:\/\/t.co\/jIeLVlKB6a","12":"@EduCGalvan @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares Es un \u00f3rgano oficial, creado por la Xunta. Y la entrevistada es coordinadora desde diciembre de ese organismo, no de un concello. Lo dice la entrada de la entrevista, salvo que mienta.","13":"@EduCGalvan @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares Aqu\u00ed tiene la orden en el Diario Oficial de Galicia por la que se crea la Rede de Dinamizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica.\nhttps:\/\/t.co\/c2A7s6LxcS","14":"@EduCGalvan @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares No es \"Red de Normalizaci\u00f3n\", es \"de dinaminaci\u00f3n\". Error m\u00edo. Pero depende de la Secretar\u00eda General de Pol\u00edtica Ling\u00fc\u00edstica. O sea, de la Junta.\nRespecto a lo de que la entrevistada rectific\u00f3, si puede enlaz\u00e1rmelo se lo agradezco. La entrevista es de hoy.\nhttps:\/\/t.co\/E3t9qS2SV5","15":"@surrenderert @lolaneuroMD Soy m\u00e9dico. NO ME VOY A VACUNAR. Ni a mis hijos ni a mis nietos, e intentar\u00e9 evitar que lo hagan mis pacientes, aunque esto \u00faltimo  ser\u00e1  dif\u00edcil. Ven televisi\u00f3n y est\u00e1n idiotizados. Esperan la vacuna como agua de mayo.\nAunque a muchos les voy abriendo  los ojos.","16":"El senador socialista andaluz, Miguel \u00c1ngel Heredia, que descalific\u00f3 ayer a todos los alumnos de centros concertados, estudi\u00f3 en la escuela de magisterio Mar\u00eda Inmaculada de Antequera. Se ve que tiene una memoria selectiva. Como Cela\u00e1.","17":"@FrayJosepho @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares Qu\u00e9 ilusi\u00f3n me hace todo esto, fray... Como gallego pronto dispondr\u00e9 de una gen\u00e9tica que me permitir\u00e1 mirar por encima del hombro al invasor espa\u00f1ol, reclamar\u00e9 mi deuda hist\u00f3rica y entrar\u00e9 en juego de mantener la tensi\u00f3n separatista remunerada. Liberdade!!!!!!!!","18":"Argumentan que hay que dejar de subvencionar la ense\u00f1anza concertada para que haya m\u00e1s dinero para la p\u00fablica.\nVamoav\u00e9. Es que cada plaza escolar en la concertada CUESTA LA MITAD que una plaza en la p\u00fablica. As\u00ed que ya me dir\u00e1n el ahorro.\nVenga, genios, a buscar otros argumentos.","19":"Si @FeijooGalicia, @pablocasado_ o alguien de @populares tienen a bien comentar esto, no dejen de comunic\u00e1rmelo.\nhttps:\/\/t.co\/pMcQw3nuSs","20":"@MareaPata @xpericay Desde mucho antes.","21":"@anuskisGQ @franalmarza07 @FeijooGalicia @pablocasado_ @populares Pero se conjuga como \"contar\", as\u00ed que es \"denuesta\".\nhttps:\/\/t.co\/BeiilTFM38","22":"@FeijooGalicia @pablocasado_ @populares Por cierto, no se sabe si es peor la entrevistada o el entrevistador, que empieza as\u00ed: \"Xa choveu, e moito, desde aqueles S\u00e9culos Escuros nos que o galego foi anulado como lingua, pero os seus efectos perduran hoxe en d\u00eda\".","23":"@FeijooGalicia @pablocasado_ @populares La entrevista no tiene desperdicio, l\u00e9anla, si entienden gallego.\n\u00bfEsta es la alternativa del PP para los abusos ling\u00fc\u00edsticos de Catalu\u00f1a? #madrem\u00eda","24":"Eh, @FeijooGalicia. Eh, @pablocasado_. Eh, @populares. Aqu\u00ed la Coordinadora de la Red de Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica de Galicia. Cargo oficial, cuyo sueldo pagamos todos. Y dice: \"Ningunha persoa culta deber\u00eda atreverse a falar en p\u00fablico en castel\u00e1n\".\nhttps:\/\/t.co\/z7RyV0w84v","25":"\u00bfY con esto qu\u00e9 vamos a hacer, N\u00fa\u00f1ez Feijoo? \u00bfLa vista gorda?\n:backhand_index_pointing_down:\n\u00abNingunha persoa culta deber\u00eda atreverse a falar en p\u00fablico en castel\u00e1n\u00bb https:\/\/t.co\/j9ImWiET1s","26":":no_entry: BULO de Grande-Marlaska y @PSOE. \"Hemos reducido en un 50% las entradas ilegales\".\n\n:cross_mark: FALSO: En Espa\u00f1a se han incrementado un 23,5% respecto a 2019. Por v\u00eda mar\u00edtima un 45,5%. En Canarias v\u00eda mar\u00edtima ha supuesto un incremento de 1.019,6%. https:\/\/t.co\/sAe6J08Snd","27":"@jaralezo @memoriastambor Tambi\u00e9n soy asiduo a los podcast de https:\/\/t.co\/ajEmqnx0Q8","28":"@el_pais Entonces, \u00bfvais a suprimir tambi\u00e9n las subvenciones al cine? Porque a todo el mundo le cobran la entrada entera -no una simple cuota- por ir a ver pel\u00edculas espa\u00f1olas subvencionadas. \u00bfO en ese caso como son amiguetes no importa?","29":"La @FVillacisneros le ha dado su premio anual a Dieter Brandau, director de @lanochededieter en @esRadio. Gracias a la Fundaci\u00f3n por su labor. Y mis felicitaciones a Dieter. #enhorabuena https:\/\/t.co\/alua2R2z5O","30":"Cheque escolar. Bien. https:\/\/t.co\/YAraChmvZn","31":":no_entry: BULO de @elespanolcom. \"La lecci\u00f3n del ni\u00f1o mena que ahora es abogado a @Santi_ABASCAL...\"\n\n:cross_mark: FALSO: No fue un mena, sino un menor inmigrante de acogida. Fue acogido de forma permanente por una familia con la que vivi\u00f3 hasta, ya de adulto, independizarse y mudarse a Madrid. https:\/\/t.co\/G4htrQaWwy","32":"\u00bfUna Polic\u00eda Nacional que intenta que los ciudadanos la tomen en serio puede escribir \"nosotrxs\" en un twit oficial sobre un asunto tan importante como \u00e9ste?... \u00bfO se deval\u00faa y ridiculiza as\u00ed el propio mensaje? https:\/\/t.co\/xYIZC7QYuQ","33":"Recordemos que este trepa, in\u00fatil por lo dem\u00e1s para cualquier tarea provechosa, alentaba las manifestaciones que rodeaban el Congreso cuando no ten\u00eda mayor\u00eda. https:\/\/t.co\/nmU3Qg6jsp","34":"@GirautaOficial :musical_note::musical_note: :musical_note::musical_notes::musical_note::musical_notes:\nNo me gustan los carteles\nque vienen con minifarda,\nno me gustan los carteles\nque vienen con minifarda.\nLa hente mira parriba\nporque quieren ver tu cara\ny quieren ver tus rodillas... \n:musical_note::musical_notes::musical_note::musical_notes::musical_note::musical_notes:","35":"Y le ruego a @GirautaOficial que si recibe respuesta, me la comunique. Gracias.","36":"@GirautaOficial le hace una pregunta muy pertinente a @pablocasado_. No dejen de leerlo. https:\/\/t.co\/Uz9gtzcB6t","37":"@Fernand68908219 No, yo soy simpl\u00f3n, pero hasta tal punto, no.","38":"@GonzaloFRSierr @JuanaDArch @eslamananadeFJL O sea, el centro es no aceptar ninguna lecci\u00f3n \"de un rojo\", ni siquiera si est\u00e1 \"arrepentido\".","39":"@Fernand68908219 \u00bfQu\u00e9 es lo que dije yo, seg\u00fan usted?","40":"@GonzaloFRSierr @eslamananadeFJL Hombre, puede usted no estar de acuerdo con \u00e9l, pero para tachar de \"rebuznos\" las palabras de FJL tendr\u00eda usted que alcanzar su nivel intelectual, y eso no es f\u00e1cil.","41":"@Fernand68908219 No, usted no ha entendido el sentido sarc\u00e1stico de mi tuit inicial, cuando me ha respondido en serio.","42":"Federico Jim\u00e9nez Losantos: \"El centro, por su propia naturaleza, polariza m\u00e1s: debilita a la derecha para que no se enfrente a la izquierda\".\n@eslamananadeFJL","43":"@Fernand68908219 No s\u00e9 si ser\u00e1 dif\u00edcil de entender, pero usted no lo ha entendido."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 20:54:54","1":"2020-11-23 20:35:34","2":"2020-11-23 20:30:14","3":"2020-11-23 20:26:46","4":"2020-11-23 20:23:31","5":"2020-11-23 20:22:53","6":"2020-11-23 20:18:28","7":"2020-11-23 20:13:27","8":"2020-11-23 19:49:24","9":"2020-11-23 19:25:24","10":"2020-11-23 18:37:15","11":"2020-11-23 18:02:36","12":"2020-11-23 18:00:25","13":"2020-11-23 17:47:05","14":"2020-11-23 17:40:08","15":"2020-11-23 17:31:36","16":"2020-11-23 17:26:57","17":"2020-11-23 17:20:19","18":"2020-11-23 17:19:29","19":"2020-11-23 17:14:16","20":"2020-11-23 17:11:47","21":"2020-11-23 17:08:13","22":"2020-11-23 16:52:23","23":"2020-11-23 16:50:15","24":"2020-11-23 16:47:53","25":"2020-11-23 16:39:13","26":"2020-11-23 15:55:59","27":"2020-11-23 15:38:35","28":"2020-11-23 15:35:15","29":"2020-11-23 15:34:02","30":"2020-11-23 15:30:34","31":"2020-11-23 15:30:23","32":"2020-11-23 15:29:36","33":"2020-11-23 14:38:01","34":"2020-11-23 14:13:01","35":"2020-11-23 13:20:40","36":"2020-11-23 13:17:27","37":"2020-11-23 06:59:55","38":"2020-11-23 06:43:48","39":"2020-11-23 06:41:05","40":"2020-11-23 06:32:44","41":"2020-11-23 06:30:46","42":"2020-11-23 06:28:28","43":"2020-11-23 06:13:30"},"retweet_count":{"0":46,"1":17,"2":243,"3":70,"4":244,"5":39,"6":432,"7":0,"8":101,"9":0,"10":9,"11":1,"12":2,"13":4,"14":5,"15":79,"16":300,"17":7,"18":781,"19":41,"20":0,"21":0,"22":24,"23":62,"24":360,"25":688,"26":661,"27":3,"28":87,"29":22,"30":439,"31":84,"32":2125,"33":495,"34":36,"35":12,"36":172,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":0,"42":160,"43":0},"favorite_count":{"0":0,"1":183,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1698,"7":0,"8":0,"9":3,"10":0,"11":10,"12":10,"13":11,"14":22,"15":0,"16":0,"17":0,"18":2262,"19":111,"20":11,"21":2,"22":98,"23":219,"24":589,"25":0,"26":0,"27":7,"28":0,"29":87,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":247,"35":140,"36":425,"37":0,"38":0,"39":0,"40":23,"41":1,"42":787,"43":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","26":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","27":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","28":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","29":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","30":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","31":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","32":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","33":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","34":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","35":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","36":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","37":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","38":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","39":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","40":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","41":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","42":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","43":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ddeschouw","name":"Diego de Schouwer","id":1027273487805759489,"id_str":"1027273487805759489","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lagatasingenero","name":"La gata sin g\u00e9nero \u262d","id":899573794825699328,"id_str":"899573794825699328","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ofarnello","name":"O'Farnell","id":86897822,"id_str":"86897822","indices":[16,26]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[29,38]}],"urls":[],"media":[{"id":1330968968736215041,"id_str":"1330968968736215041","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNOayXEAEZTCL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniNOayXEAEZTCL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gcI125SeWP","display_url":"pic.twitter.com\/gcI125SeWP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1330968983567278087\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":659,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":659,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":659,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"creoenJohnGalt","name":"John Galt's Follower","id":2298011803,"id_str":"2298011803","indices":[0,15]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[16,31]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[32,45]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregorioLuri","name":"Gregorio Luri","id":64193227,"id_str":"64193227","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7hWqgoNbK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/educationgovuk\/status\/1330900917072355332","display_url":"twitter.com\/educationgovuk\u2026","indices":[78,101]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduCGalvan","name":"Edu C. Galv\u00e1n","id":731081132712841216,"id_str":"731081132712841216","indices":[0,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[12,26]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[27,40]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[41,51]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LunaliaRosa","name":"Lunalia Rosa","id":358721168,"id_str":"358721168","indices":[3,15]},{"screen_name":"MiradorGalactic","name":"mirador_galactico \ud83d\udc51","id":835018937310011393,"id_str":"835018937310011393","indices":[17,33]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[34,46]},{"screen_name":"surrenderert","name":"Goyim muy cabreado","id":1163758673212182530,"id_str":"1163758673212182530","indices":[47,60]},{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[61,73]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduCGalvan","name":"Edu C. Galv\u00e1n","id":731081132712841216,"id_str":"731081132712841216","indices":[0,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[12,26]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[27,40]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[41,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jIeLVlKB6a","expanded_url":"https:\/\/www.lingua.gal\/o-galego\/promovelo\/rede-de-dinamizacion-linguistica\/financiamento","display_url":"lingua.gal\/o-galego\/promo\u2026","indices":[212,235]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduCGalvan","name":"Edu C. Galv\u00e1n","id":731081132712841216,"id_str":"731081132712841216","indices":[0,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[12,26]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[27,40]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[41,51]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduCGalvan","name":"Edu C. Galv\u00e1n","id":731081132712841216,"id_str":"731081132712841216","indices":[0,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[12,26]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[27,40]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[41,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c2A7s6LxcS","expanded_url":"https:\/\/www.xunta.gal\/dog\/Publicados\/2010\/20100921\/Anuncio3159A_gl.html","display_url":"xunta.gal\/dog\/Publicados\u2026","indices":[160,183]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EduCGalvan","name":"Edu C. Galv\u00e1n","id":731081132712841216,"id_str":"731081132712841216","indices":[0,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[12,26]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[27,40]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[41,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E3t9qS2SV5","expanded_url":"https:\/\/www.lingua.gal\/o-galego\/promovelo\/rede-de-dinamizacion-linguistica","display_url":"lingua.gal\/o-galego\/promo\u2026","indices":[309,332]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LunaliaRosa","name":"Lunalia Rosa","id":358721168,"id_str":"358721168","indices":[3,15]},{"screen_name":"surrenderert","name":"Goyim muy cabreado","id":1163758673212182530,"id_str":"1163758673212182530","indices":[17,30]},{"screen_name":"lolaneuroMD","name":"Lolaneuro.","id":1144566495516725248,"id_str":"1144566495516725248","indices":[31,43]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aybarrapacheco","name":"AlvaroYbarraPacheco","id":312607068,"id_str":"312607068","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adolfoalmogavar","name":"El MonoNeuronal\u00ae \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2657165830,"id_str":"2657165830","indices":[3,19]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[21,33]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[34,48]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[49,62]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[63,73]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[3,17]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[19,32]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[46,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pMcQw3nuSs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1330915988058099715","display_url":"twitter.com\/FrayJosepho\/st\u2026","indices":[113,136]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MareaPata","name":"Pata Marea","id":1270338012958859264,"id_str":"1270338012958859264","indices":[0,10]},{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[11,20]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anuskisGQ","name":"Anuskis","id":448161585,"id_str":"448161585","indices":[0,10]},{"screen_name":"franalmarza07","name":"\u00c1\u00a3MAR\u017d\u00c3 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":2695311941,"id_str":"2695311941","indices":[11,25]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[26,40]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[41,54]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[55,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BeiilTFM38","expanded_url":"https:\/\/dle.rae.es\/denostar?m=form#conjugaciondri7Gep","display_url":"dle.rae.es\/denostar?m=for\u2026","indices":[120,143]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[0,14]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[15,28]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[29,39]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"madrem\u00eda","indices":[179,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[0,14]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[15,28]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[29,39]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[4,18]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[24,37]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[43,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z7RyV0w84v","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/barbanza\/ribeira\/2020\/11\/22\/span-langglningunha-persoa-culta-deberia-atreverse-falar-publico-castelanspan\/0003_202011B22C4994.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/barban\u2026","indices":[251,274]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenInmigracion","name":"Bendita Inmigraci\u00f3n","id":1330209796402913283,"id_str":"1330209796402913283","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[48,53]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[0,9]},{"screen_name":"memoriastambor","name":"Memorias de un tambor - podcast","id":2325841388,"id_str":"2325841388","indices":[10,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajEmqnx0Q8","expanded_url":"https:\/\/memoriasdeuntambor.com\/","display_url":"memoriasdeuntambor.com","indices":[62,85]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[17,25]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"enhorabuena","indices":[174,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[76,92]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[96,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alua2R2z5O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FVillacisneros\/status\/1330875725621157888","display_url":"twitter.com\/FVillacisneros\u2026","indices":[187,210]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAraChmvZn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/madrid_vox\/status\/1330633805305098241","display_url":"twitter.com\/madrid_vox\/sta\u2026","indices":[42,65]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenInmigracion","name":"Bendita Inmigraci\u00f3n","id":1330209796402913283,"id_str":"1330209796402913283","indices":[3,18]},{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[30,43]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[94,108]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perezreverte","name":"Arturo P\u00e9rez-Reverte","id":111933542,"id_str":"111933542","indices":[3,16]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[13,28]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[0,15]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[54,67]}],"urls":[],"media":[{"id":1330863022278135808,"id_str":"1330863022278135808","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engs3heXUAAPwRo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engs3heXUAAPwRo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uz9gtzcB6t","display_url":"pic.twitter.com\/Uz9gtzcB6t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1330863029517508613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1153,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1153,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":653,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fernand68908219","name":"Fernando","id":1267806049387663361,"id_str":"1267806049387663361","indices":[0,16]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GonzaloFRSierr","name":"Gonzalo Fdez RSierra","id":2267295895,"id_str":"2267295895","indices":[0,15]},{"screen_name":"JuanaDArch","name":"Juana de Arco.","id":1322471702283112448,"id_str":"1322471702283112448","indices":[16,27]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[28,44]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fernand68908219","name":"Fernando","id":1267806049387663361,"id_str":"1267806049387663361","indices":[0,16]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GonzaloFRSierr","name":"Gonzalo Fdez RSierra","id":2267295895,"id_str":"2267295895","indices":[0,15]},{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[16,32]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fernand68908219","name":"Fernando","id":1267806049387663361,"id_str":"1267806049387663361","indices":[0,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eslamananadeFJL","name":"Es La Ma\u00f1ana de FJL","id":467205641,"id_str":"467205641","indices":[142,158]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fernand68908219","name":"Fernando","id":1267806049387663361,"id_str":"1267806049387663361","indices":[0,16]}],"urls":[]}}}