{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1331024448389050372,"1":1331024371532566529,"2":1331021860075659264,"3":1331021543393144833,"4":1331021093885317121,"5":1331020690598793219,"6":1331019388477206532,"7":1331017445218410497,"8":1331016995429560320,"9":1331016301284876292,"10":1331015868139139077,"11":1331015199529324546,"12":1331014290145329152,"13":1330997060301164544,"14":1330993002060374021,"15":1330992930132209670,"16":1330991905652531201,"17":1330991699909353479,"18":1330990616054992897,"19":1330990219001257987,"20":1330990096330403842,"21":1330989796395790338,"22":1330978831654588417,"23":1330976329966235650,"24":1330976270184747011,"25":1330976231261605888,"26":1330976140811509768,"27":1330976015296950274,"28":1330975963467935745,"29":1330975886024249345,"30":1330975847503818754,"31":1330975312503574529,"32":1330975272737370115,"33":1330975118412091396,"34":1330974299021258757,"35":1330974023623249927,"36":1330973090088673282,"37":1330972113247809537,"38":1330969603451850754,"39":1330969272605171712,"40":1330959801040457729,"41":1330959718710472709,"42":1330959668060033026,"43":1330959246712823810,"44":1330959114911043589,"45":1330959091070537729,"46":1330955414268223488,"47":1330953049528037379,"48":1330952726621134849,"49":1330952300517617667,"50":1330952242237763586,"51":1330948932323708933,"52":1330945192581619715,"53":1330945140429647872,"54":1330945032883466240,"55":1330944998003662854,"56":1330944418703155207,"57":1330942117842137097,"58":1330939181963546630,"59":1330938162768736257,"60":1330937104172527617,"61":1330936967555584005,"62":1330932116415197188,"63":1330931180946984966,"64":1330931105160159235,"65":1330931043810021378,"66":1330930881557655552,"67":1330922008130035712,"68":1330920755467612160,"69":1330903659186696193,"70":1330896302536790019,"71":1330892279071072256,"72":1330891647454949377,"73":1330889597086294017,"74":1330889548784672768,"75":1330889191815786499,"76":1330889144898379776,"77":1330887664015446016,"78":1330887630985293824,"79":1330887334565453827,"80":1330886852484730882,"81":1330885934624157699,"82":1330885756991250433,"83":1330885421727887361,"84":1330884025112735746,"85":1330883770157838336,"86":1330883595548979209,"87":1330861898787598336,"88":1330842625776246787,"89":1330839833888124928,"90":1330839775813791744,"91":1330834284127662081,"92":1330832724391845893,"93":1330830624320610306,"94":1330830305184374784,"95":1330828579765182465,"96":1330822712118358016,"97":1330822594002640901,"98":1330821333782048768,"99":1330819779993722881,"100":1330810616961970178,"101":1330810314863030273,"102":1330809077006561282,"103":1330793894691401731,"104":1330791650407407616,"105":1330790284033220608,"106":1330790230908133377,"107":1330781846821605376,"108":1330780032017584129,"109":1330779666425278466,"110":1330779222688866306,"111":1330779036533088258,"112":1330778982762106883,"113":1330778811852607489,"114":1330778324247797761,"115":1330777213264859137,"116":1330775001113432065,"117":1330774677023838208,"118":1330771083293843456,"119":1330770859934568449,"120":1330770762257625090,"121":1330770633207246849,"122":1330770041202225154,"123":1330769786226290688,"124":1330769694396194816},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":false,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":false,"52":true,"53":true,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":false,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":true,"69":false,"70":false,"71":true,"72":true,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":false,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":false,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":false,"105":true,"106":true,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":false,"115":false,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"text":{"0":"Banalizan la violencia.\nConvierten en violencia una falta de educaci\u00f3n. As\u00ed salen esas cifras  incre\u00edbles. Un 50%. Ni en Ir\u00e1n. \n\u00a1Qu\u00e9 menos para justificar la existencia del Ministerio-chiringuito de Montero! https:\/\/t.co\/ZCBX1cbj6I","1":"Cerrados \"acuerdos\" con Senegal, Mauritania y Marruecos, ahora solo queda esperar la factura.\n\nY es que mientras haya alguien que pague, habr\u00e1 alguien que extorsione.\n\nEstas declaraciones son de marzo de este a\u00f1o. No se pod\u00eda saber... https:\/\/t.co\/7m1FwmcNgk","2":"Nunca pens\u00e9 estar de acuerdo con los comunistas de #Cuba pero hoy reconozco que tienen raz\u00f3n.\n\nAyer las turbas represoras gritaban \n \"ESTA CALLE ES DE FIDEL\" y es la mayor verdad que han dicho.\nLas calles son Fidel, el Partido Comunista y toda la basura que los defienden. https:\/\/t.co\/nZOCflz85Z","3":"Reuni\u00f3n de Netanyahu y el pr\u00edncipe heredero saud\u00ed: \u00bfotro acuerdo diplom\u00e1tico propiciado por Trump? https:\/\/t.co\/TzoUnrBJj6","4":"\u00bfSab\u00edas que #TalDiaComoHoy #ETA asesin\u00f3 #Ir\u00fan a MOHAMED AHMED era @policia? La granada parti\u00f3 en dos su cuerpo. Ten\u00eda 3 hijos, una con par\u00e1lisis cerebral y su mujer estaba embarazada de su cuarto hijo.\n\n\u00c9stas viudas son las verdaderas hero\u00ednas. Qu\u00e9 poco sabemos de ellas :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/5WxlWk29GM","5":"El Papa celebr\u00f3 las manifestaciones en protesta por la muerte del delincuente GeorgeFloyd que fueron violentas, con saqueos e incendios. Pero condena las manifestaciones de los ciudadanos que defienden su libertad pisoteada por poderes con excusa de la pandemia.\nNunca decepciona. https:\/\/t.co\/rGbZ2bYPsB","6":"Algunos conocen al senador Biden que es todo lo que ahora dicen detestar sus seguidores. La hipocres\u00eda que ha precedido al fraude que probablemente lo lleve ya era un esc\u00e1ndalo may\u00fasculo. El consenso t\u00f3xico decidi\u00f3 que todo es leg\u00edtimo para derrocar a Trump. Y lo hicieron todo. https:\/\/t.co\/q8k5S52AUO","7":"El PSOE quiere defender los derechos de la infancia presentando una PNL en la Comisi\u00f3n de Derechos Humanos pero...\n\n\u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 en Baleares?, \u00bfse han olvidado de las ni\u00f1as tuteladas a las que violaron? https:\/\/t.co\/Cvi3ixRqox","8":":police_car_light:Contra el EJE del MAL @benjalh1971 y @hermanntertsch, de @vox _es\n\n:speaking_head:\"Al Gobierno no le importa nada que haya gente insatisfecha\"\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/JSLDYvhe9J\u2026\nhttps:\/\/t.co\/mwv1S4PP2u","9":"Dice el partido de la transparencia que auditar las cuentas de una organizaci\u00f3n que recibe millones en subvenciones p\u00fablicas, es una medida fascista de superturboultraderecha.","10":"Pocos. Pero no saben los que no vienen ante el palacio de Moncloa a las 20.00 lo que se pierden. All\u00ed se re\u00fanen unos pocos espa\u00f1oles, hombres y mujeres, magn\u00edficos, trabajadores, honrados, l\u00facidos, que exigen respeto para Espa\u00f1a frente al palacio que ocupan quienes nada respetan. https:\/\/t.co\/mpOciP65EH","11":"@GirautaOficial le hace una pregunta muy pertinente a @pablocasado_. No dejen de leerlo. https:\/\/t.co\/Uz9gtzcB6t","12":"Cuando en Enero se acaben los ERTES y millones de espa\u00f1oles sufran la m\u00e1s absoluta miseria econ\u00f3mica... recordemos c\u00f3mo hemos tirado millones de euros en cursos de formaci\u00f3n est\u00fapidos y festivales de m\u00fasica africana.\n\nY esto tanto el PP (Feijoo) como el PSOE (S\u00e1nchez) https:\/\/t.co\/ZMlO1yUJYH","13":"La separaci\u00f3n de Powell del equipo de Trump es un jaque al Rey (Biden). Permite hacer una demanda en representaci\u00f3n del pueblo estadounidense,  y no de una persona o grupo, y adem\u00e1s permite incluir las puebas que comprometen a algunos republicanos, sin crear conflicto de inter\u00e9s.","14":"@xpericay @pfbarbadillo \"Con este fin nac\u00eda, hai unha d\u00e9cada, a Rede de Dinamizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica de Galicia, un ente vinculado \u00e1 Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n e Ordenaci\u00f3n Universitaria (@ppdegalicia) que, desde decembro, est\u00e1 coordinado por Alicia Pad\u00edn\".","15":"El PP en el pleno esplendor de su pol\u00edtica contra el espa\u00f1ol. El problema no es esta paleta desequilibrada. El problemas son el propio PP, su profunda falta de honradez, marca de Rajo, y Feijoo, adalid y s\u00edmbolo de todo ellos. https:\/\/t.co\/Ql29AbiAc7","16":"Qu\u00e9 verg\u00fcenza. \u00bfCon qu\u00e9 autoridad moral va a reprochar el PP la pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de los separatistas? https:\/\/t.co\/OB9x3dVL5b","17":"\u00a1Gracias a todos los que nos est\u00e1is mandando fotos!:hammer_and_wrench::Spain: https:\/\/t.co\/QRluDKk7lk","18":"El jueves, est\u00e1n Uds invitados. https:\/\/t.co\/FZCefkYUeV","19":":red_circle: \u00daLTIMA HORA:\n\nLa Academia Norteamericana de la Lengua se une a la RAE en contra de la Ley Cela\u00e1 y afirma que \"no solo afecta a Espa\u00f1a sino tambi\u00e9n a los 600 millones de personas que compartimos una lengua universal\". https:\/\/t.co\/DEl1TmUzRv","20":"Hablando todos de vacunas... https:\/\/t.co\/tn0yyRFRfc","21":"Ya est\u00e1 en la calle. Un soberbio libro de alguien que lucho contra la pesadilla comunista y top\u00f3 despu\u00e9s con las inquietantes similitudes que ha desarrollado el consenso socialdemocrata de las democracias occidentales. Legutko es un hombre profundo. Su visi\u00f3n alarma. Y convence. https:\/\/t.co\/2ZfM2fTe4I","22":"VOX es ya la vanguardia en la lucha contra la peste narcocomunista en toda la Iberoesfera. Caen gobiernos d\u00e9biles que creen poder apaciguar al criminal Foro Sao Paulo. Pero surgen fuerzas nacionales en toda Am\u00e9rica como en Espa\u00f1a para reconquistar libertad, dignidad y bienestar. https:\/\/t.co\/jzPZHuJlBv","23":":balance_scale_selector: VOX presenta una solicitud a la Mesa el Congreso para anular los nombramientos realizados hasta ahora del CGPJ.\n\nVamos a poner fin a esta farsa, los miembros del Poder Judicial los tienen que elegir los jueces :flexed_biceps::Spain:\n\n:white_heavy_check_mark: #S\u00edALaJusticiaIndependiente https:\/\/t.co\/IGSKs8Vnae","24":"\ud835\udc39\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc5c \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc46\ud835\udc4e\u0303\ud835\udc5c \ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc5c: \ud835\udc48\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e \ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc51 \ud835\udc52\ud835\udc5b \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc3c\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc53\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc4e.\n\nCon @Santi_ABASCAL, @MariaCorinaYA y @BolsonaroSP.\n\n#26Nov a las 2:00PM. :Venezuela:\n\nOrganizado por @FDisenso. Presentado por @hermanntertsch.\n\nhttps:\/\/t.co\/8i5lAdGO3G https:\/\/t.co\/g5jalPQPgW","25":"VOX exige el \"bloqueo naval\" de Canarias \"ante una aut\u00e9ntica invasi\u00f3n inmigratoria organizada\" https:\/\/t.co\/DThv6cnVy4 v\u00eda @libertaddigital","26":"'El futuro inmediato de Per\u00fa es incierto, nada bueno nos espera' https:\/\/t.co\/OAhNIZRUMo\n\nEntrevista de @jmfrancas a @Frospigliosi","27":"#Opini\u00f3n \"Si Barcelona olvida a los suyos, que sea Madrid quien los acoja. Madrid siempre resistir\u00e1 a los analfabetos, los cursis, los traidores y los idiotas\". Por @alfonso_ussia https:\/\/t.co\/xnW964GBjn \n\nBurricie callejera","28":"El tir\u00e1nico imperio de comunicaci\u00f3n de Daniel Ortega. Por Drazen Jorgic e Ismael L\u00f3pez  https:\/\/t.co\/lxpRm90O8E","29":"Trump prepara restricciones a 89 empresas aeroespaciales chinas por sus \u2018v\u00ednculos militares\u2019 https:\/\/t.co\/XEGpduGLak","30":"En una frase toda la soberbia declincuente y el desprecio a leyes y procedimiento de los medios totalitarios de la izquierda: https:\/\/t.co\/LV39cGWm3w","31":"#Opini\u00f3n Biden o la necesidad de los ciudadanos de ser controlados. Por Luis Anchondo https:\/\/t.co\/QJMtiujx9g","32":"Alemania deja de financiar a una ONG con conexiones con la organizaci\u00f3n terrorista Hermanos Musulmanes https:\/\/t.co\/5dz3JSmMFr","33":"No nos hable de impulsar el di\u00e1logo pol\u00edtico con el r\u00e9gimen criminal de Cuba cuando tienen el gobierno cuajado de servidores de aquel r\u00e9gimen y de su provincia continental llamada de Venezuela. Este gobierno hace lo que el Foro de Sao Paulo quiere. Y all\u00ed manda La Habana. https:\/\/t.co\/f0FmnsTlvS","34":"La mayor\u00eda de los republicanos quiere a Trump como candidato en 2024 si no prosperan los litigios judiciales https:\/\/t.co\/Y2RqiP5eZ1","35":"Ca\u00edda y regreso de Sidney Powell: \u2018Ser\u00e1 \u00e9pico\u2019. Por @CarlosEstebanRD https:\/\/t.co\/6JiNyB6oJg","36":"A los delincuentes invasores los tratamos como exquisitos invitados. Ellos nos tratan a nosotros como imb\u00e9ciles y como seres a los que desprecian por no ser capaces de proteger a su propia gente y dejarse maltratar por unos extranjeros reci\u00e9n llegados. https:\/\/t.co\/X3FucaLbiQ","37":"Tremendo reportaje gr\u00e1fico en Barcelona, capital de la degradaci\u00f3n. Colau es como un virus de la mugre rampante, urbana y moral. Cuando la mayor\u00eda es adoctrinada en la mentira y el desprecio a la ley, se vota acaba votando mugre, se piensa mugre y se cr\u00eda mugre. https:\/\/t.co\/Z6NRignM8K","38":"Paloma, M\u00aa Luisa, J. Luis, J. Carlos, Carlos, H\u00e9ctor, Lali, Juanlu, Valent\u00edn, Pablo, un servidor y el gran @hermanntertsch hemos sido quienes nos hemos concentrado, en grupos de seis y respetando distancia de seguridad, frente a Moncloa en la 28\u00aa jornada consecutiva de protesta. https:\/\/t.co\/TkmwjR954e","39":"Nuestro vecino marroqui tiene un gobierno con la l\u00f3gica y leg\u00edtima vocaci\u00f3n de hacer su estado y naci\u00f3n m\u00e1s fuerte y con mejores defensas y fuerzas armadas. Espa\u00f1a tiene un gobierno enemigo de su propio Estado y Naci\u00f3n cuya obsesi\u00f3n es debilitar defensas y debilitar sus fuerzas. https:\/\/t.co\/D7GZeWyxHh","40":"#Cuba #TodosSomosSanIsidro \nTodo nuestro apoyo a las personas del @Mov_sanisidro que se encuentran en huelga de hambre exigiendo la libertad del activista y m\u00fasico #DenisSol\u00eds, sometido a un juicio sumario y sancionado a ocho meses de c\u00e1rcel por desacato. El arte no es delito. https:\/\/t.co\/lpJdxMWjRC","41":"No denunciar el atropello contra el #MovimientoSanIsidro es un acto de oscura maldad. Cada minuto que pasa para m\u00ed se hacen m\u00e1s grandes en la Historia de la libertad de la Patria esos valientes.\n#TodosSomosSanIsidro \n#FreeDenisSolis","42":"Agreden a la familia de Esteban Rodr\u00edguez cuando se dispon\u00edan a llevar agua a los j\u00f3venes que se encuentran en huelga de hambre en la sede del Movimiento San Isidro:Cuba:\n\n#TodosSomosSanIsidro \n#FuerzaSanIsidro https:\/\/t.co\/KrttHb4aQM","43":"1\/6 Esta gente son los verdaderos revolucionarios! De armas s\u00f3lo sus principios y d escudos sus cuerpos! No son como el M-26-7 que asalt\u00f3 cuarteles y ceg\u00f3 vidas d otros cubanos! Esta gente solo quieren libertad y democracia, y lo exigen d forma pac\u00edfica!#TodosSomosSanIsidro https:\/\/t.co\/T0l2TstbV3","44":"#TodosSomosSanIsidro \n\nLa dictadura cubana sigue reprimiendo, torturando y encarcelando a quienes se animen a pensar diferente y lo manifiesten.\n\nToda nuestra solidaridad a los cubanos que d\u00eda a d\u00eda luchan por su LIBERTAD.\nSumamos nuestra voz al pedido de libertad de #DenisSolis https:\/\/t.co\/DwXStLkI5T","45":"La UE no ha dicho ni una palabra de esta heroica lucha por la libertad y los derechos humanos en Cuba y sigue financiando al r\u00e9gimen criminal. Por la inmediata aplicaci\u00f3n de la cl\u00e1usula democr\u00e1tica que suspenda el Acuerdo de la UE con la dictadura que solo la reafirma. https:\/\/t.co\/Z1U5gOM9aw","46":"Pocos. Pero no saben los que no vienen ante el palacio de Moncloa a las 20.00 lo que se pierden. All\u00ed se re\u00fanen unos pocos espa\u00f1oles, hombres y mujeres, magn\u00edficos, trabajadores, honrados, l\u00facidos, que exigen respeto para Espa\u00f1a frente al palacio que ocupan quienes nada respetan. https:\/\/t.co\/mpOciP65EH","47":"Vox pide el \"bloqueo naval\" de Canarias \"ante una aut\u00e9ntica invasi\u00f3n inmigratoria organizada\" https:\/\/t.co\/a6ot3K0T8w v\u00eda @libertaddigital","48":"La Justicia pide explicaciones al Gobierno por el uso privado que S\u00e1nchez hace del falcon: https:\/\/t.co\/9BHEuFnXWP","49":"Me van a caer panes por todos lados. Pero tampoco hay una diferencia abismal entre la posici\u00f3n de ERC respeto al catal\u00e1n y la del PP con el gallego.","50":"El castrismo ataca a la oposici\u00f3n en La Habana https:\/\/t.co\/2w26fnIC0c","51":"Un cargo vinculado a la Xunta: \u00abNinguna persona culta deber\u00eda hablar castellano en p\u00fablico\u00bb https:\/\/t.co\/LAMfyCJV3A v\u00eda @ABC_enGalicia","52":"@lidiaguinart @Congreso_Es @PSOE Ya con esto creo que no hace falta decir nada m\u00e1s https:\/\/t.co\/ZgXqD59KxF","53":"@lidiaguinart @Congreso_Es @PSOE Correcto, Lidia. Antes o despu\u00e9s, la gente comprender\u00e1 que todo eso no sirve de nada. Deb\u00e9is elaborar una ley que proteja a todos. Y endurecer el c\u00f3digo penal para los salvajes que agreden y los miserables de las denuncias falsas.","54":"@lidiaguinart @Congreso_Es @PSOE Precisamente para eso les hemos votado, para que pongan pie en pared ante vuestro consenso sectario, injusto e in\u00fatil, pues a pesar del dineral invertido no consegu\u00eds rebajar ni una sola muerte y si criminalizar a muchos hombres inocentes. Ya est\u00e1 bien.","55":"Pod\u00e9is todav\u00eda estafar a muchos con vuestras falacias y manipulaciones ideol\u00f3gicas. Pero desde que existe VOX habr\u00e1 siempre quien denuncie vuestra estafa. https:\/\/t.co\/nq8nW8S0Te","56":".@vox_es no suscribe la declaraci\u00f3n institucional contra la violencia de g\u00e9nero porque parte de premisas falsas, apoya la injusta e inconstitucional LICVG e ignora a las v\u00edctimas de violencia intrafamiliar.\nY no hacerlo no es estar con el agresor. Es estar con TODAS LAS V\u00cdCTIMAS. https:\/\/t.co\/3DRzgipyvs","57":"Oscar Rebollo es un profesor que protagoniza una protesta diaria frente al palacio de LaMoncloa contra un gobierno mentiroso y totalitario. Lo hace en defensa de la probidad, de la libertad y del bienestar de los espa\u00f1oles. Un espa\u00f1ol honrado y valiente que dice \u00a1Basta Ya!\nMin38. https:\/\/t.co\/x0W6qvUWC8","58":"@VIPTonaldDrump @eltorotv Gracias por lo que haces todos los d\u00edas. Enhorabuena por tu intervenci\u00f3n. Me ha parecido muy acertada. @eltorotv ya ha colgado el v\u00eddeo del programa La Redacci\u00f3n Abierta de esta ma\u00f1ana. Te dejo el enlace. Tu intervenci\u00f3n comienza en el minuto 38:45.\n\nhttps:\/\/t.co\/kuhcr4S9kc","59":"Por gentileza de @fgcarney, me llega ya el enlace del programa en el que he participado esta ma\u00f1ana. Como muy bien indica, mi intervenci\u00f3n comienza en torno al minuto 38. \n\nMuchas gracias, amigo. https:\/\/t.co\/6ppMwAH9Vt","60":"Tras ser primer TT Alvise, entraba en tendencias la campa\u00f1a de bloqueo de anunciantes.\nHan tenido que ser miles los bloqueos a anunciantes para que Twitter Espa\u00f1a por primera vez decida devolver una cuenta ya suspendida definitivamente.\nEl viernes mani frente a Twitter en Madrid.","61":"Bueno, pues esta tarde, a Moncloa de nuevo. Estar\u00e9 a las 20.00 en la puerta de acceso situada al lado de la Facultad de Estad\u00edstica, Avenida de Puerta de Hierro s\/n.\n\nSomos vuestros jefes. Est\u00e1is despedidos. \n\n#MovimientoDeMercancias","62":"Aqu\u00ed est\u00e1n los enemigos de la lengua espa\u00f1ola que paga el PP con dinero p\u00fablico. La que desea que ning\u00fan pol\u00edtico se atreva a hablar espa\u00f1ol en p\u00fablico en Galicia. \u00abTemos que seguir traballando, provocando que todos desexemos falar galego\u00bb https:\/\/t.co\/ZIZIfUp2cm","63":"Eh, @FeijooGalicia. Eh, @pablocasado_. Eh, @populares. Aqu\u00ed la Coordinadora de la Red de Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica de Galicia. Cargo oficial, cuyo sueldo pagamos todos. Y dice: \"Ningunha persoa culta deber\u00eda atreverse a falar en p\u00fablico en castel\u00e1n\".\nhttps:\/\/t.co\/z7RyV0w84v","64":"El \u2066@eajpnv\u2069 preparando una nueva factura que \u2066@sanchezcastejon\u2069 pagar\u00e1 gustosamente con el dinero de todos los espa\u00f1oles reflejado en los #PGE2021 \n#VoxExtremaNecesidad \n#PNVChantajePermanente https:\/\/t.co\/SNmHg36tU1","65":"Un poco de concepto legal. Si ten\u00e9is paciencia y quer\u00e9is enteraros de lo que hay de cierto respecto a lo de que \"no hay pruebas\" por parte del equipo legal de Trump o que \"ya no tiene opciones\". Es 100% falso. Peque\u00f1o hilo.:backhand_index_pointing_down:","66":"VOX acaba de pedir que la Armada bloquee Canarias para evitar la invasi\u00f3n migratoria. Los llamar\u00e1n fachas y xen\u00f3fobos.\n\nPero dentro de 3 meses, cuando el gobierno decrete el bloqueo de Canarias para detener la invasi\u00f3n migratoria, la medida se estimar\u00e1 necesaria y proporcionada.","67":"Conversaci\u00f3n con Aldo Mari\u00e1tegui \u201cLa encrucijada peruana\u201d\n\nEl periodista peruano conversa con Eduardo Fern\u00e1ndez Lui\u00f1a,\nsubdirector de Disenso\n\nSuscr\u00edbanse a Disenso en Youtube .Disfrute de las mejores entrevistas y mejor informaci\u00f3n sobre la Iberoesfera.\n\nhttps:\/\/t.co\/034qvPwC2E","68":":police_car_light:URGENTE:double_exclamation_mark_selector:#Desaparecidos los opositores que salieron a las calles en apoyo al @Mov_sanisidro en el municipio de Col\u00f3n, Matanzas . Sus nombres son @ivanlibre Francisco Rangel Manzano , Lazaro D\u00edaz S\u00e1nchez , Carlos Olivera ,Regla Burunate y Caridad Burunate:double_exclamation_mark_selector: #DenisSolis #libertad https:\/\/t.co\/Y5q76olnPv","69":"Ley Cela\u00e1 y Educaci\u00f3n para la Masoner\u00eda \nPor Jos\u00e9 Antonio F\u00faster\nhttps:\/\/t.co\/Pc5JkkokSW v\u00eda @gaceta_es","70":"Enhorabuena a Dieter Brandau y a la Fundaci\u00f3n \u2066@FVillacisneros\u2069  https:\/\/t.co\/hNQNq0xI8E","71":"\u00bfA nadie extra\u00f1a que actualmente hasta 3 Ministros son jueces? Y hay m\u00e1s en otros cargos del Ejecutivo. Ya ha pasado con otros gobiernos \u00bfNo se supone que los jueces no podemos hacer pol\u00edtica? \u00bfY c\u00f3mo es que luego pueden volver de jueces? Hilo sobre PUERTAS GIRATORIAS. https:\/\/t.co\/obkCQXL70A","72":"Unos se solidarizan con los inmigrantes ilegales que asaltan nuestras fronteras y agreden a nuestra Polic\u00eda y Guardia Civil. Otros nos solidarizamos con los espa\u00f1oles, con los inmigrantes legales e integrados, y con nuestras FFCCSS que sufren las consecuencias de esta invasi\u00f3n. https:\/\/t.co\/eHm9yvjw0k","73":":police_car_light:Aqu\u00ed la declaraci\u00f3n jurada que Lim Wood presenta sobre Venezuela en su litigio en Georgia. El nombre est\u00e1 tachado, pero parece que es Leamsy Salazar, que fue guardia presidencial. (1\/2) https:\/\/t.co\/Vfl4zYzEZw","74":"Casado hace el rid\u00edculo tratando de erigirse en campe\u00f3n contra la Ley Celaa cuando el PP impone en Galicia lo peor de esa ley.","75":"\u00a1La incoherencia es terrible! https:\/\/t.co\/YwOzEcBvPc","76":"Cada juez estatal que no admite una demanda al equipo de abogados de Trump le hace un favor a Trump, porque el caso escala r\u00e1pidamente al Supremo.","77":"\"\u00a1Bingo, se\u00f1ora ministra de Educaci\u00f3n! Ha conseguido usted cercenar de un solo tajo el futuro de los a\u00fan santos inocentes que alg\u00fan d\u00eda (...) empu\u00f1ar\u00e1n el tim\u00f3n de una Espa\u00f1a m\u00e1s invertebrada, por bab\u00e9lica y hecha trizas, que nunca\". Por @F_Sanchez_Drago https:\/\/t.co\/hbibJYwQYo","78":"Irene Montero paseando junto al resto de ministras de Igualdad de la UE tras su \u00faltima reuni\u00f3n de trabajo. https:\/\/t.co\/gw75GbjPp2","79":"Despu\u00e9s resulta que los terraplanistas y negacionistas son los dem\u00e1s. Y aqu\u00ed por su mierda de ideolog\u00eda est\u00e1n poniendo en peligro de muerte a las mujeres que sean tan tontas como para hacerles caso a estos cantama\u00f1as. https:\/\/t.co\/MPZWOEdYls","80":"@el_pais 2\/3 de las hemorragias postparto ocurren en personas sin factores de riesgo. \nLa hemorragia postparto en una de las 3 principales causas de muerte materna en todo el mundo. \n\nNo hay m\u00e1s preguntas se\u00f1or\u00eda.","81":"\u201cMataban para alcanzar el poder. Dejaron de hacerlo tras su derrota policial y en la medida que se acercaban a sus objetivos pol\u00edticos.\u201d\u201d https:\/\/t.co\/S8zDJIXKTp","82":"Un aquelarre indigenista une al tirano Morales con Arce por primera vez desde su regreso a Bolivia https:\/\/t.co\/ygS6CIbK4F","83":"El grand\u00edsimo Pele le dedica su camiseta al grand\u00edsimo Bolsonaro. https:\/\/t.co\/jU6OCNNYWn","84":"Por favor, esta Navidad no os junt\u00e9is con la familia para celebrarla. Mejor, id a una cena de gala de El Espa\u00f1ol.","85":"Primer d\u00eda de PCR, no la piden a la llegada en Barajas. \u00a1Alucinante!","86":"Est\u00e0n enfermos. Y quieren que los dem\u00e1s se crean que tambi\u00e9n lo est\u00e1n. Pues no. Los enfermos son ellos. A base de mentiras se han vuelto locos. Su s\u00edntoma m\u00e1s com\u00fan es llamar conspiranoicos a quienes ven las cosas que pasan y negacionistas a quienes dicen la verdad. https:\/\/t.co\/pBgQVY5H70","87":"Alfredo Ramos: \"As\u00ed andan haciendo campa\u00f1a los candidatos alacranes de maduro en aviones privados y camionetotas de lujo producto del saqueo y el robo descarado de los recursos del pa\u00eds. Son unos sinverg\u00fcenzas y descarados\". https:\/\/t.co\/DywSJJoeem","88":":cross_mark:Ninguna persona culta deber\u00eda atreverse a hablar en p\u00fablico en castellano.\n\nLo dice la coordinadora de la red de dinamizaci\u00f3n del gallego, de la Xunta.\n\n:cross_mark:#HablamosEspa\u00f1ol pide su dimisi\u00f3n.\n\n#AliciaPad\u00ednDimisi\u00f3n @FeijooGalicia \n\nhttps:\/\/t.co\/H7dLrDsjeE","89":"F\u00edjense que @SimancasRafael hace diez a\u00f1os pensaba lo contrario que ahora. Bueno, mejor dicho, no pensaba eso ni lo contrario, pensaba que conven\u00eda decir aquello como hoy cree que conviene decir lo contrario. Buscando siempre la conveniencia acaba uno pareciendo un reptante.. https:\/\/t.co\/lGS3tfdcTl","90":"Ley Cela\u00e1 y \u00abjusticia fiscal\u00bb: el en\u00e9simo intento de adoctrinamiento: https:\/\/t.co\/G8qSMbq79T","91":"A @_anapastor_ y su chiringuito no les va a gustar la portada de ABC.\n\n\"Un mar de 8.000 cayucos aguardan en las costas de Mauritania listos para surcar el Atl\u00e1ntico en la ruta hacia Canarias\". https:\/\/t.co\/Nn8q1MRGHG","92":"Estas protestas son de manual, siguen la estrategia del G2 cubano y el m\u00e9todo Alinsky, de la \u2018revoluci\u00f3n del patio trasero\u2019. Hemos visto ahora el estreno de la estrategia deconstruccionista de \u2018La revoluci\u00f3n molecular disipada del comunismo\u2019 de F. Guattari https:\/\/t.co\/cxW7z9gLUR","93":"Que Espa\u00f1a m\u00e1s bonita nos est\u00e1 quedando con este desgobierno.\n:Ceuta_&_Melilla: #LevantandoEspa\u00f1a :Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/Yp5y5Gj6Rv","94":"El personaje tramposo y miserable que es Celaa solo merece una pregunta:\n\u00bfA qu\u00e9 colegio han ido sus hijos?\nUna vez respondida como todos sabemos esta se\u00f1ora queda inhabilitada. No se necesita preguntar ni por el inaudito enriquecimiento de su marido y ella misma. https:\/\/t.co\/VSHfQwn8GZ","95":"Con el dinero que les sobra de alimentar a invasores y piratas, el Cabildo hace grandes propuestas culturales.\n\nLa alcaldesa de Mog\u00e1n pide cerrar Arguinegu\u00edn mientras el Cabildo celebra una exposici\u00f3n de \u201cbragas femeninas\u201d https:\/\/t.co\/tFmvBM8G6S","96":"La censura ya no disimula ni se esconde. El gobierno es el gran delincuente, los medios sus lacayos y las redes sus matones.\nContra los enemigos de la libertad y la palabra, solidaridad con Alvise. https:\/\/t.co\/b70bUHEIiK","97":"M\u00e1s detenciones en Cuba, m\u00e1s abuso y m\u00e1s terror, pero la UE sigue sin aplicar la cl\u00e1usula democr\u00e1tica que suspende su (siempre vergonzoso) acuerdo con Cuba en caso de falta de avance o retroceso en situaci\u00f3n de derechos humanos, ahora tratados a patadas. https:\/\/t.co\/D8aV16NAgF","98":"No mint\u00e1is. Si habeis decidido gobernar con los narcocomunistas, con ETA y los golpistas catalanes que quieren erradicar el espa\u00f1ol, tened al menos un \u00e1pice de dignidad y decidlo: Siempre hemos querido destruir Espa\u00f1a, ahora tenemos la oportunidad y lo vamos a intentar otra vez. https:\/\/t.co\/HOIds0HZo9","99":"\"En Espa\u00f1a se cambian las leyes para favorecer retroactivamente a golpistas condenados y se dan facilidades, ventajas y liberaciones prematuras a presos terroristas\". Por @hermanntertsch\n \nAmenazas a la democracia en Europa, mito y realidad\n\nhttps:\/\/t.co\/KxQHiHPIiJ","100":"Es casi tan rid\u00edculo como malo. https:\/\/t.co\/L2roij19Gn","101":"\u201cEl arrumbamiento de las v\u00edctimas del terrorismo a los lugares cernudianos donde sean \u201cmemoria de una piedra sepultada entre ortigas\u201d supone dejar suspendidos sobre el vac\u00edo los cimientos de la Espa\u00f1a constitucional\u201d. Mi Tercera hoy en @Abc_es https:\/\/t.co\/D0jAlhGSh9 https:\/\/t.co\/kGp4OQcYbr","102":"1) Hoy es el D\u00eda Internacional de Memoria del Holodomor. En Espa\u00f1a pasar\u00e1 desapercibido, pq la derecha ha entregado a la izquierda el monopolio de la Historia:\n\n\"Cuando faltaron los alimentos, los campesinos intentaron llegar a las ciudades o salir de Ucrania: Stalin sell\u00f3 las...","103":"Gentuza espa\u00f1ola que odia todo lo espa\u00f1ol pero que piden el voto en espa\u00f1ol para liquidar la lengua espa\u00f1ola, humillar, insultar y desposeer al ciudadano espa\u00f1ol y destruir Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/g71N00bV77","104":"El personaje tramposo y miserable que es Celaa solo merece una pregunta:\n\u00bfA qu\u00e9 colegio han ido sus hijos?\nUna vez respondida como todos sabemos esta se\u00f1ora queda inhabilitada. No se necesita preguntar ni por el inaudito enriquecimiento de su marido y ella misma. https:\/\/t.co\/VSHfQwn8GZ","105":"Han hecho falta 120.000 tuits contra @TwitterEspana y hacer entre todos 1\u00b0 TT #YoConAlvise para que por 1\u00aa vez den marcha atr\u00e1s en la eliminaci\u00f3n ya ejecutada de un perfil.\n\n\u00a1Gracias!\n\nEllos tienen dinero, medios y poder. Nosotros el apoyo de la buena gente.\n\nVeamos qui\u00e9n gana :Spain:","106":"Esta MIERDA la estamos pagando todos con nuestros impuestos. Agitprop comunista 24 h en todas las TV privadas y p\u00fablicas. \n\nY encima lo dice la noble gallega, que seguramente ha ido a colegios privados cat\u00f3licos... QU\u00c9 ASCO, dios m\u00edo, qu\u00e9 asco les tengo!!!\n#FelizLunes https:\/\/t.co\/69byeKErBI","107":"Este titular no es exacto. Yo no he dicho que \u201clas manifestaciones contra S\u00e1nchez\u201d no vayan a frenar al gobierno. Sino que dado el desprecio de S\u00e1nchez este tipo de manifestaciones como la habida el domingo, aunque bienvenidas y loables,no suponen apenas incomodidad para S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/iPblx24wJq","108":":police_car_light:Contra el EJE del MAL @benjalh1971 y @hermanntertsch, de @vox_es \n\n:speaking_head:\"Al Gobierno no le importa nada que haya gente insatisfecha\"\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/rUEel11rKY https:\/\/t.co\/t9O82QMWp7","109":":police_car_light: DIRECTO: MINISTERIO contra la CENSURA. \n\n:speaking_head_selector:\"Incluso cantando una canci\u00f3n te pueden censurar\" @Ivaningrado sobre la censura \n\n:play_button_selector: https:\/\/t.co\/CvbmzqFCpl https:\/\/t.co\/OE7IvYz7hw","110":"El modelo espartano frente al ateniense... Sin patria potestad la infancia es dictadura. https:\/\/t.co\/9RUQVwWeip","111":"Estos castrochavistas, mayores qur yo en edad, me dan una risa.\n\n\u00a10 argumentos! https:\/\/t.co\/5IlYGjNzpX","112":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo :backhand_index_pointing_right: La incongruencia de Cela\u00e1: lo que quiso para sus hijos no lo quiere para los espa\u00f1oles https:\/\/t.co\/3MtcPidCBm","113":"Las elecciones no han terminado porque hay demasiadas dudas, demasiado recelo, sobre los resultados. Y, en consecuencia, hay todo un equipo de abogados comprometidos con la cruzada de que se resuelvan las inquietudes https:\/\/t.co\/w3uNukM870 #Opini\u00f3n por @OrlvndoA #Election2020","114":"Algunos todav\u00eda llaman catastrofistas y conspiranoicos a quienes avisamos que estos ven\u00edan y exactamente con estas intenciones. De aplastar a toda discrepancia. Ahora ser antiglobalista se presenta ya como un peligro para el Estado. Defender a la naci\u00f3n espa\u00f1ola lo ser\u00e1 pronto. https:\/\/t.co\/imm4P1Za0e","115":"Chivite es como los s\u00e1nchez e iglesias que disfrutan del poder ante todo porque los hace superiores a los dem\u00e1s. Cuanta menos libertad tengan los dem\u00e1s m\u00e1s les distingue a el poder. Todo humano se estropea en el poder. De ah\u00ed la bondad del cambio.Pero estos llegaron estropeados. https:\/\/t.co\/Jw5Pq2XLzM","116":"Van a POR LOS ANCIANOS sin miramientos. https:\/\/t.co\/IKQKWdLMZr","117":"Los cuatro inventos m\u00e1s importantes de la historia: la rueda, el libro, la propiedad y el dinero. Los tres \u00faltimos est\u00e1n en v\u00eda de desaparici\u00f3n. A eso lo llaman progreso.","118":"El miserable mensaje de un senador del PSOE insultando a los ni\u00f1os que van a la concertada. \nPor lo visto, para Pedro S\u00e1nchez y su banda ya s\u00f3lo merecen respeto los proetarras, los comunistas y los separatistas. Para los dem\u00e1s, ataques e insultos:\nhttps:\/\/t.co\/M6nT1HqRWs","119":"\u00bfCu\u00e1l es el colmo de la ingenuidad? Pensar que aqu\u00ed en Venezuela nunca hubo fraude electoral y que en EUA tampoco hubo. Smarmatic are the good guys.\n\n\u00bfCu\u00e1l es el colmo de la incoherencia? Pensar que aqu\u00ed en Venezuela hubo fraude pero que all\u00e1 no lo hubo, con el mismo Smarmatic.","120":"El centro pol\u00edtico no existe.\n\nSu reivindicaci\u00f3n es -en realidad- el eufemismo con el que un actor pol\u00edtico disimula su carencia de principios morales y de convicciones pol\u00edticas firmes.\n\nEs la disposici\u00f3n a traicionar todo lo que han hecho creer que son. https:\/\/t.co\/ly3GJgtFqp","121":"Los 200.000 \u20ac que Monedero tuvo que pagar deprisa y corriendo cuando iba a ser acusado de fraude fiscal tambi\u00e9n sirvieron para pagar la educaci\u00f3n p\u00fablica. https:\/\/t.co\/Zm8cBccnr3","122":"Mike Pence: \u2018Seguiremos luchando hasta que se cuente cada voto legal\u2019 https:\/\/t.co\/Lae4vBLJkD","123":"8 meses tarde, miles de vidas perdidas. https:\/\/t.co\/Rwn0wgkQ1f","124":"Chile, Bolivia, Per\u00fa\u2026 El reguero de violencia izquierdista llega ahora hasta Guatemala https:\/\/t.co\/UumjOamixu"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:58:52","1":"2020-11-23 23:58:34","2":"2020-11-23 23:48:35","3":"2020-11-23 23:47:19","4":"2020-11-23 23:45:32","5":"2020-11-23 23:43:56","6":"2020-11-23 23:38:46","7":"2020-11-23 23:31:02","8":"2020-11-23 23:29:15","9":"2020-11-23 23:26:29","10":"2020-11-23 23:24:46","11":"2020-11-23 23:22:07","12":"2020-11-23 23:18:30","13":"2020-11-23 22:10:02","14":"2020-11-23 21:53:55","15":"2020-11-23 21:53:37","16":"2020-11-23 21:49:33","17":"2020-11-23 21:48:44","18":"2020-11-23 21:44:26","19":"2020-11-23 21:42:51","20":"2020-11-23 21:42:22","21":"2020-11-23 21:41:10","22":"2020-11-23 20:57:36","23":"2020-11-23 20:47:40","24":"2020-11-23 20:47:25","25":"2020-11-23 20:47:16","26":"2020-11-23 20:46:54","27":"2020-11-23 20:46:25","28":"2020-11-23 20:46:12","29":"2020-11-23 20:45:54","30":"2020-11-23 20:45:45","31":"2020-11-23 20:43:37","32":"2020-11-23 20:43:28","33":"2020-11-23 20:42:51","34":"2020-11-23 20:39:35","35":"2020-11-23 20:38:30","36":"2020-11-23 20:34:47","37":"2020-11-23 20:30:54","38":"2020-11-23 20:20:56","39":"2020-11-23 20:19:37","40":"2020-11-23 19:41:59","41":"2020-11-23 19:41:39","42":"2020-11-23 19:41:27","43":"2020-11-23 19:39:47","44":"2020-11-23 19:39:15","45":"2020-11-23 19:39:09","46":"2020-11-23 19:24:33","47":"2020-11-23 19:15:09","48":"2020-11-23 19:13:52","49":"2020-11-23 19:12:10","50":"2020-11-23 19:11:57","51":"2020-11-23 18:58:47","52":"2020-11-23 18:43:56","53":"2020-11-23 18:43:43","54":"2020-11-23 18:43:18","55":"2020-11-23 18:43:09","56":"2020-11-23 18:40:51","57":"2020-11-23 18:31:43","58":"2020-11-23 18:20:03","59":"2020-11-23 18:16:00","60":"2020-11-23 18:11:47","61":"2020-11-23 18:11:15","62":"2020-11-23 17:51:58","63":"2020-11-23 17:48:15","64":"2020-11-23 17:47:57","65":"2020-11-23 17:47:43","66":"2020-11-23 17:47:04","67":"2020-11-23 17:11:48","68":"2020-11-23 17:06:50","69":"2020-11-23 15:58:54","70":"2020-11-23 15:29:40","71":"2020-11-23 15:13:40","72":"2020-11-23 15:11:10","73":"2020-11-23 15:03:01","74":"2020-11-23 15:02:49","75":"2020-11-23 15:01:24","76":"2020-11-23 15:01:13","77":"2020-11-23 14:55:20","78":"2020-11-23 14:55:12","79":"2020-11-23 14:54:01","80":"2020-11-23 14:52:06","81":"2020-11-23 14:48:28","82":"2020-11-23 14:47:45","83":"2020-11-23 14:46:25","84":"2020-11-23 14:40:52","85":"2020-11-23 14:39:52","86":"2020-11-23 14:39:10","87":"2020-11-23 13:12:57","88":"2020-11-23 11:56:22","89":"2020-11-23 11:45:16","90":"2020-11-23 11:45:03","91":"2020-11-23 11:23:13","92":"2020-11-23 11:17:01","93":"2020-11-23 11:08:41","94":"2020-11-23 11:07:25","95":"2020-11-23 11:00:33","96":"2020-11-23 10:37:14","97":"2020-11-23 10:36:46","98":"2020-11-23 10:31:46","99":"2020-11-23 10:25:35","100":"2020-11-23 09:49:11","101":"2020-11-23 09:47:58","102":"2020-11-23 09:43:03","103":"2020-11-23 08:42:44","104":"2020-11-23 08:33:49","105":"2020-11-23 08:28:23","106":"2020-11-23 08:28:10","107":"2020-11-23 07:54:51","108":"2020-11-23 07:47:38","109":"2020-11-23 07:46:11","110":"2020-11-23 07:44:26","111":"2020-11-23 07:43:41","112":"2020-11-23 07:43:28","113":"2020-11-23 07:42:48","114":"2020-11-23 07:40:51","115":"2020-11-23 07:36:26","116":"2020-11-23 07:27:39","117":"2020-11-23 07:26:22","118":"2020-11-23 07:12:05","119":"2020-11-23 07:11:12","120":"2020-11-23 07:10:48","121":"2020-11-23 07:10:18","122":"2020-11-23 07:07:56","123":"2020-11-23 07:06:56","124":"2020-11-23 07:06:34"},"retweet_count":{"0":48,"1":423,"2":141,"3":34,"4":591,"5":147,"6":25,"7":65,"8":17,"9":547,"10":411,"11":172,"12":3697,"13":1663,"14":17,"15":54,"16":642,"17":167,"18":82,"19":314,"20":260,"21":57,"22":130,"23":549,"24":213,"25":1860,"26":29,"27":70,"28":17,"29":99,"30":79,"31":19,"32":106,"33":38,"34":46,"35":36,"36":239,"37":486,"38":514,"39":103,"40":84,"41":77,"42":122,"43":105,"44":61,"45":95,"46":411,"47":313,"48":33,"49":425,"50":30,"51":369,"52":34,"53":12,"54":20,"55":68,"56":439,"57":52,"58":30,"59":42,"60":1575,"61":153,"62":396,"63":360,"64":30,"65":1100,"66":1237,"67":24,"68":106,"69":52,"70":15,"71":3884,"72":72,"73":216,"74":984,"75":163,"76":419,"77":112,"78":4615,"79":181,"80":63,"81":15,"82":16,"83":598,"84":552,"85":395,"86":199,"87":316,"88":303,"89":175,"90":25,"91":586,"92":68,"93":141,"94":489,"95":147,"96":1087,"97":177,"98":113,"99":120,"100":145,"101":63,"102":1340,"103":506,"104":489,"105":13114,"106":35,"107":29,"108":58,"109":34,"110":72,"111":10,"112":346,"113":29,"114":58,"115":146,"116":234,"117":343,"118":148,"119":433,"120":47,"121":420,"122":38,"123":346,"124":77},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":374,"6":63,"7":0,"8":40,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":137,"16":0,"17":0,"18":192,"19":0,"20":1013,"21":129,"22":294,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":159,"31":0,"32":0,"33":64,"34":0,"35":0,"36":383,"37":790,"38":0,"39":210,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":162,"46":1037,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":584,"52":0,"53":0,"54":0,"55":246,"56":0,"57":135,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":808,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":44,"68":0,"69":88,"70":62,"71":0,"72":0,"73":0,"74":2850,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":421,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":86,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":280,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":1065,"105":0,"106":0,"107":93,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":121,"115":304,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[72,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelixLlerenaCUB","name":"F\u00e9lix Llerena Cuba","id":848989907129438208,"id_str":"848989907129438208","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzoUnrBJj6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J7DXaJ","display_url":"bit.ly\/2J7DXaJ","indices":[114,137]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"TalDiaComoHoy","indices":[26,40]},{"text":"ETA","indices":[41,45]},{"text":"Ir\u00fan","indices":[54,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConsuorF","name":"Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","id":1291025954,"id_str":"1291025954","indices":[3,12]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[80,88]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGbZ2bYPsB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlArabiya_Eng\/status\/1331016930413645825","display_url":"twitter.com\/AlArabiya_Eng\/\u2026","indices":[281,304]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q8k5S52AUO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amconmag\/status\/1331017183162351620","display_url":"twitter.com\/amconmag\/statu\u2026","indices":[279,302]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"benjalh1971","name":"Benjam\u00edn L\u00f3pez","id":307548876,"id_str":"307548876","indices":[23,35]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[38,53]},{"screen_name":"vox","name":"Peggy Miles","id":1351341,"id_str":"1351341","indices":[58,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JSLDYvhe9J","expanded_url":"http:\/\/estadodealarmatv.es\/p\/contra-el-ej","display_url":"estadodealarmatv.es\/p\/contra-el-ej","indices":[133,156]},{"url":"https:\/\/t.co\/mwv1S4PP2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadodalarmatv\/status\/13306168400291717","display_url":"twitter.com\/estadodalarmat\u2026","indices":[158,181]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[17,32]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[71,84]}],"urls":[],"media":[{"id":1330863022278135808,"id_str":"1330863022278135808","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engs3heXUAAPwRo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Engs3heXUAAPwRo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uz9gtzcB6t","display_url":"pic.twitter.com\/Uz9gtzcB6t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FrayJosepho\/status\/1330863029517508613\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":1153,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1153,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":653,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330863029517508613,"source_status_id_str":"1330863029517508613","source_user_id":126465001,"source_user_id_str":"126465001"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcsosazpurua","name":"Juan C. Sosa Azp\u00farua","id":82664640,"id_str":"82664640","indices":[3,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoriaEspanna","name":"Historia Espa\u00f1ola","id":764170142611824642,"id_str":"764170142611824642","indices":[3,19]},{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[21,30]},{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[31,44]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ql29AbiAc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xpericay\/status\/1330791573416792065","display_url":"twitter.com\/xpericay\/statu\u2026","indices":[227,250]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1330960549199409152,"id_str":"1330960549199409152","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniFkVkW8AAxWws.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniFkVkW8AAxWws.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRluDKk7lk","display_url":"pic.twitter.com\/QRluDKk7lk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/solidaridad_esp\/status\/1330960566656118784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1342,"h":1006,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330960566656118784,"source_status_id_str":"1330960566656118784","source_user_id":1293865326317318146,"source_user_id_str":"1293865326317318146"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330990611076419584,"id_str":"1330990611076419584","indices":[32,55],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enig6KyXEAARhqR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enig6KyXEAARhqR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FZCefkYUeV","display_url":"pic.twitter.com\/FZCefkYUeV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330990616054992897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":899,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elliberal_com","name":"El Liberal","id":1301089742981943296,"id_str":"1301089742981943296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330990092656242689,"id_str":"1330990092656242689","indices":[29,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enigb_hW8AE9p3g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enigb_hW8AE9p3g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tn0yyRFRfc","display_url":"pic.twitter.com\/tn0yyRFRfc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330990096330403842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":607,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":573,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330989789940748294,"id_str":"1330989789940748294","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnigKX0XEAYp_HH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnigKX0XEAYp_HH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2ZfM2fTe4I","display_url":"pic.twitter.com\/2ZfM2fTe4I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330989796395790338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":777,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":440,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1279,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jzPZHuJlBv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FDisenso\/status\/1330828650078494720","display_url":"twitter.com\/FDisenso\/statu\u2026","indices":[280,303]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenteVenezuela","name":"Vente Venezuela","id":943843464,"id_str":"943843464","indices":[3,18]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[92,106]},{"screen_name":"MariaCorinaYA","name":"Mar\u00eda Corina Machado","id":102482331,"id_str":"102482331","indices":[108,122]},{"screen_name":"BolsonaroSP","name":"Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":74756085,"id_str":"74756085","indices":[125,137]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DThv6cnVy4","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/canarias\/2020-11-23\/vox-pide-el-bloqueo-naval-de-canarias-ante-una-autentica-invasion-inmigratoria-organizada-6683320\/","display_url":"libertaddigital.com\/canarias\/2020-\u2026","indices":[114,137]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"jmfrancas","name":"Josep Maria Franc\u00e0s","id":277441549,"id_str":"277441549","indices":[119,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAhNIZRUMo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IWORQJ","display_url":"bit.ly\/2IWORQJ","indices":[80,103]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxpRm90O8E","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nLoOv1","display_url":"bit.ly\/3nLoOv1","indices":[103,126]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEGpduGLak","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35WJ7Q1","display_url":"bit.ly\/35WJ7Q1","indices":[108,131]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LV39cGWm3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1330908970106621953","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[126,149]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QJMtiujx9g","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2J4qKPZ","display_url":"bit.ly\/2J4qKPZ","indices":[101,124]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0FmnsTlvS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1330945518885801986","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[273,296]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"CarlosEstebanRD","name":"Carlos Esteban","id":303711122,"id_str":"303711122","indices":[67,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6JiNyB6oJg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IYrYMN","display_url":"bit.ly\/2IYrYMN","indices":[84,107]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3FucaLbiQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thormento33\/status\/1330964519712149510","display_url":"twitter.com\/thormento33\/st\u2026","indices":[253,276]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z6NRignM8K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GuajeSalvaje\/status\/1330968128214487047","display_url":"twitter.com\/GuajeSalvaje\/s\u2026","indices":[263,286]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D7GZeWyxHh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jordi_canyas\/status\/1330967707706142721","display_url":"twitter.com\/jordi_canyas\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[21,26]},{"text":"TodosSomosSanIsidro","indices":[27,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PINLatinAmerica","name":"PIN Am\u00e9rica Latina","id":882218431495491585,"id_str":"882218431495491585","indices":[3,19]},{"screen_name":"Mov_sanisidro","name":"Movimiento San Isidro","id":1115807555031318528,"id_str":"1115807555031318528","indices":[87,101]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"MovimientoSanIsidro","indices":[56,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chispalibertad","name":"Yoniel Su\u00e1rez Guerrero \ud83d\udc0d\ud83d\udc0d\ud83d\udc0d #3rdTimeIsTheCharm","id":1288970645557190658,"id_str":"1288970645557190658","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjorgec1994","name":"Mag Jorge Castro\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":1066491457576554496,"id_str":"1066491457576554496","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cyrus_kuba","name":"Lidier Hern\u00e1ndez","id":139794131,"id_str":"139794131","indices":[3,14]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"TodosSomosSanIsidro","indices":[17,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinelgue","name":"Mart\u00edn Elgue #58194","id":180791755,"id_str":"180791755","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1U5gOM9aw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martinelgue\/status\/1330927578958467078","display_url":"twitter.com\/martinelgue\/st\u2026","indices":[270,293]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330955405380497409,"id_str":"1330955405380497409","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniA47WXMAEncnH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniA47WXMAEncnH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mpOciP65EH","display_url":"pic.twitter.com\/mpOciP65EH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330955414268223488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a6ot3K0T8w","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/canarias\/2020-11-23\/vox-pide-el-bloqueo-naval-de-canarias-ante-una-autentica-invasion-inmigratoria-organizada-6683320\/","display_url":"libertaddigital.com\/canarias\/2020-\u2026","indices":[107,130]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9BHEuFnXWP","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/justicia-pide-explicaciones-gobierno-uso-privado-que-sanchez-hace-del-falcon-6474657","display_url":"okdiario.com\/espana\/justici\u2026","indices":[107,130]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2w26fnIC0c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lYmlN4","display_url":"bit.ly\/3lYmlN4","indices":[62,85]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAMfyCJV3A","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/galicia\/abci-cargo-vinculado-xunta-ninguna-persona-culta-deberia-hablar-castellano-publico-202011231615_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/galicia\u2026","indices":[92,115]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paco_Lomas","name":"Paco Luque Lomas","id":2872397536,"id_str":"2872397536","indices":[3,14]},{"screen_name":"lidiaguinart","name":"L\u00eddia Guinart\/\u2764\ufe0f","id":440281129,"id_str":"440281129","indices":[16,29]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[30,42]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[43,48]}],"urls":[],"media":[{"id":1330940056962543628,"id_str":"1330940056962543628","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhy7iCXMAwWtEU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhy7iCXMAwWtEU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZgXqD59KxF","display_url":"pic.twitter.com\/ZgXqD59KxF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Paco_Lomas\/status\/1330940601576075270\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330940601576075270,"source_status_id_str":"1330940601576075270","source_user_id":2872397536,"source_user_id_str":"2872397536"}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thekingedwardv","name":"Black Mamba Teacher","id":2863347258,"id_str":"2863347258","indices":[3,18]},{"screen_name":"lidiaguinart","name":"L\u00eddia Guinart\/\u2764\ufe0f","id":440281129,"id_str":"440281129","indices":[20,33]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[34,46]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[47,52]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImJosefK","name":"Jos\u00e9 K V.E.R.D.E. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3434078319,"id_str":"3434078319","indices":[3,12]},{"screen_name":"lidiaguinart","name":"L\u00eddia Guinart\/\u2764\ufe0f","id":440281129,"id_str":"440281129","indices":[14,27]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[28,40]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[41,46]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nq8nW8S0Te","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lidiaguinart\/status\/1330920513640783876","display_url":"twitter.com\/lidiaguinart\/s\u2026","indices":[155,178]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[15,22]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0W6qvUWC8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fgcarney\/status\/1330910913721982976","display_url":"twitter.com\/fgcarney\/statu\u2026","indices":[281,304]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fgcarney","name":"Floyd G. Carney","id":2565172640,"id_str":"2565172640","indices":[3,12]},{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[14,29]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[30,39]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]},{"screen_name":"fgcarney","name":"Floyd G. Carney","id":2565172640,"id_str":"2565172640","indices":[37,46]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZIZIfUp2cm","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/barbanza\/ribeira\/2020\/11\/22\/span-langglningunha-persoa-culta-deberia-atreverse-falar-publico-castelanspan\/0003_202011B22C4994.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/barban\u2026","indices":[240,263]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[21,35]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[41,54]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[60,70]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nik0Gutierrez","name":"Niko Guti\u00e9rrez","id":817444080,"id_str":"817444080","indices":[3,17]},{"screen_name":"eajpnv","name":"EAJ-PNV","id":83784273,"id_str":"83784273","indices":[23,30]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[66,82]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/034qvPwC2E","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nVYm-E1I9y4","display_url":"youtu.be\/nVYm-E1I9y4","indices":[256,279]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"Desaparecidos","indices":[27,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voiceofcanf","name":"FNCA","id":1206000672,"id_str":"1206000672","indices":[3,15]},{"screen_name":"Mov_sanisidro","name":"Movimiento San Isidro","id":1115807555031318528,"id_str":"1115807555031318528","indices":[95,109]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[93,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pc5JkkokSW","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/actualidad\/ley-celaa-y-educacion-para-la-masoneria-20201123-1444\/","display_url":"gaceta.es\/actualidad\/ley\u2026","indices":[65,88]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"Fundaci\u00f3n Villacisneros","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[47,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hNQNq0xI8E","expanded_url":"https:\/\/mcusercontent.com\/689cebd2236e19e849135d19f\/_compresseds\/bae6fa6b-c356-4ac2-b191-133eb7ba4b76.jpg","display_url":"mcusercontent.com\/689cebd2236e19\u2026","indices":[65,88]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JudgeTheZipper","name":"Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","id":726083197323321349,"id_str":"726083197323321349","indices":[3,18]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[3,17]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPZWOEdYls","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1330627616320217098","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[218,241]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"armelcon","name":"Alberto R Melc\u00f3n","id":409176785,"id_str":"409176785","indices":[3,12]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[14,22]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CheloAparicio","name":"chelo aparicio","id":319874804,"id_str":"319874804","indices":[3,17]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ygS6CIbK4F","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kWD8z4","display_url":"bit.ly\/3kWD8z4","indices":[114,137]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1330214225025900545,"id_str":"1330214225025900545","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXeyjXXIAEdw3u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnXeyjXXIAEdw3u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jU6OCNNYWn","display_url":"pic.twitter.com\/jU6OCNNYWn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330214241362726914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":642,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":782,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":782,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330214241362726914,"source_status_id_str":"1330214241362726914","source_user_id":257332880,"source_user_id_str":"257332880"}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RCR750","name":"Radio Caracas Radio","id":70879905,"id_str":"70879905","indices":[3,10]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[32,47]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G8qSMbq79T","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/economia\/ley-celaa-ademas-atacar-escuela-concertada-adoctrina-sobre-impuestos-justicia-fiscal-6463575","display_url":"okdiario.com\/economia\/ley-c\u2026","indices":[70,93]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]},{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[18,30]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meiermq","name":"martha meier m.q","id":281769300,"id_str":"281769300","indices":[3,11]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"LevantandoEspa\u00f1a","indices":[83,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1330825958111240193,"id_str":"1330825958111240193","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngLKGsW4AEHxt-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EngLKGsW4AEHxt-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yp5y5Gj6Rv","display_url":"pic.twitter.com\/Yp5y5Gj6Rv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1330825962615939072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":595,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":654,"h":748,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":654,"h":748,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330825962615939072,"source_status_id_str":"1330825962615939072","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tFmvBM8G6S","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201123-opinion-la-alcaldesa-de-mogan-pide-cerrar-arguineguin-mientras-el-cabildo-celebra-una-campana-de-bragas-femeninas\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201123-opini\u2026","indices":[223,246]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FDisenso","name":"Fundaci\u00f3n Disenso","id":1303273742769029121,"id_str":"1303273742769029121","indices":[3,12]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corralcpedro","name":"pedro corral","id":802337402,"id_str":"802337402","indices":[3,16]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSHfQwn8GZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaHoraTVE\/status\/1330787463531556870","display_url":"twitter.com\/LaHoraTVE\/stat\u2026","indices":[264,287]}]},"105":{"hashtags":[{"text":"YoConAlvise","indices":[92,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[51,65]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iPblx24wJq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/estadodalarmatv\/status\/1330601951675908098","display_url":"twitter.com\/estadodalarmat\u2026","indices":[281,304]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"benjalh1971","name":"Benjam\u00edn L\u00f3pez","id":307548876,"id_str":"307548876","indices":[44,56]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[59,74]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[79,86]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma TV","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"Ivaningrado","name":"Ivaningrado","id":280137564,"id_str":"280137564","indices":[116,128]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenattoBautista","name":"Renatto Bautista","id":283279534,"id_str":"283279534","indices":[3,19]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[12,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3MtcPidCBm","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/jnpb17","display_url":"ver.abc.es\/jnpb17","indices":[113,136]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAmerican_","name":"El American","id":1316523898989617153,"id_str":"1316523898989617153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imm4P1Za0e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/izzygirl86\/status\/1330658277554860032","display_url":"twitter.com\/izzygirl86\/sta\u2026","indices":[279,302]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330777199524376579,"id_str":"1330777199524376579","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enfez-zW8AMoQWI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enfez-zW8AMoQWI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Jw5Pq2XLzM","display_url":"pic.twitter.com\/Jw5Pq2XLzM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1330777213264859137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":749,"h":1004,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":507,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":749,"h":1004,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alejand68301434","name":"Alex","id":1053152592648384513,"id_str":"1053152592648384513","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1330431000514613248,"id_str":"1330431000514613248","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enaj8i_XUAAsTCW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enaj8i_XUAAsTCW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKQKWdLMZr","display_url":"pic.twitter.com\/IKQKWdLMZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Alejand68301434\/status\/1330431008726978561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1330431008726978561,"source_status_id_str":"1330431008726978561","source_user_id":1053152592648384513,"source_user_id_str":"1053152592648384513"}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"F_Sanchez_Drago","name":"Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3","id":1239959672800641029,"id_str":"1239959672800641029","indices":[3,19]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobertoSmithP","name":"Roberto Smith P.","id":26767736,"id_str":"26767736","indices":[3,17]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lae4vBLJkD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3380OKN","display_url":"bit.ly\/3380OKN","indices":[85,108]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UumjOamixu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nMWjgi","display_url":"bit.ly\/3nMWjgi","indices":[102,125]}]}}}