{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo","6":"JornalPoligrafo","7":"JornalPoligrafo","8":"JornalPoligrafo","9":"JornalPoligrafo","10":"JornalPoligrafo","11":"JornalPoligrafo","12":"JornalPoligrafo","13":"JornalPoligrafo","14":"JornalPoligrafo","15":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1330979434296434688,"1":1330960967195353091,"2":1330958901534203909,"3":1330891302653800450,"4":1330885585872031744,"5":1330882658340057093,"6":1330831339445248000,"7":1330817038433071104,"8":1330816653823717378,"9":1330816302223683586,"10":1330816065983680513,"11":1330815885918031873,"12":1330815650714030081,"13":1330815369209147392,"14":1330814937841725440,"15":1330814533494075392},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"#VIDEOCHECK | Cen\u00e1rio de ruptura nos hospitais portugueses por causa da #Covid19 \u00e9 real? \n\nSaiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/AhftXiC8Sv https:\/\/t.co\/7OGScVd4Jw","1":"Circula atrav\u00e9s do WhatsApp no Brasil um documento no qual se promove o recrutamento de m\u00e9dicos intensivistas para se juntarem \u00e0s equipas de hospitais da regi\u00e3o Norte de Portugal, no \u00e2mbito da pandemia de Covid-19. Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/TJQwuteSZJ","2":"Esta noite junte-se a Bernardo Ferr\u00e3o para mais um epis\u00f3dio do Pol\u00edgrafo SIC no Jornal da Noite e, a partir das 23h, na SIC Not\u00edcias.\n\n:magnifying_glass_tilted_left:Carlos Alberto, Presidente do Conselho de Administra\u00e7\u00e3o do Hospital de Penafiel, \u00e9 o convidado de hoje\n:white_heavy_check_mark: A n\u00e3o perder!\nhttps:\/\/t.co\/CHnaHvnfDG","3":"No dia 5 de novembro, v\u00e1rios grupos ter-se-\u00e3o juntado na mesma mesa, num bar de Coimbra, desrespeitando as normas importas pelo Governo numa fase cr\u00edtica da pandemia de #Covid19 em Portugal. A den\u00fancia \u00e9 feita em publica\u00e7\u00f5es no Facebook.\nhttps:\/\/t.co\/rGjkjrR7gN","4":"@RamosPintoASPEA Ol\u00e1, Joaquim! Poder\u00e1 enviar as suas sugest\u00f5es para qualquer uma das nossas redes sociais e, ou para o email contactos@poligrafo.pt","5":"Circula nas redes sociais um v\u00eddeo no qual parece ver-se a ministra Mariana Vieira da Silva, a deixar cair a bandeira nacional no ch\u00e3o, ap\u00f3s destapar uma placa na cerim\u00f3nia de inaugura\u00e7\u00e3o do Centro Local de Apoio \u00e0 Integra\u00e7\u00e3o de Migrantes, em Lamego.\nhttps:\/\/t.co\/ZUbk15i2au","6":"As festas proibidas e os ajuntamentos limitados a apenas cinco pessoas, por isso a solu\u00e7\u00e3o \u00e9 criar pistas de dan\u00e7a dentro de supermercados, espa\u00e7os que, apesar da emerg\u00eancia sanit\u00e1ria, continuam a operar. A garantia \u00e9 deixada por um utilizador do Facebook.\nhttps:\/\/t.co\/0aaFuZjYJs","7":"Um estudo realizado por investigadores da Universidade de Cardiff, aponta que alguns elixires orais inativam o novo coronav\u00edrus em 30 segundos em laborat\u00f3rio. Mas ser\u00e1 que estes elixires s\u00e3o \u00fateis para o tratamento e preven\u00e7\u00e3o da Covid-19?\nhttps:\/\/t.co\/NXNnwDWBca","8":"A den\u00fancia propagou-se no Facebook atrav\u00e9s de um v\u00eddeo. Mostra duas carrinhas da associa\u00e7\u00e3o Projeto Solid\u00e1rio Paulo Bento a serem impedidas pela Pol\u00edcia Municipal de Lisboa de distribuirem alimentos a pessoas sem-abrigo numa zona da Baixa de Lisboa. \nhttps:\/\/t.co\/tIfe98DDtO","9":"Na entrevista \u00e0 TVI, Andr\u00e9 Ventura, defendeu que a perda de receita fiscal resultante do estabelecimento de uma taxa fixa de 15% de IRS seria largamente compensada por cortes na despesa com o BPN, PPP, Funda\u00e7\u00f5es e RSI. O Pol\u00edgrafo fez as contas.\nhttps:\/\/t.co\/8yyBOxC8sR","10":"Diploma direcionado para os direitos das comunidades L\u00e9sbica, Gay, Bissexual, Trans e Intersexo ter\u00e1 tido luz verde de todos os partidos, menos do CDS-PP, de acordo com publica\u00e7\u00e3o nas redes sociais. Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/4CJNE3tiAZ","11":"Programa de apoio do Governo aos mais carenciados em 2019 foi executado apenas em 32%?\nhttps:\/\/t.co\/HsCxKekVjx","12":"Est\u00e1 a circular nas redes sociais um artigo destacando que, na Dinamarca, uma \"lei de vacina\u00e7\u00e3o for\u00e7ada\" ter\u00e1 sido \"abandonada depois de protestos p\u00fablicos\" contra a mesma. Confirma-se?\nhttps:\/\/t.co\/Cjv3GPhaZv","13":"O alerta surge numa p\u00e1gina de Facebook para automobilistas do barlavento algarvio e, no essencial, retoma diversas informa\u00e7\u00f5es veiculadas nos \u00faltimos anos: falsos bombeiros abordam condutores para lhes pedir um donativo.\nhttps:\/\/t.co\/oD7uh5BrqE","14":"Conselho Superior da Magistratura abriu inqu\u00e9rito a ju\u00edzas que consideraram confinamento como \"deten\u00e7\u00e3o ilegal\"?\nhttps:\/\/t.co\/gabBujBc6v","15":"Em entrevista ao \"podcast\" de Rui Unas, no dia 18 de novembro, o presidente da AMI afirmou que \"n\u00e3o h\u00e1 infetados assintom\u00e1ticos\" e que \"os assintom\u00e1ticos n\u00e3o transmitem o v\u00edrus\", referindo-se \u00e0 pandemia em curso de Covid-19. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/bHmyTsaO0b"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 21:00:00","1":"2020-11-23 19:46:37","2":"2020-11-23 19:38:24","3":"2020-11-23 15:09:47","4":"2020-11-23 14:47:04","5":"2020-11-23 14:35:27","6":"2020-11-23 11:11:31","7":"2020-11-23 10:14:42","8":"2020-11-23 10:13:10","9":"2020-11-23 10:11:46","10":"2020-11-23 10:10:50","11":"2020-11-23 10:10:07","12":"2020-11-23 10:09:11","13":"2020-11-23 10:08:04","14":"2020-11-23 10:06:21","15":"2020-11-23 10:04:44"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":2,"6":2,"7":1,"8":2,"9":2,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":2},"favorite_count":{"0":4,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":5,"6":3,"7":2,"8":1,"9":4,"10":2,"11":0,"12":1,"13":0,"14":1,"15":4},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal","6":"Lisbon, Portugal","7":"Lisbon, Portugal","8":"Lisbon, Portugal","9":"Lisbon, Portugal","10":"Lisbon, Portugal","11":"Lisbon, Portugal","12":"Lisbon, Portugal","13":"Lisbon, Portugal","14":"Lisbon, Portugal","15":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","6":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","7":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","8":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","9":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","10":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","11":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","12":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","13":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","14":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","15":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEOCHECK","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AhftXiC8Sv","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt","display_url":"poligrafo.sapo.pt","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1330958220739960845,"id_str":"1330958220739960845","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330958220739960845\/pu\/img\/Isso5uFfQd7rNdRi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330958220739960845\/pu\/img\/Isso5uFfQd7rNdRi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OGScVd4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/7OGScVd4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1330979434296434688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJQwuteSZJ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/estao-a-ser-recrutados-medicos-brasileiros-para-reforco-das-unidades-de-cuidados-intensivos-em-hospitais-do-norte-de-portugal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/est\u2026","indices":[228,251]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHnaHvnfDG","expanded_url":"http:\/\/videos.sapo.pt\/kuCs3OCZf8ByoTotoais","display_url":"videos.sapo.pt\/kuCs3OCZf8ByoT\u2026","indices":[255,278]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[169,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGjkjrR7gN","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fotografias-que-mostram-ajuntamento-de-jovens-em-bar-de-coimbra-sao-autenticas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fot\u2026","indices":[238,261]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RamosPintoASPEA","name":"Joaquim Ramos Pinto","id":827632873566044160,"id_str":"827632873566044160","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUbk15i2au","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ministra-vieira-da-silva-deixou-cair-bandeira-nacional-no-chao-numa-inauguracao-em-lamego","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/min\u2026","indices":[251,274]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0aaFuZjYJs","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/covid-19-supermercado-portugues-organizou-festa-com-dezenas-de-pessoas","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cov\u2026","indices":[257,280]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXNnwDWBca","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/elixires-orais-podem-funcionar-como-tratamento-ou-prevencao-da-covid-19","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/eli\u2026","indices":[240,263]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tIfe98DDtO","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/camara-municipal-de-lisboa-proibiu-distribuicao-de-refeicoes-a-pessoas-sem-abrigo-numa-zona-da-baixa","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cam\u2026","indices":[251,274]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8yyBOxC8sR","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/despesa-com-bpn-ppp-fundacoes-e-rsi-compensaria-quebra-da-receita-fiscal-com-taxa-fixa-de-irs","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/des\u2026","indices":[246,269]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4CJNE3tiAZ","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/assembleia-municipal-de-lisboa-aprovou-plano-lgbti-que-inclui-bolsa-de-habitacao","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ass\u2026","indices":[212,235]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HsCxKekVjx","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/programa-de-apoio-do-governo-aos-mais-carenciados-em-2019-foi-executado-apenas-em-32","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/pro\u2026","indices":[87,110]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cjv3GPhaZv","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/governo-da-dinamarca-recuou-em-lei-de-vacinacao-obrigatoria-por-causa-de-protestos-publicos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/gov\u2026","indices":[186,209]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oD7uh5BrqE","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/falsos-bombeiros-pedem-donativos-aos-automobilistas-em-rotundas-no-algarve","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fal\u2026","indices":[221,244]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gabBujBc6v","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/conselho-superior-da-magistratura-abriu-inquerito-a-juizas-que-consideraram-confinamento-como-detencao-ilegal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/con\u2026","indices":[113,136]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHmyTsaO0b","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fernando-nobre-diz-que-nao-ha-infetados-assintomaticos-de-covid-19-verdade-ou-falsidade","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/fer\u2026","indices":[248,271]}]}}}