{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1331014237184020481,"1":1331013826641268743,"2":1331013471975124995,"3":1331013107012001793,"4":1331012243278999554,"5":1331011759226953728,"6":1331011359803400199,"7":1331011259437899781,"8":1331006535665848326,"9":1331005536964382720,"10":1331005097002872839,"11":1331004870736945159,"12":1331004654512181251,"13":1331000062458081282,"14":1330999522881916934,"15":1330999075089551368,"16":1330998511341596675,"17":1330998139147456513,"18":1330998137461350400,"19":1330998136152748038,"20":1330998131467673601,"21":1330998127948685313,"22":1330998124580646914,"23":1330998123116814339,"24":1330998120973537284,"25":1330998119379644416,"26":1330998117957767168,"27":1330998116447883265,"28":1330998114786873344,"29":1330998112702369793,"30":1330997681607618565,"31":1330997192983797761,"32":1330996898950471681,"33":1330993066568773640,"34":1330992317818351621,"35":1330992068529885185,"36":1330991751193104386,"37":1330981423235411968,"38":1330980829972017154,"39":1330972927878107137,"40":1330962745139793920,"41":1330958294538661890,"42":1330949731309264899,"43":1330932455637983233,"44":1330928463579115530,"45":1330927222048362498,"46":1330926663689973760,"47":1330926179835129858,"48":1330925372997832712,"49":1330925066876542976,"50":1330924738047324161,"51":1330924321473224704,"52":1330923589336518658,"53":1330922935398371335,"54":1330922153705877506,"55":1330921348814827523,"56":1330920679915577347,"57":1330920178620772359,"58":1330919075334205442,"59":1330913225471385603,"60":1330911486726823936,"61":1330910635526381568,"62":1330906621816475649,"63":1330906352084987905,"64":1330906082391322627,"65":1330905754291855365,"66":1330905291110617092,"67":1330905022176096259,"68":1330904699185278977,"69":1330904422633902080,"70":1330904081746026498,"71":1330903678685999105,"72":1330902829607710721,"73":1330901946459443200,"74":1330900827809132546,"75":1330900465454899204,"76":1330899545081909250,"77":1330898828745187333,"78":1330898383054233601,"79":1330897675051479043,"80":1330897270020124673,"81":1330896482652860419,"82":1330884497018130436,"83":1330884235004096514,"84":1330882609493266434,"85":1330875377649070082,"86":1330730293511090179,"87":1330722745152282630,"88":1330715193194795008,"89":1330700094497202179,"90":1330689836076978182,"91":1330684994570702848,"92":1330677446107144199,"93":1330666159071432705},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false},"text":{"0":"Eso s\u00ed: se cumplir\u00e1 ese cronograma si los estudios y obras no tienen retrasos y si los jueces no se meten.\n\nCosa dif\u00edcil porque lo primero siempre suele ocurrir y lo segundo, con todo el debate alrededor de la S\u00e9ptima, es muy posible que vuelva a pasar. https:\/\/t.co\/MRnBIH7seV","1":"@gecordoba Buen punto, GECO. Nos falt\u00f3 meter que todo ese se cumplir\u00e1 si los estudios y obras no tienen retrasos y si los jueces no se meten. Ya lo ponemos. Mil gracias.","2":"@MarcelesMontxo @ClaudiaLopez 2\/2 Partimos de ese contexto hist\u00f3rico, y por eso mismo ni afirmamos, ni damos a entender, que lo que haya que hacer sea lo que propone @ClaudiaLopez.\n\nLos problemas del trino que cita son el punto de partida para buscar una soluci\u00f3n, sea cual sea.\n\nSaludos.","3":"@MarcelesMontxo @ClaudiaLopez 1\/2 Tiene el derecho de insultar. Pero a nosotros no nos interesa un debate que parta del insulto.\n\nSobre su afirmaci\u00f3n: decimos que toca hacer algo porque se viene planteando casi desde mediados de los 90, con metro, tranv\u00eda y Transmilenio, con la idea de mejorar la movilidad.","4":"\u00bfQu\u00e9 viene?\n \nDiciembre 2020: entrega del dise\u00f1o conceptual definitivo\nPrincipios 2021: Contratar\u00e1 dise\u00f1os definitivos\nFinales 2021: Se conocer\u00e1n los estudios definitivos\nFinales 2021 y principios 2022: Contratar\u00e1 la construcci\u00f3n\nEntre 2022 y 2023: Se construir\u00e1 la obra","5":"Sobre la nueva S\u00e9ptima falta responder preguntas como:\n\n:right_arrow_selector:\u00bfResponde a la demanda?\n:right_arrow_selector:\u00bfRealmente no tocar\u00e1 el patrimonio?\n:right_arrow_selector:\u00bfQu\u00e9 intersecciones habr\u00e1 en todo el corredor?\n:right_arrow_selector:\u00bfRealmente costar\u00e1 $2 billones?","6":".@ClaudiaLopez no tendr\u00e1 que presentar su proyecto en la S\u00e9ptima al @ConcejoDeBogota porque ya le aprobaron $2 billones para esa obra en el cupo de endeudamiento, donde justo hubo discusi\u00f3n porque no hab\u00eda estudios.","7":"El debate sobre la S\u00e9ptima es en especial sensible porque detr\u00e1s hay a\u00f1os de activismo en defensa de esa v\u00eda, considerada \u201cla m\u00e1s emblem\u00e1tica de Bogot\u00e1\u201d, con iniciativas y organizaciones como #LaS\u00e9ptimaSeRespeta, @corposeptima_c7 y el comit\u00e9 que se opuso al Transmilenio @NoTM7a.","8":".@claudialopez ya ha generado discusiones similares con otras dos troncales.\n\n:right_arrow_selector: Prometi\u00f3 no hacer la de la 68, pero al encontrar abierta la licitaci\u00f3n la contrat\u00f3.\n\n:right_arrow_selector:Prometi\u00f3 no hacer la de la Calle 13, pero hace unas semanas dijo, repentinamente, que s\u00ed la har\u00eda.\n\nPero...","9":"Que el Corredor Verde de @ClaudiaLopez en la S\u00e9ptima tenga caracter\u00edsticas de una troncal de Transmilenio, as\u00ed no sea igual en todas partes, reaviva el debate sobre las promesas que incumple o no ser\u00e1n como las prometi\u00f3.\n \nMiren su propuesta de campa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/oScpcF12MV","10":":keycap_digit_five:Menos espacio para el carro particular entre la 100 y la  40, pues solo habr\u00e1 un carril por sentido.\n \n:keycap_digit_six:@ClaudiaLopez promete un cable a\u00e9reo, pero todav\u00eda no se sabe de d\u00f3nde va a sacar la plata porque no lo incluy\u00f3 en su plan de desarrollo ni en el cupo de endeudamiento.","11":":keycap_digit_three:La ciclorruta es m\u00e1s larga: la de Pe\u00f1alosa iba de la 100 hasta la 200. Esta va hasta la 24.\n\n:keycap_digit_four:Las estaciones en el tramo de la 100 a la 40 no estar\u00e1n construidas en el centro de la v\u00eda (como en cualquier troncal) sino en los andenes.","12":":keycap_digit_one:Habr\u00e1 m\u00e1s espacio p\u00fablico para peatones porque en el dise\u00f1o de @EnriquePenalosa hab\u00eda 2 carriles por sentido para buses en toda la v\u00eda. \n\n:keycap_digit_two:En el de @ClaudiaLopez es un carril por sentido entre la calle 40 y la 100. Adem\u00e1s va a dar m\u00e1s espacio para andenes en ese tramo.","13":"@MarcelesMontxo Saludos. M\u00e1s all\u00e1 de su insulto, \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el lavado de cara? Decimos expresamente que @ClaudiaLopez finalmente no present\u00f3 una propuesta diferente a Transmilenio para solucionar la movilidad de la S\u00e9ptima, que es lo que est\u00e1n cuestionando sus cr\u00edticos. Invitado a leer el hilo.","14":"\u00bfPero qu\u00e9 diferencia entonces el Corredor Verde de @claudialopez de la troncal de @EnriquePenalosa?\n\nEl nuevo se divide en 3 tramos, partiendo de que cada uno tiene caracter\u00edsticas diferentes de movilidad:\n\n:right_arrow_selector: Calle 1 a la 39 \n:right_arrow_selector: Calle 40 a la 100\n:right_arrow_selector: Calle 100 a la 200","15":".@ClaudiaLopez dice que su promesa no fue no hacer Transmilenio por la S\u00e9ptima, sino no hacer una troncal como la Caracas.\n \nPero @EnriquePenalosa tampoco iba a replicar esa troncal. La renovaci\u00f3n urbana, ciclurrutas y buses limpios (que no hay en la Caracas) la hac\u00eda diferente.","16":"Y claro: el exalcalde @petrogustavo, al ver buses, tampoco ve nada diferente:\n\nhttps:\/\/t.co\/ttGgsgrqY6","17":"Su apuesta va m\u00e1s all\u00e1 y se han contactado con el movimiento Orientados, del oriente de Cali, donde ocurri\u00f3 la masacre de Llano Verde, para conocer las experiencias de memoria y visibilizaci\u00f3n de ambos.\n \nAc\u00e1 la historia completa :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","18":"El movimiento logr\u00f3 100 cupos en el programa para formar j\u00f3venes programadores, y est\u00e1n conversando sobre la posibilidad de tener una sede permanente de la @UdenarDigital","19":"El \u2018Movimiento juvenil 15 de agosto\u2019 ya ha logrado sentarse con la Alcald\u00eda, integrantes de la @gobnarino y @JuanSeArangoC, de la @ColombiaJoven y han puesto sobre la mesa necesidades de la juventud del municipio.","20":"Tras esa masacre, m\u00e1s de 100 j\u00f3venes de Samaniego crearon el \u2018Movimiento juvenil 15 de agosto\u2019, para visibilizar al municipio para que llegue ayuda del Estado.\nhttps:\/\/t.co\/evH2WAfXiG","21":"Hasta el momento hay cinco personas vinculadas al crimen:\n:right_arrow_selector: dos, que tendr\u00edan nexos con el ELN, est\u00e1n huyendo\n:right_arrow_selector: dos fueron capturadas\n:right_arrow_selector: una se entreg\u00f3 y se ha convertido en testigo clave para aclarar el m\u00f3vil de la masacre\nhttps:\/\/t.co\/8g7fLhj341","22":"La \u00fanica hip\u00f3tesis del caso es que dos de los asesinados hac\u00edan parte de una banda delincuencial llamada los 'Cuyes' que se hab\u00eda aliado con el Clan del Golfo.\n \nPor esto, su rival delincuencial 'Franco', que est\u00e1 aliado con el ELN, los mand\u00f3 a asesinar.\nhttps:\/\/t.co\/0QwlrufpwZ","23":"Las ocho v\u00edctimas eran j\u00f3venes estudiantes que no superaban los 25 a\u00f1os.\n \nLa mayor\u00eda hac\u00edan parte de un equipo de f\u00fatbol\nhttps:\/\/t.co\/wwJL6oKmfo","24":"Cuatro d\u00edas despu\u00e9s de la masacre de Llano Verde, en la noche del s\u00e1bado 15 de agosto asesinaron ocho j\u00f3venes en la vereda Santa Catalina en Samaniego, Nari\u00f1o, a 20 minutos del casco urbano del municipio.\n \nhttps:\/\/t.co\/p3V8BZOjLl","25":"A\u00fan no hay una hip\u00f3tesis clara y p\u00fablica sobre el asesinato de #Los5DeLlanoVerde.\n \nY son m\u00e1s las preguntas que las claridades del caso, como lo cuenta @LigaNoSilencio\nhttps:\/\/t.co\/5vdOFKN5P6","26":"La Silla supo, por una persona que conoce con detalle el caso, que el tercer implicado, que sigue fugitivo y a quien los dos culpan de haber disparado, es la pieza clave para saber lo que pas\u00f3 ese d\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/1lSyWrO3aJ","27":"La @FiscaliaCol prioriz\u00f3 el caso y 16 d\u00edas despu\u00e9s anunci\u00f3 la captura de dos de los tres presuntos responsables.\n \nDe ellos dijo que eran vigilantes de los ca\u00f1aduzales y que hab\u00edan asesinado a los ni\u00f1os sin mediar palabra\nhttps:\/\/t.co\/atRqHQo5Nj","28":"El 11 de agosto, cinco menores de edad fueron asesinados en los ca\u00f1aduzales que limitan al oriente de Cali.\n \nViv\u00edan en el barrio Llano Verde, eran afros y hab\u00edan salido de sus casas a comer ca\u00f1a y elevar cometa.\nhttps:\/\/t.co\/ySfoeG4Oxa","29":"En agosto, dos masacres cobraron la vida de 13 j\u00f3venes en el Pac\u00edfico (el mismo n\u00famero de las dos de este fin de semana).\n \nLas tragedias fueron un pellizco para j\u00f3venes que decidieron organizarse para generar cambios positivos en ambos municipios.\n \nVa hilo:yarn: https:\/\/t.co\/Qc8vVCloZG","30":"Concejales muy de la cuerda de @ClaudiaLopez como @cancinodiegoa, coinciden con los cr\u00edticos de ella en que, \u201cde la calle 100 a la 200 es un TransMilenio porque tiene estaciones en el centro y carril exclusivo para buses\u201d, le dijo a La Silla.","31":"Y como los buses predominar\u00e1n (en uno o dos carriles) la idea que qued\u00f3 entonces entre varios pol\u00edticos es que con la S\u00e9ptima @ClaudiaLopez hizo mucho ruido en contra y al final har\u00e1 algo muy similar a lo que ella misma par\u00f3 de @EnriquePenalosa.\n\nhttps:\/\/t.co\/xZgbug1ozh","32":"Es decir: @ClaudiaLopez no encontr\u00f3 una alternativa a Transmilenio para solucionar la movilidad de la S\u00e9ptima.\n \nUna era un tranv\u00eda, pero lo descart\u00f3, dijo, porque bloqueaba las intersecciones y se volver\u00eda una especie de \"muro\" entre el occidente y el oriente de la S\u00e9ptima.","33":"Pero el punto de la discordia es que @ClaudiaLopez propone carriles exclusivos para buses, la esencia de la troncal de @EnriquePenalosa.\n \nY en el norte de la S\u00e9ptima (calles 100 a 200) son muy parecidos los proyectos porque habr\u00e1 dos carriles por sentido para buses. https:\/\/t.co\/IgBeMvvCcG","34":"Vamos con las similitudes del proyecto de @ClaudiaLopez con el de @EnriquePenalosa. \n\nAmbos contemplan:\n\n:right_arrow_selector: M\u00e1s espacio p\u00fablico\n:right_arrow_selector: Buses el\u00e9ctricos  \n:right_arrow_selector: Ciclorutas","35":"Antes que nada, un dato: es el s\u00e9ptimo intento de hacer un proyecto en la S\u00e9ptima, donde toca hacer algo porque\n \n:right_arrow_selector: Es una v\u00eda muy deteriorada\n:right_arrow_selector: Le falta espacio p\u00fablico\n:right_arrow_selector: Le falta Iluminaci\u00f3n\n:right_arrow_selector: Se la pasa de tranc\u00f3n en tranc\u00f3n\n:right_arrow_selector: Necesita renovaci\u00f3n urbana","36":".@ClaudiaLopez present\u00f3 el dise\u00f1o conceptual (la idea) del corredor verde de la Carrera S\u00e9ptima.\n \nComo har\u00e1 @Transmilenio en una parte sus cr\u00edticos dicen que incumple su promesa de no hacer una troncal, como pretend\u00eda @EnriquePenalosa.\n \nVa hilo con parecidos y diferencias :yarn:","37":"Hablamos con integrantes de @LaHogueraUR, @UNEESCol, @no_es_normal_, @ACREESCOL, @ORACUrosario, @OCPBenkosBioho @facisouniandes.\n\nTambi\u00e9n con @JenniferPedraz y @sandraborda.","38":"#LaSillaAcad\u00e9mica: El 21N y las marchas que siguieron, reavivaron la vieja discusi\u00f3n sobre el uso de la violencia en la protesta.\n\nHicimos este video para entender mejor a quienes la justifican y a quienes no, y c\u00f3mo eso los divide.\n\n:movie_camera:V\u00e9alo completo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/QpoIS3n4M3 https:\/\/t.co\/xVOzWlNUHL","39":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@IvanDuque insiste en que la causa de las masacres es el narcotr\u00e1fico. Y aunque incide, esa violencia tambi\u00e9n pasa por una descomposici\u00f3n del conflicto que incluye muchas bandas luchando por el control de la vida social en los territorios.\n\nhttps:\/\/t.co\/72EDuP2hyH","40":"H\u00f3mez, el fino caricaturista de @lapatriacom, hace esta caricatura a partir de la historia que escribimos sobre la ola de renuncias en el gobierno del @Alcalde_Verde de Manizales.\n\nAqu\u00ed pueden consultarla: https:\/\/t.co\/S75OUcc0M4 https:\/\/t.co\/Dw2nCNQlJz","41":"Despu\u00e9s del asesinato de 13 j\u00f3venes en dos masacres ocurridas en el Pac\u00edfico, ha surgido un movimiento juvenil que comienza a arrojar una luz de esperanza en ambos municipios de que algo podr\u00eda cambiar para bien\nhttps:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","42":"#Opini\u00f3n | \"\u00bfSer\u00e1 el hurac\u00e1n Iota una trompeta de cambio y reconversi\u00f3n sostenible? \u00bfO se convertir\u00e1 en un mecanismo acelerador a las met\u00e1stasis identificadas al interior del archipi\u00e9lago?\" : Inge Valencia &amp; Carlos Duarte #RedSocial https:\/\/t.co\/ss6k6Xkdya","43":"\"La relaci\u00f3n entre Colombia y las islas requiere reformar la visi\u00f3n del archipi\u00e9lago que se tiene en el continente y reformular la estrategia de su desarrollo y reconstrucci\u00f3n.\" \n\nEscribe @rudolf_hommes sobre la crisis del Hurac\u00e1n Iota. \n\nhttps:\/\/t.co\/cFkhk0Khr7","44":"Los abusos de la @PoliciaColombia y del Esmad en la protesta social han hecho que muchos de quienes marchan justifiquen el uso de la violencia para manifestarse. \n\nLes dejamos este video de #LaSillaAcad\u00e9mica en el que abordamos esa discusi\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/ktKWQLLuv9 https:\/\/t.co\/jWSqXGx1Tt","45":":keycap_digit_nine:Otra raz\u00f3n para que haya impunidad en los casos de abuso policial es que la mayor\u00eda de v\u00edctimas son j\u00f3venes entre 18 y 35 a\u00f1os de localidades pobres que no tienen a nadie influyente que interceda por ellos.\n\nM\u00e1s sobre impunidad policial en esta historia https:\/\/t.co\/IlCxxOyGPc","46":":keycap_digit_eight:Pero que los casos sean medi\u00e1ticos tampoco es garant\u00eda de justicia. Un ejemplo es el de Nicol\u00e1s Neira, un joven asesinado en 2005 por un agente del Esmad.\n\nSolo un uniformado que encubri\u00f3 el crimen fue condenado porque confes\u00f3, pero los directamente responsables siguen libres.","47":"Por ejemplo, a Harby Dami\u00e1n Rodr\u00edguez y Juan Camilo Lloreda Cubillos, dos polic\u00edas involucrados en el asesinato de Javier Ord\u00f3\u00f1ez, fueron destituidos e inhabilitados por la @PGN_Col el 27 de octubre, tan solo un mes despu\u00e9s de los hechos.\n\nhttps:\/\/t.co\/Ej9hMTmUP1","48":":keycap_digit_seven:\u201cTiene que ser un caso muy grave y medi\u00e1tico para que termine en sanci\u00f3n, como el de Javier Ord\u00f3\u00f1ez\u201d, dijo una penalista que ha seguido casos de este tipo y que prefiri\u00f3 mantener su nombre en reserva.","49":":keycap_digit_six:Delitos como lesiones personales pueden terminar justificados porque el mandato del uso leg\u00edtimo de la fuerza de la Polic\u00eda le da un margen de acci\u00f3n discrecional para usar la fuerza bajo unos principios de proporcionalidad y necesidad que son, en todo caso, subjetivos.","50":":keycap_digit_five:La forma en la que se registran presuntos delitos: @AlejandroLanz11, investigador de @TembloresOng, cuenta que \u201cno hay congruencia entre las categor\u00edas para la clasificaci\u00f3n de un delito entre una entidad y otra. Hay demoras en la entrega de la informaci\u00f3n o est\u00e1 incompleta\u201d.","51":":keycap_digit_three:A veces se identifica al polic\u00eda que cometi\u00f3 un abuso porque un colega lo delata, pero eso casi nunca pasa.\n\n:keycap_digit_four:Quienes denuncian e investigan abusos terminan siendo v\u00edctimas de hostigamiento, como le pas\u00f3 al capit\u00e1n a cargo del caso de Javier Ord\u00f3\u00f1ez. https:\/\/t.co\/NUdjg7JBM1","52":"\u00bfPor qu\u00e9 los casos de abuso policial terminan en la impunidad?\n\n:keycap_digit_one:La falta de informaci\u00f3n.\n:keycap_digit_two:Para las v\u00edctimas es dif\u00edcil identificar al polic\u00eda que cometi\u00f3 el abuso en una protesta, por ejemplo.","53":"La @PoliciaColombia no nos contest\u00f3 un derecho de petici\u00f3n pidi\u00e9ndole informaci\u00f3n sobre los procesos internos disciplinarios que lleva por abuso policial, y tampoco ha respondido la tutela que le pusimos para insistir que lo hiciera hace una semana. https:\/\/t.co\/AdduH7t3i2","54":"La @PGN_COL no va mejor que la @FiscaliaCol.\n\nDe 3.272 denuncias entre 2016 y el 18 de septiembre de 2020, solo una lleg\u00f3 a un fallo disciplinario en contra, dos casos terminaron en absoluciones y 113 fueron archivados. https:\/\/t.co\/gICqWP1AL0","55":"En la @FiscaliaCol Bogot\u00e1, de las 7.491 denuncias por abusos policiales que han llegado entre 2016 y octubre de 2020 ni una sola ha llegado imputaci\u00f3n.\n \nEs decir, ninguna ha avanzado ni siquiera a la etapa en la que la Fiscal\u00eda acusa formalmente a un sospechoso. https:\/\/t.co\/a0cvLAKb9u","56":"La Silla Vac\u00eda envi\u00f3 derechos de petici\u00f3n a la @FiscaliaCol, @PoliciaColombia, @PGN_COL y a la Direcci\u00f3n de Derechos Humanos de @GobiernoBTA para saber en qu\u00e9 van los casos de abuso policial.\n \nLos datos muestran que van casi en nada.","57":"De 7.491 mil denuncias de brutalidad policial que le han llegado a la @FiscaliaCol en cinco a\u00f1os, no hay ninguna condena.\n \nA prop\u00f3sito de que se cumple un a\u00f1o de que un capit\u00e1n del Esmad hiri\u00f3 de muerte a Dilan Cruz, va hilo sobre la impunidad en estos casos. :yarn: https:\/\/t.co\/x0P8R6eado","58":"#Opini\u00f3n | \"La relaci\u00f3n entre Colombia y las islas requiere reformar la visi\u00f3n del archipi\u00e9lago que se tiene en el continente y reformular la estrategia de su desarrollo y reconstrucci\u00f3n.\" : @rudolf_hommes #RedSocial \nhttps:\/\/t.co\/cFkhk0Khr7","59":"@mancho_46 Saludos, Germ\u00e1n. Muchas gracias por verlo. No es un punto fuerte, pero s\u00ed hay una estudiante y fot\u00f3grafa que se refiere al Movimiento Bolivariano.","60":"#Opini\u00f3n | \"A los mexicanos les bast\u00f3 unos 14 a\u00f1os de intensa guerra contra las drogas para legalizar la marihuana. En Colombia llevamos 40 a\u00f1os, y el @SenadoGovCo hundi\u00f3 el proyecto de marihuana recreativa.\" : Adri\u00e1n Restrepo #RedPaz https:\/\/t.co\/c47a6SaFFI","61":"#LaSillaAcad\u00e9mica: \"La acci\u00f3n violenta no es toda igual\", dice una arenga usualmente cantada en las marchas. Indagamos con profesores y estudiantes c\u00f3mo entienden el uso de la violencia en la protesta social.\n\nNo se pierdan estos 15 minutos de video :movie_camera:.\n\nhttps:\/\/t.co\/RuqCOsY4ao","62":"Aqu\u00ed pueden leer la historia completa sobre c\u00f3mo el @Alcalde_Verde de Manizales que gan\u00f3 con la bandera alternativa est\u00e1 gobernando sin ese sector.\n \nhttps:\/\/t.co\/0cXCabIPVl","63":"El exsenador de La U @MauricioLizcano tambi\u00e9n apoy\u00f3 a Mar\u00edn en campa\u00f1a.\n \nCinco fuentes -tres en el Concejo y dos independientes- nos dijeron que la actual @SecGobiernoMzl Diana Mej\u00eda es cercana a Lizcano.\n \nhttps:\/\/t.co\/H41WtSdCdz","64":":keycap_digit_one:Cristian Loaiza, de la @SecTransitoMzl, antes trabaj\u00f3 en el @MinTransporteCo con @JorgeERojasG (de la l\u00ednea del conservador @luisemiliosg, que apoy\u00f3 a Mar\u00edn).\n \n:keycap_digit_two:Carlos Orozco, Secretario de Salud, ya tuvo ese mismo cargo en la alcald\u00eda de Rojas.","65":"S\u00ed llama la atenci\u00f3n que, entre las secretar\u00edas, no haya ning\u00fan nombre del @PartidoVerdeCoL. En cambio, hay al menos dos asociados a pol\u00edticos tradicionales que apoyaron a Mar\u00edn en campa\u00f1a.\n\nVeamos:","66":"Dos fuentes del @PartidoVerdeCoL en Bogot\u00e1 nos dijeron que en julio se reunieron con el @Alcalde_Verde para pedirle explicaciones por  los cambios de gabinete.\n \n\"Nos dijo que le apost\u00f3 a la meritocracia, pero que descubri\u00f3 que a veces no es lo suficientemente leal\", dijo una.","67":":keycap_digit_two:El tambi\u00e9n concejal verde Juli\u00e1n Garc\u00eda dijo que \"el partido no es tenido en cuenta, no est\u00e1 en ninguna secretar\u00eda. En lo nacional lo saben, pero de ah\u00ed a que est\u00e9n haciendo algo...\".","68":":keycap_digit_one:La concejal Adriana Arango le dijo a La Silla que no apoya a @Alcalde_Verde porque le preocupan los cambios del gabinete y el cumplimiento de sus promesas de campa\u00f1a.\n \n\"\u00c9l gobierna sin nosotros. Si mucho lo hemos visto dos veces desde enero\", agreg\u00f3.","69":"Adem\u00e1s de su gabinete, el @Alcalde_Verde tambi\u00e9n est\u00e1 peleando con su partido.\n \nEn la bancada gobiernista de 12 concejales, no est\u00e1n 2 de los 3 del @PartidoVerdeCoL en Manizales.","70":"El diario @lapatriacom ha publicado la importancia que tiene en la @CiudadManizales el pap\u00e1 de Espejo, el empresario y mentor del Alcalde, Arturo Espejo Rivas.\n \nhttps:\/\/t.co\/x5Vam0JlZr","71":"Sin sus secretarios m\u00e1s t\u00e9cnicos, las figuras centrales que rodean al @Alcalde_Verde son algunos de sus amigos.\n \nEntre ellos destaca el gerente del @InvamaMzles, Arturo Espejo Arbel\u00e1ez, quien fue su compa\u00f1ero en la universidad y gerenci\u00f3 de su campa\u00f1a.","72":":right_arrow_selector:La secretar\u00eda con m\u00e1s lenta ejecuci\u00f3n (con un 30,5 %), la de Obras, es de las pocas en las que se ha mantenido fijo su secretario: Jorge Guti\u00e9rrez.\n \n:right_arrow_selector:La de Desarrollo Social tiene un 48 %. Seg\u00fan Valencia, la secretaria que renunci\u00f3, eso fue lo que ella dej\u00f3 cuando se fue.","73":"Sin embargo, los datos de la propia @CiudadManizales contradicen que los cambios del gabinete sean por rendimiento.\n \nhttps:\/\/t.co\/XiEHmoBJHh","74":"El @Alcalde_Verde respondi\u00f3 a las cr\u00edticas por su canal habitual: su cuenta de Facebook, donde suele dar anuncios.\n \nDijo que varios funcionarios \"han salido por el no cumplimiento de objetivos y otros porque no hemos logrado cohesionar el liderazgo\".\n \nhttps:\/\/t.co\/aKGF4howV0","75":"Antes, el alcalde Mar\u00edn hab\u00eda nombrado a Isl\u00e9n Ram\u00edrez como gerente de la Terminal de Transporte de Manizales.\n \nEsto pese a que en octubre de 2019 hab\u00eda dicho que Ram\u00edrez era su amigo, pero que no cre\u00eda que fuera a estar en su gabinete.\n \nhttps:\/\/t.co\/lL2yDWBYLY","76":":right_arrow_selector:A Paula Valencia, exsecretaria de Desarrollo Social, @Alcalde_Verde le pidi\u00f3 la renuncia en julio. Seg\u00fan ella, \u00e9l le dijo que \"necesitaba una persona m\u00e1s pol\u00edtica\".\n \nEl @Alcalde_Verde la reemplaz\u00f3 con un amigo suyo, David Isl\u00e9n Ram\u00edrez. https:\/\/t.co\/IiG5zXQYMl","77":":right_arrow_selector:La exjefe de la @SecGobiernoMzl, Pilar Ruiz, que renunci\u00f3 en julio, se sum\u00f3 a las cr\u00edticas.\n \nLe dijo a La Silla que Mar\u00edn \"grita, atropella, insulta. \u00c9l sabotea los procesos, no tiene ni la seguridad ni el bagaje para ese cargo y no deja que la gente lo asesore\u201d. https:\/\/t.co\/hDVF1WmT6j","78":".@MATIGONZALEZGIL fue una de las apuestas alternativas de @Alcalde_Verde , criticada por sectores conservadores por ser una mujer trans.\n \nAl contrario, organizaciones como @UNFPAColombia elogiaron el nombramiento y su perfil acad\u00e9mico.\nhttps:\/\/t.co\/QjPvzfvo6Z","79":":right_arrow_selector:La secretaria de la Mujer @MATIGONZALEZGIL fue la m\u00e1s reciente en irse.\n \nDecidi\u00f3 hacerlo porque no comparte la forma en la que @Alcalde_Verde trata a su equipo. \"\u00c9l tiene que aprender a relacionarse con el mundo de forma no violenta\", dijo.\n \nhttps:\/\/t.co\/iCWDHNSIAx","80":"El equipo actual de @Alcalde_Verde no se parece casi nada al que ten\u00eda cuando empez\u00f3 en enero.\n \nHan cambiado 12 personas en su gabinete, y 6 de ellas han renunciado y lo han acusado de malos tratos. Veamos:","81":"Carlos Mar\u00edn, el @Alcalde_Verde de Manizales, lleg\u00f3 al cargo como un activista en bicicleta, con un gabinete alternativo con figuras como @MATIGONZALEZGIL .\n \nPero ella y otros 5 funcionarios han renunciado, y est\u00e1 peleado con su partido en el Concejo.\n \nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/TxzoSMep8U","82":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl alcalde de Cartagena @daulaw anunci\u00f3 que la \"Primera dama\" Cynthia P\u00e9rez dejar\u00e1 la administraci\u00f3n luego del esc\u00e1ndalo por su t\u00edtulo falso como tecn\u00f3loga y el hecho de que fuera contratada por m\u00e1s dinero del que pod\u00eda ganar. \n\nhttps:\/\/t.co\/zeDi83VCGP","83":"#Opini\u00f3n | \"Todo proceso electoral debe regirse por normas ciertas y previamente conocidas por todos los intervinientes. Esto no se nos puede pasar por alto.\" : @Directoramoe #RedInnovaci\u00f3n https:\/\/t.co\/tzlEtrwpn1","84":"De las 7.491 denuncias por abusos policiales que han llegado a la Seccional de la @FiscaliaCol  en Bogot\u00e1, de 2016 a 2020, ni una sola ha llegado a etapa de imputaci\u00f3n. Es decir, no ha llegado al punto de vincular formalmente a un sospechoso.\n\nhttps:\/\/t.co\/IlCxxOyGPc","85":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nHoy habr\u00e1 protestas por el homicidio de Dilan Cruz, aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo ser la jornada: \n\nhttps:\/\/t.co\/SO1PmzFXpj","86":"\u00bfPor qu\u00e9 son importantes los S\u00faperAmigos de @lasillavacia? \u00bfPara qu\u00e9 sirven sus aportes? \u00bfEn qu\u00e9 consiste la campa\u00f1a de este a\u00f1o? Lo explica nuestra Directora, Juanita Le\u00f3n (\u00a1desde la nueva oficina!).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF https:\/\/t.co\/m1pbH9wyKw","87":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\nEstamos a minutos de acabar la campa\u00f1a!!!\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/XP9ZX3ts8s","88":"\u00bfLe gusta hablar de pol\u00edtica mientras se toma un caf\u00e9? #ElijaSerS\u00faperAmigo y t\u00f3mese muchos caf\u00e9s con nosotros mientras planeamos nuestras historias e investigaciones.\n\n\u00a1Quedan pocas horas para hacer parte!\n\nVer los dem\u00e1s beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/ClqNHvpFbj","89":"No se quede por fuera de esta comunidad! \n\nAqu\u00ed las razones por las que queremos que usted #ElijaSerS\u00faperAmigo.\n\nOcupe su espacio en @lasillavacia y disfrute beneficios como charlas, talleres y cursos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/3UqwHcJNDR","90":"@samuelescritor Gracias Samuel! #ElijaSerS\u00faperAmigo","91":"Esta noche culminamos nuestra campa\u00f1a de S\u00faper Amigos! Ac\u00e1 les contamos por qu\u00e9 esta comunidad es tan importante para nosotros.\nTodos los beneficios aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B https:\/\/t.co\/DKXRyAdsvC","92":"Si cree en el periodismo que hacemos, quiere apoyar nuestro trabajo y a la vez disfrutar de todos los beneficios que da ser parte de esta comunidad (conferencias, cursos, boletines especiales).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f https:\/\/t.co\/49hBxOkTcT","93":"#ElPa\u00edsEnVivo | Con estas noticias quedan informados por hoy:\nhttps:\/\/t.co\/Q1K3QwKAi5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:18:17","1":"2020-11-23 23:16:39","2":"2020-11-23 23:15:15","3":"2020-11-23 23:13:48","4":"2020-11-23 23:10:22","5":"2020-11-23 23:08:27","6":"2020-11-23 23:06:51","7":"2020-11-23 23:06:27","8":"2020-11-23 22:47:41","9":"2020-11-23 22:43:43","10":"2020-11-23 22:41:58","11":"2020-11-23 22:41:04","12":"2020-11-23 22:40:13","13":"2020-11-23 22:21:58","14":"2020-11-23 22:19:49","15":"2020-11-23 22:18:02","16":"2020-11-23 22:15:48","17":"2020-11-23 22:14:19","18":"2020-11-23 22:14:19","19":"2020-11-23 22:14:19","20":"2020-11-23 22:14:17","21":"2020-11-23 22:14:17","22":"2020-11-23 22:14:16","23":"2020-11-23 22:14:15","24":"2020-11-23 22:14:15","25":"2020-11-23 22:14:15","26":"2020-11-23 22:14:14","27":"2020-11-23 22:14:14","28":"2020-11-23 22:14:13","29":"2020-11-23 22:14:13","30":"2020-11-23 22:12:30","31":"2020-11-23 22:10:34","32":"2020-11-23 22:09:24","33":"2020-11-23 21:54:10","34":"2020-11-23 21:51:11","35":"2020-11-23 21:50:12","36":"2020-11-23 21:48:56","37":"2020-11-23 21:07:54","38":"2020-11-23 21:05:32","39":"2020-11-23 20:34:08","40":"2020-11-23 19:53:41","41":"2020-11-23 19:36:00","42":"2020-11-23 19:01:58","43":"2020-11-23 17:53:19","44":"2020-11-23 17:37:27","45":"2020-11-23 17:32:31","46":"2020-11-23 17:30:18","47":"2020-11-23 17:28:23","48":"2020-11-23 17:25:10","49":"2020-11-23 17:23:57","50":"2020-11-23 17:22:39","51":"2020-11-23 17:21:00","52":"2020-11-23 17:18:05","53":"2020-11-23 17:15:29","54":"2020-11-23 17:12:23","55":"2020-11-23 17:09:11","56":"2020-11-23 17:06:32","57":"2020-11-23 17:04:32","58":"2020-11-23 17:00:09","59":"2020-11-23 16:36:54","60":"2020-11-23 16:30:00","61":"2020-11-23 16:26:37","62":"2020-11-23 16:10:40","63":"2020-11-23 16:09:36","64":"2020-11-23 16:08:31","65":"2020-11-23 16:07:13","66":"2020-11-23 16:05:23","67":"2020-11-23 16:04:18","68":"2020-11-23 16:03:01","69":"2020-11-23 16:01:56","70":"2020-11-23 16:00:34","71":"2020-11-23 15:58:58","72":"2020-11-23 15:55:36","73":"2020-11-23 15:52:05","74":"2020-11-23 15:47:38","75":"2020-11-23 15:46:12","76":"2020-11-23 15:42:33","77":"2020-11-23 15:39:42","78":"2020-11-23 15:37:56","79":"2020-11-23 15:35:07","80":"2020-11-23 15:33:30","81":"2020-11-23 15:30:22","82":"2020-11-23 14:42:45","83":"2020-11-23 14:41:42","84":"2020-11-23 14:35:15","85":"2020-11-23 14:06:31","86":"2020-11-23 04:30:00","87":"2020-11-23 04:00:00","88":"2020-11-23 03:30:00","89":"2020-11-23 02:30:00","90":"2020-11-23 01:49:14","91":"2020-11-23 01:30:00","92":"2020-11-23 01:00:00","93":"2020-11-23 00:15:09"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":0,"4":0,"5":3,"6":1,"7":1,"8":8,"9":11,"10":6,"11":2,"12":1,"13":0,"14":5,"15":12,"16":3,"17":1,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":7,"30":4,"31":8,"32":12,"33":3,"34":4,"35":3,"36":39,"37":1,"38":1,"39":2,"40":4,"41":1,"42":2,"43":2,"44":10,"45":14,"46":11,"47":9,"48":9,"49":8,"50":14,"51":14,"52":9,"53":14,"54":14,"55":15,"56":9,"57":408,"58":1,"59":0,"60":7,"61":0,"62":6,"63":1,"64":1,"65":2,"66":1,"67":1,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":2,"74":1,"75":1,"76":1,"77":3,"78":1,"79":1,"80":2,"81":38,"82":0,"83":2,"84":5,"85":0,"86":4,"87":0,"88":1,"89":0,"90":0,"91":3,"92":2,"93":0},"favorite_count":{"0":29,"1":1,"2":0,"3":0,"4":15,"5":27,"6":24,"7":15,"8":32,"9":40,"10":32,"11":25,"12":20,"13":0,"14":31,"15":49,"16":23,"17":1,"18":2,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":2,"26":1,"27":1,"28":1,"29":17,"30":31,"31":53,"32":56,"33":38,"34":39,"35":39,"36":129,"37":4,"38":9,"39":5,"40":17,"41":5,"42":3,"43":6,"44":17,"45":34,"46":25,"47":21,"48":22,"49":21,"50":26,"51":30,"52":28,"53":38,"54":24,"55":27,"56":28,"57":719,"58":3,"59":1,"60":26,"61":5,"62":18,"63":8,"64":7,"65":8,"66":10,"67":9,"68":9,"69":7,"70":6,"71":8,"72":5,"73":7,"74":8,"75":7,"76":15,"77":19,"78":12,"79":15,"80":14,"81":127,"82":1,"83":4,"84":10,"85":10,"86":19,"87":1,"88":2,"89":2,"90":1,"91":9,"92":2,"93":2},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","80":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","81":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","82":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","83":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","84":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","85":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","86":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","87":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","88":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","89":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","90":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","91":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","92":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","93":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1331014229197983744,"id_str":"1331014229197983744","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eni2Y7JWEAAQ0O1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eni2Y7JWEAAQ0O1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MRnBIH7seV","display_url":"pic.twitter.com\/MRnBIH7seV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1331014237184020481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":280,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gecordoba","name":"GECO","id":77045871,"id_str":"77045871","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcelesMontxo","name":"Montxo Marceles","id":1194619053190631425,"id_str":"1194619053190631425","indices":[0,15]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[16,29]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[166,179]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcelesMontxo","name":"Montxo Marceles","id":1194619053190631425,"id_str":"1194619053190631425","indices":[0,15]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[16,29]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[68,84]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"LaS\u00e9ptimaSeRespeta","indices":[192,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"corposeptima_c7","name":"Corpos\u00e9ptima_Bogot\u00e1","id":346675821,"id_str":"346675821","indices":[213,229]},{"screen_name":"NoTM7a","name":"Comit\u00e9 Ciudadano Defendamos la S\u00e9ptima","id":882667874241871874,"id_str":"882667874241871874","indices":[271,278]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[25,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oScpcF12MV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClaudiaLopez\/status\/1187040385610203137","display_url":"twitter.com\/ClaudiaLopez\/s\u2026","indices":[253,276]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[107,120]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[65,81]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[151,164]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcelesMontxo","name":"Montxo Marceles","id":1194619053190631425,"id_str":"1194619053190631425","indices":[0,15]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[105,118]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[51,64]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[82,98]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[130,146]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[22,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttGgsgrqY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1330946912279736322","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[79,102]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-masacres-llano-verde-y-samaniego-ha-surgido-movimiento-juvenil-79236","display_url":"lasillavacia.com\/las-masacres-l\u2026","indices":[232,255]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UdenarDigital","name":"Udenar","id":91426593,"id_str":"91426593","indices":[156,170]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gobnarino","name":"GOBERNACI\u00d3N NARI\u00d1O","id":495046768,"id_str":"495046768","indices":[95,105]},{"screen_name":"JuanSeArangoC","name":"Juan Sebasti\u00e1n Arango C.","id":3724594516,"id_str":"3724594516","indices":[108,122]},{"screen_name":"ColombiaJoven","name":"Colombia Joven","id":148825438,"id_str":"148825438","indices":[130,144]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/evH2WAfXiG","expanded_url":"https:\/\/www.lanoticiasinfronteras.com\/2020\/10\/06\/tras-la-masacre-de-samaniego-se-avanza-en-estrategias-de-cultura-de-paz\/","display_url":"lanoticiasinfronteras.com\/2020\/10\/06\/tra\u2026","indices":[160,183]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8g7fLhj341","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/colombia\/2020\/10\/28\/sicario-confeso-que-algunos-de-los-jovenes-de-samaniego-fueron-asesinados-por-la-espalda\/","display_url":"infobae.com\/america\/colomb\u2026","indices":[226,249]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0QwlrufpwZ","expanded_url":"https:\/\/noticias.caracoltv.com\/colombia\/cuatro-testigos-y-tres-hipotesis-asi-avanza-la-investigacion-por-masacre-en-samaniego","display_url":"noticias.caracoltv.com\/colombia\/cuatr\u2026","indices":[255,278]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wwJL6oKmfo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/la-masacre-de-samaniego-fue-contra-un-equipo-de-futbol\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[122,145]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3V8BZOjLl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/masacre-samaniego-narcotrafico-mucho-mas-eso-77967","display_url":"lasillavacia.com\/masacre-samani\u2026","indices":[207,230]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Los5DeLlanoVerde","indices":[63,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LigaNoSilencio","name":"La Liga Contra el Silencio","id":1001127206930862081,"id_str":"1001127206930862081","indices":[152,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vdOFKN5P6","expanded_url":"https:\/\/ligacontraelsilencio.com\/2020\/10\/26\/una-trama-criminal-rodea-la-masacre-de-llano-verde\/","display_url":"ligacontraelsilencio.com\/2020\/10\/26\/una\u2026","indices":[168,191]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lSyWrO3aJ","expanded_url":"https:\/\/voragine.co\/masacre-en-llano-verde-radiografia-de-un-asesino\/","display_url":"voragine.co\/masacre-en-lla\u2026","indices":[202,225]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atRqHQo5Nj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FiscaliaCol\/status\/1299347001495166984?ref_src=twsrc%5Etfw%7Ctwcamp%5Etweetembed%7Ctwterm%5E1299347001495166984%7Ctwgr%5E&ref_url=https%3A%2F%2Flasillavacia.com%2Flas-masacres-llano-verde-y-samaniego-ha-surgido-movimiento-juvenil-79236","display_url":"twitter.com\/FiscaliaCol\/st\u2026","indices":[222,245]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ySfoeG4Oxa","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/masacre-cali-destapa-los-problemas-seguridad-cuarentena-habia-ocultado-77929","display_url":"lasillavacia.com\/masacre-cali-d\u2026","indices":[213,236]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330997065418207232,"id_str":"1330997065418207232","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enimx3FW8AAWErD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enimx3FW8AAWErD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qc8vVCloZG","display_url":"pic.twitter.com\/Qc8vVCloZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330998112702369793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[31,44]},{"screen_name":"cancinodiegoa","name":"Diego Cancino - Concejal de Bogot\u00e1","id":186278042,"id_str":"186278042","indices":[50,64]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[126,139]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[228,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xZgbug1ozh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarlosFGalan\/status\/1330924447436578816","display_url":"twitter.com\/CarlosFGalan\/s\u2026","indices":[247,270]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[10,23]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[37,50]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[119,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1330992951070253056,"id_str":"1330992951070253056","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnijCX8XYAAOkuR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnijCX8XYAAOkuR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IgBeMvvCcG","display_url":"pic.twitter.com\/IgBeMvvCcG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330993066568773640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1276,"h":719,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[42,55]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[66,82]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[1,14]},{"screen_name":"TransMilenio","name":"TransMilenio","id":62442788,"id_str":"62442788","indices":[109,122]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[219,235]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaHogueraUR","name":"La Hoguera Feminista","id":1110356759267459072,"id_str":"1110356759267459072","indices":[28,40]},{"screen_name":"UNEESCol","name":"UNEES Colombia \u270f\ufe0f","id":973022412886376455,"id_str":"973022412886376455","indices":[42,51]},{"screen_name":"no_es_normal_","name":"No es No\u042fmal","id":1035598099253739521,"id_str":"1035598099253739521","indices":[53,67]},{"screen_name":"ACREESCOL","name":"ACREES","id":775783727511302145,"id_str":"775783727511302145","indices":[69,79]},{"screen_name":"ORACUrosario","name":"ORAC_URosario","id":1327787328,"id_str":"1327787328","indices":[81,94]},{"screen_name":"OCPBenkosBioho","name":"Benkos Bioh\u00f3 OCP","id":1210214124,"id_str":"1210214124","indices":[96,111]},{"screen_name":"facisouniandes","name":"Ciencias Sociales Uniandes","id":2383751928,"id_str":"2383751928","indices":[112,127]},{"screen_name":"JenniferPedraz","name":"Jennifer Pedraza S","id":89572355,"id_str":"89572355","indices":[142,157]},{"screen_name":"sandraborda","name":"Sandra Borda","id":152010594,"id_str":"152010594","indices":[160,172]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QpoIS3n4M3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2J5Ox2z","display_url":"bit.ly\/2J5Ox2z","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1330977522826309635,"id_str":"1330977522826309635","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330977522826309635\/img\/CFAuuJ9DvsMDPsIx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330977522826309635\/img\/CFAuuJ9DvsMDPsIx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xVOzWlNUHL","display_url":"pic.twitter.com\/xVOzWlNUHL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330980829972017154\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[16,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72EDuP2hyH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230658","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230658","indices":[257,280]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapatriacom","name":"Peri\u00f3dico LA PATRIA","id":80403388,"id_str":"80403388","indices":[32,44]},{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[151,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S75OUcc0M4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39b1Yce","display_url":"bit.ly\/39b1Yce","indices":[206,229]},{"url":"https:\/\/t.co\/Dw2nCNQlJz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanCarlosHomez\/status\/1330927903010385929","display_url":"twitter.com\/JuanCarlosHome\u2026","indices":[230,253]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwVlyQVKoz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-masacres-llano-verde-y-samaniego-ha-surgido-movimiento-juvenil-79236","display_url":"lasillavacia.com\/las-masacres-l\u2026","indices":[212,235]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[226,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ss6k6Xkdya","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/la-isla-se-repite-no-give-maan-77364","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[237,260]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rudolf_hommes","name":"Rudolf Hommes","id":923262553135906817,"id_str":"923262553135906817","indices":[188,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFkhk0Khr7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/otro-rumbo-san-andres-y-providencia-77365","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[239,262]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[190,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktKWQLLuv9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6CuMnbkBZY0&ab_channel=LaSillaVacia","display_url":"youtube.com\/watch?v=6CuMnb\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1330927965572648962,"id_str":"1330927965572648962","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhn7uGXUAI0Qm1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enhn7uGXUAI0Qm1.png","url":"https:\/\/t.co\/jWSqXGx1Tt","display_url":"pic.twitter.com\/jWSqXGx1Tt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330928463579115530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlCxxOyGPc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/brutalidad-policial-7-mil-denuncias-cinco-anos-y-ni-condena-79225","display_url":"lasillavacia.com\/brutalidad-pol\u2026","indices":[256,279]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[173,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ej9hMTmUP1","expanded_url":"https:\/\/www.vanguardia.com\/colombia\/destituyen-e-inhabilitan-por-20-anos-a-policias-acusados-de-la-muerte-del-abogado-javier-ordonez-yd3050247","display_url":"vanguardia.com\/colombia\/desti\u2026","indices":[240,263]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroLanz11","name":"Alejandro Lanz \ud83d\udc18","id":133584473,"id_str":"133584473","indices":[53,69]},{"screen_name":"TembloresOng","name":"Temblores ONG \ud83d\udc18","id":900469958106329089,"id_str":"900469958106329089","indices":[87,100]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NUdjg7JBM1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kZkPJr","display_url":"bit.ly\/3kZkPJr","indices":[254,277]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1330922924644163590,"id_str":"1330922924644163590","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnhjWTLW4AYA1G8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnhjWTLW4AYA1G8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AdduH7t3i2","display_url":"pic.twitter.com\/AdduH7t3i2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330922935398371335\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":288,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[3,11]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[31,43]}],"urls":[],"media":[{"id":1330921550778916866,"id_str":"1330921550778916866","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhiGVIW4AI8CeS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhiGVIW4AI8CeS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gICqWP1AL0","display_url":"pic.twitter.com\/gICqWP1AL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330922153705877506\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1040,"h":712,"resize":"fit"},"large":{"w":1040,"h":712,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[6,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1330920798333308932,"id_str":"1330920798333308932","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhaiDWEAQGIjl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhhaiDWEAQGIjl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a0cvLAKb9u","display_url":"pic.twitter.com\/a0cvLAKb9u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330921348814827523\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":443,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1096,"h":714,"resize":"fit"},"large":{"w":1096,"h":714,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[47,59]},{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[61,77]},{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[79,87]},{"screen_name":"GobiernoBTA","name":"Secretar\u00eda de Gobierno","id":195820318,"id_str":"195820318","indices":[128,140]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[70,82]}],"urls":[],"media":[{"id":1330920107858677766,"id_str":"1330920107858677766","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhgyV1XUAY4LRq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhgyV1XUAY4LRq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x0P8R6eado","display_url":"pic.twitter.com\/x0P8R6eado","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330920178620772359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[206,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rudolf_hommes","name":"Rudolf Hommes","id":923262553135906817,"id_str":"923262553135906817","indices":[191,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFkhk0Khr7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/otro-rumbo-san-andres-y-providencia-77365","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[218,241]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mancho_46","name":"German Castro Burgos","id":249017104,"id_str":"249017104","indices":[0,10]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[227,234]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[151,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c47a6SaFFI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/mariahuana-adultos-77363","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[235,258]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RuqCOsY4ao","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6CuMnbkBZY0","display_url":"youtube.com\/watch?v=6CuMnb\u2026","indices":[254,277]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[52,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0cXCabIPVl","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/alcalde-verde-manizales-gobierna-sin-su-partido-y-se-le-van-los-tecnicos-79196","display_url":"lasillavacia.com\/alcalde-verde-\u2026","indices":[150,173]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MauricioLizcano","name":"Mauricio Lizcano","id":71629877,"id_str":"71629877","indices":[21,37]},{"screen_name":"SecGobiernoMzl","name":"Secretar\u00eda de Gobierno","id":1480777224,"id_str":"1480777224","indices":[156,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H41WtSdCdz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-paisa\/carlos-mario-marin-quijote-millenial-75020","display_url":"lasillavacia.com\/silla-paisa\/ca\u2026","indices":[208,231]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SecTransitoMzl","name":"Secretar\u00eda de Tr\u00e1nsito","id":1484830394,"id_str":"1484830394","indices":[25,40]},{"screen_name":"MinTransporteCo","name":"MinTransporte","id":602853869,"id_str":"602853869","indices":[62,78]},{"screen_name":"JorgeERojasG","name":"Jorge Eduardo Rojas","id":221210690,"id_str":"221210690","indices":[83,96]},{"screen_name":"luisemiliosg","name":"Luis Emilio Sierra","id":1931169115,"id_str":"1931169115","indices":[126,139]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[75,91]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[16,32]},{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[88,102]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[63,77]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[26,40]},{"screen_name":"PartidoVerdeCoL","name":"Partido Alianza Verde \ud83c\udf3b","id":116476719,"id_str":"116476719","indices":[149,165]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapatriacom","name":"Peri\u00f3dico LA PATRIA","id":80403388,"id_str":"80403388","indices":[10,22]},{"screen_name":"CiudadManizales","name":"Alcald\u00eda de Manizales","id":592869404,"id_str":"592869404","indices":[67,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x5Vam0JlZr","expanded_url":"https:\/\/www.lapatria.com\/politica\/el-espejo-del-alcalde-de-manizales-carlos-mario-marin-y-sus-hilos-de-poder-461731","display_url":"lapatria.com\/politica\/el-es\u2026","indices":[162,185]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[70,84]},{"screen_name":"InvamaMzles","name":"Invama","id":204597143,"id_str":"204597143","indices":[149,161]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadManizales","name":"Alcald\u00eda de Manizales","id":592869404,"id_str":"592869404","indices":[36,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XiEHmoBJHh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MATIGONZALEZGIL\/status\/1326172214790643712?s=20","display_url":"twitter.com\/MATIGONZALEZGI\u2026","indices":[118,141]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aKGF4howV0","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/1645725225708665\/videos\/2464993393809636","display_url":"facebook.com\/16457252257086\u2026","indices":[254,277]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lL2yDWBYLY","expanded_url":"https:\/\/www.lapatria.com\/manizales\/no-voy-tomar-decisiones-aceleradas-aseguro-el-alcalde-electo-para-manizales-carlos-mario","display_url":"lapatria.com\/manizales\/no-v\u2026","indices":[240,263]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[55,69]},{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[172,186]}],"urls":[],"media":[{"id":1330899453377732610,"id_str":"1330899453377732610","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhOAF5XYAIgnMI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhOAF5XYAIgnMI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IiG5zXQYMl","display_url":"pic.twitter.com\/IiG5zXQYMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330899545081909250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":414,"h":414,"resize":"fit"},"medium":{"w":414,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":414,"h":414,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SecGobiernoMzl","name":"Secretar\u00eda de Gobierno","id":1480777224,"id_str":"1480777224","indices":[18,33]}],"urls":[],"media":[{"id":1330898757500739584,"id_str":"1330898757500739584","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNXljXIAAjA1O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhNXljXIAAjA1O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hDVF1WmT6j","display_url":"pic.twitter.com\/hDVF1WmT6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330898828745187333\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":626,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":626,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":394,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATIGONZALEZGIL","name":"MATILDA GONZALEZ GIL","id":148507300,"id_str":"148507300","indices":[1,17]},{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[58,72]},{"screen_name":"UNFPAColombia","name":"UNFPA Colombia","id":140191485,"id_str":"140191485","indices":[173,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QjPvzfvo6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UNFPAColombia\/status\/1217555313714483206?s=20","display_url":"twitter.com\/UNFPAColombia\/\u2026","indices":[237,260]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MATIGONZALEZGIL","name":"MATILDA GONZALEZ GIL","id":148507300,"id_str":"148507300","indices":[28,44]},{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[130,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iCWDHNSIAx","expanded_url":"https:\/\/www.lapatria.com\/manizales\/el-alcalde-tiene-que-aprender-relacionarse-de-forma-no-violenta-dice-matilda-gonzalez?amp=1","display_url":"lapatria.com\/manizales\/el-a\u2026","indices":[246,269]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[20,34]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alcalde_Verde","name":"Carlos Mario Alcalde","id":67763981,"id_str":"67763981","indices":[17,31]},{"screen_name":"MATIGONZALEZGIL","name":"MATILDA GONZALEZ GIL","id":148507300,"id_str":"148507300","indices":[138,154]}],"urls":[],"media":[{"id":1330896380487987204,"id_str":"1330896380487987204","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLNOfW8AQyae4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhLNOfW8AQyae4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxzoSMep8U","display_url":"pic.twitter.com\/TxzoSMep8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330896482652860419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"daulaw","name":"William Dau Chamatt","id":74045723,"id_str":"74045723","indices":[40,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zeDi83VCGP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230650","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230650","indices":[245,268]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[175,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Directoramoe","name":"Alejandra Barrios","id":568229305,"id_str":"568229305","indices":[161,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzlEtrwpn1","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/reflexiones-sobre-proyecto-de-codigo-electoral-77361","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[190,213]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[82,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IlCxxOyGPc","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/brutalidad-policial-7-mil-denuncias-cinco-anos-y-ni-condena-79225","display_url":"lasillavacia.com\/brutalidad-pol\u2026","indices":[244,267]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SO1PmzFXpj","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230648","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230648","indices":[108,131]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[202,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1328492408816988160,"id_str":"1328492408816988160","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1328492408816988160\/img\/5ubPtV3223qOXaCb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m1pbH9wyKw","display_url":"pic.twitter.com\/m1pbH9wyKw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330730293511090179\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[175,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1330202921896644610,"id_str":"1330202921896644610","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnXUgn7WEAI78d5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnXUgn7WEAI78d5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XP9ZX3ts8s","display_url":"pic.twitter.com\/XP9ZX3ts8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330722745152282630\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[55,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1326348235326287872,"id_str":"1326348235326287872","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1326348235326287872\/pu\/img\/1FBY27f7QB4FiXIM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ClqNHvpFbj","display_url":"pic.twitter.com\/ClqNHvpFbj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330715193194795008\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[91,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[133,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3UqwHcJNDR","display_url":"pic.twitter.com\/3UqwHcJNDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330700094497202179\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[32,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samuelescritor","name":"Samuel Castro","id":157301929,"id_str":"157301929","indices":[0,15]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq66X6B","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1328815903396540418,"id_str":"1328815903396540418","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIOMHpXIAE8Xc_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DKXRyAdsvC","display_url":"pic.twitter.com\/DKXRyAdsvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330684994570702848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1330202728593764353,"id_str":"1330202728593764353","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnXUVX0WMAEzOnG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EnXUVX0WMAEzOnG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/49hBxOkTcT","display_url":"pic.twitter.com\/49hBxOkTcT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1330677446107144199\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1K3QwKAi5","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230644","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230644","indices":[62,85]}]}}}