{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT","7":"MediterraneoDGT","8":"MediterraneoDGT","9":"MediterraneoDGT","10":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1330980291532509185,"1":1330953005479452675,"2":1330931422610272263,"3":1330928909274198027,"4":1330927822534303750,"5":1330915414684143624,"6":1330877860777758720,"7":1330834064769748996,"8":1330789905438531586,"9":1330770552462716929,"10":1330764363599372288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"text":{"0":":crown: El Rey Felipe VI, en cuarentena por coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/A6DepVX2RV","1":":face_with_medical_mask: Descubren una ferreter\u00eda y un bazar chino que hac\u00edan pruebas PCR ilegales\n https:\/\/t.co\/VKpVf6dWun","2":"@0ffSensei Nosotros te metemos lo que tu quieras, guapo :face_blowing_a_kiss:","3":"@0ffSensei Nosotros te metemos lo que tu quieras, guapo :face_blowing_a_kiss:","4":":camera_with_flash: \u00a1S\u00edguenos en #Instagram!\n\n:play_button_selector: https:\/\/t.co\/2OKZBnauYW https:\/\/t.co\/sWDd2b2IFh","5":":play_button_selector: Un padre gitano y sus hijos dan una brutal paliza a dos polic\u00edas que los multaron por no llevar mascarilla\n\nhttps:\/\/t.co\/mKtJ6tlJb6","6":"El primer club de f\u00fatbol fundado por una mujer en Espa\u00f1a, atracado por su propio presidente\n https:\/\/t.co\/oXadWQjbEg","7":"PSOE y Podemos exigen censurar un cartel \"machista\" con mujeres \"delgadas, con minifalda y tacones\"\n\n:raised_fist::female_sign_selector: #25N #Feminazis\n https:\/\/t.co\/g88TgcRH8T","8":":police_car_light: Una empresa china vende alarmas en AliExpress con la foto de Pablo Iglesias entrando a robar\n https:\/\/t.co\/bJpz1aEEwC","9":"La supresi\u00f3n del castellano como lengua vehicular\n\nhttps:\/\/t.co\/FEvcfe7TLG","10":":hot_beverage::fire: \u00a1Buenos d\u00edas! Empezamos la semana desayunando napalm con nuestros amigos de :Spain: @RadioYa_es.\n\n:wolf_face: #EnLaBocaDelLobo\n\n@Javiergaciaisac @rebecacrespo_"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 21:03:24","1":"2020-11-23 19:14:59","2":"2020-11-23 17:49:13","3":"2020-11-23 17:39:14","4":"2020-11-23 17:34:54","5":"2020-11-23 16:45:36","6":"2020-11-23 14:16:23","7":"2020-11-23 11:22:21","8":"2020-11-23 08:26:52","9":"2020-11-23 07:09:58","10":"2020-11-23 06:45:23"},"retweet_count":{"0":5,"1":11,"2":3,"3":3,"4":5,"5":16,"6":2,"7":6,"8":41,"9":6,"10":3},"favorite_count":{"0":15,"1":19,"2":0,"3":27,"4":16,"5":63,"6":9,"7":13,"8":122,"9":15,"10":20},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","7":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","8":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","9":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","10":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A6DepVX2RV","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/casa-real\/rey-felipe-vi-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/casa-re\u2026","indices":[51,74]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VKpVf6dWun","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/humor\/pcr-coronavirus-valencia","display_url":"mediterraneodigital.com\/humor\/pcr-coro\u2026","indices":[77,100]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MediterraneoDGT","name":"MEDITERR\u00c1NEO DIGITAL","id":200568348,"id_str":"200568348","indices":[3,19]},{"screen_name":"0ffSensei","name":"Sei\ud83c\udf1f","id":968208866927407104,"id_str":"968208866927407104","indices":[21,31]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"0ffSensei","name":"Sei\ud83c\udf1f","id":968208866927407104,"id_str":"968208866927407104","indices":[0,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OKZBnauYW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/336Tn6A","display_url":"bit.ly\/336Tn6A","indices":[31,54]}],"media":[{"id":1330927819182968832,"id_str":"1330927819182968832","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhnzMwWEAAsrUN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhnzMwWEAAsrUN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sWDd2b2IFh","display_url":"pic.twitter.com\/sWDd2b2IFh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1330927822534303750\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":679,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1908,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mKtJ6tlJb6","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\/paliza-policias-alhaurin","display_url":"mediterraneodigital.com\/sucesos-espana\u2026","indices":[111,134]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXadWQjbEg","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/md-sports\/atletico-de-pinto-robo","display_url":"mediterraneodigital.com\/md-sports\/atle\u2026","indices":[93,116]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"25N","indices":[105,109]},{"text":"Feminazis","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g88TgcRH8T","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/25n-ibiza","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/25n-\u2026","indices":[122,145]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJpz1aEEwC","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/humor\/pablo-iglesias-alarmas","display_url":"mediterraneodigital.com\/humor\/pablo-ig\u2026","indices":[96,119]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FEvcfe7TLG","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/opinion\/columnistas-de-opinion\/juan-vicente-santacreu\/castellano-lengua-vehicular","display_url":"mediterraneodigital.com\/opinion\/column\u2026","indices":[51,74]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"EnLaBocaDelLobo","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RadioYa_es","name":"Radio YA","id":812278189171109888,"id_str":"812278189171109888","indices":[82,93]},{"screen_name":"Javiergaciaisac","name":"Javier Garc\u00eda Isac","id":1438541293,"id_str":"1438541293","indices":[116,132]},{"screen_name":"rebecacrespo_","name":"Rebeca Crespo","id":246281916,"id_str":"246281916","indices":[133,147]}],"urls":[]}}}