{"screen_name":{"0":"MiHerbolario"},"tweet_id":{"0":1330858941157400577},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Baviera el segundo estado alem\u00e1n m\u00e1s poblado de Alemania, con la defensa y benepl\u00e1cito del secretario de Estado de Salud, Klaus Holetschek, ha incluido en su Ministerio de Sanidad el departamento de Homeopat\u00eda. @FundacionFtn #homeopat\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/ZU1rHCJnyU"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 13:01:12"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":1},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/U2t6uPGt9b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"homeopat\u00eda","indices":[225,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionFtn","name":"Fundaci\u00f3n Terapias Naturales","id":1076139756927549440,"id_str":"1076139756927549440","indices":[211,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZU1rHCJnyU","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/5hir8V1","display_url":"cutt.ly\/5hir8V1","indices":[237,260]}]}}}