{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia","18":"No__Plandemia","19":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1330965662731104257,"1":1330963254735228930,"2":1330956051227742209,"3":1330955197796003844,"4":1330954983508938752,"5":1330952912009355264,"6":1330950793210552320,"7":1330949406166835207,"8":1330947452690690050,"9":1330943023870603271,"10":1330937915547987970,"11":1330935897630461952,"12":1330935221416583168,"13":1330934668418486276,"14":1330931683357560832,"15":1330924580748333059,"16":1330921458953023493,"17":1330825963874226177,"18":1330822371717111809,"19":1330799386071347201},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false},"text":{"0":"@GustavM45809055 30.000 al mes... solo queda un mes y 10 d\u00edas, ser\u00edan 40.000. y nos quedar\u00edamos en 378.000 menos que en 219.000.","1":"@GustavM45809055 Ni con Di Stefano, Hugo Sanchez, Butrage\u00f1o y Ronaldo al cuadrado...","2":"@samsa_dr Para que se lo pase a sus colegas covidianos. \nhttps:\/\/t.co\/dltPEReylR","3":"@samsa_dr Lo es... :exploding_head:","4":"@tangassi_m @beni_fer73 Ya han llegado muy lejos... quieren llegar a m\u00e1s pero tienen que hacerlo poco a poco cocinarnos a fuego lento.\n\nSi no cualquier pueblo estallar\u00eda hasta el Espa\u00f1ol... con estas acciones les impiden cocinar a su pueblo a fuego lento.","5":"@Alfredo84427406 No lo quieren ver, yo se lo he ense\u00f1ado en persona a muchos covidianos que lo observan estupefactos... y a los 5 minutos se les olvida sin m\u00e1s... para que no se les derrumbe su mundo imaginario.","6":"@samsa_dr Doctor aunque est\u00e9n guard\u00e1ndose muertos para soltarlos en el momento adecuado esto ya es muy raro \u00bfno cree?\n\nhttps:\/\/t.co\/YqqX1TTOc3 https:\/\/t.co\/0taeIFtgpX","7":"@raulclax De tezanos y sus cocinas? o de el organismo publico responsable de contar la muerte, no de sacar estudios estad\u00edsticos?\n\nYo lo veo claro.","8":"@beni_fer73 Me ha conmovido, as\u00ed si me manifiesto, con gente pacifica dispuestas a aguantar lo que sea sin violencia. Cada d\u00eda admiro m\u00e1s a los alemanes. :flexed_biceps_light_skin_tone:","9":"@atracurio2 @CoradoJuanramon Su argumento tiene algo que ver con la publicaci\u00f3n de Nature?\n\nEn el SIDA los pacientes en per\u00edodo de latencia cl\u00ednica, \u00bftrasmiten el virus por aerosoles? \n\nDigiera el estudio de Nature y lo que nos hacen a los espa\u00f1oles bas\u00e1ndose en la transmisi\u00f3n asintom\u00e1tica.","10":"@esquinasoleada A mi me da igual quien quiera llevar bozal y donde lo haga mientras me dejen vivir en paz... ellos ver\u00e1n.","11":"Ya han publicado el \u00cdndice Nacional de Defunciones y el n\u00famero de fallecidos en Espa\u00f1a a 20 de Noviembre de 2020 es de 328.499 personas. \n\nFaltando un mes, o tienen 150.000 defunciones pendientes o no entiendo nada.\n\nFuente:https:\/\/t.co\/YqqX1TTOc3 https:\/\/t.co\/9t9nsUwwXB","12":"@apuntauncero Un servil ser vil cagado de miedo, tampoco lo contratar\u00eda ni le dejar\u00eda a mis hijos a su cargo.","13":"@IolarFTB @chrysomelon Llevo sin comprar en mercadona desde el reconocimiento facial... me alegro de no volverles a dar 1 solo euro, antes el 90% de mis compras en supermercado las hac\u00eda all\u00ed.","14":"@prodigioso_el Pero bien que muchos de ellos se les llena la boca diciendo Natuuuureee para avalar sus argumentos.","15":"@CoradoJuanramon De siempre lo que existen son presintomaticos... si una persona no tiene s\u00edntomas de una enfermedad nunca, jam\u00e1s ha estado enfermo, los m\u00e9dicos honrados no paran de decirlo y es de sentido com\u00fan.","16":"Los asintom\u00e1ticos no contagian seg\u00fan estudio publicado en Nature.\n\nUn Estudio cient\u00edfico en Wuhan demostr\u00f3 que no hubo pruebas positivas entre 1.174 contactos cercanos de casos asintom\u00e1ticos.\nhttps:\/\/t.co\/YKR4uTby7Q","17":"El presidente de la Comisi\u00f3n Federal de Elecciones, Trey Trainor, confirm\u00f3 que hubo fraude electoral este a\u00f1o. \nSe\u00f1al\u00f3 a los votantes dobles en Nevada y los funcionarios electorales que impidieron los observadores Republicanos. \nhttps:\/\/t.co\/727cOXjLbu","18":":warning:ATENCI\u00d3N:warning:\n\nYa sabemos qui\u00e9n viol\u00f3, tortur\u00f3 y asesin\u00f3 a las ni\u00f1as de Alc\u00e0sser y a decenas de menores m\u00e1s.\n\nEl CASO BAR ESPA\u00d1A llevaba censurado durante d\u00e9cadas.\n\nAbro hilo. (Se ruega M\u00c1XIMA DIFUSI\u00d3N antes de que nos eliminen la cuenta). #CuartoMilenio https:\/\/t.co\/PbNRq9yZrv","19":"@CNNEE :rolling_on_the_floor_laughing:Absurdo es vuestro medio de comunicaci\u00f3n. La que os va a caer... y os lo merec\u00e9is."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 20:05:16","1":"2020-11-23 19:55:42","2":"2020-11-23 19:27:05","3":"2020-11-23 19:23:41","4":"2020-11-23 19:22:50","5":"2020-11-23 19:14:36","6":"2020-11-23 19:06:11","7":"2020-11-23 19:00:40","8":"2020-11-23 18:52:55","9":"2020-11-23 18:35:19","10":"2020-11-23 18:15:01","11":"2020-11-23 18:07:00","12":"2020-11-23 18:04:19","13":"2020-11-23 18:02:07","14":"2020-11-23 17:50:15","15":"2020-11-23 17:22:02","16":"2020-11-23 17:09:37","17":"2020-11-23 10:50:09","18":"2020-11-23 10:35:53","19":"2020-11-23 09:04:33"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2,"9":0,"10":0,"11":82,"12":0,"13":4,"14":0,"15":1,"16":147,"17":29,"18":2577,"19":0},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":1,"3":0,"4":2,"5":7,"6":0,"7":4,"8":8,"9":4,"10":4,"11":134,"12":5,"13":112,"14":3,"15":6,"16":226,"17":0,"18":0,"19":9},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GustavM45809055","name":"Gustav_Mahler","id":1247871625833447426,"id_str":"1247871625833447426","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GustavM45809055","name":"Gustav_Mahler","id":1247871625833447426,"id_str":"1247871625833447426","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dltPEReylR","expanded_url":"https:\/\/www.nature.com\/articles\/s41467-020-19802-w#Abs1","display_url":"nature.com\/articles\/s4146\u2026","indices":[57,80]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tangassi_m","name":"M. Tangassi","id":1248775769171660800,"id_str":"1248775769171660800","indices":[0,11]},{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[12,23]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfredo84427406","name":"FredyKabresco","id":1330278995519303687,"id_str":"1330278995519303687","indices":[0,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samsa_dr","name":"Dr Samsa","id":1309214488428769281,"id_str":"1309214488428769281","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YqqX1TTOc3","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/estadEstudios\/estadisticas\/docs\/indNacDefunciones\/2020_Defunciones_9.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/estadEstudios\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1330950747131883524,"id_str":"1330950747131883524","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8pyBWMAQ5K-7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Enh8pyBWMAQ5K-7.png","url":"https:\/\/t.co\/0taeIFtgpX","display_url":"pic.twitter.com\/0taeIFtgpX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1330950793210552320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"},"medium":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"raulclax","name":"Jos\u00e9 V\u00e1zquez","id":2151452627,"id_str":"2151452627","indices":[0,9]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beni_fer73","name":"Beni-Fer73 WWG1WGA","id":1276387452291350528,"id_str":"1276387452291350528","indices":[0,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"atracurio2","name":"Dr. Patreon. In Hoc Signo Vinces","id":1249727686588665856,"id_str":"1249727686588665856","indices":[0,11]},{"screen_name":"CoradoJuanramon","name":"It's now or never","id":1252633756533493760,"id_str":"1252633756533493760","indices":[12,28]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esquinasoleada","name":"Carlos de la Esquina","id":519697589,"id_str":"519697589","indices":[0,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YqqX1TTOc3","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/estadEstudios\/estadisticas\/docs\/indNacDefunciones\/2020_Defunciones_9.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/estadEstudios\/\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1330928125505642499,"id_str":"1330928125505642499","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhoFB5XIAMd-0i.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhoFB5XIAMd-0i.png","url":"https:\/\/t.co\/9t9nsUwwXB","display_url":"pic.twitter.com\/9t9nsUwwXB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1330935897630461952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"},"medium":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":671,"h":494,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"apuntauncero","name":"Y Chanquete...","id":16892158,"id_str":"16892158","indices":[0,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IolarFTB","name":"IolarFTB","id":1215512658,"id_str":"1215512658","indices":[0,9]},{"screen_name":"chrysomelon","name":"chrysomelon \/\u03c7","id":1252995610975916039,"id_str":"1252995610975916039","indices":[10,22]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prodigioso_el","name":"El Chip Prodigioso","id":1285920563299581953,"id_str":"1285920563299581953","indices":[0,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CoradoJuanramon","name":"It's now or never","id":1252633756533493760,"id_str":"1252633756533493760","indices":[0,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YKR4uTby7Q","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/estudio-demuestra-que-los-asintomaticos-no-contagian-el-coronavirus\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/estudio-demues\u2026","indices":[192,215]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LCDS_Alcasser2","name":"Las Cloacas del Sistema CENSURADOS","id":1267844832988409858,"id_str":"1267844832988409858","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNNEE","name":"CNN en Espa\u00f1ol","id":33884545,"id_str":"33884545","indices":[0,6]}],"urls":[]}}}