{"screen_name":{"0":"abigraciela","1":"ragodiaz","2":"PabloSeoane13","3":"mdqhappy","4":"Francis113650","5":"USSA_Embassy","6":"PabloSeoane13","7":"PabloSeoane13"},"tweet_id":{"0":1330970259210252290,"1":1330929856448655360,"2":1330738970402185216,"3":1330734126043963393,"4":1330728233696890882,"5":1330718969586733059,"6":1330688035407663104,"7":1330682916465209345},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":false},"text":{"0":"@RosadeLejos6 Que vacunen a.los ignorantes que ven TV! A MI NO ME TOCAN!!!\n#NoALaVacuna\n#YoNoMeVacuno","1":"Mira esta descarada burla en la televisi\u00f3n italiana.\n\nUn tipo sin m\u00e1scara relaj\u00e1ndose, y otro haciendo alusi\u00f3n al 666 con la mano:OK_hand_light_skin_tone:...\nObserva la cabeza en un frasco.\n\n#NoALaCuarentena \n#NoALaPlandemia \n#NoALaVacuna \n#NoAlBozal https:\/\/t.co\/i4hg98eW3F","2":"@RealJSonnante SERA EL PIE PARA QUE EMPIESE  A CORRER SANGRE .#NOALAVACUNA","3":"@RealJSonnante SERA EL PIE PARA QUE EMPIESE  A CORRER SANGRE .#NOALAVACUNA","4":"#NoAl5G #NoAlBozal #NoAlNuevoOrdenMundial #NoALaDictaduraSanitaria #NoALaEsclavitudCient\u00edfica #NoALaNuevaNormalidad #NoALaPlandemia #NoALaVacuna #NosEnga\u00f1anComoChinos #YoNoMeVacuno Yo, todo este a\u00f1o no he usado el bozal en la calle, y no me he sentido mal hasta ahora.#NadaSobra","5":"@stacfaste @FaruoloClaudia EXACTAMENTE! :syringe:= GENOCIDIO.#NOALAVACUNA","6":"@stacfaste @FaruoloClaudia EXACTAMENTE! :syringe:= GENOCIDIO.#NOALAVACUNA","7":"@RealJSonnante SERA EL PIE PARA QUE EMPIESE  A CORRER SANGRE .#NOALAVACUNA"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-11-23 20:23:32","1":"2020-11-23 17:42:59","2":"2020-11-23 05:04:29","3":"2020-11-23 04:45:14","4":"2020-11-23 04:21:49","5":"2020-11-23 03:45:00","6":"2020-11-23 01:42:05","7":"2020-11-23 01:21:44"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":3,"3":3,"4":0,"5":2,"6":2,"7":3},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":5,"7":6},"user_location":{"0":"C\u00f3rdoba, Argentina","1":"California USA","2":"","3":"","4":"Viena, Austria","5":"Prins Handrikkade 190","6":"","7":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[94,106]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Almagemelaok1","name":"@Almagemelaok","id":1227672834249560064,"id_str":"1227672834249560064","indices":[3,17]},{"screen_name":"RosadeLejos6","name":"LA UNICA Y AUTENTICA","id":972090618,"id_str":"972090618","indices":[19,32]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoALaCuarentena","indices":[168,184]},{"text":"NoALaPlandemia","indices":[186,201]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[203,215]},{"text":"NoAlBozal","indices":[217,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1330929813540937729,"id_str":"1330929813540937729","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330929813540937729\/pu\/img\/k1H2uDYXdZnumZ16.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330929813540937729\/pu\/img\/k1H2uDYXdZnumZ16.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i4hg98eW3F","display_url":"pic.twitter.com\/i4hg98eW3F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ragodiaz\/status\/1330929856448655360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":416,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":416,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":416,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloSeoane13","name":"Pablo Seoane","id":1188135058558914560,"id_str":"1188135058558914560","indices":[3,17]},{"screen_name":"RealJSonnante","name":"Jorge Sonnante - Partido Uni\u00f3n por la Rep\u00fablica","id":1258207175266238466,"id_str":"1258207175266238466","indices":[19,33]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloSeoane13","name":"Pablo Seoane","id":1188135058558914560,"id_str":"1188135058558914560","indices":[3,17]},{"screen_name":"RealJSonnante","name":"Jorge Sonnante - Partido Uni\u00f3n por la Rep\u00fablica","id":1258207175266238466,"id_str":"1258207175266238466","indices":[19,33]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"NoAl5G","indices":[0,7]},{"text":"NoAlBozal","indices":[8,18]},{"text":"NoAlNuevoOrdenMundial","indices":[19,41]},{"text":"NoALaDictaduraSanitaria","indices":[42,66]},{"text":"NoALaEsclavitudCient\u00edfica","indices":[67,93]},{"text":"NoALaNuevaNormalidad","indices":[94,115]},{"text":"NoALaPlandemia","indices":[116,131]},{"text":"NoALaVacuna","indices":[132,144]},{"text":"NosEnga\u00f1anComoChinos","indices":[145,166]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[167,180]},{"text":"NadaSobra","indices":[268,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloSeoane13","name":"Pablo Seoane","id":1188135058558914560,"id_str":"1188135058558914560","indices":[3,17]},{"screen_name":"stacfaste","name":"STACFASTE","id":1307394157682593793,"id_str":"1307394157682593793","indices":[19,29]},{"screen_name":"FaruoloClaudia","name":"Claudia Faruolo MDQanon","id":2278353323,"id_str":"2278353323","indices":[30,45]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[53,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stacfaste","name":"STACFASTE","id":1307394157682593793,"id_str":"1307394157682593793","indices":[0,10]},{"screen_name":"FaruoloClaudia","name":"Claudia Faruolo MDQanon","id":2278353323,"id_str":"2278353323","indices":[11,26]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealJSonnante","name":"Jorge Sonnante - Partido Uni\u00f3n por la Rep\u00fablica","id":1258207175266238466,"id_str":"1258207175266238466","indices":[0,14]}],"urls":[]}}}