{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1331009636850302976,"1":1330999470121775104,"2":1330999359748648962,"3":1330999330090704897,"4":1330999193280897027,"5":1330999177455804419,"6":1330955780493873152,"7":1330931778765398017,"8":1330869335267667969,"9":1330869323221639168,"10":1330869305634922496,"11":1330869281991651332,"12":1330869258256052230,"13":1330869209858011137,"14":1330869172671307777,"15":1330869146352050178,"16":1330869134700240901,"17":1330869047353872390,"18":1330869000696455171,"19":1330868962792443905,"20":1330858639524028421,"21":1330662347061522432},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false},"text":{"0":":small_orange_diamond: \u00bfHas escuchado hablar de antimicrobianos? \n\n:small_orange_diamond: \u00bfLos has utilizado? \n\n:small_orange_diamond: \u00bfSabes las consecuencias de su uso excesivo? \n\nEnt\u00e9rate m\u00e1s en este video :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HgOZ0laWHL","1":"La resistencia a los antimicrobianos:pill: supone una amenaza cada vez mayor para la salud p\u00fablica mundial y requiere medidas por parte de todos los sectores. \n\n#ResistenciaAntimocrobianos   #UnaSalud \n\n :heavy_plus_sign:INFO :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/poJNfQ6bZS https:\/\/t.co\/NtPpRv3qvB","2":"Personal de @ONUMX se vacuna contra la influenza estacional; la finalidad principal de esta vacuna es evitar los casos graves de gripe y sus complicaciones.\n\nLas vacunas deben mantenerse incluso durante la pandemia por #COVID19\n\nAgradecemos el apoyo de @SSalud_mx y @ISSSTE_mx https:\/\/t.co\/uQ6Geko4ah","3":"Si se siente mal, busque ayuda m\u00e9dica y no intente automedicarse con antibi\u00f3ticos. Tome antibi\u00f3ticos solamente cuando un profesional de la salud se los recete.\n:warning:\u00a1Nunca se automedique con antibi\u00f3ticos!\n\n:prohibited:automedicarse es un riesgo.\n#ResistenciaAntimicrobiana #UnaSalud https:\/\/t.co\/ihfo1w7pqI","4":"Mito 5: Se puede usar los que sobraron de ocasiones anteriores.\nFalso:exclamation_mark: No, no se deben usar ya que cada persona y cada tratamiento son diferentes. El profesional de salud o el m\u00e9dico debe decidir sobre la cantidad y duraci\u00f3n del tratamiento con antibi\u00f3ticos. https:\/\/t.co\/YHeA89hmXS","5":"La resistencia a los antimicrobianos amenaza con acabar con un siglo de avances m\u00e9dicos indic\u00f3 la doctora Pilar Ram\u00f3n Pardo, coordinadora del Programa Especial para la Lucha contra la Resistencia Antimicrobiana de OPS\/OMS. #OneHealth","6":":globe_showing_Americas: Es vital que los pa\u00edses presten atenci\u00f3n a la violencia contra ni\u00f1os y ni\u00f1as en estos tiempos de mayor tensi\u00f3n, y que empleen las estrategias basadas en la evidencia que han resultado eficaces para abordar este da\u00f1ino problema\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/J5OKj8GBYD\n\n#COVID19 https:\/\/t.co\/lyI2lLLvzl https:\/\/t.co\/0VplcvmT2Q","7":":globe_showing_Americas: Nuevo informe refleja los hallazgos de +250 tomadores de decisiones de 31 pa\u00edses sobre los esfuerzos para prevenir la #ViolenciaContralaNi\u00f1ez y lograr #MetasGlobales y #FinalaViolencia\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/KCXf1B18gv\n\n:information_selector: +INFO: https:\/\/t.co\/hjM2czwuAf https:\/\/t.co\/TZhvSeZcVE","8":"Antimicrobianos \u00bflos conoces?\n\nLos antimicrobianos son  medicamentos que son creados para tratar infecciones causadas por par\u00e1sitos, hongos, bacterias y virus. :shield::person_fencing::crossed_swords:\nUnidos para preservar los antimicrobianos.\n:prohibited:automedicarse es un riesgo.\n#ResistenciaAntimicrobiana #UnaSalud https:\/\/t.co\/G64mpyIn3R","9":"\u00a1Lavarnos las manos previene infecciones! Adem\u00e1s de la #COVID-19, una adecuada higiene es de las medidas m\u00e1s efectivas de prevenci\u00f3n. \n\n#SemanaMundial de Concienciaci\u00f3n sobre el Uso de los #Antimicrobianos impulsamos su uso responsable.\n\n#Antimicrobianos: Man\u00e9jalos con cuidado https:\/\/t.co\/1LJPZRFo0G","10":"\u00bfHas escuchado hablar de antimicrobianos? \u00bfLos has utilizado? \u00bfSabes las consecuencias de su uso excesivo? Ent\u00e9rate m\u00e1s en este video: https:\/\/t.co\/w4Acqww4dz https:\/\/t.co\/4tuVnr4FqB","11":"La resistencia a los antimicrobianos:pill::pill::pill: supone una amenaza cada vez mayor para la salud p\u00fablica mundial y requiere medidas por parte de todos los sectores del gobierno y la sociedad y es por eso que hablamos de #UnaSalud. :backhand_index_pointing_down:\n \n#ResistenciaAntimicrobianos @COFEPRIS @inspmx https:\/\/t.co\/VVct7KpF8S","12":"El enfoque #UnaSalud es especialmente relevante para la inocuidad de los alimentos, control de las zoonosis y la resistencia a los antibi\u00f3ticos. \n\n:pig::woman::sheaf_of_rice:\n\n#ResistenciaAntimicrobianos https:\/\/t.co\/ylP0qhfroS","13":":bell:Informe de la @opsoms refleja los hallazgos de +250 tomadores de decisiones de 31 pa\u00edses sobre los esfuerzos para prevenir la #ViolenciaContralaNi\u00f1ez :girl:\u200d:boy: y lograr #MetasGlobales :globe_showing_Americas:\n\nLunes, 23 de nov  :calendar:.\n\n:writing_hand:Registro:right_arrow: https:\/\/t.co\/A6r0QVx3Rf\n:heavy_plus_sign: info :right_arrow: https:\/\/t.co\/ApglBtGmgd https:\/\/t.co\/4Bcqxjekqz","14":"Semana Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre el Uso de los Antimicrobianos.\nEl consumo inadecuado de antibi\u00f3ticos favorece la aparici\u00f3n de bacterias resistentes a la medicaci\u00f3n.\nUnidos por el uso responsable de antibi\u00f3ticos.\n#ResistenciaAntimicrobianos https:\/\/t.co\/WyldVhpiar","15":"Realizamos visita evaluaci\u00f3n WASH y Vigilancia Comunitaria en asentamientos de poblaci\u00f3n migrante, periferia de Puerto Carre\u00f1o\/Vichada. https:\/\/t.co\/7SbTtLPhPw","16":"Los par\u00e1sitos, bacterias, virus y hongos son cada vez m\u00e1s resistentes a los medicamentos dise\u00f1ados para combatirlos:pill:. \u00bfPor qu\u00e9 sucede este fen\u00f3meno? Aqu\u00ed te los explicamos:clapper_board: :right_arrow_selector:\n\n@UEenPeru @FAOPERU @OIEAnimalHealth https:\/\/t.co\/VTiVGkBtjG","17":"\u00bf:thinking_face:Conoc\u00e9s  a los Antimicrobianos:pill::microbe::dna: ?\nLos antimicrobianos :pill:son  medicamentos creados para tratar infecciones causadas por par\u00e1sitos, hongos, bacterias y virus. :shield::person_fencing::crossed_swords:\n#ResistenciaAntimocrobianos   #UnaSalud\n@msaludpy @magparaguay @SENACSA @FAOParaguay @UEenParaguay https:\/\/t.co\/nfMiZ3sCSI","18":"La Resistencia a los Antimicrobianos (RAM) nos hace perder la capacidad de curar nuestras infecciones.\nPor eso, es importante no automedicarte y hacer un uso adecuado de los antibi\u00f3ticos.\nInformate, consult\u00e1 al m\u00e9dico.\n#ResistenciaAntimicrobianos https:\/\/t.co\/cl9vyNbj0k","19":":megaphone: #PublicacionesOPS #SaludMental Desinstitucionalizaci\u00f3n de la atenci\u00f3n psiqui\u00e1trica en Am\u00e9rica Latina. \n\n:backhand_index_pointing_right: Estrategias para prestar una atenci\u00f3n comunitaria eficaz y accesible a las personas con padecimientos mentales.  \n\nLee m\u00e1s: https:\/\/t.co\/HoatQx3L7Q https:\/\/t.co\/VtOMR2tjvR","20":"Atenci\u00f3n veterinarios :man_health_worker_medium-dark_skin_tone: :woman_health_worker_medium-dark_skin_tone:\n\n:keycap_5: pasos fundamentales para la prevenci\u00f3n de la #ResistenciaAntimicrobianos https:\/\/t.co\/CLj3wqgav7","21":"Estamos celebrando la Semana Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre el Uso de los Antimicrobianos 2020. \n\n#UnaSalud \n:pig::cow::woman::man_medium_skin_tone:\u200d:baby_bottle::sheaf_of_rice::tulip:\n\nInf\u00f3rmate y comparte en :backhand_index_pointing_right_dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/sy3m2KQRTS https:\/\/t.co\/ECyc36WTUx"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 23:00:01","1":"2020-11-23 22:19:37","2":"2020-11-23 22:19:10","3":"2020-11-23 22:19:03","4":"2020-11-23 22:18:31","5":"2020-11-23 22:18:27","6":"2020-11-23 19:26:00","7":"2020-11-23 17:50:38","8":"2020-11-23 13:42:30","9":"2020-11-23 13:42:27","10":"2020-11-23 13:42:23","11":"2020-11-23 13:42:17","12":"2020-11-23 13:42:12","13":"2020-11-23 13:42:00","14":"2020-11-23 13:41:51","15":"2020-11-23 13:41:45","16":"2020-11-23 13:41:42","17":"2020-11-23 13:41:21","18":"2020-11-23 13:41:10","19":"2020-11-23 13:41:01","20":"2020-11-23 13:00:00","21":"2020-11-23 00:00:00"},"retweet_count":{"0":8,"1":6,"2":12,"3":8,"4":7,"5":2,"6":14,"7":25,"8":7,"9":9,"10":9,"11":10,"12":6,"13":5,"14":14,"15":4,"16":10,"17":5,"18":9,"19":3,"20":12,"21":8},"favorite_count":{"0":23,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":27,"7":40,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":28,"21":10},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329469354333900801,"id_str":"1329469354333900801","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329469354333900801\/pu\/img\/UdHLyiE4uoABipbX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1329469354333900801\/pu\/img\/UdHLyiE4uoABipbX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HgOZ0laWHL","display_url":"pic.twitter.com\/HgOZ0laWHL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1331009636850302976\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]},{"screen_name":"ONUMX","name":"ONU M\u00e9xico","id":221502089,"id_str":"221502089","indices":[30,36]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[262,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J5OKj8GBYD","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/23-11-2020-nuevo-informe-ops-descubre-importantes-brechas-medidas-para-prevenir-violencia","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/23\u2026","indices":[237,260]},{"url":"https:\/\/t.co\/lyI2lLLvzl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1330931778765398017","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[271,294]}],"media":[{"id":1330954570000896002,"id_str":"1330954570000896002","indices":[295,318],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniAITUWEAIU_eh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EniAITUWEAIU_eh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0VplcvmT2Q","display_url":"pic.twitter.com\/0VplcvmT2Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1330955780493873152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ViolenciaContralaNi\u00f1ez","indices":[120,143]},{"text":"MetasGlobales","indices":[153,167]},{"text":"FinalaViolencia","indices":[170,186]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KCXf1B18gv","expanded_url":"https:\/\/iris.paho.org\/handle\/10665.2\/53036","display_url":"iris.paho.org\/handle\/10665.2\u2026","indices":[191,214]},{"url":"https:\/\/t.co\/hjM2czwuAf","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/en\/node\/76288","display_url":"paho.org\/en\/node\/76288","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1330931636150611975,"id_str":"1330931636150611975","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhrRYEWMAc_1DB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnhrRYEWMAc_1DB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TZhvSeZcVE","display_url":"pic.twitter.com\/TZhvSeZcVE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1330931778765398017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID","indices":[69,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"panaftosa_inf","name":"PANAFTOSA-OPS\/OMS","id":71588467,"id_str":"71588467","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"UnaSalud","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsels","name":"OPS\/OMS El Salvador","id":1259843052,"id_str":"1259843052","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[33,40]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsargentina","name":"OPS\/OMS Argentina","id":1101368186,"id_str":"1101368186","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"PublicacionesOPS","indices":[20,37]},{"text":"SaludMental","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaAntimicrobianos","indices":[84,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329468462767476737,"id_str":"1329468462767476737","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM4hedXEAE-wc4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM4hedXEAE-wc4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CLj3wqgav7","display_url":"pic.twitter.com\/CLj3wqgav7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1330858639524028421\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":843,"h":596,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":843,"h":596,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"UnaSalud","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sy3m2KQRTS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eFezVN","display_url":"bit.ly\/3eFezVN","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1329467874835095556,"id_str":"1329467874835095556","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3_QPW4AQK3Rp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnM3_QPW4AQK3Rp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECyc36WTUx","display_url":"pic.twitter.com\/ECyc36WTUx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1330662347061522432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1400,"h":787,"resize":"fit"}}}]}}}