{"screen_name":{"0":"telediario_tve","1":"telediario_tve","2":"telediario_tve","3":"telediario_tve","4":"telediario_tve","5":"telediario_tve","6":"telediario_tve","7":"telediario_tve","8":"telediario_tve","9":"telediario_tve","10":"telediario_tve","11":"telediario_tve","12":"telediario_tve","13":"telediario_tve","14":"telediario_tve","15":"telediario_tve","16":"telediario_tve","17":"telediario_tve","18":"telediario_tve","19":"telediario_tve","20":"telediario_tve","21":"telediario_tve","22":"telediario_tve","23":"telediario_tve","24":"telediario_tve","25":"telediario_tve","26":"telediario_tve","27":"telediario_tve","28":"telediario_tve","29":"telediario_tve","30":"telediario_tve","31":"telediario_tve","32":"telediario_tve","33":"telediario_tve","34":"telediario_tve","35":"telediario_tve"},"tweet_id":{"0":1330997699865423879,"1":1330992244468428801,"2":1330986390956494848,"3":1330971318565691396,"4":1330970362071441408,"5":1330969834692153347,"6":1330967870000533506,"7":1330965122941145088,"8":1330964574380691459,"9":1330963800846168065,"10":1330962910500315138,"11":1330962067600379908,"12":1330960560150749189,"13":1330959574380253189,"14":1330958460608016389,"15":1330957104400707585,"16":1330953824287285258,"17":1330952539148259331,"18":1330949192777338881,"19":1330947166861488137,"20":1330943779684167681,"21":1330942542137921542,"22":1330928875904397320,"23":1330898611052421124,"24":1330882556351410184,"25":1330880391968862212,"26":1330877951672512515,"27":1330875017861718018,"28":1330857231747870722,"29":1330798403496849408,"30":1330790872867278849,"31":1330784288212717569,"32":1330775029383110657,"33":1330774836184924160,"34":1330768727776911361,"35":1330726707305865216},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":true,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false},"text":{"0":"La calidad del aire en Europa mejora por la pandemia https:\/\/t.co\/JkdBmW9wrA","1":"La vir\u00f3loga del CSIC Isabel Sola, sobre los ensayos de las vacunas: \"En las primeras semanas se obtiene la informaci\u00f3n m\u00e1s importante\" https:\/\/t.co\/WX1fpWh5Li","2":"La log\u00edstica, siguiente reto de la vacuna contra el coronavirus https:\/\/t.co\/CTCym91mMq","3":"El 70% de la restauraci\u00f3n en Catalu\u00f1a abre con limitaciones tras cinco semanas de cierre\n\nInforma @lorenaamorenoc\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/6ZvpbGvu2K","4":"Desde hoy, todos los pasajeros que vengan de pa\u00edses de riesgo deber\u00e1n presentar una PCR negativa para entrar en Espa\u00f1a \n\nInforma @MariaMoreno____\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/VQkp76kHig","5":"El rey permanecer\u00e1 10 d\u00edas en cuarentena tras mantener contacto pr\u00f3ximo con un positivo\n\nInforma Alejandro Riego\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/UnFjc6HN4E","6":"\u00bfLa urgencia de la situaci\u00f3n justifica acortar los plazos de los ensayos de las vacunas?\n\nNos responde Isabel sola, vir\u00f3loga del @CNB_CSIC\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/HgvnnZHVcn","7":"La universidad de Oxford cree que su vacuna puede tener una eficacia del 70%, es m\u00e1s barata y puede conservarse en frigor\u00edficos normales\n\nMa\u00f1ana el Gobierno detallar\u00e1 el plan de vacunaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds\n\n:television:https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw https:\/\/t.co\/AwtPWeBYeX","8":"Se agita el mercado de fichajes en la NBA https:\/\/t.co\/cdIxcPINby","9":"El PSOE negocia con Podemos ampliar la prohibici\u00f3n de los desahucios dentro del Gobierno y \"sin necesidad de enmiendas\" https:\/\/t.co\/m8xOt1TSow","10":"Honduras se recupera de la devastaci\u00f3n del hurac\u00e1n Iota https:\/\/t.co\/fYcFkmNELN","11":"Sarkozy, en el banquillo de los acusados por corrupci\u00f3n y tr\u00e1fico de influencias https:\/\/t.co\/o8eHPhlrYb","12":"Muere de ELA uno de los impulsores del desaf\u00edo del cubo de hielo https:\/\/t.co\/SzYGM1BDED","13":"\u00bfC\u00f3mo pasar la Navidad sin riesgos? Responden los epidemi\u00f3logos https:\/\/t.co\/cta1uQHIJv","14":"Fernando Colomo nos ense\u00f1a el 'Poliamor para principiantes' https:\/\/t.co\/fQHgmQiOLK","15":"El TSJPV reconoce el derecho de una madre soltera a sumar las mismas semanas de permiso que disfrutan las familias con dos progenitores https:\/\/t.co\/K5tfUZAgvu","16":"Subir a una patera rumbo a canarias cuesta 2.000 euros: \"El motor se paraba y ten\u00edamos miedo\" https:\/\/t.co\/4ksyAiPhho","17":"La hosteler\u00eda, la cultura y el deporte reabren en Catalu\u00f1a, aunque con restricciones https:\/\/t.co\/n7sFV2fUQH","18":"Los Mossos y el Movimiento contra la Intolerancia alertan de un nuevo terrorismo en Europa, el nacionalismo blanco https:\/\/t.co\/MWarGGvJjO","19":"Camila Sosa, la nueva voz de literatura trans en Argentina https:\/\/t.co\/X4A0kG87Hk","20":"Un mosso relata c\u00f3mo abati\u00f3 a cuatro de los terroristas que atentaron en Catalu\u00f1a: \"Ven\u00edan corriendo hacia m\u00ed\" https:\/\/t.co\/TpYPPAiq1x","21":"Crece el consumo de marcas blancas por la pandemia https:\/\/t.co\/nw6ETKnmnm","22":"Atenci\u00f3n primaria y enfermer\u00eda piden refuerzos ante el plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus https:\/\/t.co\/sGTDKdSOU3","23":"Su\u00e1rez, sobre su positivo: \"Cometimos un error, bajamos la guardia\" https:\/\/t.co\/1vg2MGnZGI","24":"El ministro del Interior ha presentado este lunes una campa\u00f1a para concienciar a los j\u00f3venes sobre la violencia de g\u00e9nero digital con la que el Gobierno pretende que reconozcan los casos de maltrato a trav\u00e9s de las redes y que sean denunciados \n:television: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/3vl1aJmpJL","25":"Con las nuevas llegadas en el muelle de Arguinegu\u00edn, en Gran Canaria, permanecen m\u00e1s de 600 personas pendientes de ser trasladadas a los campamentos provisionales anunciados por el Gobierno.\n\n:television: Lo cuenta @FranPerazaA3 (@RTVECanarias) https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/g4bTJkz4ZV","26":"En Catalu\u00f1a, bares y restaurantes reabren hoy tras cinco semanas cerrados.\n\n:television: Lo cuenta @martaribasb https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/2SKIcH8gyf","27":"Bares y restaurantes abren de nuevo en Catalu\u00f1a, despu\u00e9s de cinco semanas cerrados. \n\n:heavy_large_circle: Sigue el TD1 en directo: :television: https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6 https:\/\/t.co\/ljiJ9AMHyQ","28":":red_circle: Soledad Sevilla, Premio Vel\u00e1zquez de Artes Pl\u00e1sticas 2020.\n\nhttps:\/\/t.co\/n08uhkBj2w","29":"Convenio de Estambul, un tratado europeo que Espa\u00f1a ratific\u00f3 en 2014 y que ahora algunos pa\u00edses ponen en cuesti\u00f3n https:\/\/t.co\/JubgOCsHVX","30":"Disminuye el n\u00famero de migrantes en el muelle de Arguinegu\u00edn, donde todav\u00eda permanecen unas 600 personas https:\/\/t.co\/qge9qKOfdQ","31":":red_circle: Isabel Cela\u00e1 desmiente en @LaHoraTVE informaciones sobre el cierre de centros de educaci\u00f3n especial: \"Esos centros no se van a cerrar, porque esos centros son necesarios para el sistema\"\n\n:television: https:\/\/t.co\/jsEYspybjz #LaHoraCela\u00e1 https:\/\/t.co\/tnMiI4bpwx","32":"Espa\u00f1a exige desde este lunes PCR negativa obligatoria para entrar por aeropuertos y puertos https:\/\/t.co\/Oc3yDwAYYh","33":"Espa\u00f1a exige desde este lunes PCR negativa obligatoria para entrar por aeropuertos y puertos  https:\/\/t.co\/8lRzniRuXk","34":"Las subsaharianas creyentes van con sus hijos a la \u00fanica iglesia cat\u00f3lica de Dajla, a la espera de poder migrar a Europa https:\/\/t.co\/qL6Mvd7X0c","35":"PP, Vox y Cs secundan las protestas contra la 'Ley Cela\u00e1' https:\/\/t.co\/pnOxaV1I1J"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 22:12:35","1":"2020-11-23 21:50:54","2":"2020-11-23 21:27:38","3":"2020-11-23 20:27:45","4":"2020-11-23 20:23:57","5":"2020-11-23 20:21:51","6":"2020-11-23 20:14:03","7":"2020-11-23 20:03:08","8":"2020-11-23 20:00:57","9":"2020-11-23 19:57:52","10":"2020-11-23 19:54:20","11":"2020-11-23 19:50:59","12":"2020-11-23 19:45:00","13":"2020-11-23 19:41:05","14":"2020-11-23 19:36:39","15":"2020-11-23 19:31:16","16":"2020-11-23 19:18:14","17":"2020-11-23 19:13:07","18":"2020-11-23 18:59:50","19":"2020-11-23 18:51:47","20":"2020-11-23 18:38:19","21":"2020-11-23 18:33:24","22":"2020-11-23 17:39:06","23":"2020-11-23 15:38:50","24":"2020-11-23 14:35:02","25":"2020-11-23 14:26:26","26":"2020-11-23 14:16:44","27":"2020-11-23 14:05:05","28":"2020-11-23 12:54:24","29":"2020-11-23 09:00:39","30":"2020-11-23 08:30:43","31":"2020-11-23 08:04:33","32":"2020-11-23 07:27:46","33":"2020-11-23 07:27:00","34":"2020-11-23 07:02:43","35":"2020-11-23 04:15:45"},"retweet_count":{"0":4,"1":0,"2":0,"3":2,"4":8,"5":4,"6":4,"7":5,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":1,"13":1,"14":0,"15":2,"16":0,"17":0,"18":1,"19":0,"20":1,"21":1,"22":2,"23":0,"24":5,"25":6,"26":4,"27":8,"28":3,"29":1,"30":1,"31":90,"32":7,"33":4,"34":2,"35":0},"favorite_count":{"0":5,"1":3,"2":2,"3":8,"4":14,"5":10,"6":6,"7":9,"8":1,"9":1,"10":6,"11":6,"12":4,"13":4,"14":3,"15":11,"16":0,"17":1,"18":1,"19":2,"20":6,"21":7,"22":3,"23":0,"24":9,"25":1,"26":7,"27":9,"28":0,"29":0,"30":1,"31":0,"32":12,"33":3,"34":6,"35":4},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","1":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","2":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","3":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","4":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","5":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","6":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","7":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","8":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","9":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","10":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","11":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","12":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","13":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","14":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","15":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","16":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","17":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","18":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","19":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","20":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","21":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","22":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","23":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","24":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","25":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","26":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","27":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","28":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","29":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","30":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","31":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","32":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","33":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","34":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf","35":"http:\/\/t.co\/ocmpzOGdzf"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkdBmW9wrA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/calidad-aire-mejora-europa-coronavirus\/5722917\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606166668","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[53,76]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WX1fpWh5Li","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/virologa-del-csic-isabel-sola-sobre-ensayos-vacunas\/5722926\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606166669","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[135,158]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTCym91mMq","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/logistica-siguiente-reto-vacuna-contra-coronavirus\/5722911\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606166669","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[64,87]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lorenaamorenoc","name":"Lorena Moreno","id":968159386286911489,"id_str":"968159386286911489","indices":[98,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1330971045155598336,"id_str":"1330971045155598336","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330971045155598336\/img\/fffyGgIqcb1PTHS3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330971045155598336\/img\/fffyGgIqcb1PTHS3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6ZvpbGvu2K","display_url":"pic.twitter.com\/6ZvpbGvu2K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330971318565691396\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaMoreno____","name":"Mar\u00eda Moreno","id":201153331,"id_str":"201153331","indices":[129,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1330970003785433091,"id_str":"1330970003785433091","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330970003785433091\/img\/U44Z3-bQYuMuWMMK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330970003785433091\/img\/U44Z3-bQYuMuWMMK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VQkp76kHig","display_url":"pic.twitter.com\/VQkp76kHig","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330970362071441408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1330969807613726722,"id_str":"1330969807613726722","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330969807613726722\/pu\/img\/kRbkv3PeltuZlrQ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330969807613726722\/pu\/img\/kRbkv3PeltuZlrQ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UnFjc6HN4E","display_url":"pic.twitter.com\/UnFjc6HN4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330969834692153347\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[129,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1330967362942562304,"id_str":"1330967362942562304","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330967362942562304\/img\/xBvvHvuUCR1rMQ1I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1330967362942562304\/img\/xBvvHvuUCR1rMQ1I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HgvnnZHVcn","display_url":"pic.twitter.com\/HgvnnZHVcn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330967870000533506\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dc7py4qJlw","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1330965081455202307,"id_str":"1330965081455202307","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330965081455202307\/pu\/img\/FuJOIBqpkSpCP3WP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330965081455202307\/pu\/img\/FuJOIBqpkSpCP3WP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AwtPWeBYeX","display_url":"pic.twitter.com\/AwtPWeBYeX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330965122941145088\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cdIxcPINby","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/se-agita-mercado-fichajes-nba\/5722019\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159819","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[42,65]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8xOt1TSow","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/psoe-negocia-podemos-ampliar-prohibicion-desahucios-dentro-del-gobierno-sin-necesidad-enmiendas\/5722633\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159820","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYcFkmNELN","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/honduras-se-recupera-del-paso-del-huracan-iota\/5722617\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159821","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[56,79]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o8eHPhlrYb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/sarkozy-juzgado-corrupcion-trafico-influencias\/5722616\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159822","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[81,104]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SzYGM1BDED","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/muere-ela-uno-impulsores-del-bucket-challenge\/5722697\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159823","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[65,88]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cta1uQHIJv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/consejos-epidemiologos-navidad-segura\/5722639\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159821","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[64,87]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQHgmQiOLK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_poliamor_231120\/5722663\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159821","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[60,83]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K5tfUZAgvu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/tsjpv-reconoce-derecho-madre-soltera-sumar-mismas-semanas-permiso-disfrutan-familias-dos-progenitores\/5721997\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606159818","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[136,159]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ksyAiPhho","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/viaje-cayuco-canarias-mafia-dosmil-euros\/5722615\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606158574","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[94,117]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7sFV2fUQH","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/hosteleria-cultura-deporte-reabren-cataluna\/5722631\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606158572","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[85,108]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MWarGGvJjO","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/mossos-movimiento-contra-intolerancia-alertan-nuevo-terrorismo-europa-nacionalismo-blanco\/5721977\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606157434","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[115,138]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X4A0kG87Hk","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_lasmalas_231120\/5722662\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606157433","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[59,82]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TpYPPAiq1x","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/juicio-atentados-cataluna-mossos-abatieron-terroristas\/5722635\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606156329","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[111,134]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nw6ETKnmnm","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pandemia-marcas-blancas\/5722661\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606156321","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[51,74]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGTDKdSOU3","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/atencion-primaria-enfermeria-pide-refuerzos-plan-vacunacion-coronavirus\/5722622\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606145780","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[96,119]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vg2MGnZGI","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/td_madridatleti_231120\/5722668\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606145775","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[68,91]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1330882496389656589,"id_str":"1330882496389656589","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330882496389656589\/pu\/img\/sbCOK8fHH3IxTvFz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330882496389656589\/pu\/img\/sbCOK8fHH3IxTvFz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3vl1aJmpJL","display_url":"pic.twitter.com\/3vl1aJmpJL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330882556351410184\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FranPerazaA3","name":"Fran Peraza Abreu","id":268364604,"id_str":"268364604","indices":[204,217]},{"screen_name":"RTVECanarias","name":"RTVECanarias","id":1485102271,"id_str":"1485102271","indices":[219,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1330880364055842819,"id_str":"1330880364055842819","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330880364055842819\/pu\/img\/QSehB8AbGokAWZnW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330880364055842819\/pu\/img\/QSehB8AbGokAWZnW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g4bTJkz4ZV","display_url":"pic.twitter.com\/g4bTJkz4ZV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330880391968862212\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martaribasb","name":"Marta Ribas","id":263162717,"id_str":"263162717","indices":[88,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1330877926796111874,"id_str":"1330877926796111874","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330877926796111874\/pu\/img\/IGGyjJlxk1vbi2xt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330877926796111874\/pu\/img\/IGGyjJlxk1vbi2xt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2SKIcH8gyf","display_url":"pic.twitter.com\/2SKIcH8gyf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330877951672512515\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3kY23QMuN6","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/directo\/la-1","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1330874834440642563,"id_str":"1330874834440642563","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330874834440642563\/pu\/img\/5hkPjbAQWDc1lZ_T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1330874834440642563\/pu\/img\/5hkPjbAQWDc1lZ_T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ljiJ9AMHyQ","display_url":"pic.twitter.com\/ljiJ9AMHyQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1330875017861718018\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n08uhkBj2w","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2058240\/","display_url":"rtve.es\/n\/2058240\/","indices":[72,95]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JubgOCsHVX","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/convenio-estambul-tratado-europeo-espana-ratifico-2014-ahora-algunos-paises-ponen-cuestion\/5722182\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606121571","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[114,137]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qge9qKOfdQ","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/disminuye-numero-migrantes-muelle-arguineguin-donde-todavia-permanecen-unas-600-personas\/5721873\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606089913","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[105,128]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]},{"screen_name":"LaHoraTVE","name":"La Hora de La 1","id":2150635723,"id_str":"2150635723","indices":[38,48]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oc3yDwAYYh","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/espana-exige-pcr-negativa-obligatoria-entrar-aeropuerto-puerto\/5722121\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606116394","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[93,116]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8lRzniRuXk","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5722121","display_url":"rtve.es\/v\/5722121","indices":[94,117]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qL6Mvd7X0c","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/subsaharianas-creyentes-van-hijos-unica-iglesia-catolica-dajla-espera-poder-migrar-europa\/5721992\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606087309","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[121,144]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pnOxaV1I1J","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pp-vox-cs-secundan-protestas-contra-ley-celaa\/5721866\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1606087311","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[58,81]}]}}}