{"screen_name":{"0":"teyitorg","1":"teyitorg","2":"teyitorg"},"tweet_id":{"0":1330859011923718145,"1":1330847121025757186,"2":1330783552007499781},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false},"text":{"0":":crown: Marie Antoniette  \u201c:baguette_bread: bulam\u0131yorlarsa :shortcake: yesinler\u201d s\u00f6z\u00fcn\u00fc s\u00f6ylemedi.\n\nYukar\u0131daki s\u00f6zde yer alan emojilerde de bir yanl\u0131\u015fl\u0131k var.\n\n#TeyiteMuhta\u00e7\u2019\u0131n yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde bu me\u015fhur s\u00f6z\u00fcn arkas\u0131ndaki s\u0131r perdesini aral\u0131yoruz. https:\/\/t.co\/zR3UVTpGvN","1":"@anlatmorukcum Merhaba, internette h\u0131zla yay\u0131lan \u015f\u00fcpheli i\u00e7eri\u011fi inceliyoruz. \u015e\u00fcpheli g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz bilgileri l\u00fctfen bizimle payla\u015fmaya devam edin!","2":"Siz de internette yanl\u0131\u015f bilginin yay\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nleyebilirsiniz.\n\n:thinking_face: \u0130\u00e7eri\u011fe g\u00fc\u00e7l\u00fc tepki veriyorsan\u0131z durup bir daha d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn.\n:face_with_monocle: Bilginin kayna\u011f\u0131n\u0131 kontrol edin.\n:woman_technologist: \u0130nternetteki ba\u015fka kaynaklara bak\u0131n.\n:white_heavy_check_mark: Yanl\u0131\u015f bilgi buldu\u011funuzda dikkatlice d\u00fczeltin.\n\nhttps:\/\/t.co\/0GT1fbwG1y"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-23 13:01:29","1":"2020-11-23 12:14:14","2":"2020-11-23 08:01:38"},"retweet_count":{"0":39,"1":0,"2":36},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":186},"user_location":{"0":"Ankara, T\u00fcrkiye","1":"Ankara, T\u00fcrkiye","2":"Ankara, T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","1":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx","2":"https:\/\/t.co\/NDkqat9iKx"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teyitorg","name":"Teyit","id":765187661996883968,"id_str":"765187661996883968","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anlatmorukcum","name":"\u00e7etrefil jeselnik","id":768805346966200320,"id_str":"768805346966200320","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0GT1fbwG1y","expanded_url":"https:\/\/teyit.org\/yanlis-bilgiyi-onlemek-icin-dort-adim","display_url":"teyit.org\/yanlis-bilgiyi\u2026","indices":[250,273]}]}}}