{"screen_name":{"0":"_nWorder"},"tweet_id":{"0":1314233587286368256},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Os presentamos seg\u00fan @cuatro la c\u00fapula negacionista..Son los jefes de la banda, podemos observar una c\u00fapula de poder poderoso..\nDe verdad son tan rid\u00edculos los medios afines al r\u00e9gimen que ya hasta abruman de ver lo lerdos que pueden llegar a ser..Lo peor es el reba\u00f1o que los ve. https:\/\/t.co\/uumv1ScblF"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 15:57:59"},"retweet_count":{"0":15},"favorite_count":{"0":51},"user_location":{"0":"En un punto geografico"},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuatro","name":"Cuatro","id":106397073,"id_str":"106397073","indices":[21,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1314233581628272644,"id_str":"1314233581628272644","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0YerjXsAQ72sH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0YerjXsAQ72sH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uumv1ScblF","display_url":"pic.twitter.com\/uumv1ScblF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1314233587286368256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}