{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar","23":"Africamar","24":"Africamar","25":"Africamar","26":"Africamar","27":"Africamar","28":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1314307320554434563,"1":1314279186077552640,"2":1314277101525176322,"3":1314273253062565890,"4":1314269418621415424,"5":1314268852067414020,"6":1314266876638363654,"7":1314263412067766274,"8":1314260837394243589,"9":1314252795936157696,"10":1314251350742626312,"11":1314250851532394498,"12":1314215658163302400,"13":1314201084487892992,"14":1314186553388920836,"15":1314184459940442112,"16":1314176533498658817,"17":1314164410508881921,"18":1314160855668453376,"19":1314145307060572160,"20":1314143287528296450,"21":1314142865069666304,"22":1314139759011344384,"23":1314133018769055745,"24":1314131090752393216,"25":1314128038095982593,"26":1314125480967143424,"27":1314123212855431168,"28":1314119085672804354},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"text":{"0":"La vida es un eterno dejar ir.Solamente con las manos vac\u00edas podr\u00e1s agarrar algo nuevo . Bona nit . Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/lInZqKLJ4V","1":"NO AL CONFINAMIENTO\nTODOS A LA CALLE\nSIN BOZAL","2":"Nadie ve dictadura en Espa\u00f1a o es que somos los \u00fanicos? Que se pasen por el forro la separaci\u00f3n de poderes es sin\u00f3nimo de dictadura. Disfrutad de una dictadura de imbeciles marxistas porque encima ni siquiera son intelectuales.","3":"Malos tiempos para la l\u00edrica. https:\/\/t.co\/NjaSuT3nKj","4":"#\u00daltimaHora :red_circle: El juez del 'caso Dina' denuncia ante la Polic\u00eda \"amenazas de muerte\" en redes sociales en las \u00faltimas horas https:\/\/t.co\/YaVvTra5C0","5":"Esp\u00e9rate @Katarzy26759412 que esto es para vosotros :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/DHDPSFSFHK","6":"El oportunista #IglesiasDimision https:\/\/t.co\/kFnQdMeeMC","7":"Estoy echando humo de la mala leche al leer esto :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/sDln7aEKvB","8":"Madre m\u00eda ! Quien se va a comprar esto x Diosssss ! H&amp;M :face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting: https:\/\/t.co\/W5TEdgcozh","9":"Entre mil o mil quinientos p\u00e1jaros se estrellaron en los rascacielos de Filadelfia el viernes pasado ... a qu\u00e9 se debe esto ?! https:\/\/t.co\/ePtX676iUY","10":"Nos cargamos la Hispanidad ?! No hay huevos ! Qu\u00e9 no ?! https:\/\/t.co\/KTE1LzBtQZ","11":":red_circle:\u00bfQu\u00e9 nos falta ver?\n:face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting::face_vomiting:https:\/\/t.co\/LMvQYqusAg","12":"@BobbyKT1992 Por si fuera de su inter\u00e9s RT\nIMPERIALISMO INGLES (Memoria historica) \nhttps:\/\/t.co\/C7i1OURPwG\nSaludos","13":"El Gobierno planea subir el IVA del pan, la leche y la fruta .Productos de primera necesidad ! Qu\u00e9 HDLGP https:\/\/t.co\/6BVNhClLiZ","14":"Alucinada con este excelente hilo que se ha marcado @Judithsoyyo1 . GRACIAS :folded_hands: https:\/\/t.co\/Amog7FrGRA","15":"Este ser\u00e1 el s\u00edntoma de los males del Pa\u00eds :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/7rVfDekmUq","16":"Supongo que la pregunta que cabe hacerse, al hilo de la m\u00e1s que posible imputaci\u00f3n del vicepenitente del desgobierno, es \u00bfqu\u00e9 es lo que hab\u00eda en el tel\u00e9fono de Wilma Hasselhoff para que el susodicho intentara por todos los medios, y finalmente consiguiera, destruirlo?","17":"YO NO ME VACUNO. P\u00c1SALO. https:\/\/t.co\/0N3e2vY7VC","18":"Bueno ! Pues aqu\u00ed los expertos de bicho de catalunya, nos indican como est\u00e1 el tema quieren confinarnos o no ?! :pouting_face: https:\/\/t.co\/RfvzJjplLx","19":"Ya va quedando menos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/gSfPDNSrB0","20":"Inmunidad de grupo https:\/\/t.co\/C7XYcYhSBA","21":"Van a correr r\u00edos de sangre https:\/\/t.co\/gJAKkhRmGZ","22":"@Africamar Gran labor la de Divulgaci\u00f3n Total!!","23":"La verdadera historia criminal del PSOE que te han ocultado y blanqueado durante a\u00f1os explicada por \u2066@infovloggerYT\u2069\nTODO lo que dice en el v\u00eddeo se puede contrastar con documentos oficiales... \nPreg\u00fantate por qu\u00e9 no lo sab\u00edas...\nhttps:\/\/t.co\/jNVHF8TagO","24":"Ah se siente ! Eso es de ayer ! https:\/\/t.co\/dkwzIIC5eA","25":"El flow del Doctor Papaya https:\/\/t.co\/rUaTGbbKMD","26":"Mensaje de Trump anunciando f\u00e1rmaco que no vacuna contra el bicho https:\/\/t.co\/OyOnPAidhf","27":"Lo nuevo de AC :high_voltage:DC - Oh Yeah :smiling_face_with_sunglasses: https:\/\/t.co\/2Zd4XD0NGE","28":"Buenos d\u00edas ! :sun_selector: https:\/\/t.co\/n6hGusdMul"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 20:50:58","1":"2020-10-08 18:59:10","2":"2020-10-08 18:50:53","3":"2020-10-08 18:35:36","4":"2020-10-08 18:20:22","5":"2020-10-08 18:18:06","6":"2020-10-08 18:10:15","7":"2020-10-08 17:56:29","8":"2020-10-08 17:46:16","9":"2020-10-08 17:14:18","10":"2020-10-08 17:08:34","11":"2020-10-08 17:06:35","12":"2020-10-08 14:46:44","13":"2020-10-08 13:48:49","14":"2020-10-08 12:51:05","15":"2020-10-08 12:42:46","16":"2020-10-08 12:11:16","17":"2020-10-08 11:23:06","18":"2020-10-08 11:08:58","19":"2020-10-08 10:07:11","20":"2020-10-08 09:59:10","21":"2020-10-08 09:57:29","22":"2020-10-08 09:45:08","23":"2020-10-08 09:18:21","24":"2020-10-08 09:10:42","25":"2020-10-08 08:58:34","26":"2020-10-08 08:48:24","27":"2020-10-08 08:39:23","28":"2020-10-08 08:22:59"},"retweet_count":{"0":3,"1":95,"2":10,"3":27,"4":2987,"5":0,"6":0,"7":0,"8":3,"9":60,"10":9,"11":114,"12":4,"13":175,"14":2,"15":2,"16":6,"17":18,"18":6,"19":26,"20":1,"21":1,"22":1,"23":4,"24":1,"25":0,"26":10,"27":1,"28":1},"favorite_count":{"0":12,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":3,"6":4,"7":2,"8":24,"9":83,"10":19,"11":0,"12":0,"13":230,"14":12,"15":6,"16":0,"17":0,"18":13,"19":55,"20":0,"21":1,"22":0,"23":0,"24":2,"25":4,"26":29,"27":3,"28":3},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a","23":"Barcelona-Espa\u00f1a","24":"Barcelona-Espa\u00f1a","25":"Barcelona-Espa\u00f1a","26":"Barcelona-Espa\u00f1a","27":"Barcelona-Espa\u00f1a","28":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314307315336650756,"id_str":"1314307315336650756","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1bijBWoAQRh6Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1bijBWoAQRh6Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lInZqKLJ4V","display_url":"pic.twitter.com\/lInZqKLJ4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1314307320554434563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":409,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":409,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":409,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 No hay bicho..#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"stoicnivore","name":"Stoicnivore","id":1218433065565007872,"id_str":"1218433065565007872","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KaliYugaSurfers","name":"Alberto Mart\u00edn","id":372379645,"id_str":"372379645","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1314272519935922176,"id_str":"1314272519935922176","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej075MDWkAAt5ta.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej075MDWkAAt5ta.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NjaSuT3nKj","display_url":"pic.twitter.com\/NjaSuT3nKj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KaliYugaSurfers\/status\/1314272622419603462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":454,"h":244,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":244,"resize":"fit"},"medium":{"w":454,"h":244,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314272622419603462,"source_status_id_str":"1314272622419603462","source_user_id":372379645,"source_user_id_str":"372379645"}]},"4":{"hashtags":[{"text":"\u00daltimaHora","indices":[15,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[3,13]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Katarzy26759412","name":"KaFe","id":1260852101128822784,"id_str":"1260852101128822784","indices":[9,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DHDPSFSFHK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/orwellianog\/status\/1314266094123864066","display_url":"twitter.com\/orwellianog\/st\u2026","indices":[54,77]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"IglesiasDimision","indices":[15,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kFnQdMeeMC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joker_hispanico\/status\/1314228182288134145","display_url":"twitter.com\/joker_hispanic\u2026","indices":[33,56]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sDln7aEKvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robindelespacio\/status\/1314108820457746433","display_url":"twitter.com\/robindelespaci\u2026","indices":[51,74]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314260832981843973,"id_str":"1314260832981843973","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0xQ6wXgAUr7cT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0xQ6wXgAUr7cT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W5TEdgcozh","display_url":"pic.twitter.com\/W5TEdgcozh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1314260837394243589\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":819,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":819,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ePtX676iUY","expanded_url":"https:\/\/nypost.com\/2020\/10\/08\/1000-birds-flew-into-philadelphia-skyscrapers-in-just-one-day\/","display_url":"nypost.com\/2020\/10\/08\/100\u2026","indices":[127,150]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KTE1LzBtQZ","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/politica\/tension-moncloa-comunidad-madrid-gobierno-negocia-decretar-estado-alarma\/20201008122225171236.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/polit\u2026","indices":[56,79]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Liliana53960099","name":"Nefer\u00fa At\u00f3n NO SE VACUNA","id":1298108969525927936,"id_str":"1298108969525927936","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LMvQYqusAg","expanded_url":"https:\/\/tierrapura.org\/2020\/09\/29\/bebes-transgenero-de-18-meses-la-fundacion-biden-lo-promovio-con-una-campana-lgtb\/","display_url":"tierrapura.org\/2020\/09\/29\/beb\u2026","indices":[48,71]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnunnakiBot","name":"Bot","id":1251908323726721029,"id_str":"1251908323726721029","indices":[3,15]},{"screen_name":"BobbyKT1992","name":"BobbyKe84278613","id":1222228683496312835,"id_str":"1222228683496312835","indices":[17,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7i1OURPwG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnunnakiBot\/status\/1312430344923213825","display_url":"twitter.com\/AnunnakiBot\/st\u2026","indices":[101,124]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6BVNhClLiZ","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/dinero\/gobierno-planea-subir-iva-pan-leche-fruta\/20200701192041147602.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/diner\u2026","indices":[105,128]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[52,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Amog7FrGRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/judithsoyyo1\/status\/1314160534116278273","display_url":"twitter.com\/judithsoyyo1\/s\u2026","indices":[78,101]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rVfDekmUq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joker_hispanico\/status\/1314092185810358273","display_url":"twitter.com\/joker_hispanic\u2026","indices":[45,68]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314160847544111104,"id_str":"1314160847544111104","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzWU_-X0AA7dTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzWU_-X0AA7dTA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RfvzJjplLx","display_url":"pic.twitter.com\/RfvzJjplLx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1314160855668453376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gSfPDNSrB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/autnomacabread1\/status\/1314141842057900033","display_url":"twitter.com\/autnomacabread\u2026","indices":[23,46]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C7XYcYhSBA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1314142932451160064","display_url":"twitter.com\/ProgreAzote\/st\u2026","indices":[19,42]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gJAKkhRmGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/antinwo333\/status\/1314011818055041024","display_url":"twitter.com\/antinwo333\/sta\u2026","indices":[28,51]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tpc48670340","name":"Tpc","id":1270600451789127686,"id_str":"1270600451789127686","indices":[3,15]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[17,27]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dem1Reg","name":"RegDem1","id":1113193486704988160,"id_str":"1113193486704988160","indices":[3,11]},{"screen_name":"infovloggerYT","name":"InfoVlogger","id":1304161713189793792,"id_str":"1304161713189793792","indices":[114,128]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dkwzIIC5eA","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/nacional\/noticia-montero-asegura-iglesias-no-investigado-responsabilidad-actual-forma-parte-vida-anterior-20201008100704.html","display_url":"europapress.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[32,55]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rUaTGbbKMD","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/9pk-pp3rPn4","display_url":"youtu.be\/9pk-pp3rPn4","indices":[26,49]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OyOnPAidhf","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/divulgaciontotal","display_url":"youtube.com\/divulgaciontot\u2026","indices":[66,89]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Zd4XD0NGE","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/xNhn1KOqq8g","display_url":"youtu.be\/xNhn1KOqq8g","indices":[32,55]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314119078311845888,"id_str":"1314119078311845888","indices":[17,40],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjywVtdXYAA2Kco.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjywVtdXYAA2Kco.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n6hGusdMul","display_url":"pic.twitter.com\/n6hGusdMul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1314119085672804354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]}}}