{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1314247221286703105,"1":1314245288480178178,"2":1314159455894986752,"3":1314159451604123648,"4":1314159447359606785,"5":1314159442817056768},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":":keycap_1::keycap_2: municipios de #Andaluc\u00eda suman m\u00e1s de mil casos #Covid19 acumulados desde el inicio de la pandemia. Est\u00e1n todas las capitales, menos #Huelva y #C\u00e1diz, junto a #Marbella #ElEjido #Jerez #Roquetas #Linares y #Lucena \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/lQDJYRl6xo https:\/\/t.co\/EOQ12kjB5S","1":"Actualizamos :world_map: mapa con la incidencia acumulada de casos confirmados en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes en los municipios de #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/lQDJYRl6xo https:\/\/t.co\/zISAqb95YP","2":"08\/10: Hospitalizados por #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n\nTotal: 1.028 (-30)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:889 (-25)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:139 (-5) https:\/\/t.co\/CTqaMbiocO","3":"La provincia de #M\u00e1laga reduce su tasa de casos de #coronavirus por noveno d\u00eda consecutivo. Gr\u00e1fica interactiva con todas las provincias :right_arrow: https:\/\/t.co\/kdMQ6boTBO https:\/\/t.co\/QlPyJnR6hh","4":"08\/10: Incidencia de casos en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes\n\n316:backhand_index_pointing_right:#Granada\n290:backhand_index_pointing_right:#Ja\u00e9n\n233:backhand_index_pointing_right:#C\u00f3rdoba\n224:backhand_index_pointing_right:#Sevilla\n190:backhand_index_pointing_right:#Andaluc\u00eda\n147:backhand_index_pointing_right:#Almer\u00eda\n125:backhand_index_pointing_right:#M\u00e1laga\n115:backhand_index_pointing_right:#C\u00e1diz\n103:backhand_index_pointing_right:#Huelva https:\/\/t.co\/GWd3comZ34","5":":red_circle: 08\/10: Casos de #coronavirus acumulados en #Andaluc\u00eda y diferencia respecto al d\u00eda anterior\n\n#Almer\u00eda 8.483(+105)\n#C\u00e1diz 7.939(+118)\n#C\u00f3rdoba 7.853(+198)\n#Granada 9.691(+321)\n#Huelva 1.769(+55)\n#Ja\u00e9n 5.960(+226)\n#M\u00e1laga 17.092(+179)\n#Sevilla 14.830(+708)\nTotal 73.617(+1.910) https:\/\/t.co\/W4QPvhHZZr"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 16:52:09","1":"2020-10-08 16:44:28","2":"2020-10-08 11:03:24","3":"2020-10-08 11:03:23","4":"2020-10-08 11:03:22","5":"2020-10-08 11:03:21"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":3,"3":1,"4":1,"5":5},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":4,"3":4,"4":2,"5":8},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[21,31]},{"text":"Covid19","indices":[55,63]},{"text":"Huelva","indices":[140,147]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[150,156]},{"text":"Marbella","indices":[166,175]},{"text":"ElEjido","indices":[176,184]},{"text":"Jerez","indices":[185,191]},{"text":"Roquetas","indices":[192,201]},{"text":"Linares","indices":[202,210]},{"text":"Lucena","indices":[213,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQDJYRl6xo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3d8ITr7","display_url":"bit.ly\/3d8ITr7","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1314246491142262785,"id_str":"1314246491142262785","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0kOHPWkAE_pX1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0kOHPWkAE_pX1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EOQ12kjB5S","display_url":"pic.twitter.com\/EOQ12kjB5S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314247221286703105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":616,"h":479,"resize":"fit"},"medium":{"w":616,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":616,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[136,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQDJYRl6xo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3d8ITr7","display_url":"bit.ly\/3d8ITr7","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1314245105574871041,"id_str":"1314245105574871041","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i9dmWAAEXFIu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i9dmWAAEXFIu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zISAqb95YP","display_url":"pic.twitter.com\/zISAqb95YP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314245288480178178\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":518,"h":464,"resize":"fit"},"medium":{"w":518,"h":464,"resize":"fit"},"small":{"w":518,"h":464,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[26,38]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[42,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314158217732206593,"id_str":"1314158217732206593","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzT77KWsAEuoMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzT77KWsAEuoMA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CTqaMbiocO","display_url":"pic.twitter.com\/CTqaMbiocO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314159455894986752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1laga","indices":[16,23]},{"text":"coronavirus","indices":[51,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kdMQ6boTBO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36HCkub","display_url":"bit.ly\/36HCkub","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1314154215468601344,"id_str":"1314154215468601344","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzQS9kWkAA3cME.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzQS9kWkAA3cME.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QlPyJnR6hh","display_url":"pic.twitter.com\/QlPyJnR6hh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314159451604123648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Granada","indices":[78,86]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[91,96]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[101,109]},{"text":"Sevilla","indices":[114,122]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[127,137]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[142,150]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[155,162]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[167,173]},{"text":"Huelva","indices":[178,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314153692359208961,"id_str":"1314153692359208961","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzP0g1WsAEksax.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzP0g1WsAEksax.png","url":"https:\/\/t.co\/GWd3comZ34","display_url":"pic.twitter.com\/GWd3comZ34","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314159447359606785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[18,30]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[45,55]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[95,103]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[116,122]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[135,143]},{"text":"Granada","indices":[156,164]},{"text":"Huelva","indices":[177,184]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[196,201]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[214,221]},{"text":"Sevilla","indices":[235,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314148642350080001,"id_str":"1314148642350080001","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzLOkFWoAEjTpy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzLOkFWoAEjTpy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W4QPvhHZZr","display_url":"pic.twitter.com\/W4QPvhHZZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1314159442817056768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":774,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":749,"resize":"fit"}}}]}}}