{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia","80":"lasillavacia","81":"lasillavacia","82":"lasillavacia","83":"lasillavacia","84":"lasillavacia","85":"lasillavacia","86":"lasillavacia","87":"lasillavacia","88":"lasillavacia","89":"lasillavacia","90":"lasillavacia","91":"lasillavacia","92":"lasillavacia","93":"lasillavacia","94":"lasillavacia","95":"lasillavacia","96":"lasillavacia","97":"lasillavacia","98":"lasillavacia","99":"lasillavacia","100":"lasillavacia","101":"lasillavacia","102":"lasillavacia","103":"lasillavacia","104":"lasillavacia","105":"lasillavacia","106":"lasillavacia","107":"lasillavacia","108":"lasillavacia","109":"lasillavacia","110":"lasillavacia","111":"lasillavacia","112":"lasillavacia","113":"lasillavacia","114":"lasillavacia","115":"lasillavacia","116":"lasillavacia","117":"lasillavacia","118":"lasillavacia","119":"lasillavacia","120":"lasillavacia","121":"lasillavacia","122":"lasillavacia","123":"lasillavacia","124":"lasillavacia","125":"lasillavacia","126":"lasillavacia","127":"lasillavacia","128":"lasillavacia","129":"lasillavacia","130":"lasillavacia","131":"lasillavacia","132":"lasillavacia","133":"lasillavacia","134":"lasillavacia","135":"lasillavacia","136":"lasillavacia","137":"lasillavacia","138":"lasillavacia","139":"lasillavacia","140":"lasillavacia","141":"lasillavacia","142":"lasillavacia","143":"lasillavacia","144":"lasillavacia","145":"lasillavacia","146":"lasillavacia","147":"lasillavacia","148":"lasillavacia","149":"lasillavacia","150":"lasillavacia","151":"lasillavacia","152":"lasillavacia","153":"lasillavacia","154":"lasillavacia","155":"lasillavacia","156":"lasillavacia","157":"lasillavacia","158":"lasillavacia","159":"lasillavacia","160":"lasillavacia","161":"lasillavacia","162":"lasillavacia","163":"lasillavacia","164":"lasillavacia","165":"lasillavacia","166":"lasillavacia","167":"lasillavacia","168":"lasillavacia","169":"lasillavacia","170":"lasillavacia","171":"lasillavacia","172":"lasillavacia","173":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1314350361419878401,"1":1314348962434908160,"2":1314346236107984897,"3":1314345964879126529,"4":1314345807131414528,"5":1314344931557859335,"6":1314344669111869450,"7":1314341287210950656,"8":1314340266036342794,"9":1314339538576314368,"10":1314338521365311488,"11":1314337806173470725,"12":1314336711133061120,"13":1314335047042899974,"14":1314333948999237632,"15":1314333105092734977,"16":1314331116753616899,"17":1314329533617704965,"18":1314327254810406913,"19":1314326050101395463,"20":1314325058517561347,"21":1314323742219272193,"22":1314323384680017926,"23":1314322734902632449,"24":1314322525388763136,"25":1314321508836274178,"26":1314320992320225280,"27":1314320446901420034,"28":1314320177329328128,"29":1314319546900197378,"30":1314319003779821570,"31":1314318624849616896,"32":1314318344456204289,"33":1314318167703986179,"34":1314317864946610176,"35":1314317471034347521,"36":1314317313592766465,"37":1314316399146340357,"38":1314315758269345795,"39":1314315538663837696,"40":1314314892837560320,"41":1314314814647345159,"42":1314314129222635520,"43":1314313614082404358,"44":1314313520952078337,"45":1314312845295783936,"46":1314312320252772355,"47":1314311175727919105,"48":1314310494023569410,"49":1314309945307914241,"50":1314307737409421314,"51":1314307487663824908,"52":1314306753614487570,"53":1314306318757507072,"54":1314305239525269505,"55":1314304786586574855,"56":1314304487385899018,"57":1314303836622856198,"58":1314303158416482327,"59":1314302795433025541,"60":1314302450711568393,"61":1314300426523734023,"62":1314299824230010880,"63":1314299516477157377,"64":1314290901343186950,"65":1314287934951116805,"66":1314286301382930432,"67":1314285866144194561,"68":1314284301270290432,"69":1314284061892935681,"70":1314283521981272067,"71":1314282811940110336,"72":1314282310930501635,"73":1314282049730236416,"74":1314281748415614976,"75":1314280946892443648,"76":1314280522588225536,"77":1314280138000011266,"78":1314279043903168512,"79":1314278610853863429,"80":1314278225841999875,"81":1314275389976518657,"82":1314274567947509760,"83":1314274047547580417,"84":1314264675605938177,"85":1314263958451298305,"86":1314262930939170816,"87":1314262688260907009,"88":1314261420628942848,"89":1314259673231634439,"90":1314258634763890688,"91":1314258214591041536,"92":1314257538439929858,"93":1314256943729512448,"94":1314255232218562566,"95":1314254414614593537,"96":1314254231617048578,"97":1314253911226830851,"98":1314249340823785474,"99":1314249196669669385,"100":1314248654337826817,"101":1314246863185498112,"102":1314246204285386752,"103":1314244602107494401,"104":1314243483377504259,"105":1314242273761202181,"106":1314241658381369350,"107":1314240418872266752,"108":1314239727822872579,"109":1314239395118055424,"110":1314238742337593346,"111":1314238254355447810,"112":1314237543903309826,"113":1314237038527483911,"114":1314235126088429568,"115":1314234606913191938,"116":1314233065934331908,"117":1314229560263745537,"118":1314226244892987393,"119":1314224458991906817,"120":1314223549486374916,"121":1314223236570214400,"122":1314222302784114688,"123":1314221738205630464,"124":1314221289700290560,"125":1314220512957079555,"126":1314219395821064192,"127":1314218976961069059,"128":1314218489507348481,"129":1314218066289594369,"130":1314217699774406656,"131":1314217467925852163,"132":1314216522722807808,"133":1314216333966487552,"134":1314216236344107009,"135":1314215019723153408,"136":1314214734455959564,"137":1314214048645349378,"138":1314213893372170240,"139":1314212508962488323,"140":1314211859147321346,"141":1314211010027294730,"142":1314210879479529473,"143":1314209445598044161,"144":1314208650546745347,"145":1314208144130678784,"146":1314207884880695307,"147":1314207797727256579,"148":1314206720101543936,"149":1314206238037565440,"150":1314206074661072897,"151":1314205886563319810,"152":1314204882656587776,"153":1314204326433157120,"154":1314203616719200257,"155":1314203398380515338,"156":1314203279232888834,"157":1314203012449988611,"158":1314202354175012868,"159":1314178430624247808,"160":1314176685420490752,"161":1314036403819483136,"162":1314020760730693632,"163":1314012727191449601,"164":1314011889744121856,"165":1314011888582365184,"166":1314010904770555904,"167":1314005311997595649,"168":1314000100109189120,"169":1314000071806115843,"170":1313999632532475904,"171":1313998189146656768,"172":1313996003587035136,"173":1313994671987843072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false},"text":{"0":"#Opini\u00f3n | \"De cara a la crisis econ\u00f3mica que vive Colombia, esta hidrov\u00eda con el alcance se\u00f1alado podr\u00e1 apalancar nuestra econom\u00eda.\" : Gonzalo Duque Escobar https:\/\/t.co\/XQOoBSJnFX","1":"@ranoguera @DianaSalinasP @JulianFMartinez Saludos. Tambi\u00e9n lo comparti\u00f3 el investigador @LuisDGonzalez:\n\nhttps:\/\/t.co\/Xzkuei8Np9","2":"#AudienciaUribeLSV La audiencia se retoma a las 7 de la noche. En 35 minutos.","3":"#AudienciaUribeLSV  La transmisi\u00f3n fue suspendida pero no qued\u00f3 claro cu\u00e1nto tiempo se va a suspender la audiencia. Antes de que se cortara la Juez habl\u00f3 de un \"breve\" receso.","4":"#AudienciaUribeLSV Juez 30 de control de garant\u00edas decreta receso en medio de tire y afloje de Montealegre con defensa de @AlvaroUribeVel por la argumentaci\u00f3n que estaba usando.","5":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que le pidan eso es desigual porque @FiscaliaCol s\u00ed se refiri\u00f3 a temas de fondo del caso de @AlvaroUribeVel cuando habl\u00f3 de inconsistencias de la indagatoria.","6":"#AudienciaUribeLSV Mientras Montealegre hablaba diciendo que exist\u00edan indicios sobre la presunta responsabilidad de @AlvaroUribeVel , @JGranadosPena intervino diciendo que estaba prohibido hablar de responsabilidad penal de fondo.","7":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que hay l\u00ednea jurisprudencial sobre el concepto de nulidad y dice que no procede cuando hay decisiones tomadas por autoridad competente y amparada en la ley, algo que aplica en el caso de @AlvaroUribeVel porque @CorteSupremaJ era competente.","8":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que argumentos de @JGranadosPena y @FiscaliaCol  son falaces porque se contradicen cuando dicen que no hay una petici\u00f3n de nulidad cuando su argumentaci\u00f3n sobre libertad de @AlvaroUribeVel se basa en eso.","9":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que @CorteSupremaJ y @CConstitucional  han declarado que los dos modelos de juzgamiento (ley 600 y ley 906) son garantistas y que eso lo omitieron tanto la @FiscaliaCol como @JGranadosPena","10":"#AudienciaUribeLSV \"Lo que pretende el fiscal Ram\u00f3n Jaimes es que se declare la nulidad del proceso de @AlvaroUribeVel a trav\u00e9s de falacias\", dice Montealegre.","11":"#AudienciaUribeLSV Mientras exfiscal Montealegre sigue su intervenci\u00f3n -despu\u00e9s de la vaciada polite de la juez- se convierte en tendencia en Twitter. https:\/\/t.co\/mHIbHlv6io","12":"#AudienciaUribeLSV Montealegre pasa a su segundo (de 9 argumentos) que es la nulidad que ser\u00eda la consecuencia que generar\u00eda que se caiga la detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel bajo los t\u00e9rminos que expusieron @JGranadosPena y el fiscal Gabriel Jaimes en sus intervenciones.","13":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes le pidi\u00f3 a Montealegre que atacara argumentos no a los sujetos, y @JGranadosPena dijo que Montealegre seguramente no ten\u00eda experiencia en audiencias por el irrespeto tanto a \u00e9l como al Fiscal.","14":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Gabriel Jaimes pide intervenci\u00f3n por las referencias que est\u00e1 haciendo Montealegre de \u00e9l y Juez 30 le pide a Montealegre que no haga referencias despectivas a ninguna de las partes.","15":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice usar caso Santrich como antecedente de caso @AlvaroUribeVel es una \"distorsi\u00f3n\" porque son circunstancias diferentes y dice que eso muestra que con fiscal Gabriel Jaimes \"no hay garant\u00edas para las v\u00edctimas\"","16":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que deben pesar criterios de \"razonabilidad\" y no de \"favorabilidad\" para definir el estado en el que llega el caso @AlvaroUribeVel a la ley 906. El segundo hizo parte de la argumenci\u00f3n de la @FiscaliaCol y de @JGranadosPena","17":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice, al igual que la defensa de @IvanCepedaCast , que no se puede declarar la invalidez de lo actuado y que lo que debe pasar en el caso @AlvaroUribeVel  es que se debe ajustar para que continue en la nueva ley.","18":"#AudienciaUribeLSV Montealegre se ha referido durante toda su intervenci\u00f3n al fiscal Gabriel Jaimes como \"fil\u00f3sofo del derecho\" y dice que no comparte su argumentaci\u00f3n sobre que los antecedentes que cit\u00f3 solo son \"pautas\".","19":"#AudienciaUribeLSV Montealegre que precedentes legales son vinculantes y el juez no puede apartarse arbitrariamente de antecedente porque eso implicar\u00eda vulneraci\u00f3n del proceso jur\u00eddico.\n\nAmbas partes han citado precedentes que favorecen sus intereses y Juez deber\u00e1 sopesarlos.","20":"Invitamos #EnVivo a @ZulmaCucunuba, epidemi\u00f3loga, y a @andresvecino, experto en econom\u00eda de la salud, para reflexionar sobre lo que nos espera en el futuro inmediato con el covid. #CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/iAVYBin6vM","21":"#AudienciaUribeLSV Montealegre arranca diciendo que dar\u00e1 nueve argumentos por los que la Juez 30 no debe revocar medida de aseguramiento a @AlvaroUribeVel en proceso por presuntamente torcer testigos.\n\nDice que argumentos de @JGranadosPena y @FiscaliaCol son \"falacias\"","22":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast concluye diciendo que camino que escogi\u00f3 abogado de @AlvaroUribeVel para pedir su libertad no es procedente.\n\nEmpieza el turno de exfiscal Eduardo Montealegre.","23":"@CampoEGalindo era, casi sin ser notado, la voz del movimiento de @petrogustavo en una ciudad con tradici\u00f3n uribista. \n \nPara saber m\u00e1s sobre la vida de este l\u00edder y profesor los invitamos a leer el perfil sobre \u00e9l aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","24":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que caso de @LeonFredyM -otro de los  que cit\u00f3 @JGranadosPena - tampoco aplica como precedente del caso @AlvaroUribeVel porque las circunstancias fueron diferentes.","25":"#AudienciaUribeLSV  Defensa de @IvanCepedaCast dice que Santrich minti\u00f3 a la @FiscaliaCol  porque ya ten\u00eda condici\u00f3n de congresista y eso daba competencia a   @CorteSupremaJ  y por eso anul\u00f3 lo actuado. El caso de @AlvaroUribeVel no hay dudas que inici\u00f3 con competencia de Corte","26":"En el caso de @CampoEGalindo, ni sus familiares ni sus compa\u00f1eros sab\u00edan de amenazas en su contra.\n \nAunque tambi\u00e9n dicen que, por su car\u00e1cter, \u201csi las hubiera tenido probablemente no nos lo hubiera dicho\".","27":"#AudienciaUribeLSV  Defensa de @IvanCepedaCast argumenta que no se puede \"retrotraer el tr\u00e1mite procesal\" y eso pasar\u00eda si se determina que tiene que haber imputaci\u00f3n en el caso de @AlvaroUribeVel porque ese paso se surti\u00f3 con la indagatoria en la @CorteSupremaJ .","28":"2. El 25 de marzo atacaron con cuchillo a @JHON_RESTREPO1, l\u00edder social LGBT y director de la Corporaci\u00f3n Casa Diversa, de la Comuna 8.\n \nhttps:\/\/t.co\/MBlWSAuTkd","29":"1. El 4 de marzo la profesora Sara Fern\u00e1ndez, secretaria de la junta directiva @Asoprudea, fue atacada en su casa, de madrugada.\n \nLa organizaci\u00f3n hab\u00eda sido incluida en un panfleto de amenaza a nombre de las 'Autodefensas Gaitanistas de Colombia'.\nhttps:\/\/t.co\/5Hg7Ujbj6L","30":"A defensores de Derechos Humanos en Medell\u00edn como @arcilaDDHH y @FdoQuijano les llama la atenci\u00f3n que este no es el primer ataque con arma blanca contra l\u00edderes de la ciudad este a\u00f1o.\n \nHubo al menos dos m\u00e1s:","31":"#AudienciaUribeLSV  Defensa de @IvanCepedaCast dice que @FiscaliaCol \"manipul\u00f3\" la explicaci\u00f3n que hizo de indagatoria para decir que a @AlvaroUribeVel  solo le hicieron preguntas de hechos que no ten\u00eda claros.","32":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que consecuencia de indagatoria (ley 600) e imputaci\u00f3n (ley 906) es la misma , y que la indagatoria a @AlvaroUribeVel se dio varios meses despu\u00e9s de investigaci\u00f3n previa por lo que \u00e9l conoc\u00eda hechos.","33":"Hablamos con los familiares.\n \nNos dijeron que un investigador de la Sij\u00edn de la @PoliciaMedellin que hizo la inspecci\u00f3n les dijo que no era papel sino restos de una chaqueta quemada.\n \nLa @FiscaliaCol nos dijo que est\u00e1n esperando el resultado de una necropsia para determinarlo.","34":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice ley 906 y ley 600 son igual de favorables para el investigado y tienen sus propias garant\u00edas, no como dijo la @FiscaliaCol que el primero era m\u00e1s garantiste que el segundo.","35":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que en imputaci\u00f3n solo comunica los delitos y que en indagatoria, adem\u00e1s de eso, tambi\u00e9n hay derecho a la defensa, y que ambos tienen como fin vinculaci\u00f3n formal, por lo que son equiparables.","36":"El senador @petrogustavo dijo que los objetos que se llevaron ten\u00edan informaci\u00f3n de @ColombiaHumana_.\n \nY que los asesinos quemaron un libro sobre el pecho del profesor, pero hay dudas sobre esta versi\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/jyJc22p85J","37":"Esto desat\u00f3 una pelea con el @CeDemocratico.\n \nEl excandidato @AlfredoRamosM, que se enfrent\u00f3 a @QuinteroCalle en las elecciones a la Alcald\u00eda el a\u00f1o pasado, rechaz\u00f3 el pronunciamiento.\n \nhttps:\/\/t.co\/IQUdqKG1zu","38":"El crimen gener\u00f3 indignaci\u00f3n y reacciones de varias figuras pol\u00edticas:\n \nEl alcalde @QuinteroCalle, metido en su pelea con el empresariado por @EPMestamosahi, resalt\u00f3 en su mensaje la \u00faltima columna de @CampoEGalindo sobre la crisis de Hidroituango.\n \nhttps:\/\/t.co\/b1IvvKssTv","39":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que desconocer lo que se ha actuado generar\u00eda \"inestabilidad jur\u00eddica\" porque m\u00e1s personas podr\u00edan renunciar a sus fueros para echar para atr\u00e1s decisiones que no les convienen.","40":"\u00bfPor qu\u00e9 mataron a @CampoEGalindo?\n \n:keycap_digit_one: La @PoliciaMedellin habla de un robo.\n:keycap_digit_two: La familia y la @humana_medellin dicen que fue por su actividad pol\u00edtica.\n:keycap_digit_three: La @FiscaliaCol encarg\u00f3 una unidad especializada en cr\u00edmenes contra l\u00edderes. Dice que a\u00fan no hay hip\u00f3tesis.","41":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast est\u00e1 haciendo toda su argumentaci\u00f3n en torno a que el tr\u00e1nsito de expedientes entre sistemas penales no genera nulidades sobre lo actuado. Con eso, le dice a la Juez 30 que la detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel es legal y est\u00e1 vigente.","42":"El 1 de octubre fue encontrado muerto en su casa en el barrio La Am\u00e9rica, con tres heridas de arma blanca, dos en el pecho y una en el cuello.\n \nDe la casa, adem\u00e1s, se llevaron dos cosas:\n \n:keycap_digit_one: Un computador port\u00e1til con 8 a\u00f1os de uso.\n:keycap_digit_two: Un celular gama media.","43":"Campo El\u00edas Galindo era un l\u00edder social reconocido por participar en el Frente Amplio por La Paz, que promovi\u00f3 los acuerdos que dieron origen al @PartidoFARC.\n \nEn los \u00faltimos dos a\u00f1os fue parte de la coordinaci\u00f3n en Medell\u00edn del movimiento de @petrogustavo, @ColombiaHumana_. https:\/\/t.co\/opvMktPQio","44":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast  dice que an\u00e1lisis de la @FiscaliaCol ignor\u00f3 el C\u00f3digo General del Proceso y decisiones de @CConstitucional , que tambi\u00e9n dicen que el tr\u00e1nsito de expedientes entre una ley y otra no anula ni elimina actuaciones previas.","45":"Hoy en Medell\u00edn hay un homenaje en memoria del l\u00edder asesinado @CampoEGalindo coordinador del movimiento de @humana_medellin.\n \nQuisimos conocer m\u00e1s sobre la vida de este l\u00edder social y las hip\u00f3tesis sobre su homicidio.\n \nVa hilo:thread:\n \nhttps:\/\/t.co\/y0pWYjXh18","46":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast cita el C\u00f3digo General del Proceso: \"cuando se declara falta de jurisdicci\u00f3n o falta de competencia por factor funcional o subjetivo, lo actuado conservar\u00e1 su validez\" .\n\nEl abogado dice que eso muestra que todo lo actuado se mantiene","47":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que no se ha atacado la legalidad de la indagatoria y de la resoluci\u00f3n de situaci\u00f3n jur\u00eddica y por eso no hay dudas de que fueron legales y en esa medida est\u00e1n vigentes y no se caen por tr\u00e1nsito de ley.","48":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast asegura que la detenci\u00f3n contra @AlvaroUribeVel es legal porque:\n\n- Fue emitida por autoridad competente en su momento, que era la @CorteSupremaJ porque Uribe era senador.","49":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast asegura que las leyes en las que se bas\u00f3 el abogado de @AlvaroUribeVel no son las de la revocatoria de medida de aseguramiento, sino otras m\u00e1s amplias que muestran que la petici\u00f3n abarca m\u00e1s que la revocatoria de la detenci\u00f3n.","50":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que aunque @JGranadosPena  asegur\u00f3 que no se estaba alegando nulidad , la argumentaci\u00f3n tiende a eso.\n\nEn la pr\u00e1ctica si se cae detenci\u00f3n porque indagatoria e imputaci\u00f3n no son equivalentes, se abre camino para anular lo actuado.","51":"#ElPa\u00edsEnVivo:  El Ministerio de Minas y Energ\u00eda sac\u00f3 un reglamento t\u00e9cnico que regula la producci\u00f3n de petr\u00f3leo mar adentro. \nhttps:\/\/t.co\/gZW8VPPxlr","52":"#AudienciaUribeLSV  Defensa de @IvanCepedaCast cuestiona que @FiscaliaCol desestime indagatoria y resoluci\u00f3n de situaci\u00f3n jur\u00eddica de @AlvaroUribeVel y dice que eso no honra el \"debido proceso\" y que env\u00eda el mensaje de que no vale lo que se actuado.","53":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que ignorar precedentes ser\u00eda desigual porque ambos procesos son garantistas y son legales\n\nAlgo similar dijo @JGranadosPena citando un precedente que favorec\u00eda @AlvaroUribeVel","54":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que contrario a lo que dice @FiscaliaCol y @JGranadosPena si hay equivalencia entre indagatoria (ley 600) e imputaci\u00f3n (ley 906) porque existen precedentes de tr\u00e1nsito de expedientes entre los dos sistemas.","55":"#AudienciaUribeLSV  Abogado de @IvanCepedaCast dice que no hubo violaci\u00f3n de proceso a @AlvaroUribeVel porque s\u00ed se cumplieron los requisitos de una imputaci\u00f3n durante la indagatoria en la @CorteSupremaJ .","56":"#AudienciaUribeLSV Abogado de @IvanCepedaCast  tambi\u00e9n dice que mentira que no se le hubiera informado a @AlvaroUribeVel el t\u00edtulo de los delitos por los que era investigado. \n\nEn el auto la @CorteSupremaJ asegura que fue como \"determinador\" de presunto fraude procesal y soborno.","57":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que @FiscaliaCol cuestion\u00f3 definici\u00f3n de situaci\u00f3n jur\u00eddica -la que detuvo a @AlvaroUribeVel - diciendo que no est\u00e1 relato de todos los hechos. Pero dice que hay un contrasentido porque el mismo fiscal Jaimes dice que fue larga.","58":"#AudienciaUribeLSV Defensa de @IvanCepedaCast dice que la prueba de s\u00ed se cumplieron esos requisitos est\u00e1 en el video de la indagatoria a @AlvaroUribeVel y que la juez la tiene para revisar que @FiscaliaCol no dice la verdad en ese sentido.","59":"#AudienciaUribeLSV Reinaldo Villalba, defensa de @IvanCepedaCast dice que no es cierta manifestaci\u00f3n de @FiscaliaCol sobre que a @AlvaroUribeVel no le dijeron los delitos por lo que lo investigaban.\n\nTambi\u00e9n dice que s\u00ed le dijeron a Uribe los hechos por los que hab\u00eda sido llamado","60":"#AudienciaUribeLSV  Reinici\u00f3 la audiencia y empieza su intervenci\u00f3n Reinaldo Villalba, defensa de @IvanCepedaCast , v\u00edctima en el proceso que tiene detenido a @AlvaroUribeVel .\n\nDice que no comparte intervenci\u00f3n de @FiscaliaCol ni en su exposici\u00f3n inicial ni sobre indagatoria .","61":"#ElPa\u00edsEnVivo: Consejo de Estado suspende proyecto minero de AngloGold Ashanti en Tolima. \nhttps:\/\/t.co\/P8OiAK7pTG","62":"#Opini\u00f3n| 'El Taxista' de #LaMesaDeCentro no se qued\u00f3 con las ganas de opinar acerca del caso de manipulaci\u00f3n de testigos que tiene detenido al expresidente @AlvaroUribeVel. Si usted est\u00e1 tan confundido como \u00e9l, vea el video completo de #LosImpolutos: https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG https:\/\/t.co\/Q0J2jYieyQ","63":"#AudienciaUribeLSV Ya estamos listos para retomar... a\u00fan no reinicia la audiencia en los juzgados de Paloquemao donde la Juez 30 de control de garant\u00edas deber\u00e1 decidir sobre la libertad de @AlvaroUribeVel . https:\/\/t.co\/THvxjI92F8","64":"@eibar1973 As\u00ed se suele decir en los medios digitales cuando dejas de hacer visible una nota.","65":"No olviden que hemos cubierto desde el comienzo la audiencia en la que una jueza definir\u00e1 si @AlvaroUribeVel sigue detenido o queda en libertad.\n\nEn este hilo est\u00e1n todos los detalles :backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone: https:\/\/t.co\/jcP43CNO20","66":"#AudienciaUribeLSV As\u00ed que otro receso... \n\nVolvemos en 45 minutos. https:\/\/t.co\/rrXfZ6jXv0","67":"#AudienciaUribeLSV Tras constancia de Montealegre sobre violaci\u00f3n de sus derechos, Juez 30 concede 45 minutos para que \u00e9l y Perdomo estudien la indagatoria. \n\n@JGranadosPena deja constancia  que los dos no tuvieron inter\u00e9s de ver indagatoria de @AlvaroUribeVel antes, sino ahora.","68":"Aunque la Fiscal\u00eda dice que a\u00fan no hay hip\u00f3tesis claras y la Polic\u00eda ha sugerido que se trat\u00f3 de un robo, la familia del historiador insiste en que fue por su trabajo pol\u00edtico. Perfil.\nhttps:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","69":"#AudienciaUribeLSV Juez 30 denega petici\u00f3n de Montealegre y Perdomo y asegura que con los elementos que tienen pueden argumentaci\u00f3n.\n\nMontealegre dice que no acepta que digan que su intervenci\u00f3n es \"una maniobra dilatoria\" y que le violan un derecho al no ceder a su petici\u00f3n.","70":"#ElPa\u00edsEnVivo La Fundaci\u00f3n para la Libertad de Prensa (FLIP), sac\u00f3 un comunicado rechazando la decisi\u00f3n tomada por un juzgado de Bogot\u00e1 que orden\u00f3 despublicar una investigaci\u00f3n de Semana. \nhttps:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","71":"#AudienciaUribeLSV  La Juez tambi\u00e9n dice que la @FiscaliaCol no pidi\u00f3 nulidad del proceso, sino que se refiri\u00f3  a libertad de @AlvaroUribeVel .\n\nLa petici\u00f3n de Montealegre y Perdomo es una \"tergiversaci\u00f3n\" de los argumentos de la @FiscaliaCol .","72":"#AudienciaUribeLSV La Juez 30 de control de garant\u00edas dice que la discusi\u00f3n gira al rededor del planteamiento de @JGranadosPena y \u00e9l no se refiri\u00f3 a la nulidad del proceso, sino a la petici\u00f3n de la libertad de @AlvaroUribeVel .","73":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena tambi\u00e9n se opone a petici\u00f3n de Montealegre y Perdomo y dice que es un \"abuso\" la petici\u00f3n que hacen los dos porque no se hizo solicitud de nulidad del proceso @AlvaroUribeVel  sino que se est\u00e1 definiendo su libertad.","74":"#AudienciaUribeLSV Delegada de la @PGN_COL tambi\u00e9n se opone a plazo solicitado por Montealegre y Perdomo para estudiar indagatoria de @AlvaroUribeVel que hizo parte de la argumentaci\u00f3n de @FiscaliaCol para solicitar libertad del Expresidente.","75":"#AudienciaUribeLSV La delegada de la @PGN_COL se opone a la pretensi\u00f3n de Montealegre y de Perdomo y dice que @FiscaliaCol no pidi\u00f3 \"nulidad\" del proceso, sino que explic\u00f3 las razones por las que no pod\u00eda equiparar etapas procesales ley 600 y ley 906.","76":"#AudienciaUribeLSV Perdomo dice que el objeto de la diligencia est\u00e1 desbordado por la argumentaci\u00f3n de la @FiscaliaCol que conlleva a nulidad del proceso que viene de la @CorteSupremaJ contra @AlvaroUribeVel .","77":"#AudienciaUribeLSV Juez le da la palabra al exvicefiscal Fernando Perdomo, quien est\u00e1 pidiendo lo mismo que Montealegre. \n\nDice que hasta \"hace un minuto\" le trasladaron la indagatoria de @AlvaroUribeVel y ese es el argumento clave de Fiscal Jaimes.","78":"#AudienciaUribeLSV Montealegre cuestiona que la petici\u00f3n de @FiscaliaCol  extralimita la audiencia que era solo para pedir libertad de @AlvaroUribeVel y en esa medida pide que entonces se ampl\u00ede el objeto de la diligencia para que se discuta no solo la detenci\u00f3n sino la nulidad.","79":"#AudienciaUribeLSV Montealegre dice que no le fue trasladada ni a \u00e9l ni Fernando Perdomo la petici\u00f3n que hizo el fiscal Jaimes en la audiencia y por esa raz\u00f3n solicita que la Juez le d\u00e9 un plazo razonable para estudiar los argumentos de la @FiscaliaCol .","80":"#AudienciaUribeLSV Arranca intervenci\u00f3n del exfiscal Eduardo Montealegre, quien es v\u00edctima en el proceso, dice que le produce \"indignaci\u00f3n\" posici\u00f3n del fiscal Gabriel Jaimes de pedir que no equiparen momentos procesales y en esa medida se genere nulidad.","81":"#AudienciaUribeLSV En esta parte de la audiencia intervendr\u00e1n:\n\n-Reinaldo Villalba, abogado del senador @IvanCepedaCast (v\u00edctima).\n-Eduardo Montealegre (v\u00edctima).\n-Fernando Perdomo (v\u00edctima)\n- Delegado del Ministerio P\u00fablico.\n\nAs\u00ed que va para largo a\u00fan.","82":"#AudienciaUribeLSV Para los que no estaban pendientes han intervenido @JGranadosPena y Fiscal Gabriel Jaimes. \n\nAmbos pidieron que no se decrete equivalencia entre indagatoria (ley 600) e imputaci\u00f3n (ley 906).\n\nDe ser as\u00ed se quedar\u00eda sin piso jur\u00eddico detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel","83":"#AudienciaUribeLSV \u00a1Volvimos! Estamos esperando a que reinicien la audiencia para seguirles contando todos los detalles.","84":"#AudienciaUribeLSV Juez 30 de Control de Garant\u00edas decreta receso de media hora tras tres horas y media de audiencia. \n\nT\u00e9cnicos de Paloquemao revisar\u00e1n que la diligencia est\u00e9 grabada de acuerdo a requerimientos t\u00e9cnicos.","85":"#AudienciaUribeLSV \"La investigaci\u00f3n no parte de cero\", dice Fiscal Jaimes. Las pruebas recogidas en la \n@CorteSupremaJ ser\u00e1n tenidas en cuenta para una eventual formulaci\u00f3n de imputaci\u00f3n a @AlvaroUribeVel","86":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes empieza a concluir diciendo que v\u00edctimas tambi\u00e9n tendr\u00edan garant\u00edas con la posici\u00f3n que est\u00e1 asumiendo @FiscaliaCol porque se evitar\u00eda que se demande la nulidad del proceso por violaci\u00f3n de derechos a @AlvaroUribeVel","87":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes tambi\u00e9n dice que si se hiciera traslado autom\u00e1tico de etapas procesales de la indagatoria a la imputaci\u00f3n se violar\u00eda el derecho al debido proceso de @AlvaroUribeVel porque se habr\u00edan acabado los t\u00e9rminos de preacuerdos o confesi\u00f3n anticipada.","88":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que si se hiciera traslado autom\u00e1tico de etapas procesales de la indagatoria a la imputaci\u00f3n el proceso se quedar\u00eda \"hu\u00e9rfano\" porque la @FiscaliaCol no tendr\u00eda punto de referencia claro respecto a pruebas, alegaciones, etc.","89":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que en octubre de 2019 -cuando @AlvaroUribeVel  fue llamado a indagatoria- ha pasado tiempo y homologar etapas procesales de las dos leyes no garantizar\u00eda los derechos del investigado.","90":"#AudienciaUribeLSV El Fiscal Jaimes tambi\u00e9n dice que la @CorteSupremaJ en indagatoria no se le puso de presente a @AlvaroUribeVel que pod\u00eda confesar los delitos y sus derechos, y que ese es un requisito indispensable en la imputaci\u00f3n.","91":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que indagatoria de la @CorteSupremaJ a @AlvaroUribeVel no le transmiti\u00f3 todos los hechos y no se estableci\u00f3 el t\u00edtulo de los delitos, la modalidad y circunstancias por los que lo investigaban y  eso es una \"vulneraci\u00f3n al debido proceso\".","92":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que tras revisar la documentaci\u00f3n allegada por la @CorteSupremaJ y en particular la indagatoria de @AlvaroUribeVel ha detectado  \"que la forma de vinculaci\u00f3n realizada por la Corte afecta el debido proceso\"  y hay \"vulneraciones\" a la ley.","93":"#AudienciaUribeLSV  Como el efecto de esa posici\u00f3n es que no puede haber medida de aseguramiento porque un requisito para privar preventivamente de la libertad a una persona es que primero se tiene que surtir ese paso, la Fiscal\u00eda apoya que se caiga detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel .","94":"#AudienciaUribeLSV Las razones de Jaimes est\u00e1n en que ambos actos procesales tienen implicaciones diferentes en un proceso penal, y que no es lo mismo cambiar de un sistema penal acusatorio como el 906 que es mas garantiste, al de ley 600 que es inquisitivo.","95":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes concluye que no es lo mismo la indagatoria que la imputaci\u00f3n, y le da la raz\u00f3n a la posici\u00f3n de la defensa de @AlvaroUribeVel .","96":"@posadaperiodist Aqu\u00ed seguimos, Jorge Iv\u00e1n. A medida que digan cosas clave las seguiremos escribiendo. Gracias por estar pendiente.","97":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que le \"compromete mucho\" el hecho de que en el proceso \"ya exista una formulaci\u00f3n de imputaci\u00f3n clara, definida precisa y contundente\"","98":"#AudienciaUribeLSV \n\n-Indagatoria es ejercicio de preguntas y respuestas, constituye prueba, el investigado hace derecho a la defensa e incluso puede negar a asistir a esa diligencia.\n-La imputaci\u00f3n solo es un acto de comunicaci\u00f3n a una persona sobre que est\u00e1 siendo investigada.","99":"#Opini\u00f3n | \"Dejar que quien detenta el poder haga lo que quiere, nos deja a merced de sus abusos y caprichos, crea una sociedad clientelar de ciudadanos asistidos en contraposici\u00f3n de una ciudadan\u00eda deliberante y democr\u00e1tica.\" : @diogenesroserod https:\/\/t.co\/rDJaa1Kw5h","100":"#AudienciaUribeLSV \nFiscal Jaimes dice que indagatoria (ley 600) e imputaci\u00f3n (ley 906), son compatibles en la medida en que son la vinculaci\u00f3n formal de una persona a un proceso penal, en ambos antecede investigaci\u00f3n.\n\nPero tambi\u00e9n hay diferencias...","101":"#AudienciaUribeLSV en caso Santrich se cay\u00f3 medida de aseguramiento por \"incompatibilidad\" de sistema penal acusatorio.\n\nEs fue uno de los argumentos que uso m\u00e1s temprano  @JGranadosPena , defensa de @AlvaroUribeVel .","102":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que adem\u00e1s de examinar antecedentes, inici\u00f3 una revisi\u00f3n de casos semejantes al de @AlvaroUribeVel  y que el \u00fanico muy parecido es el de Jes\u00fas Santrich, disidente de Farc.","103":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes dice que el problema jur\u00eddico planteado \"no es un problema menor\" porque se trata de hacer \"un trabajo de adecuaci\u00f3n para preservar la estructura del proceso penal de las partes y ls garant\u00edas de los sujetos procesales\".","104":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes hace precisi\u00f3n sobre que todos los casos que cit\u00f3 son transito de expedientes de ley 906 a 600 no de 600 o 906 que es el caso de @AlvaroUribeVel .\n\nPero que no los ve como precedentes sino como pautas para asumir una posici\u00f3n.","105":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes contin\u00faa citando antecedentes jur\u00eddicos en el mismo sentido. \n\n\"No cabe duda que el paso a seguir es siguiendo directrices sentadas en @CorteSupremaJ es... adecuar procedimiento que se ven\u00eda siguiendo... porque no hay irregularidad\" en lo actuado.","106":"#AudienciaUribeLSV \nJaimes cita aparte de un fallo de @CorteSupremaJ \nque dice: cambio de ley no \"comporta nulidad de lo actuado en precedencia, porque dichas diligencias acataron las formalidades que para el momento las gobiernan\"\n\nVa en contrav\u00eda de la tesis de @JGranadosPena","107":"#AudienciaUribeLSV Fiscal Jaimes arranc\u00f3 pidiendo que el proceso no fuera le\u00eddo con tinte pol\u00edtico sino en derecho. \n\nArranca diciendo que no hay antecedentes precisos sobre la pregunta que plantea detenci\u00f3n de @AlvaroUribeVel .","108":"#AudienciaUribeLSV Finaliz\u00f3 la intervenci\u00f3n de Granados y arranc\u00f3 la del fiscal delegado ante la @CorteSupremaJ , Gabriel Jaimes. \n\nFue designado por Francisco Barbosa y ha sido criticado porque es cercano a @A_OrdonezM , quien hizo campa\u00f1a con el uribismo en 2018.","109":"#AudienciaUribeLSV  Sin embargo, tambi\u00e9n hay jurisprudencia opuesta caso Santrich:\n\nEn los expedientes del senador @EdgarDiazPaLant y del representante @erwinarias , la @CorteSupremaJ conceptu\u00f3 que deb\u00edan seguir en el mismo punto y adecuarse al sistema  al que entraban.","110":"#AudienciaUribeLSV  ... casos Santrich y de @AlvaroUribeVel son opuestos: Santrich pas\u00f3 de 906 a 600 y Uribe pasa de 600 a 906.\n\nArgumento de @JGranadosPena es que a\u00fan as\u00ed, el principio es el mismo.","111":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena tambi\u00e9n usa el caso de 'Jes\u00fas Santrich' para aplicarlo a @AlvaroUribeVel . Dice que en ese momento se defini\u00f3 la libertad del ahora disidente de @PartidoFARC , porque procesos eran \"ajenos\".\n\n...","112":"#AudienciaUribeLSV Desde que el expediente de @AlvaroUribeVel fue trasladado a la @FiscaliaCol por competencia, el fiscal delegado para el caso, Gabriel Jaimes, est\u00e1 evaluando toda la carga probatoria.\n\nCuando le toque intervenir se conocer\u00e1 su primera posici\u00f3n en el proceso.","113":"#AudienciaUribeLSV Granados dice que no se pronunciar\u00e1 sobre pruebas que existen hasta ahora y que fueron recogidas por la @CorteSupremaJ . Ese punto es clave porque la defensa de @IvanCepedaCast ha dicho que est\u00e1n en riesgo con cambio de proceso","114":"#AudienciaUribeLSV  Por todas esas diferencias entre ley 906 y ley 600 (la de la @CorteSupremaJ ), @JGranadosPena insiste en que  \"no puede entenderse que a @AlvaroUribeVel se le haya formulado la imputaci\u00f3n y sin imputaci\u00f3n no se puede imponer medida de aseguramiento\"","115":"#AudienciaUribeLSV  @JGranadosPena  dice que si se se pudiera hacer equivalencia entre indagatoria e imputaci\u00f3n, ya estar\u00edan vencidos los t\u00e9rminos de la ley 906 por el tiempo que ha transcurrido desde el llamado a indagatoria a @AlvaroUribeVel  que fue el 20 de octubre de 2019.","116":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena cit\u00f3 precedente de @CorteSupremaJ en 2018 en proceso contra representante @LeonFredyM , quien fue imputado en Ley 906 . Cuando el expediente pas\u00f3 a la Corte porque el investigado lleg\u00f3 al Congreso, arranc\u00f3 desde cero.\n\nPide lo mismo para Uribe.","117":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena tambi\u00e9n argumenta que la ausencia de un juez de control garant\u00edas hace que tampoco se pueda equiparar la imputaci\u00f3n (ley 906) a la indagatoria (ley 600), porque el juez pide claros hechos, y garantiza la protecci\u00f3n de los derechos del investigado","118":"#AudienciaUribeLSV \nDice que como indagatoria: \n\n- No tiene interrupci\u00f3n del t\u00e9rmino prescriptivo.\n- Se puede formular con el investigado ausente.\n- El investigador carece de poderes coercitivos.\n- Es medio de prueba y defensa.\n\nEntre otros, no puede ser equivalente a imputaci\u00f3n.","119":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena dice que existen precedentes en la @CorteSupremaJ sobre que no se puede hacer equiparaci\u00f3n entre etapas de ley 600 y ley 906. \n\nPero, tambi\u00e9n hay jurisprudencia en el sentido contrario, que contamos aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/lID1aFOGGO","120":"#AudienciaUribeLSV \"No se puede hacer una equivalencia entre la indagatoria y la formulaci\u00f3n de imputaci\u00f3n\": @JGranadosPena \n\nEse es el nudo gordiano de la discusi\u00f3n de la audiencia de hoy.","121":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena dice que cuando se cre\u00f3 el sistema penal acusatorio -ley 906- le quitaron la facultad a un solo ente judicial de investigar y condenar -algo vigente en ley 600 de la @CorteSupremaJ - . Por eso insiste en que con cambio de ley se cae detenci\u00f3n.","122":"#AudienciaUribeLSV Sin embargo, la @CorteSupremaJ dijo en el auto de la detenci\u00f3n que la raz\u00f3n para detener a @AlvaroUribeVel  era que exist\u00eda riesgo de que torpedeara el proceso estando libertad porque exist\u00edan indicios de que presuntamente hab\u00eda influido en testigos.","123":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena dice que la @FiscaliaCol , en este caso Gabriel Jaimes, el investigador, no ha dicho cu\u00e1les ser\u00edan los criterios para mantener detenido a @AlvaroUribeVel , y por esa raz\u00f3n no habr\u00eda raz\u00f3n para privarlo de la libertad.","124":"#AudienciaUribeLSV El contra argumento a la tesis de @JGranadosPena es que en ley 600 hay equivalente a imputaci\u00f3n y es el llamado a indagatoria.\n\nLa Juez debe decidir si es as\u00ed.","125":"#AudienciaUribeLSV Como contamos unos trinos atr\u00e1s, @JGranadosPena dice que en Ley 906  la medida de aseguramiento solo la emite un juez de control garant\u00edas por solicitud de Fiscal y posterior a imputaci\u00f3n.  Con eso, el abogado dice que no hay piso para mantener la detenci\u00f3n.","126":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena dice que no va a pedir la nulidad de todo el proceso en esta audiencia porque la Juez 30 no es competente y solo puede a la referirse la libertad.","127":"#AudienciaUribeLSV ... sin embargo,  hay precedentes judiciales en los que se ha definido que cuando un proceso cambia de ley no se anula lo actuado porque las decisiones fueron tomadas por autoridad competente y legalmente \n\nLa Juez 30 debe definir si @JGranadosPena tiene raz\u00f3n","128":"#AudienciaUribeLSV  El argumento central de @JGranadosPena se basa en que en Ley 906 para que exista medida de aseguramiento debe haber primero imputaci\u00f3n formal.\n\nEse paso no existe en ley 600 - la de la @CorteSupremaJ -.","129":"#AudienciaUribeLSV Como lo hab\u00edamos anticipado, el principal argumento de @JGranadosPena es la validez jur\u00eddica de la medida de aseguramiento si el proceso cambi\u00f3 de ley 600 a ley 906.","130":"#AudienciaUribeLSV @JGranadosPena hizo recuento de fechas claves del proceso.\n\n- Cuando @CorteSupremaJ llam\u00f3 a indagatoria a @AlvaroUribeVel \n- Cuando @CorteSupremaJ lo detuvo\n- Renuncia de Uribe al @SenadoGovCo \n- Traslado de expediente a @FiscaliaCol \n- Solicitud de libertad","131":"M\u00e1s sobre el debate que se dar\u00e1 en el @ConcejoDeBogota  sobre el \u201cPlan Marshall\u201d (que ahora se llama Plan de Reactivaci\u00f3n Econ\u00f3mica) y otros recortes que se quieren hacer al cupo de endeudamiento de @ClaudiaLopez en este art\u00edculo.\n\nhttps:\/\/t.co\/2TK1pNV2LK","132":"#AudienciaUribeLSV Inicia la intervenci\u00f3n de @JGranadosPena .Arranc\u00f3 citando a Albert Camus: \"si el hombre fracasa en conciliar la justicia y la libertad.\n\nPlantear\u00e1:\n- Rese\u00f1a del proceso\n- Adecuaci\u00f3n procesal (argumento clave para defensa)\n- Solicitud de libertad @AlvaroUribeVel","133":"El voto clave ser\u00eda entonces el del concejal del Mira, @Fabian_Puentess, quien en conversaci\u00f3n con La Silla asegur\u00f3 que est\u00e1 estudiando la posibilidad de que el corredor y otras obras puedan ser discutidas m\u00e1s adelante.","134":"Faltar\u00edan por definirse los liberales Armando Guti\u00e9rrez y @samirabisambra, quienes hasta ahora se han alineado con @ClaudiaLopez pero que esta vez podr\u00edan apoyar a su copartidaria, @sarag12.","135":"#AudienciaUribeLSV Arranc\u00f3.\n\nSe est\u00e1n presentando las partes. https:\/\/t.co\/ci6dB1XEYY","136":"Los que le apostar\u00edan a reducir el cupo de endeudamiento ser\u00edan:\n\n:ballot_box_with_ballot_selector: Liberal: @sarag12\n:ballot_box_with_ballot_selector: Colombia Humana: @susanamuhamad\n:ballot_box_with_ballot_selector: Centro Democr\u00e1tico: @JcolmenaresE y @papoaminCD\n:ballot_box_with_ballot_selector: Cambio Radical: @RolandoGonGa","137":"El cupo empieza su debate la pr\u00f3xima semana en la Comisi\u00f3n de Hacienda, donde necesita 8 votos y arranca con 7:\nLos verdes @maferojas, @LasernaBogota, @MariaClaraName, @JulianEsBogota. Del Polo, @alvaroargote. Tambi\u00e9n @MariGomezGirald y, al parecer, el conservador @nelsoncubides","138":"#AudienciaUribeLSV  \nLas partes:\n\n-@AlvaroUribeVel -investigado-.\nDefensa: @JGranadosPena y @JaimeLombanaV \n-@IvanCepedaCast , Eduardo Montealegre y Fernando Perdomo -v\u00edctimas-\nDefensa: Reinaldo Villalba.\n-Gabriel Jaimes, investigador @FiscaliaCol \n\n(Foto de la audiencia pasada) https:\/\/t.co\/chCuJbmGmm","139":"#AudienciaUribeLSV A\u00fan nada... https:\/\/t.co\/MQ5ViYDFdQ","140":"Las otras dos ponentes del cupo, la verde @maferojas y @MariGomezGirald, de Bogot\u00e1 Para la Gente, incluyen el corredor en su ponencia.\n \nConsideran que se debe aprobar todo el cupo, pues sin \u00e9l se desfinanciar\u00eda el Plan de Desarrollo que aprob\u00f3 el Concejo con ese corredor.","141":"Y en ese entonces, con el proyecto m\u00e1s claro, seguramente discutir\u00e1 qu\u00e9 tanto se diferenciar\u00e1 el proyecto de @ClaudiaLopez del de @EnriquePenalosa, y si vali\u00f3 la pena esperar dos a\u00f1os por \u00e9l. https:\/\/t.co\/3cjVned1zf","142":"Si la plata para el proyecto para la S\u00e9ptima no queda en el cupo, seguramente ser\u00e1 tema de debate en 2021 o incluso, en pleno ambiente preelectoral.  :eye_selector::eye_selector:","143":"Para renovar esa v\u00eda emblem\u00e1tica ya han fracasado en las m\u00e1s recientes alcald\u00edas:\n \n:right_arrow_selector:La troncal de TransMilenio que dej\u00f3 dise\u00f1ada @luchogarzon.\n:right_arrow_selector:La troncal liviana de Samuel Moreno.\n:right_arrow_selector: El tren ligero de @petrogustavo. \n:right_arrow_selector: La troncal de @EnriquePenalosa.","144":"#AudienciaUribeLSV  En estos momentos est\u00e1n probando las conexiones de cada una de las partes, por eso no ha iniciado la audiencia.\n\nHoy la Juez 30 de control de garant\u00edas tendr\u00e1 que escuchar los argumentos de cada parte sobre la solicitud de libertad y tomar una decisi\u00f3n.","145":"#AudienciaUribeLSV  Tambi\u00e9n pueden dedicarle un rato a este video que hizo @CarlosCortes en la #LaMesadeCentro para explicar con m\u00e1s detalles el proceso contra @AlvaroUribeVel por presuntamente torcer testigos:\nhttps:\/\/t.co\/EovowE7iGl","146":"Con @sarag12 coinciden por lo menos 5 de los 15 concejales de la Comisi\u00f3n de Hacienda, que la pr\u00f3xima semana empezar\u00e1 a debatir el cupo.\n \nUno es @JcolmenaresE, quien dijo: \u201cAprobar 2 billones de pesos para un proyecto del que no se sabe nada es como firmar un cheque en blanco\u201d.","147":"#AudienciaUribeLSV  Si todav\u00eda est\u00e1n enredados con el proceso que tiende detenido a @AlvaroUribeVel les dej\u00f3 esta historia para que resuelvan sus dudas:\nhttps:\/\/t.co\/kHqRjGPdst","148":"#Opini\u00f3n | \"Ante los vac\u00edos normativos, particularmente aquellos que se refieren a asuntos de tan alta dignidad como la seguridad ciudadana, todo segundo perdido implica la degradaci\u00f3n paulatina del Estado de Derecho.\" : @tobonvillada https:\/\/t.co\/Andl87YU3P","149":"La raz\u00f3n para sacarlo es que, en palabras de @sarag12, \u201capenas es una idea\u201d. \n\n:right_arrow_selector: Solo en diciembre la @FDNcolombia entregar\u00e1 el dise\u00f1o general.\n:right_arrow_selector: Hacia finales de 2022 habr\u00eda dise\u00f1os definitivos.\n:right_arrow_selector: Entonces dicen que hay m\u00e1s tiempo para revisarlo.","150":"La concejal @sarag12 radic\u00f3 ayer ponencia positiva para el cupo de endeudamiento que pidi\u00f3 @ClaudiaLopez, pero con modificaciones sustanciales.\n\nEntre ellas, sacar del proyecto el corredor verde que implica una deuda de 2,1 billones de pesos.\n\nhttps:\/\/t.co\/5D7zvohahn","151":"#AudienciaUribeLSV Una fuente que tiene c\u00f3mo saberlo, le dijo a La Silla, que todo apunta a que el fiscal Gabriel Jaimes, nuevo investigador de @AlvaroUribeVel respaldar\u00e1 la tesis de @JGranadosPena . En unos minutos sabremos si, en efecto, es as\u00ed.","152":"#AudienciaUribeLSV La ponencia que discuti\u00f3 la @CorteSupremaJ el lunes inclu\u00eda una tesis opuesta a la que usar\u00e1 hoy @JGranadosPena , pero fue eliminada esa parte porque los magistrados coincidieron en que hay suficiente jurisprudencia que va en contra del argumento del abogado.","153":"#AudienciaUribeLSV  Dado que el principal argumento de @JGranadosPena ser\u00e1 que deben concederle la libertad a @AlvaroUribeVel porque con el cambio de ley se anular\u00eda todo lo actuado y en esa medida no habr\u00eda piso jur\u00eddico para detenci\u00f3n, la Juez deber\u00e1 tomar una decisi\u00f3n de fondo","154":"#AudienciaUribeLSV Estos son los caminos, que seg\u00fan siete penalistas, tiene @JGranadosPena para pedir la libertad de @AlvaroUribeVel en la audiencia de hoy.\n\nhttps:\/\/t.co\/Gvt9nnqEji","155":"#AudienciaUribeLSV La decisi\u00f3n de la @CorteSupremaJ fue una derrota para la tesis de la defensa del senador @IvanCepedaCast , v\u00edctima en el proceso, que pidi\u00f3 que el proceso se llevara por ley 600 -la que usa la Corte - y no por ley 906 -el actual sistema penal acusatorio.","156":"El cupo de endeudamiento que pide @ClaudiaLopez para reactivar la econom\u00eda pasar\u00e1 fijo en el @ConcejoDeBogota. \n\nPero algunos concejales quieren que sea menos de los 10,8 billones que pide la Alcaldesa.\n\nEl proyecto que quieren dejar por fuera es el de la carrera S\u00e9ptima. \n\n:yarn: https:\/\/t.co\/fHdLAWKHLQ","157":"#AudienciaUribeLSV Para que vayan calentando motores lo que deben saber es:\n\n-La audiencia se reanuda luego de la @CorteSupremaJ\n determinara que la Juez 30 de Control de Garant\u00edas s\u00ed es competente para decidir la libertad de @AlvaroUribeVel .","158":"\u00a1Buenos d\u00edas! A las 9 arrancamos nuestro twitterazo con el HT #AudienciaUribeLSV . Les contaremos todos los detalles de la continuaci\u00f3n de la audiencia en la que pedir\u00e1n la libertad de @AlvaroUribeVel .\n\nLes dejamos el link de la transmisi\u00f3n de Paloquemao: https:\/\/t.co\/oGukhqT7JA","159":"Ayer seguimos minuto a minuto el primer debate de moci\u00f3n de censura contra el ministro de Defensa y aqu\u00ed les dejamos lo clave. https:\/\/t.co\/qw9D7sFFpZ","160":"#ElPa\u00edsEnVivo Juez ordena a Semana eliminar publicaci\u00f3n relacionada con Juan Guillermo Monsalve, el testigo estrella en el caso de Uribe. https:\/\/t.co\/VUDvURFVZq","161":"@_Schizophren_ia @julianhuertast @chernandezoso @juaneslewin @KarenDuque @damayar90 Gracias a t\u00ed por seguirnos y escribirnos.","162":"Duerma informado:exploding_head:.\nPara ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n #EnVivo https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW\n\n#carlosholmestrujillo #mindefensa  #farc  #alvarogomez #carloslozada #polo #moir #robledo #corteconstitucional  #covid #reportecovid https:\/\/t.co\/P5yXiAmF2I","163":"#Moci\u00f3nHolmesLSV Gracias a todos por acompa\u00f1arnos en este tuiterazo de 11 horas. Les trin\u00f3 @julianhuertast y @chernandezoso y tras bambalinas estuvieron @juaneslewin @KarenDuque y @damayar90 https:\/\/t.co\/GIfJgn9Y8D","164":"\u2013 ESMAD- durante las protestas desarrolladas en el pa\u00eds a partir del 21 de noviembre de 2019\" https:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","165":"#Moci\u00f3nHolmesLSV @mindefensa @CarlosHolmesTru mencion\u00f3 la frase exacta del auto del Tribunal Superior de hace minutos: \"por los excesos de la fuerza p\u00fablica en especial, aqu\u00e9llos cometidos por los Escuadrones M\u00f3viles Antidisturbios de la Polic\u00eda Nacional (sigue)","166":"#Moci\u00f3nHolmesLSV termin\u00f3 @mindefensa @CarlosHolmesTru hablando de su petici\u00f3n de perd\u00f3n. Dijo que reiteraba sus palabras de antes y que seguir\u00e1 defendiendo a la fuerza p\u00fablica y su presunci\u00f3n de inocencia, pero con algunas precisiones. https:\/\/t.co\/RlTCPB8hPr","167":"#Moci\u00f3nHolmesLSV \n\nYa van a terminar las intervenciones de la oposici\u00f3n, cerrar\u00e1 este ciclo del debate del @PartidoLiberal, @JuanKarloslos, quien le dice a @CarlosHolmesTru que \u00e9l ya no representa las ideas liberales que defend\u00eda en el pasado. https:\/\/t.co\/9da0PA59Iy","168":"Atenci\u00f3n: El Tribunal Superior de Bogot\u00e1 determin\u00f3 que el Ministro @CarlosHolmesTru no pidi\u00f3 perd\u00f3n como lo orden\u00f3 la @CorteSupremaJ por los excesos de la Polic\u00eda en las manifestaciones del 21 de noviembre de 2019 y d\u00edas siguientes.\nhttps:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","169":"Lean el auto que ordena a @CarlosHolmesTru cumplir \"en forma estricta\" la tutela de la @CorteSupremaJ de pedir perd\u00f3n. Es decir, la que dice que no cumpli\u00f3 debidamente cuando pidi\u00f3 por cualquier violaci\u00f3n, de forma gen\u00e9rica. https:\/\/t.co\/vaWLdXzvEA","170":"#Moci\u00f3nHolmesLSV \n\nEn medio del debate, se conoce que el Tribunal Superior de Bogot\u00e1 determin\u00f3 que @CarlosHolmesTru no pidi\u00f3 perd\u00f3n como lo orden\u00f3 la @CorteSupremaJ.\n\nEsto le da m\u00e1s combustible a la oposici\u00f3n, que promovi\u00f3 esta moci\u00f3n de censura por eso.\n\nhttps:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","171":"#Moci\u00f3nHolmesLSV siguen las intervenciones de la oposici\u00f3n, habla de nuevo Jorge G\u00f3mez del @PoloDemocratico a nombre de su partido. https:\/\/t.co\/F3DcgRMm6v","172":"#Moci\u00f3nHolmesLSV Paralelo al debate est\u00e1 corriendo en redes una petici\u00f3n de Change pidiendo la renuncia de @CarlosHolmesTru. Ya tiene casi 60 mil firmas. \nhttps:\/\/t.co\/YaLadleR7w","173":"#Moci\u00f3nHolmesLSV la representante @PizarroMariaJo mostr\u00f3 un video para decir que el Esmad sigue usando la misma arma que mat\u00f3 a Dilan Cruz. https:\/\/t.co\/fbnwntzRlA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 23:42:00","1":"2020-10-08 23:36:26","2":"2020-10-08 23:25:36","3":"2020-10-08 23:24:32","4":"2020-10-08 23:23:54","5":"2020-10-08 23:20:25","6":"2020-10-08 23:19:23","7":"2020-10-08 23:05:56","8":"2020-10-08 23:01:53","9":"2020-10-08 22:58:59","10":"2020-10-08 22:54:57","11":"2020-10-08 22:52:06","12":"2020-10-08 22:47:45","13":"2020-10-08 22:41:09","14":"2020-10-08 22:36:47","15":"2020-10-08 22:33:26","16":"2020-10-08 22:25:31","17":"2020-10-08 22:19:14","18":"2020-10-08 22:10:11","19":"2020-10-08 22:05:23","20":"2020-10-08 22:01:27","21":"2020-10-08 21:56:13","22":"2020-10-08 21:54:48","23":"2020-10-08 21:52:13","24":"2020-10-08 21:51:23","25":"2020-10-08 21:47:21","26":"2020-10-08 21:45:18","27":"2020-10-08 21:43:08","28":"2020-10-08 21:42:03","29":"2020-10-08 21:39:33","30":"2020-10-08 21:37:24","31":"2020-10-08 21:35:53","32":"2020-10-08 21:34:46","33":"2020-10-08 21:34:04","34":"2020-10-08 21:32:52","35":"2020-10-08 21:31:18","36":"2020-10-08 21:30:41","37":"2020-10-08 21:27:03","38":"2020-10-08 21:24:30","39":"2020-10-08 21:23:37","40":"2020-10-08 21:21:03","41":"2020-10-08 21:20:45","42":"2020-10-08 21:18:01","43":"2020-10-08 21:15:59","44":"2020-10-08 21:15:36","45":"2020-10-08 21:12:55","46":"2020-10-08 21:10:50","47":"2020-10-08 21:06:17","48":"2020-10-08 21:03:35","49":"2020-10-08 21:01:24","50":"2020-10-08 20:52:37","51":"2020-10-08 20:51:38","52":"2020-10-08 20:48:43","53":"2020-10-08 20:46:59","54":"2020-10-08 20:42:42","55":"2020-10-08 20:40:54","56":"2020-10-08 20:39:43","57":"2020-10-08 20:37:07","58":"2020-10-08 20:34:26","59":"2020-10-08 20:32:59","60":"2020-10-08 20:31:37","61":"2020-10-08 20:23:34","62":"2020-10-08 20:21:11","63":"2020-10-08 20:19:57","64":"2020-10-08 19:45:43","65":"2020-10-08 19:33:56","66":"2020-10-08 19:27:27","67":"2020-10-08 19:25:43","68":"2020-10-08 19:19:30","69":"2020-10-08 19:18:33","70":"2020-10-08 19:16:24","71":"2020-10-08 19:13:35","72":"2020-10-08 19:11:35","73":"2020-10-08 19:10:33","74":"2020-10-08 19:09:21","75":"2020-10-08 19:06:10","76":"2020-10-08 19:04:29","77":"2020-10-08 19:02:57","78":"2020-10-08 18:58:36","79":"2020-10-08 18:56:53","80":"2020-10-08 18:55:21","81":"2020-10-08 18:44:05","82":"2020-10-08 18:40:49","83":"2020-10-08 18:38:45","84":"2020-10-08 18:01:31","85":"2020-10-08 17:58:40","86":"2020-10-08 17:54:35","87":"2020-10-08 17:53:37","88":"2020-10-08 17:48:35","89":"2020-10-08 17:41:38","90":"2020-10-08 17:37:30","91":"2020-10-08 17:35:50","92":"2020-10-08 17:33:09","93":"2020-10-08 17:30:47","94":"2020-10-08 17:23:59","95":"2020-10-08 17:20:44","96":"2020-10-08 17:20:01","97":"2020-10-08 17:18:44","98":"2020-10-08 17:00:35","99":"2020-10-08 17:00:00","100":"2020-10-08 16:57:51","101":"2020-10-08 16:50:44","102":"2020-10-08 16:48:07","103":"2020-10-08 16:41:45","104":"2020-10-08 16:37:18","105":"2020-10-08 16:32:30","106":"2020-10-08 16:30:03","107":"2020-10-08 16:25:07","108":"2020-10-08 16:22:23","109":"2020-10-08 16:21:03","110":"2020-10-08 16:18:28","111":"2020-10-08 16:16:31","112":"2020-10-08 16:13:42","113":"2020-10-08 16:11:41","114":"2020-10-08 16:04:06","115":"2020-10-08 16:02:02","116":"2020-10-08 15:55:54","117":"2020-10-08 15:41:59","118":"2020-10-08 15:28:48","119":"2020-10-08 15:21:42","120":"2020-10-08 15:18:05","121":"2020-10-08 15:16:51","122":"2020-10-08 15:13:08","123":"2020-10-08 15:10:54","124":"2020-10-08 15:09:07","125":"2020-10-08 15:06:01","126":"2020-10-08 15:01:35","127":"2020-10-08 14:59:55","128":"2020-10-08 14:57:59","129":"2020-10-08 14:56:18","130":"2020-10-08 14:54:51","131":"2020-10-08 14:53:55","132":"2020-10-08 14:50:10","133":"2020-10-08 14:49:25","134":"2020-10-08 14:49:02","135":"2020-10-08 14:44:12","136":"2020-10-08 14:43:04","137":"2020-10-08 14:40:20","138":"2020-10-08 14:39:43","139":"2020-10-08 14:34:13","140":"2020-10-08 14:31:38","141":"2020-10-08 14:28:16","142":"2020-10-08 14:27:45","143":"2020-10-08 14:22:03","144":"2020-10-08 14:18:53","145":"2020-10-08 14:16:53","146":"2020-10-08 14:15:51","147":"2020-10-08 14:15:30","148":"2020-10-08 14:11:13","149":"2020-10-08 14:09:18","150":"2020-10-08 14:08:39","151":"2020-10-08 14:07:54","152":"2020-10-08 14:03:55","153":"2020-10-08 14:01:42","154":"2020-10-08 13:58:53","155":"2020-10-08 13:58:01","156":"2020-10-08 13:57:33","157":"2020-10-08 13:56:29","158":"2020-10-08 13:53:52","159":"2020-10-08 12:18:48","160":"2020-10-08 12:11:52","161":"2020-10-08 02:54:26","162":"2020-10-08 01:52:17","163":"2020-10-08 01:20:21","164":"2020-10-08 01:17:02","165":"2020-10-08 01:17:02","166":"2020-10-08 01:13:07","167":"2020-10-08 00:50:54","168":"2020-10-08 00:30:11","169":"2020-10-08 00:30:04","170":"2020-10-08 00:28:19","171":"2020-10-08 00:22:35","172":"2020-10-08 00:13:54","173":"2020-10-08 00:08:37"},"retweet_count":{"0":2,"1":4,"2":1,"3":2,"4":2,"5":2,"6":4,"7":5,"8":3,"9":3,"10":2,"11":1,"12":1,"13":6,"14":6,"15":5,"16":4,"17":4,"18":1,"19":1,"20":9,"21":3,"22":5,"23":4,"24":5,"25":4,"26":3,"27":12,"28":16,"29":9,"30":7,"31":14,"32":8,"33":4,"34":12,"35":7,"36":1,"37":2,"38":7,"39":18,"40":5,"41":37,"42":4,"43":7,"44":2,"45":39,"46":12,"47":12,"48":12,"49":26,"50":6,"51":2,"52":12,"53":7,"54":12,"55":9,"56":14,"57":5,"58":14,"59":18,"60":7,"61":87,"62":2,"63":3,"64":0,"65":12,"66":2,"67":3,"68":3,"69":3,"70":2,"71":3,"72":2,"73":3,"74":2,"75":1,"76":2,"77":2,"78":5,"79":3,"80":5,"81":4,"82":2,"83":1,"84":1,"85":2,"86":4,"87":5,"88":1,"89":5,"90":6,"91":9,"92":4,"93":5,"94":3,"95":8,"96":0,"97":1,"98":3,"99":4,"100":3,"101":3,"102":4,"103":4,"104":5,"105":2,"106":2,"107":2,"108":3,"109":2,"110":2,"111":2,"112":1,"113":3,"114":1,"115":1,"116":3,"117":1,"118":1,"119":5,"120":2,"121":2,"122":2,"123":1,"124":1,"125":1,"126":2,"127":2,"128":2,"129":1,"130":2,"131":0,"132":2,"133":0,"134":0,"135":4,"136":0,"137":0,"138":3,"139":4,"140":0,"141":1,"142":1,"143":2,"144":3,"145":9,"146":3,"147":8,"148":2,"149":1,"150":2,"151":4,"152":3,"153":2,"154":2,"155":2,"156":5,"157":2,"158":67,"159":2,"160":3,"161":0,"162":2,"163":3,"164":1,"165":5,"166":3,"167":8,"168":623,"169":13,"170":19,"171":4,"172":21,"173":28},"favorite_count":{"0":5,"1":12,"2":8,"3":3,"4":9,"5":9,"6":8,"7":15,"8":10,"9":9,"10":9,"11":3,"12":5,"13":10,"14":6,"15":15,"16":10,"17":11,"18":11,"19":9,"20":15,"21":15,"22":17,"23":12,"24":14,"25":13,"26":9,"27":51,"28":15,"29":10,"30":7,"31":42,"32":37,"33":7,"34":47,"35":38,"36":5,"37":5,"38":12,"39":59,"40":9,"41":98,"42":5,"43":9,"44":8,"45":81,"46":55,"47":47,"48":43,"49":53,"50":32,"51":5,"52":37,"53":39,"54":39,"55":37,"56":39,"57":27,"58":37,"59":38,"60":20,"61":196,"62":8,"63":12,"64":0,"65":41,"66":14,"67":8,"68":3,"69":8,"70":5,"71":7,"72":7,"73":5,"74":5,"75":3,"76":3,"77":7,"78":10,"79":8,"80":14,"81":8,"82":11,"83":11,"84":18,"85":10,"86":6,"87":5,"88":4,"89":7,"90":8,"91":12,"92":9,"93":10,"94":10,"95":11,"96":2,"97":8,"98":8,"99":9,"100":7,"101":5,"102":6,"103":5,"104":6,"105":7,"106":5,"107":4,"108":5,"109":3,"110":3,"111":4,"112":8,"113":7,"114":8,"115":6,"116":10,"117":6,"118":6,"119":11,"120":6,"121":5,"122":11,"123":5,"124":4,"125":6,"126":5,"127":8,"128":8,"129":6,"130":7,"131":2,"132":8,"133":4,"134":3,"135":16,"136":2,"137":2,"138":14,"139":18,"140":1,"141":6,"142":6,"143":8,"144":17,"145":13,"146":9,"147":20,"148":5,"149":6,"150":11,"151":13,"152":15,"153":13,"154":12,"155":10,"156":17,"157":14,"158":173,"159":11,"160":10,"161":1,"162":17,"163":21,"164":7,"165":8,"166":10,"167":20,"168":1485,"169":22,"170":46,"171":11,"172":41,"173":66},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1","80":"Bogot\u00e1","81":"Bogot\u00e1","82":"Bogot\u00e1","83":"Bogot\u00e1","84":"Bogot\u00e1","85":"Bogot\u00e1","86":"Bogot\u00e1","87":"Bogot\u00e1","88":"Bogot\u00e1","89":"Bogot\u00e1","90":"Bogot\u00e1","91":"Bogot\u00e1","92":"Bogot\u00e1","93":"Bogot\u00e1","94":"Bogot\u00e1","95":"Bogot\u00e1","96":"Bogot\u00e1","97":"Bogot\u00e1","98":"Bogot\u00e1","99":"Bogot\u00e1","100":"Bogot\u00e1","101":"Bogot\u00e1","102":"Bogot\u00e1","103":"Bogot\u00e1","104":"Bogot\u00e1","105":"Bogot\u00e1","106":"Bogot\u00e1","107":"Bogot\u00e1","108":"Bogot\u00e1","109":"Bogot\u00e1","110":"Bogot\u00e1","111":"Bogot\u00e1","112":"Bogot\u00e1","113":"Bogot\u00e1","114":"Bogot\u00e1","115":"Bogot\u00e1","116":"Bogot\u00e1","117":"Bogot\u00e1","118":"Bogot\u00e1","119":"Bogot\u00e1","120":"Bogot\u00e1","121":"Bogot\u00e1","122":"Bogot\u00e1","123":"Bogot\u00e1","124":"Bogot\u00e1","125":"Bogot\u00e1","126":"Bogot\u00e1","127":"Bogot\u00e1","128":"Bogot\u00e1","129":"Bogot\u00e1","130":"Bogot\u00e1","131":"Bogot\u00e1","132":"Bogot\u00e1","133":"Bogot\u00e1","134":"Bogot\u00e1","135":"Bogot\u00e1","136":"Bogot\u00e1","137":"Bogot\u00e1","138":"Bogot\u00e1","139":"Bogot\u00e1","140":"Bogot\u00e1","141":"Bogot\u00e1","142":"Bogot\u00e1","143":"Bogot\u00e1","144":"Bogot\u00e1","145":"Bogot\u00e1","146":"Bogot\u00e1","147":"Bogot\u00e1","148":"Bogot\u00e1","149":"Bogot\u00e1","150":"Bogot\u00e1","151":"Bogot\u00e1","152":"Bogot\u00e1","153":"Bogot\u00e1","154":"Bogot\u00e1","155":"Bogot\u00e1","156":"Bogot\u00e1","157":"Bogot\u00e1","158":"Bogot\u00e1","159":"Bogot\u00e1","160":"Bogot\u00e1","161":"Bogot\u00e1","162":"Bogot\u00e1","163":"Bogot\u00e1","164":"Bogot\u00e1","165":"Bogot\u00e1","166":"Bogot\u00e1","167":"Bogot\u00e1","168":"Bogot\u00e1","169":"Bogot\u00e1","170":"Bogot\u00e1","171":"Bogot\u00e1","172":"Bogot\u00e1","173":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","1":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","2":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","3":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","4":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","5":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","6":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","7":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","8":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","9":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","10":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","11":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","12":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","13":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","14":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","15":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","16":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","17":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","18":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","19":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","20":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","21":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","22":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","23":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","24":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","25":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","26":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","27":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","28":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","29":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","30":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","31":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","32":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","33":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","34":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","35":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","36":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","37":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","38":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","39":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","40":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","41":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","42":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","43":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","44":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","45":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","46":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","47":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","48":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","49":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","50":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","51":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","52":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","53":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","54":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","55":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","56":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","57":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","58":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","59":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","60":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","61":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","62":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","63":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","64":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","65":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","66":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","67":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","68":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","69":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","70":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","71":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","72":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","73":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","74":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","75":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","76":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","77":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","78":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","79":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","80":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","81":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","82":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","83":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","84":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","85":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","86":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","87":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","88":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","89":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","90":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","91":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","92":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","93":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","94":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","95":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","96":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","97":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","98":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","99":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","100":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","101":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","102":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","103":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","104":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","105":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","106":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","107":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","108":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","109":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","110":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","111":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","112":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","113":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","114":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","115":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","116":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","117":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","118":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","119":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","120":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","121":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","122":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","123":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","124":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","125":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","126":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","127":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","128":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","129":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","130":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","131":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","132":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","133":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","134":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","135":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","136":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","137":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","138":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","139":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","140":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","141":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","142":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","143":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","144":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","145":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","146":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","147":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","148":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","149":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","150":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","151":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","152":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","153":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","154":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","155":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","156":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","157":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","158":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","159":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","160":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","161":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","162":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","163":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","164":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","165":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","166":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","167":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","168":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","169":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","170":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","171":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","172":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S","173":"http:\/\/t.co\/j4be8Wjd6S"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XQOoBSJnFX","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/hay-extender-la-hidrovia-del-magdalena-77232","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ranoguera","name":"Rafael Noguera","id":47725866,"id_str":"47725866","indices":[0,10]},{"screen_name":"DianaSalinasP","name":"Diana Salinas","id":97094760,"id_str":"97094760","indices":[11,25]},{"screen_name":"JulianFMartinez","name":"Juli\u00e1n F. Mart\u00ednez","id":58956408,"id_str":"58956408","indices":[26,42]},{"screen_name":"LuisDGonzalez","name":"Luis Daniel Gonz\u00e1lez","id":38321105,"id_str":"38321105","indices":[89,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xzkuei8Np9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LuisDGonzalez\/status\/1312554281883463680","display_url":"twitter.com\/LuisDGonzalez\/\u2026","indices":[106,129]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[122,137]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[72,84]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[128,143]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[116,131]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[134,148]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[224,239]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[247,261]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[54,68]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[71,83]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[209,224]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[40,54]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[57,73]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[192,204]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[210,224]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[103,118]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314337688636608513,"id_str":"1314337688636608513","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej13KgYX0AEK3qS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej13KgYX0AEK3qS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHIbHlv6io","display_url":"pic.twitter.com\/mHIbHlv6io","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314337806173470725\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":415,"h":260,"resize":"fit"},"large":{"w":415,"h":260,"resize":"fit"},"medium":{"w":415,"h":260,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[154,169]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[203,217]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[99,113]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[80,95]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[152,167]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[228,240]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[246,260]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[64,79]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[169,184]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[10,17]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[180,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZulmaCucunuba","name":"Zulma Cucunub\u00e1","id":150323423,"id_str":"150323423","indices":[20,34]},{"screen_name":"andresvecino","name":"Andr\u00e9s Vecino","id":67184256,"id_str":"67184256","indices":[54,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVYBin6vM","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/ck4yNzFKUkttWk55WFB4alB8MWdxeHZhb2JFRGFKQsRzowPBQ58t0Pyq6410PUM-1a-rXk7XQLkNuXPKBxIj","display_url":"pscp.tv\/w\/ck4yNzFKUktt\u2026","indices":[198,221]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[139,154]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[225,239]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[242,254]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[98,113]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[0,14]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/profesor-galindo-mataron-voz-academica-del-petrismo-medellin-78693","display_url":"lasillavacia.com\/profesor-galin\u2026","indices":[221,244]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"LeonFredyM","name":"Le\u00f3n Fredy Mu\u00f1oz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":475419474,"id_str":"475419474","indices":[63,74]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[98,112]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[155,170]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[77,89]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[159,173]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[214,229]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[14,28]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[181,196]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[248,262]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JHON_RESTREPO1","name":"CASA DIVERSA C8","id":783454342863003648,"id_str":"783454342863003648","indices":[42,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBlWSAuTkd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RGeneracionPaz\/status\/1242989038539243521?s=20","display_url":"twitter.com\/RGeneracionPaz\u2026","indices":[138,161]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Asoprudea","name":"Asoprudea","id":1131679142,"id_str":"1131679142","indices":[79,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Hg7Ujbj6L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CorpoJuridicaLi\/status\/1235162960512929797?s=20","display_url":"twitter.com\/CorpoJuridicaL\u2026","indices":[249,272]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arcilaDDHH","name":"Carlos Arcila","id":632027754,"id_str":"632027754","indices":[50,61]},{"screen_name":"FdoQuijano","name":"#DarleRostroAlDesaparecido","id":398273794,"id_str":"398273794","indices":[64,75]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[56,68]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[136,151]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[153,168]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaMedellin","name":"BG. Eliecer Camacho Jim\u00e9nez.","id":2371011068,"id_str":"2371011068","indices":[81,97]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[189,201]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[161,173]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[11,24]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[84,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jyJc22p85J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1311812768253739009?s=20","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[205,228]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[29,43]},{"screen_name":"AlfredoRamosM","name":"Alfredo Ramos","id":50494032,"id_str":"50494032","indices":[62,76]},{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[96,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQUdqKG1zu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlfredoRamosM\/status\/1311861518011691011?s=20","display_url":"twitter.com\/AlfredoRamosM\/\u2026","indices":[188,211]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[84,98]},{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[143,157]},{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[202,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b1IvvKssTv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuinteroCalle\/status\/1311823565864546306?s=20","display_url":"twitter.com\/QuinteroCalle\/\u2026","indices":[252,275]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[19,33]},{"screen_name":"PoliciaMedellin","name":"BG. Eliecer Camacho Jim\u00e9nez.","id":2371011068,"id_str":"2371011068","indices":[43,59]},{"screen_name":"humana_medellin","name":"Colombia Humana Medell\u00edn","id":1232807524555984896,"id_str":"1232807524555984896","indices":[97,113]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[161,173]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[235,250]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[145,157]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[244,257]},{"screen_name":"ColombiaHumana_","name":"Colombia Humana","id":321765070,"id_str":"321765070","indices":[259,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1314313221629771777,"id_str":"1314313221629771777","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1g6VrXgAE_USQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1g6VrXgAE_USQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/opvMktPQio","display_url":"pic.twitter.com\/opvMktPQio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314313614082404358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":938,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":938,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[71,83]},{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[137,153]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CampoEGalindo","name":"Campo El\u00edas Galindo","id":558969357,"id_str":"558969357","indices":[63,77]},{"screen_name":"humana_medellin","name":"Colombia Humana Medell\u00edn","id":1232807524555984896,"id_str":"1232807524555984896","indices":[108,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0pWYjXh18","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/arcilaDDHH\/status\/1314264950781751298?s=20","display_url":"twitter.com\/arcilaDDHH\/sta\u2026","indices":[233,256]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[78,93]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[177,191]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[101,116]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[62,76]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gZW8VPPxlr","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229411","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229411","indices":[127,150]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[61,73]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[134,149]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[161,175]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[212,227]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[79,91]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[94,108]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[31,46]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[87,102]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[189,203]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[105,120]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[191,205]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[55,67]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[128,143]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[30,45]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[138,153]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[194,206]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[49,64]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[104,116]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[129,144]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[98,113]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[159,174]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[215,227]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8OiAK7pTG","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229408","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229408","indices":[91,114]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[26,41]},{"text":"LosImpolutos","indices":[237,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[157,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xbYJDM0FZG","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ncCSAKM40TM","display_url":"youtu.be\/ncCSAKM40TM","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1313931196989145088,"id_str":"1313931196989145088","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313931196989145088\/img\/EULOcy8JbhxQWOfR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1313931196989145088\/img\/EULOcy8JbhxQWOfR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q0J2jYieyQ","display_url":"pic.twitter.com\/Q0J2jYieyQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314299824230010880\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[189,204]}],"urls":[],"media":[{"id":1314299508885540866,"id_str":"1314299508885540866","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej1UcJuX0AI4sWf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej1UcJuX0AI4sWf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/THvxjI92F8","display_url":"pic.twitter.com\/THvxjI92F8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314299516477157377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eibar1973","name":"@Eibar1973","id":1198211281804840964,"id_str":"1198211281804840964","indices":[0,10]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[93,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jcP43CNO20","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314202354175012868","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[187,210]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314286294760067072,"id_str":"1314286294760067072","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej1Ia_RWkAA-f6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej1Ia_RWkAA-f6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrXfZ6jXv0","display_url":"pic.twitter.com\/rrXfZ6jXv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314286301382930432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":248,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[159,173]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[245,260]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jD9PKO3nSY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/profesor-galindo-mataron-voz-academica-del-petrismo-medellin-78693","display_url":"lasillavacia.com\/profesor-galin\u2026","indices":[185,208]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[189,212]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[48,60]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[126,141]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[230,242]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[113,127]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[210,225]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[193,208]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[34,42]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[134,149]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[188,200]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PGN_COL","name":"Procuradur\u00eda \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 | #ConLosPiesEnLosTerritorios","id":473338133,"id_str":"473338133","indices":[37,45]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[110,122]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[106,118]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[170,184]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[192,207]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[188,203]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[60,72]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[135,150]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[240,252]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"81":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[104,119]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[70,84]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[265,280]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"85":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[105,119]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[190,205]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[136,148]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[234,249]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[183,198]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[175,187]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[69,84]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[56,70]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[114,129]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[60,74]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[77,92]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[88,102]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[137,152]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[263,278]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[143,158]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"posadaperiodist","name":"Jorge Iv\u00e1n Posada","id":253128767,"id_str":"253128767","indices":[0,16]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"99":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[229,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rDJaa1Kw5h","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/nuevo-silencio-de-los-char-77228","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[246,269]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[172,186]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[200,215]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[121,136]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[162,177]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[168,182]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[54,68]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[264,278]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[211,226]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[97,111]},{"screen_name":"A_OrdonezM","name":"Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez","id":2874285407,"id_str":"2874285407","indices":[208,219]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EdgarDiazPaLant","name":"Edgar D\u00edaz Contreras","id":2846692125,"id_str":"2846692125","indices":[115,131]},{"screen_name":"erwinarias","name":"Erwin Arias Betancur","id":188595907,"id_str":"188595907","indices":[152,163]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[169,183]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[44,59]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[142,156]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[91,106]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[179,191]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[46,61]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[82,94]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[123,137]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[180,195]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[81,95]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[99,113]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[157,172]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[20,34]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[228,243]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[53,67]},{"screen_name":"LeonFredyM","name":"Le\u00f3n Fredy Mu\u00f1oz\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":475419474,"id_str":"475419474","indices":[108,119]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"119":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[69,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lID1aFOGGO","expanded_url":"https:\/\/m.lasillavacia.com\/los-caminos-granados-pedir-libertad-uribe-78413","display_url":"m.lasillavacia.com\/los-caminos-gr\u2026","indices":[239,262]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[109,123]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[200,214]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[35,49]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[110,125]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[46,58]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[172,187]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[53,67]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[52,66]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[253,267]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[44,58]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[205,219]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[74,88]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[19,33]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[88,102]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[125,140]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[151,165]},{"screen_name":"SenadoGovCo","name":"Senado de la Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":213051585,"id_str":"213051585","indices":[199,211]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[240,252]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[38,54]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[199,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2TK1pNV2LK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/endeudamiento-lopez-pasara-plata-septima-quien-sabe-78691","display_url":"lasillavacia.com\/endeudamiento-\u2026","indices":[232,255]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[45,59]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[265,280]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fabian_Puentess","name":"Fabi\u00e1n Puentes","id":1109144294,"id_str":"1109144294","indices":[55,71]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samirabisambra","name":"Samir Abisambra","id":768575832,"id_str":"768575832","indices":[58,73]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[115,128]},{"screen_name":"sarag12","name":"Sara Castellanos","id":36693568,"id_str":"36693568","indices":[181,189]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314215001066930179,"id_str":"1314215001066930179","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0HlJkVgAM_2St.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0HlJkVgAM_2St.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ci6dB1XEYY","display_url":"pic.twitter.com\/ci6dB1XEYY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314215019723153408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":825,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":825,"h":516,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarag12","name":"Sara Castellanos","id":36693568,"id_str":"36693568","indices":[78,86]},{"screen_name":"susanamuhamad","name":"SusanaMuhamad","id":47963334,"id_str":"47963334","indices":[107,121]},{"screen_name":"JcolmenaresE","name":"Jorge Colmenares","id":129572151,"id_str":"129572151","indices":[145,158]},{"screen_name":"papoaminCD","name":"Papo Amin","id":2652114734,"id_str":"2652114734","indices":[161,172]},{"screen_name":"RolandoGonGa","name":"Rolando Gonz\u00e1lez","id":68148915,"id_str":"68148915","indices":[192,205]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maferojas","name":"Mafe Rojas\ud83c\udf3b\ud83d\udca6\ud83c\udf31\ud83d\udc3e","id":28220156,"id_str":"28220156","indices":[123,133]},{"screen_name":"LasernaBogota","name":"Diego Laserna \ud83c\udf3b","id":238919402,"id_str":"238919402","indices":[135,149]},{"screen_name":"MariaClaraName","name":"Mar\u00eda Clara Name R \ud83d\ude4c\ud83c\udffb","id":270979066,"id_str":"270979066","indices":[151,166]},{"screen_name":"JulianEsBogota","name":"Juli\u00e1n Espinosa \ud83c\udf3b\ud83d\udeb5\ud83c\udffb","id":53434786,"id_str":"53434786","indices":[168,183]},{"screen_name":"alvaroargote","name":"Argote.com","id":142745406,"id_str":"142745406","indices":[195,208]},{"screen_name":"MariGomezGirald","name":"Marisol G\u00f3mez Giraldo","id":140402184,"id_str":"140402184","indices":[218,234]},{"screen_name":"nelsoncubides","name":"Nelson Cubides Salazar","id":66703691,"id_str":"66703691","indices":[265,279]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[35,50]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[75,89]},{"screen_name":"JaimeLombanaV","name":"Jaime Lombana","id":297051259,"id_str":"297051259","indices":[92,106]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[109,124]},{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[235,247]}],"urls":[],"media":[{"id":1314213224762404865,"id_str":"1314213224762404865","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0F9wUVcAEU6eU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0F9wUVcAEU6eU.png","url":"https:\/\/t.co\/chCuJbmGmm","display_url":"pic.twitter.com\/chCuJbmGmm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314213893372170240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":462,"resize":"fit"},"large":{"w":810,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"139":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314212500980682758,"id_str":"1314212500980682758","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0FToBU0AYPhHL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0FToBU0AYPhHL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MQ5ViYDFdQ","display_url":"pic.twitter.com\/MQ5ViYDFdQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314212508962488323\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":220,"h":220,"resize":"fit"},"small":{"w":220,"h":220,"resize":"fit"},"medium":{"w":220,"h":220,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maferojas","name":"Mafe Rojas\ud83c\udf3b\ud83d\udca6\ud83c\udf31\ud83d\udc3e","id":28220156,"id_str":"28220156","indices":[42,52]},{"screen_name":"MariGomezGirald","name":"Marisol G\u00f3mez Giraldo","id":140402184,"id_str":"140402184","indices":[55,71]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[109,122]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[130,146]}],"urls":[],"media":[{"id":1314210997641465859,"id_str":"1314210997641465859","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0D8HpU0AMEXQY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ej0D8HpU0AMEXQY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3cjVned1zf","display_url":"pic.twitter.com\/3cjVned1zf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314211010027294730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":298,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luchogarzon","name":"Lucho Garz\u00f3n","id":60161414,"id_str":"60161414","indices":[131,143]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[205,218]},{"screen_name":"EnriquePenalosa","name":"Enrique Pe\u00f1alosa","id":108717093,"id_str":"108717093","indices":[238,254]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"145":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]},{"text":"LaMesadeCentro","indices":[95,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosCortes","name":"Carlos Cort\u00e9s","id":38533136,"id_str":"38533136","indices":[75,88]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[160,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EovowE7iGl","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ncCSAKM40TM&feature=emb_logo","display_url":"youtube.com\/watch?v=ncCSAK\u2026","indices":[211,234]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarag12","name":"Sara Castellanos","id":36693568,"id_str":"36693568","indices":[4,12]},{"screen_name":"JcolmenaresE","name":"Jorge Colmenares","id":129572151,"id_str":"129572151","indices":[146,159]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[84,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kHqRjGPdst","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/proceso-uribe-esta-domiciliaria-pe-pa-73791","display_url":"lasillavacia.com\/proceso-uribe-\u2026","indices":[153,176]}]},"148":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tobonvillada","name":"Andr\u00e9s Tob\u00f3n","id":193711170,"id_str":"193711170","indices":[221,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Andl87YU3P","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/debate-sobre-la-policia-segunda-parte-77227","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[235,258]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarag12","name":"Sara Castellanos","id":36693568,"id_str":"36693568","indices":[45,53]},{"screen_name":"FDNcolombia","name":"FDN Colombia","id":164944439,"id_str":"164944439","indices":[103,115]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sarag12","name":"Sara Castellanos","id":36693568,"id_str":"36693568","indices":[12,20]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5D7zvohahn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sarag12\/status\/1313910323573817344","display_url":"twitter.com\/sarag12\/status\u2026","indices":[244,267]}]},"151":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[144,159]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[183,197]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[47,61]},{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[116,130]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[55,69]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[110,125]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JGranadosPena","name":"Jaime Granados Pe\u00f1a","id":1110254012,"id_str":"1110254012","indices":[76,90]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[117,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gvt9nnqEji","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-caminos-granados-pedir-libertad-uribe-78413","display_url":"lasillavacia.com\/los-caminos-gr\u2026","indices":[158,181]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[37,51]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[108,123]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[34,47]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[93,109]}],"urls":[],"media":[{"id":1314203087247044610,"id_str":"1314203087247044610","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejz8vrIU8AIBW6U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejz8vrIU8AIBW6U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fHdLAWKHLQ","display_url":"pic.twitter.com\/fHdLAWKHLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314203279232888834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[114,128]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[226,241]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"AudienciaUribeLSV","indices":[62,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[185,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oGukhqT7JA","expanded_url":"https:\/\/stream.lifesizecloud.com\/extension\/5714418\/76ac81a8-f730-436f-b412-c619aa95054b","display_url":"stream.lifesizecloud.com\/extension\/5714\u2026","indices":[257,280]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qw9D7sFFpZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-conclusiones-del-debate-mindefensa-mas-alla-tiene-los-votos-y-le-toco-pedir","display_url":"lasillavacia.com\/las-conclusion\u2026","indices":[127,150]}]},"160":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VUDvURFVZq","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/229375","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/229375","indices":[138,161]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Schizophren_ia","name":"\u00cdntegra","id":1053651209603727360,"id_str":"1053651209603727360","indices":[0,16]},{"screen_name":"julianhuertast","name":"Juli\u00e1n Huertas","id":582790495,"id_str":"582790495","indices":[17,32]},{"screen_name":"chernandezoso","name":"Carlos Hern\u00e1ndez O.","id":66492944,"id_str":"66492944","indices":[33,47]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[48,60]},{"screen_name":"KarenDuque","name":"Karen Tatiana Duque","id":56487859,"id_str":"56487859","indices":[61,72]},{"screen_name":"damayar90","name":"Daniela Amaya","id":2278078214,"id_str":"2278078214","indices":[73,83]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[79,86]},{"text":"carlosholmestrujillo","indices":[112,133]},{"text":"mindefensa","indices":[134,145]},{"text":"farc","indices":[147,152]},{"text":"alvarogomez","indices":[154,166]},{"text":"carloslozada","indices":[167,180]},{"text":"polo","indices":[181,186]},{"text":"moir","indices":[187,192]},{"text":"robledo","indices":[193,201]},{"text":"corteconstitucional","indices":[202,222]},{"text":"covid","indices":[224,230]},{"text":"reportecovid","indices":[231,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1314020724529680390,"id_str":"1314020724529680390","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxW4xEX0AY9jiC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxW4xEX0AY9jiC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5yXiAmF2I","display_url":"pic.twitter.com\/P5yXiAmF2I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314020760730693632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"163":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julianhuertast","name":"Juli\u00e1n Huertas","id":582790495,"id_str":"582790495","indices":[91,106]},{"screen_name":"chernandezoso","name":"Carlos Hern\u00e1ndez O.","id":66492944,"id_str":"66492944","indices":[109,123]},{"screen_name":"juaneslewin","name":"Juan Esteban Lewin","id":12542002,"id_str":"12542002","indices":[153,165]},{"screen_name":"KarenDuque","name":"Karen Tatiana Duque","id":56487859,"id_str":"56487859","indices":[166,177]},{"screen_name":"damayar90","name":"Daniela Amaya","id":2278078214,"id_str":"2278078214","indices":[180,190]}],"urls":[],"media":[{"id":1314012720405114881,"id_str":"1314012720405114881","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjxPm3YXcAEzFt2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EjxPm3YXcAEzFt2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GIfJgn9Y8D","display_url":"pic.twitter.com\/GIfJgn9Y8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314012727191449601\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":250,"h":190,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":250,"h":190,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/tribunal-dice-mindefensa-no-pidio-perdon-como-debido-78694","display_url":"lasillavacia.com\/tribunal-dice-\u2026","indices":[94,117]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mindefensa","name":"Mindefensa","id":131596061,"id_str":"131596061","indices":[17,28]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[29,45]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mindefensa","name":"Mindefensa","id":131596061,"id_str":"131596061","indices":[25,36]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[37,53]}],"urls":[],"media":[{"id":1314009487725023233,"id_str":"1314009487725023233","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxMqstX0AENIVT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxMqstX0AENIVT.png","url":"https:\/\/t.co\/RlTCPB8hPr","display_url":"pic.twitter.com\/RlTCPB8hPr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314010904770555904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":570,"h":319,"resize":"fit"},"large":{"w":570,"h":319,"resize":"fit"},"medium":{"w":570,"h":319,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"167":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[107,122]},{"screen_name":"JuanKarloslos","name":"Juan Carlos Losada \u0950","id":530826233,"id_str":"530826233","indices":[124,138]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[156,172]}],"urls":[],"media":[{"id":1314005096221597698,"id_str":"1314005096221597698","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxIrFFXYAIY3qU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxIrFFXYAIY3qU.png","url":"https:\/\/t.co\/9da0PA59Iy","display_url":"pic.twitter.com\/9da0PA59Iy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1314005311997595649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":584,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":584,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":584,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[67,83]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[118,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/tribunal-dice-mindefensa-no-pidio-perdon-como-debido-78694","display_url":"lasillavacia.com\/tribunal-dice-\u2026","indices":[233,256]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[26,42]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[87,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaWLdXzvEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1313999632532475904","display_url":"twitter.com\/lasillavacia\/s\u2026","indices":[225,248]}]},"170":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[99,115]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[150,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TyHvHgaOGs","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/tribunal-dice-mindefensa-no-pidio-perdon-como-debido-78694","display_url":"lasillavacia.com\/tribunal-dice-\u2026","indices":[256,279]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[91,107]}],"urls":[],"media":[{"id":1313998160558272512,"id_str":"1313998160558272512","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxCXXuXsAAnNZy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjxCXXuXsAAnNZy.png","url":"https:\/\/t.co\/F3DcgRMm6v","display_url":"pic.twitter.com\/F3DcgRMm6v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1313998189146656768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":611,"h":323,"resize":"fit"},"medium":{"w":611,"h":323,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":611,"h":323,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YaLadleR7w","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/exigimos-la-renuncia-de-carlosholmestru-mindefensa-nosest%C3%A1nmasacrando-y-usted-no-hace-nada-renuncieholmes-pgn-col-moci%C3%B3ndecensura-ministrodelainfamia?recruiter=896626368&utm_source=share_petition&utm_medium=twitter&utm_campaign=psf_combo_share_initial&utm_term=bb68ba76925f485d9ef95c5481c4d9e1&recruited_by_id=c4214330-aa2b-11e8-b737-2b620aa4a92a&use_react=false","display_url":"change.org\/p\/exigimos-la-\u2026","indices":[155,178]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"Moci\u00f3nHolmesLSV","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PizarroMariaJo","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Pizarro Rodr\u00edguez","id":1362851972,"id_str":"1362851972","indices":[34,49]}],"urls":[],"media":[{"id":1313994610021105667,"id_str":"1313994610021105667","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejw_Is8WAAMdumS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejw_Is8WAAMdumS.png","url":"https:\/\/t.co\/fbnwntzRlA","display_url":"pic.twitter.com\/fbnwntzRlA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1313994671987843072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":614,"h":359,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":359,"resize":"fit"},"small":{"w":614,"h":359,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}}}