{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos","18":"ldpsincomplejos","19":"ldpsincomplejos","20":"ldpsincomplejos","21":"ldpsincomplejos","22":"ldpsincomplejos","23":"ldpsincomplejos","24":"ldpsincomplejos","25":"ldpsincomplejos","26":"ldpsincomplejos","27":"ldpsincomplejos","28":"ldpsincomplejos","29":"ldpsincomplejos","30":"ldpsincomplejos","31":"ldpsincomplejos","32":"ldpsincomplejos","33":"ldpsincomplejos","34":"ldpsincomplejos","35":"ldpsincomplejos","36":"ldpsincomplejos","37":"ldpsincomplejos","38":"ldpsincomplejos","39":"ldpsincomplejos","40":"ldpsincomplejos","41":"ldpsincomplejos","42":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1314282722664361986,"1":1314272859297021952,"2":1314270709431009284,"3":1314270004704145409,"4":1314268250570657799,"5":1314263707128664066,"6":1314261815963115522,"7":1314259813484892165,"8":1314259076747063301,"9":1314258263429591040,"10":1314169189238820866,"11":1314169089716367367,"12":1314168871650295808,"13":1314156654636736512,"14":1314154308565430278,"15":1314153003486793728,"16":1314151836023169024,"17":1314151456379940868,"18":1314150344599896066,"19":1314148555456688131,"20":1314140941838700546,"21":1314139855203561474,"22":1314139389438488576,"23":1314138103423139845,"24":1314137604703518722,"25":1314136523542007808,"26":1314133275787636736,"27":1314129082586722304,"28":1314125925148221440,"29":1314124171841019906,"30":1314119897450983425,"31":1314118895712841729,"32":1314115166766878720,"33":1314111308837650433,"34":1314110520727941121,"35":1314105284055519232,"36":1314102994749849600,"37":1314100095688810496,"38":1314099400491270144,"39":1314097976764248065,"40":1314097625340227590,"41":1314096176376012801,"42":1314080477431631872},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false},"text":{"0":"\u00bfOs acord\u00e1is de cuando Borrell era un hombre de estado? Eso dec\u00edais algunos, al menos. :rose: https:\/\/t.co\/7CzT8cLnjQ","1":"No. Creo que significa Tragar Sapos Jode Mucho https:\/\/t.co\/R5ACbffnz2","2":"Investigan amenazas a Garc\u00eda Castell\u00f3n, el juez que ha pedido imputar a Pablo Iglesias. TODO mi apoyo. https:\/\/t.co\/dUGEqoOMqn v\u00eda @ABCespana","3":"S\u00e9ptima sentencia judicial contra el podemosanchismo en solo dos d\u00edas. \u00bfPero qu\u00e9 narices est\u00e1 pasando?\n\nFelicidades, Hermann. Y un abrazo. https:\/\/t.co\/6OYNa57s0A","4":"Actualizaci\u00f3n n\u00ba 19: En estos momentos hay 4832 aulas en cuarentena, 39 menos que ayer. Aqu\u00ed la distribuci\u00f3n por comunidades. La Rioja y Castilla-La Mancha no actualizan sus datos (que yo sepa) desde hace 14 d\u00edas. https:\/\/t.co\/R1gEcJkP78","5":"Hola, soy Teodoro. Como tengo que inventarme alg\u00fan argumento para no apoyar la moci\u00f3n de censura, digo que Vox es el Podemos de la derecha. As\u00ed que en Madrid, Andaluc\u00eda y Murcia gobierno gracias al Podemos de la derecha, jajajaja #c\u00f3momolo https:\/\/t.co\/WBa5oz4lAi","6":"Sexta resoluci\u00f3n judicial contra el podemosanchismo en dos d\u00edas. https:\/\/t.co\/kCyrPzkyyp","7":"Quinta resoluci\u00f3n judicial contra el podemosanchismo en los \u00faltimos dos d\u00edas. https:\/\/t.co\/xsTszWx8Lt","8":"Estamos a 8 de octubre. \u00bfSe sabe cu\u00e1ndo va a pronunciarse el Tribunal Supremo sobre la catarata de querellas contra el gobierno por los 50.000 muertos que su negligencia ha provocado?","9":"Otro varapalo judicial para el podemosanchismo. Y van cuatro en dos d\u00edas. En este caso, no entro ni salgo en la decisi\u00f3n judicial: supongo que si han decidido eso, ser\u00e1 correcto. Pero repito lo que digo siempre: el domicilio particular es sagrado. Tambi\u00e9n el de Pablo Iglesias. https:\/\/t.co\/t7ppQHn48u","10":"Imaginad la paliza que le tuvo que dar para que Lo Pa\u00eds titule esto. Hoy en cuanto llegue a casa me pongo el debate con una cerveza. https:\/\/t.co\/lotmbaDDAV","11":"Y el bloqueo al gilipollas del d\u00eda es para... https:\/\/t.co\/zIjOfKoEuH","12":"\u00bfMarchena? Puff, la hemos cagado. https:\/\/t.co\/yzaHzupQ7T","13":"1) LA APERTURA DE COLEGIOS EN ALEMANIA #coronavirusarv \nNoticia de hoy: \"Alemania registra la mayor cifra de casos de coronavirus en un d\u00eda desde abril\" https:\/\/t.co\/ddC5eYIFAp","14":"@ldpsincomplejos @Tommy_shby @libertaddigital Efectivamente Luis :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/mpOHPFGSy0","15":"Es la primera vez en nuestra historia democr\u00e1tica en que el gobierno al completo, con muy pocas excepciones, est\u00e1 formado por dimitibles.","16":"9 DE SEPTIEMBRE DE 2020\n\nCasi 32.000 mujeres recurrieron a Fundaci\u00f3n Redmadre en 2019, un 19% m\u00e1s que el a\u00f1o anterior.\n32.000 beb\u00e9s que tendr\u00e1n una oportunidad de vivir y cumplir sus sue\u00f1os. \n \n@fundacion_redmadre\n#S\u00edALaVida\nhttps:\/\/t.co\/6kr4aAg6tG","17":"Ven, canta, sue\u00f1a cantado, \nvive so\u00f1ando el nuevo sol \nen que los hombres \nvolver\u00e1n a ser hermanos. https:\/\/t.co\/sTviaRHq42","18":"\u00bf\u00bf\u00bfY como lo calcular\u00e1n las mujeres que nos juran que la columna estaba a 1 metro cuando realmente eran 0 cms...??? :rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/kFDmvKnpnk","19":"@ldpsincomplejos @miguelpr83 @libertaddigital Papel\u00f3n tambi\u00e9n de @ignacioaguado que se negaba acudir a los Tribunales.\n\nSe debe marchar con Illa a sus respectivas casas.","20":"No. La Comunidad de Madrid ha confinado distritos y barrios con autorizaci\u00f3n judicial. Pero lo que no puedes es limitar derechos fundamentales con una mera orden ministerial por tus santas narices, sin justificar adecuadamente la necesidad de esa limitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/4BrKa4walp","21":"Vaya, parece que la Justicia no siempre falla:\n\nEl TSJM tumba las restricciones en Madrid por la covid impuestas por el Gobierno al \"afectar derechos fundamentales\", por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/c28sJpqVQB a trav\u00e9s de @libertaddigital","22":"Subida de contagios en abuelos desde que se abrieron las escuelas. \n\n- Las escuelas no se pueden abrir con la incidencia que tenemos. NO HAY OTRA.\n- Las escuelas espa\u00f1olas no son especiales. No tienen un escudo de protecci\u00f3n al estilo Harry Potter.\n \nhttps:\/\/t.co\/ezQZoHOS7B","23":"Viendo algunas respuestas, est\u00e1 claro que mi tuit est\u00e1 mal redactado. No me interesa la distribuci\u00f3n de brotes por lugar geogr\u00e1fico, sino por tipo. \u00bfD\u00f3nde puedo encontrar informaci\u00f3n de cu\u00e1ntos brotes en Espa\u00f1a se est\u00e1n produciendo en bares, colegios, hospitales, etc.? https:\/\/t.co\/ApzPXlc2e4","24":"@ldpsincomplejos No es solo falta de #Transparencia sino que se llega a prohibir que se transmitan datos incluso aunque los solicite un ayuntamiento respecto de centros de su municipio.\nLa #Ocultaci\u00f3n y #Manipulaci\u00f3n de la informaci\u00f3n cada vez son mayores.\nhttps:\/\/t.co\/PmZI8bwPZb","25":"L\u00e9anse el art\u00edculo completo. Es impresionante. Cuando su colega finland\u00e9s le dijo al Fernando Sim\u00f3n sueco que cerrar colegios reducir\u00eda en un 10% la tasa de infecci\u00f3n entre ancianos, el sueco respondi\u00f3 con un email: \"\u00bfY por un 10% merece la pena?\" :frowning_face_selector: https:\/\/t.co\/8TQnWSiIgL","26":"El fracaso del experimento sueco:\n- tasa de muertes solo ligeramente menor que la de USA\n- cient\u00edficos perseguidos por cuestionar la estrategia de inmunidad de grupo\n- los casos se triplican en Estocolmo en los \u00faltimos 15 d\u00edas\nhttps:\/\/t.co\/AFz9zVPewz","27":"Los ministerios de Sanidad de UK, de Francia, de Holanda\u2026publican informaci\u00f3n semanal o incluso diaria del n\u00ba de brotes activos, el lugar donde se han producido\u2026 \u00bfD\u00f3nde puedo encontrar informaci\u00f3n similar proporcionada por el Ministerio de Sanidad espa\u00f1ol?","28":"No siento ning\u00fan odio: m\u00e1s bien desprecio. Y un poquito de bochorno, porque yo mismo estuve en un tris de votar Podemos. Y no, yo no soy \"imparcial\" ante casi nada. Ni tampoco Vd. me lo puede exigir. Lo que s\u00ed me puede exigir son dos cosas:\n- coherencia\n- no mentir https:\/\/t.co\/d1jSVpyEqc","29":"\"El brote del colegio mayor se extiende ya por seis universidades de Valencia\"\nhttps:\/\/t.co\/LcJUIWgbsm","30":"\"Una nueva oleada de pateras acerca a la costa de Murcia a 270 argelinos\" https:\/\/t.co\/jJ1vLrF28J a trav\u00e9s de @laverdad_es","31":"Busque en mi TL. He respondido 200 veces a esa pregunta https:\/\/t.co\/7EmhBS6byG","32":"\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda haberlo previsto? No se pod\u00eda saber https:\/\/t.co\/p0PbzODJfM","33":"@ldpsincomplejos El \u00fanico sitio seguro del mundo son las aulas espa\u00f1olas. Una enorme ola de orgullo para celebrar que somos differents. Y que ni sindicatos ni medios de comunicaci\u00f3n, a excepci\u00f3n de usted, denuncian esta situaci\u00f3n dantesca. @aepediatria @elprogramadear @EspejoPublico","34":"\u25baAbsorbieron el 15M\n\u25baLiquidaron los c\u00edrculos\n\u25baSacaron cargos electos\n\u25baPillaron coche y escolta oficiales\n\u25baPasaron a enchufar parientes\n\u25baLograron comprar casa de lujo\n\u25baAcabaron escud\u00e1ndose en aforamientos\n\nDel \"Poco pan para tanto chorizo\" al \"Todav\u00eda cabe un chorizo m\u00e1s\"","35":"Los brotes en los centros educativos (colegios\/universidades) representan el 38% de los nuevos brotes en Reino Unido, frente al 4% que se producen en bares y restaurantes. https:\/\/t.co\/DBqzrFLxkH","36":"Jud\u00edos ortodoxos se manifiestan y queman mascarillas en Nueva York, en protesta por el cierre de colegios y la prohibici\u00f3n de actos religiosos multitudinarios por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/UGLdLkK5XJ","37":"Italia ampl\u00eda la lista de pa\u00edses a cuyos viajeros se exigir\u00e1 test obligatorio de coronavirus: se a\u00f1aden Reino Unido, B\u00e9lgica, Holanda y Rep\u00fablica Checa.\nhttps:\/\/t.co\/scWuANrO79","38":"@SpainOutsider @miguelpr83 @ldpsincomplejos @AntonioRNaranjo @alfredourdaci @Alvaro_Zancajo @mariaduran1987 @MariaMonteroTFE @okdiario @MuyLiberal Habr\u00e1 suplicatorio porque es imposible que el Supremo rechace la exposici\u00f3n razonada de un juez como Garc\u00eda-Castell\u00f3n. En la votaci\u00f3n ser\u00e1 divertido ver a Podemos defender a su l\u00edder amparado en un \u201cprivilegio feudal\u201d como la casta pol\u00edtica a la que denunciaba.","39":"El futuro absurdo (progre) es uno u otro, pero no los dos. https:\/\/t.co\/WicFuacm6S","40":"No ganamos para imputaciones, \u00faltimamente. https:\/\/t.co\/xHhzkVMoRA","41":"Era cuesti\u00f3n de (poco) tiempo: los contagios entre ni\u00f1os y j\u00f3venes terminan propag\u00e1ndose a los mayores (v\u00eda @SomosLosGarcia).\n\"La mayor\u00eda de estos contagios se producen en el entorno familiar y coinciden con el regreso de los menores a las aulas\"\nhttps:\/\/t.co\/viIOzMOjwx https:\/\/t.co\/SG8olQBE5F","42":"1) ISRAEL: \u00bfQU\u00c9 FUE LO QUE FALL\u00d3?\nMuy interesante hilo sobre por qu\u00e9 se desboc\u00f3 la segunda ola de la pandemia en Israel (v\u00eda @IsabelVillalon1). L\u00e9anlo. Resumen r\u00e1pido: el detonante fue la apertura de colegios. Publico traducci\u00f3n resumida en este hilo.\nhttps:\/\/t.co\/66PQbzZTN3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 19:13:13","1":"2020-10-08 18:34:02","2":"2020-10-08 18:25:29","3":"2020-10-08 18:22:41","4":"2020-10-08 18:15:43","5":"2020-10-08 17:57:40","6":"2020-10-08 17:50:09","7":"2020-10-08 17:42:11","8":"2020-10-08 17:39:16","9":"2020-10-08 17:36:02","10":"2020-10-08 11:42:05","11":"2020-10-08 11:41:41","12":"2020-10-08 11:40:49","13":"2020-10-08 10:52:16","14":"2020-10-08 10:42:57","15":"2020-10-08 10:37:46","16":"2020-10-08 10:33:08","17":"2020-10-08 10:31:37","18":"2020-10-08 10:27:12","19":"2020-10-08 10:20:05","20":"2020-10-08 09:49:50","21":"2020-10-08 09:45:31","22":"2020-10-08 09:43:40","23":"2020-10-08 09:38:34","24":"2020-10-08 09:36:35","25":"2020-10-08 09:32:17","26":"2020-10-08 09:19:23","27":"2020-10-08 09:02:43","28":"2020-10-08 08:50:10","29":"2020-10-08 08:43:12","30":"2020-10-08 08:26:13","31":"2020-10-08 08:22:14","32":"2020-10-08 08:07:25","33":"2020-10-08 07:52:05","34":"2020-10-08 07:48:57","35":"2020-10-08 07:28:09","36":"2020-10-08 07:19:03","37":"2020-10-08 07:07:32","38":"2020-10-08 07:04:46","39":"2020-10-08 06:59:07","40":"2020-10-08 06:57:43","41":"2020-10-08 06:51:57","42":"2020-10-08 05:49:34"},"retweet_count":{"0":193,"1":837,"2":792,"3":214,"4":36,"5":1547,"6":47,"7":89,"8":951,"9":68,"10":106,"11":17,"12":261,"13":31,"14":19,"15":1977,"16":74,"17":223,"18":124,"19":72,"20":165,"21":172,"22":50,"23":10,"24":16,"25":36,"26":49,"27":471,"28":43,"29":36,"30":71,"31":10,"32":28,"33":16,"34":1185,"35":65,"36":13,"37":36,"38":33,"39":51,"40":29,"41":39,"42":64},"favorite_count":{"0":0,"1":3120,"2":0,"3":627,"4":46,"5":4019,"6":115,"7":185,"8":2384,"9":221,"10":0,"11":77,"12":776,"13":47,"14":0,"15":6278,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":378,"21":455,"22":0,"23":32,"24":0,"25":61,"26":77,"27":1060,"28":187,"29":51,"30":63,"31":32,"32":63,"33":0,"34":2350,"35":88,"36":37,"37":64,"38":0,"39":0,"40":64,"41":43,"42":98},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","18":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","19":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","20":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","21":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","22":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","23":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","24":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","25":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","26":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","27":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","28":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","29":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","30":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","31":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","32":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","33":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","34":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","35":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","36":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","37":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","38":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","39":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","40":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","41":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","42":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7CzT8cLnjQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Antonio_Tajani\/status\/1313806456567795715","display_url":"twitter.com\/Antonio_Tajani\u2026","indices":[107,130]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R5ACbffnz2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1314225897084510208","display_url":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026","indices":[47,70]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OYNa57s0A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1314226130480758785","display_url":"twitter.com\/hermanntertsch\u2026","indices":[139,162]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314268203447660544,"id_str":"1314268203447660544","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej03974WsAA5e9a.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej03974WsAA5e9a.png","url":"https:\/\/t.co\/R1gEcJkP78","display_url":"pic.twitter.com\/R1gEcJkP78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314268250570657799\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":635,"h":359,"resize":"fit"},"large":{"w":635,"h":359,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":635,"h":359,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"c\u00f3momolo","indices":[230,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WBa5oz4lAi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspejoPublico\/status\/1314123685075267584","display_url":"twitter.com\/EspejoPublico\/\u2026","indices":[240,263]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCyrPzkyyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Arquitectico\/status\/1314254902013685760","display_url":"twitter.com\/Arquitectico\/s\u2026","indices":[65,88]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xsTszWx8Lt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosueMartinB\/status\/1314211936532217856","display_url":"twitter.com\/JosueMartinB\/s\u2026","indices":[78,101]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t7ppQHn48u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1314174305891213312","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[278,301]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antiintermedio","name":"El Antiintermedio","id":2345903802,"id_str":"2345903802","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIjOfKoEuH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Galleti89484938\/status\/1314168728561610752","display_url":"twitter.com\/Galleti8948493\u2026","indices":[46,69]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzaHzupQ7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/miguelpr83\/status\/1314166059440758791","display_url":"twitter.com\/miguelpr83\/sta\u2026","indices":[34,57]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"coronavirusarv","indices":[39,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ddC5eYIFAp","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/vida-sana\/2020\/10\/08\/alemania-registra-la-mayor-cifra-de-casos-de-coronavirus-en-un-dia-desde-abril\/","display_url":"elindependiente.com\/vida-sana\/2020\u2026","indices":[153,176]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[16,32]},{"screen_name":"Tommy_shby","name":"V.E.R.D.E. #NoNosCallar\u00e1n","id":1214457659971293185,"id_str":"1214457659971293185","indices":[33,44]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[45,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mpOHPFGSy0","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-08\/consecuencias-inmediatas-fallo-tjsm-tumba-restricciones-madrid-covid-6667770\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[83,106]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxPontevedra","name":"VOX Pontevedra","id":1100692705301225472,"id_str":"1100692705301225472","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EugeniodOrs_","name":"Eugenio d'Ors","id":1057992745,"id_str":"1057992745","indices":[3,16]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeterofRooms","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Peter of Rooms \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144594457,"id_str":"144594457","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JMurilloDoll","name":"Jaime Murillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2492568049,"id_str":"2492568049","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[35,46]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[47,63]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[83,97]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BrKa4walp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/adjhhgself\/status\/1314139604065361920","display_url":"twitter.com\/adjhhgself\/sta\u2026","indices":[259,282]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[170,181]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[218,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c28sJpqVQB","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-10-08\/tsjm-ratifica-restricciones-madrid-covid-gobierno-6667745\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[182,205]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cokacolo_","name":"Escuelas y COVID","id":2808931907,"id_str":"2808931907","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApzPXlc2e4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314129082586722304","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[270,293]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Transparencia","indices":[55,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloSainz17","name":"Pablo Sainz P\u00e9rez","id":1107644552930836482,"id_str":"1107644552930836482","indices":[3,16]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[18,34]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8TQnWSiIgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314133275787636736","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[251,274]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFz9zVPewz","expanded_url":"https:\/\/www.sciencemag.org\/news\/2020\/10\/it-s-been-so-so-surreal-critics-sweden-s-lax-pandemic-policies-face-fierce-backlash","display_url":"sciencemag.org\/news\/2020\/10\/i\u2026","indices":[227,250]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1jSVpyEqc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brauliooo11\/status\/1314125105493049344","display_url":"twitter.com\/brauliooo11\/st\u2026","indices":[266,289]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LcJUIWgbsm","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/brote-colegio-mayor-20201007184847-nt.html","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/brot\u2026","indices":[79,102]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laverdad_es","name":"laverdad_es","id":44898619,"id_str":"44898619","indices":[110,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJ1vLrF28J","expanded_url":"https:\/\/www.laverdad.es\/murcia\/nueva-oleada-pateras-20201008003850-ntvo.html","display_url":"laverdad.es\/murcia\/nueva-o\u2026","indices":[74,97]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7EmhBS6byG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SrRocanrol\/status\/1314117172470349824","display_url":"twitter.com\/SrRocanrol\/sta\u2026","indices":[56,79]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0PbzODJfM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RubenValladare6\/status\/1314114700200816641","display_url":"twitter.com\/RubenValladare\u2026","indices":[50,73]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cvpvard","name":"...","id":2388706491,"id_str":"2388706491","indices":[3,11]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[13,29]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314105081139286017,"id_str":"1314105081139286017","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejyjm97X0AEaF7q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejyjm97X0AEaF7q.png","url":"https:\/\/t.co\/DBqzrFLxkH","display_url":"pic.twitter.com\/DBqzrFLxkH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314105284055519232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":680,"h":663,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":663,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":663,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UGLdLkK5XJ","expanded_url":"https:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-8813417\/About-80-Orthodox-Jews-protest-Cuomos-restrictions-areas-COVID-surges.html","display_url":"dailymail.co.uk\/news\/article-8\u2026","indices":[176,199]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/scWuANrO79","expanded_url":"https:\/\/www.reuters.com\/article\/us-health-coronavirus-italy-idUSKBN26S38V","display_url":"reuters.com\/article\/us-hea\u2026","indices":[153,176]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"a_degrado","name":"Agust\u00edn de Grado","id":879011415922704389,"id_str":"879011415922704389","indices":[3,13]},{"screen_name":"SpainOutsider","name":"Cecilia H. C.","id":1238940249214124040,"id_str":"1238940249214124040","indices":[15,29]},{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[30,41]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[42,58]},{"screen_name":"AntonioRNaranjo","name":"Antonio Naranjo","id":80251375,"id_str":"80251375","indices":[59,75]},{"screen_name":"alfredourdaci","name":"alfredo urdaci","id":59420448,"id_str":"59420448","indices":[76,90]},{"screen_name":"Alvaro_Zancajo","name":"Alvaro Zancajo","id":273370442,"id_str":"273370442","indices":[91,106]},{"screen_name":"mariaduran1987","name":"Mar\u00eda Dur\u00e1n","id":1098327286917591040,"id_str":"1098327286917591040","indices":[107,122]},{"screen_name":"MariaMonteroTFE","name":"Maria Montero","id":550116886,"id_str":"550116886","indices":[123,139]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gotthia","name":"Gothia","id":1481781991,"id_str":"1481781991","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1314097407483879425,"id_str":"1314097407483879425","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjycoTVWoAE5RJd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjycoTVWoAE5RJd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WicFuacm6S","display_url":"pic.twitter.com\/WicFuacm6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Gotthia\/status\/1314097423262920707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":591,"h":972,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":972,"resize":"fit"},"small":{"w":413,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1314097423262920707,"source_status_id_str":"1314097423262920707","source_user_id":1481781991,"source_user_id_str":"1481781991"}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHhzkVMoRA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eduardovirgala\/status\/1313812384214134789","display_url":"twitter.com\/eduardovirgala\u2026","indices":[43,66]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosLosGarcia","name":"Maria Isabel Garc\u00eda","id":830659003,"id_str":"830659003","indices":[108,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/viIOzMOjwx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1313966084396134402","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1314095909190471680,"id_str":"1314095909190471680","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjybRFwXkAAUr7Q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjybRFwXkAAUr7Q.png","url":"https:\/\/t.co\/SG8olQBE5F","display_url":"pic.twitter.com\/SG8olQBE5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1314096176376012801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":598,"h":227,"resize":"fit"},"small":{"w":598,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":598,"h":227,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IsabelVillalon1","name":"Isabel Villalon","id":1093805677045268480,"id_str":"1093805677045268480","indices":[125,141]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/66PQbzZTN3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/segal_eran\/status\/1313831721981415428","display_url":"twitter.com\/segal_eran\/sta\u2026","indices":[252,275]}]}}}