{"screen_name":{"0":"LRsecreta","1":"LRsecreta","2":"LRsecreta","3":"LRsecreta","4":"LRsecreta","5":"LRsecreta","6":"LRsecreta"},"tweet_id":{"0":1314307019071987722,"1":1314266411548790786,"2":1314247292849983491,"3":1314209580050571267,"4":1314157518478864385,"5":1314117043097083904,"6":1314101974476808192},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Pedro S\u00e1nchez decretar\u00e1 el estado de alarma en Madrid :Spain: tras el varapalo judicial.\n\nEl Gobierno se prepara para reunir ma\u00f1ana el Consejo de Ministros de manera extraordinaria :no_entry:","1":"El Gobierno :Spain: descarta reabrir Madrid y propondr\u00e1 a Ayuso un plan B de cierre.\n\ufffc\nSanidad dispone de varios mecanismos para mantener el semiconfinamiento pero debe ser la Comunidad de Madrid quien tome la decisi\u00f3n.\n\n:backhand_index_pointing_right: Contin\u00faa el partido de tenis :no_entry:","2":"Un c\u00edrculo vicioso. En eso estamos. :no_entry:","3":"Pedro S\u00e1nchez :Spain: no descarta el estado de alarma y asegura que decidir\u00e1 tras la reuni\u00f3n con Madrid\n\nEl ministro de Sanidad convoca a la Comunidad y avisa de que adoptar\u00e1 \"las decisiones que mejor protejan la salud\"\n\n:backhand_index_pointing_right: \u00a1Abran juego se\u00f1ores! :no_entry:","4":"El TSJM tumba el cierre de Madrid  ordenado por el ministro de Sanidad :Spain: Salvador Illa :no_entry:","5":"Los m\u00e9dicos convocan una huelga general en toda Espa\u00f1a :Spain: \n\ufffc\nEl Comit\u00e9 Ejecutivo de la Confederaci\u00f3n Estatal de Sindicatos M\u00e9dicos (CESM) ha aprobado la convocatoria de una huelga general de m\u00e9dicos en toda Espa\u00f1a para el d\u00eda 27 de octubre :no_entry:","6":"#BuenosD\u00edas\n\nNobel de Qu\u00edmica a dos cient\u00edficas por reescribir el c\u00f3digo de la vida.  \n\nLas premiadas Emmanuelle Charpientier y Jennifer Doudna descubrieron una de las herramientas \"m\u00e1s afiladas de la tecnolog\u00eda gen\u00e9tica\": las tijeras gen\u00e9ticas CRISPR-Cas9.\n\n:backhand_index_pointing_right: Falta gente as\u00ed :no_entry:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 20:49:46","1":"2020-10-08 18:08:25","2":"2020-10-08 16:52:26","3":"2020-10-08 14:22:35","4":"2020-10-08 10:55:42","5":"2020-10-08 08:14:52","6":"2020-10-08 07:15:00"},"retweet_count":{"0":229,"1":109,"2":72,"3":174,"4":178,"5":242,"6":48},"favorite_count":{"0":733,"1":465,"2":478,"3":704,"4":918,"5":620,"6":247},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","1":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","2":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","3":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","4":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","5":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi","6":"https:\/\/t.co\/ShlaYKeoLi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"BuenosD\u00edas","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}