{"screen_name":{"0":"malditobulo","1":"malditobulo","2":"malditobulo","3":"malditobulo","4":"malditobulo","5":"malditobulo","6":"malditobulo","7":"malditobulo","8":"malditobulo","9":"malditobulo","10":"malditobulo","11":"malditobulo","12":"malditobulo","13":"malditobulo","14":"malditobulo","15":"malditobulo","16":"malditobulo","17":"malditobulo","18":"malditobulo","19":"malditobulo","20":"malditobulo","21":"malditobulo","22":"malditobulo","23":"malditobulo","24":"malditobulo","25":"malditobulo"},"tweet_id":{"0":1314284455213912067,"1":1314264047420923904,"2":1314242655086358536,"3":1314219754589171712,"4":1314216950474694661,"5":1314216528242335746,"6":1314199336058646530,"7":1314198799821099013,"8":1314198789238845442,"9":1314198773548027906,"10":1314193580123205632,"11":1314163886682263552,"12":1314144213471301636,"13":1314138744174280705,"14":1314138669557657600,"15":1314138644660260866,"16":1314133182854377473,"17":1314116796186873856,"18":1314116212302008320,"19":1314105250429665280,"20":1314092802867953664,"21":1314092467478822913,"22":1314085222657425413,"23":1314077451392253952,"24":1314077143945617409,"25":1314076811433840640},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false},"text":{"0":":white_heavy_check_mark: S\u00ed, miprestacion2020@sepe.es es una direcci\u00f3n habilitada por el SEPE para enviar incidencias con las prestaciones por los ERTE :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/61S5U9fADy","1":"Te necesitamos m\u00e1s que nunca para luchar contra la pandemia de bulos sobre el #coronavirus :cross_mark:\n\n\u00bfC\u00f3mo? Dos formas: \n:flexed_biceps: D\u00f3nanos tu superpoder\n:euro_banknote: Hazte embajador o embajadora\n\nEntra en https:\/\/t.co\/mkIGvciU8X y ay\u00fadanos a ganarle la batalla a la desinformaci\u00f3n","2":":face_with_medical_mask::cross_mark: \u00bfUsar mascarilla causa hipoxia? No hay evidencias de que sea as\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/lQI7ca4aob","3":":warning: VISHING :warning:\n\nQu\u00e9 es y c\u00f3mo evitar caer en este timo: cuidado con las llamadas telef\u00f3nicas en las que se hacen pasar por empresas para pedirte datos personales o bancarios :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/WkeavFqyJd","4":"Desde @maldita_es desmienten estos bulos sobre la visi\u00f3n  https:\/\/t.co\/ijwsbKzyf9","5":":magnifying_glass_tilted_right: Recopilatorio de #bulos y dudas sobre ilusiones \u00f3pticas, la vista y los ojos de @maldita_es :man_detective_2: #D\u00edaMundialdelaVisi\u00f3n https:\/\/t.co\/0XvEF8i25K","6":"\u00a1Hoy es el d\u00eda de la visi\u00f3n, as\u00ed que vamos con un #ConcursoDeBulos tem\u00e1tico:nerd_face:! \u00bfCu\u00e1l de estos tres titulares que nos ha le\u00eddo @cjimenezcruz es una noticia real y NO un @malditobulo?","7":"La importancia de poner en televisi\u00f3n que una imagen es de archivo para que esta no se convierta en una desinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/TUfnletgfE","8":"No, el hombre de la foto no es un \"campesino cubano\" fusilado por orden del Che Guevara que \"se neg\u00f3 a trabajar para el r\u00e9gimen castrista\" https:\/\/t.co\/lipQu206X6 @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","9":"No, Pablo Iglesias no ha denunciado un intento de okupaci\u00f3n en su vivienda de Casavieja (\u00c1vila) https:\/\/t.co\/HkrpDI9FCN)","10":":cross_mark: Bulos y datos sobre los asintom\u00e1ticos y el coronavirus :backhand_index_pointing_down:\n https:\/\/t.co\/wl5czDUJna","11":":cross_mark: Las afirmaciones falsas del v\u00eddeo del m\u00e9dico italiano Roberto Petrella sobre la COVID-19 :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/VY8qt26yGy","12":"Me encanta la \u00fatima publicaci\u00f3n de \"Maldita Ciencia\" @maldita_es, la \"Caja de herramientas de verificaci\u00f3n para que no te la cuelen\", imprescindible en educaci\u00f3n para comprobar fake news, bulos y dem\u00e1s\nhttps:\/\/t.co\/O2x7ETcJvn.","13":"Hoy jueves a partir de las 12h, la directora de https:\/\/t.co\/QZtzCdManb, @cjimenezcruz, participar\u00e1 en el Foro FAPE-Repsol de @fape_fape :speech_balloon::left_speech_bubble_selector: Hablaremos sobre 'Bulos vs. informaci\u00f3n en la crisis del #coronavirus'.\n\nS\u00edguelo en directo aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/VLA2DBRWkk https:\/\/t.co\/K9Sisrq0nx","14":"No, un archivo llamado \"Argentina lo est\u00e1 logrando\" no te hackea tu tel\u00e9fono en 10 segundos: es un mensaje viejo y falso que va cambiando - https:\/\/t.co\/3plRtuHbHk\n\nhttps:\/\/t.co\/ky2ITR8ciA\n\nEnviado desde @updayESP","15":"\u00bfQu\u00e9 sabemos sobre el posible efecto desinfectante de planchar la ropa?https:\/\/t.co\/IJFeFx3DRL @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @MalditaTech @Mhemeroteca","16":":white_heavy_check_mark: S\u00ed, miprestacion2020@sepe.es es una direcci\u00f3n habilitada por el SEPE para enviar incidencias con las prestaciones por los ERTE :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WBFAATKU1d","17":"C\u00f3mo se aprob\u00f3 voto femenino: el PSOE no vot\u00f3 en contra en 1931 https:\/\/t.co\/LCV6XWwExI","18":"\u00bfEst\u00e1 la longitud de los dedos y el tama\u00f1o de los pies, relacionado con el tama\u00f1o del pene?:pinching_hand::face_screaming_in_fear:\n\u00bfVerdad o bulo?\nDesc\u00fabrelo en  \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UqVf9dxow2\n@maldita_es #oijmadrid #tama\u00f1o #MadridEsJuventud #oijinforma https:\/\/t.co\/HsSHeSckmT","19":":face_with_medical_mask::cross_mark: \u00bfUsar mascarilla causa hipoxia? No hay evidencias de que sea as\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Vqu0TgJlTT","20":"En el D\u00eda Mundial de la Visi\u00f3n, bulos sobre ilusiones \u00f3pticas, la vista y los ojos que hemos explicado en Maldita Ciencia |  https:\/\/t.co\/oPXpedacA3 via @maldita_ciencia","21":"No, no han muerto 97 ancianos en una residencia \"madrile\u00f1a\" a causa de la vacuna de la gripe que se les puso \"a principios de septiembre\" https:\/\/t.co\/d7NEnWKMcx","22":"No, Pablo Iglesias no ha denunciado un intento de okupaci\u00f3n en su vivienda de Casavieja (\u00c1vila) https:\/\/t.co\/f8MKLcE8hL)","23":"MAPA: consulta cu\u00e1ntos casos de coronavirus hay en tu municipio - https:\/\/t.co\/yPXFzlXJSf https:\/\/t.co\/ieFBy3gS5a, see more https:\/\/t.co\/WYKe9zV1LQ","24":"No, Pablo Iglesias no ha denunciado un intento de okupaci\u00f3n en su vivienda de Casavieja (\u00c1vila)\nhttps:\/\/t.co\/SwhYPAL9vg @maldita_es @MalditoDato @malditobulo @Mhemeroteca @maldita_ciencia @MalditaTech","25":":warning: VISHING :warning:\n\nQu\u00e9 es y c\u00f3mo evitar caer en este timo: cuidado con las llamadas telef\u00f3nicas en las que se hacen pasar por empresas para pedirte datos personales o bancarios :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ZSVgxANlNo"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 19:20:07","1":"2020-10-08 17:59:01","2":"2020-10-08 16:34:01","3":"2020-10-08 15:03:01","4":"2020-10-08 14:51:52","5":"2020-10-08 14:50:11","6":"2020-10-08 13:41:53","7":"2020-10-08 13:39:45","8":"2020-10-08 13:39:42","9":"2020-10-08 13:39:38","10":"2020-10-08 13:19:00","11":"2020-10-08 11:21:01","12":"2020-10-08 10:02:50","13":"2020-10-08 09:41:06","14":"2020-10-08 09:40:48","15":"2020-10-08 09:40:43","16":"2020-10-08 09:19:00","17":"2020-10-08 08:13:53","18":"2020-10-08 08:11:34","19":"2020-10-08 07:28:01","20":"2020-10-08 06:38:33","21":"2020-10-08 06:37:13","22":"2020-10-08 06:08:26","23":"2020-10-08 05:37:33","24":"2020-10-08 05:36:20","25":"2020-10-08 05:35:00"},"retweet_count":{"0":9,"1":3,"2":5,"3":12,"4":5,"5":3,"6":4,"7":4,"8":9,"9":12,"10":5,"11":9,"12":3,"13":4,"14":6,"15":3,"16":6,"17":15,"18":3,"19":13,"20":1,"21":12,"22":19,"23":9,"24":25,"25":8},"favorite_count":{"0":11,"1":2,"2":10,"3":7,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":4,"11":8,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":8,"17":0,"18":0,"19":18,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":6},"user_location":{"0":"bulo@maldita.es","1":"bulo@maldita.es","2":"bulo@maldita.es","3":"bulo@maldita.es","4":"bulo@maldita.es","5":"bulo@maldita.es","6":"bulo@maldita.es","7":"bulo@maldita.es","8":"bulo@maldita.es","9":"bulo@maldita.es","10":"bulo@maldita.es","11":"bulo@maldita.es","12":"bulo@maldita.es","13":"bulo@maldita.es","14":"bulo@maldita.es","15":"bulo@maldita.es","16":"bulo@maldita.es","17":"bulo@maldita.es","18":"bulo@maldita.es","19":"bulo@maldita.es","20":"bulo@maldita.es","21":"bulo@maldita.es","22":"bulo@maldita.es","23":"bulo@maldita.es","24":"bulo@maldita.es","25":"bulo@maldita.es"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","1":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","2":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","3":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","4":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","5":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","6":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","7":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","8":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","9":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","10":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","11":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","12":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","13":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","14":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","15":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","16":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","17":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","18":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","19":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","20":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","21":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","22":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","23":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","24":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ","25":"https:\/\/t.co\/pLpQFrFfjZ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61S5U9fADy","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lrgPlK","display_url":"buff.ly\/3lrgPlK","indices":[131,154]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[78,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkIGvciU8X","expanded_url":"http:\/\/comunidad.maldita.es","display_url":"comunidad.maldita.es","indices":[179,202]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQI7ca4aob","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SDBqH2","display_url":"buff.ly\/2SDBqH2","indices":[70,93]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WkeavFqyJd","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2SEJp6O","display_url":"buff.ly\/2SEJp6O","indices":[173,196]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdRFisOp","name":"AdR F\u00edsica y \u00d3ptica","id":132479875,"id_str":"132479875","indices":[3,12]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ijwsbKzyf9","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/08\/en-el-dia-mundial-de-la-vision-bulos-sobre-ilusiones-opticas-la-vista-y-los-ojos-que-hemos-explicado-en-maldita-ciencia\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[72,95]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"bulos","indices":[40,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PantallasAmigas","name":"PantallasAmigas","id":26367002,"id_str":"26367002","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[103,114]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"ConcursoDeBulos","indices":[69,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juliaenlaonda","name":"Julia en la Onda","id":368234207,"id_str":"368234207","indices":[3,17]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"itosarceconde","name":"@itosarceconde","id":261863238,"id_str":"261863238","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"itosarceconde","name":"@itosarceconde","id":261863238,"id_str":"261863238","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HkrpDI9FCN","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/07\/pablo-iglesias-denunciado-okupacion-vivienda-avila\/#?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=No,%20Pablo%20Iglesias%20no%20ha%20denunciado%20un%20intento%20de%20okupaci%C3%B3n%20en%20su%20vivienda%20de%20Casavieja%20(%C3%81vila","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[115,138]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wl5czDUJna","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3luLrml","display_url":"buff.ly\/3luLrml","indices":[60,83]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VY8qt26yGy","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/30IgmDN","display_url":"buff.ly\/30IgmDN","indices":[93,116]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PilarEtxebarria","name":"Pilar Etxebarria","id":775950529394454528,"id_str":"775950529394454528","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[74,85]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[3,14]},{"screen_name":"cjimenezcruz","name":"Clara Jim\u00e9nez Cruz","id":219344285,"id_str":"219344285","indices":[89,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QZtzCdManb","expanded_url":"http:\/\/Maldita.es","display_url":"Maldita.es","indices":[64,87]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NICOLASRAMOSAL7","name":"OSO AMOROSO","id":943996260926836736,"id_str":"943996260926836736","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]},{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[116,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IJFeFx3DRL","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditaciencia\/2020\/10\/08\/que-sabemos-sobre-el-efecto-desinfectante-de-planchar-la-ropa\/","display_url":"maldita.es\/malditaciencia\u2026","indices":[92,115]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WBFAATKU1d","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3ddatmT","display_url":"buff.ly\/3ddatmT","indices":[131,154]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lexexalex","name":"Alex Cora","id":828305943960104960,"id_str":"828305943960104960","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCV6XWwExI","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/maldita-te-explica\/2020\/02\/20\/como-se-aprobo-voto-femenino-el-psoe-no-voto-en-contra-en-1931\/?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=C%C3%B3mo%20se%20aprob%C3%B3%20voto%20femenino:%20el%20PSOE%20no%20vot%C3%B3%20en%20contra%20en%201931","display_url":"maldita.es\/maldita-te-exp\u2026","indices":[79,102]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MadridJuventud","name":"Madrid Juventud","id":1021731006,"id_str":"1021731006","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vqu0TgJlTT","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/30KEdCz","display_url":"buff.ly\/30KEdCz","indices":[70,93]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jalvamore","name":"Juan \u00c1lvarez Moreno","id":628894863,"id_str":"628894863","indices":[3,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"411emilio","name":"emilio lindosa lucas","id":2679109831,"id_str":"2679109831","indices":[3,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"13yXIII","name":"\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8=\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","id":1514714948,"id_str":"1514714948","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f8MKLcE8hL","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditobulo\/2020\/10\/07\/pablo-iglesias-denunciado-okupacion-vivienda-avila\/?utm_source=twitter&utm_medium=compartido&utm_campaign=No,%20Pablo%20Iglesias%20no%20ha%20denunciado%20un%20intento%20de%20okupaci%C3%B3n%20en%20su%20vivienda%20de%20Casavieja%20(%C3%81vila","display_url":"maldita.es\/malditobulo\/20\u2026","indices":[109,132]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"delonxe","name":"DLnX","id":1096085947,"id_str":"1096085947","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPXFzlXJSf","expanded_url":"http:\/\/Maldita.es","display_url":"Maldita.es","indices":[79,102]},{"url":"https:\/\/t.co\/ieFBy3gS5a","expanded_url":"https:\/\/maldita.es\/malditodato\/2020\/10\/07\/mapa-casos-coronavirus-municipios\/","display_url":"maldita.es\/malditodato\/20\u2026","indices":[103,126]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezgajulio","name":"Julio Martinez","id":526864173,"id_str":"526864173","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZSVgxANlNo","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3ixVp4s","display_url":"buff.ly\/3ixVp4s","indices":[173,196]}]}}}