{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1314233324420857856,"1":1314228224432500736,"2":1314228209949511680,"3":1314223543597621254,"4":1314220990520532992,"5":1314220968152363009},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true},"text":{"0":"#BarcelonaPodcast | GRANDES EPOPEYAS DE LA HUMANIDAD :page_with_curl::person_rowing_boat: \n\n\u00a1Prefacio ya disponible! Estreno mundial 13\/10. Suscr\u00edbase ac\u00e1 para no perderse nada. :headphone::backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/DMV9IK3Moz @TERMOpodcast https:\/\/t.co\/sPG0kpODGT","1":":face_without_mouth: Que aclaraci\u00f3n tan serena. Delicioso uso de comillas. #AsiNoHayBarcelonaQueAguante https:\/\/t.co\/ZZWMjmozmt","2":"#As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante JAJAJAJAJAJAJ https:\/\/t.co\/YkhGqU4m23","3":"En la pr\u00f3xima edici\u00f3n de Revista Barcelona, 10 tips \u00e1giles y modernos para distinguir una toma violenta de tierras en Guernica de una republicana venta a precio de amigo de terrenos para desarrollos inmobiliarios en la costa porte\u00f1a del R\u00edo de la Plata","4":"Un cl\u00e1sico con tres siglos de historia | Todo el folklore, los memes y las cargadas ante el regreso del derby patag\u00f3nico entre mapuches y el Ej\u00e9rcito","5":"La historia del nuevo lanzamiento de @revisbarcelona (e\u2019cir, los podcast en coproducci\u00f3n con @TERMOpodcast), en este breve hilo. :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/770bG8fp0Z"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 15:56:56","1":"2020-10-08 15:36:40","2":"2020-10-08 15:36:37","3":"2020-10-08 15:18:04","4":"2020-10-08 15:07:55","5":"2020-10-08 15:07:50"},"retweet_count":{"0":6,"1":7,"2":4,"3":512,"4":14,"5":5},"favorite_count":{"0":10,"1":0,"2":0,"3":1256,"4":92,"5":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[170,183]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMV9IK3Moz","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/BarcePodcast","display_url":"bit.ly\/BarcePodcast","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1314233233454886912,"id_str":"1314233233454886912","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314233233454886912\/pu\/img\/1pYAokNlvt8GsgUn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314233233454886912\/pu\/img\/1pYAokNlvt8GsgUn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sPG0kpODGT","display_url":"pic.twitter.com\/sPG0kpODGT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1314233324420857856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"AsiNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[75,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarimoreyra_","name":"Clari \ud83d\udc9a","id":1086021540024672256,"id_str":"1086021540024672256","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZZWMjmozmt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/todonoticias\/status\/1313958007013769219","display_url":"twitter.com\/todonoticias\/s\u2026","indices":[104,127]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"As\u00edNoHayBarcelonaQueAguante","indices":[21,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fuidruidayvolvi","name":"Lucy in the sky...","id":2970085749,"id_str":"2970085749","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkhGqU4m23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luisnovaresio\/status\/1313840886808272897","display_url":"twitter.com\/luisnovaresio\/\u2026","indices":[64,87]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[54,69]},{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[110,123]}],"urls":[]}}}