{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1314285433430265856,"1":1314253472930443269,"2":1314246292974034951,"3":1314245481124552705,"4":1314183260298194944,"5":1314176722854649856,"6":1314144500198117376,"7":1314142995243917323,"8":1314130165254025216,"9":1314109020958068738},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false},"text":{"0":":exclamation_mark:Hay mucho en juego y correr riesgos innecesarios no es divertido\n\n:exclamation_mark:Respeta las medidas sanitarias para contener la expansi\u00f3n del #COVID19: ponte la mascarilla, mant\u00e9n la distancia y l\u00e1vate las manos con frecuencia\n\nPor ti. Por los dem\u00e1s\n\n#EstoNoEsUnJuego\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/sW4WFmvSWL","1":"La higiene de manos reduce el contagio de muchas enfermedades, incluido el #COVID19.\n\n:soap:L\u00e1vate las manos con frecuencia\n:palms_up_together:Sigue las indicaciones para hacerlo de forma correcta \n:stopwatch_selector:El tiempo de lavado debe ser de entre 40 y 60 segundos\n\nhttps:\/\/t.co\/kBOB2REcIl\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/OWKFC18Wcr","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/dFHu80mIxM","3":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 8 de octubre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 848.324\n:play_button_selector:Fallecidos: 32.688\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/kvJj0jtHmK\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/JKsrmUrp5n","4":"Este a\u00f1o es especialmente importante vacunarse para prevenir la gripe:\n\n:man_health_worker_selector:Profesionales sanitarios \n:pregnant_woman:Personas con condiciones de riesgo por edad, con enfermedades cr\u00f3nicas u otras circunstancias\n\nPara protegerte y proteger a los dem\u00e1s:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/4BMahhD38z\n\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/z5aV6IfdHy","5":":video_camera:@salvadorilla en el @Congreso_Es \n \n\"Desde aqu\u00ed me gustar\u00eda animar a la ciudadan\u00eda a descargarse la @AppRadarCovid y a las CCAA a potenciar el pleno funcionamiento de la app en todos los territorios, porque cuantas m\u00e1s personas estemos conectadas, m\u00e1s \u00fatil ser\u00e1 la aplicaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/W5VXgySM4X","6":":classical_building_selector:El ministro de Sanidad, @salvadorilla comparece en el @Congreso_Es para actualizar la informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y las medidas adoptadas en relaci\u00f3n a la #Covid_19 \n\n#Comisi\u00f3nSanidad \n\n:red_circle:En directo a partir de las 12:00h aqu\u00ed https:\/\/t.co\/BwqiHy8Z95 https:\/\/t.co\/oaIs3XsabU","7":":small_blue_diamond:Mascarilla\n:small_blue_diamond:Distancia\n:small_blue_diamond:Lavado de manos\n:small_blue_diamond:Limpieza y ventilaci\u00f3n\n\nPara prot\u00e9gete del #COVID19 y otros virus respiratorios, sigue las recomendaciones sanitarias.\n\n:information_selector: Accede a m\u00e1s informaci\u00f3n en la web de @sanidadgob:\nhttps:\/\/t.co\/cU362mxMr9\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/fT1mhapPvE","8":"Investigadoras del Centro Nacional de Epidemiolog\u00eda eval\u00faan una herramienta que mide la adaptaci\u00f3n de los pacientes al #Parkinson.\n\nLa escala EC-PC analiza aceptaci\u00f3n, afrontamiento, integraci\u00f3n y automanejo en la enfermedad.\n\n:newspaper: En #NoticiasISCIII :right_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/2Q9Aqj1o1V https:\/\/t.co\/vJxzgt92tq","9":":face_with_medical_mask:\u00bfSabes qu\u00e9 debes tener en cuenta al comprar una mascarilla?\n\nEn la gu\u00eda elaborada por @consumogob encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n sobre:\n:right_arrow_selector: Tipos, especificaciones, etiquetado o tallas\n\nhttps:\/\/t.co\/UnJm9Gwas0\n\nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/KIwQQLZyvT"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 19:24:00","1":"2020-10-08 17:17:00","2":"2020-10-08 16:48:28","3":"2020-10-08 16:45:14","4":"2020-10-08 12:38:00","5":"2020-10-08 12:12:01","6":"2020-10-08 10:03:59","7":"2020-10-08 09:58:00","8":"2020-10-08 09:07:01","9":"2020-10-08 07:43:00"},"retweet_count":{"0":61,"1":32,"2":33,"3":21,"4":50,"5":196,"6":58,"7":80,"8":27,"9":42},"favorite_count":{"0":94,"1":33,"2":0,"3":19,"4":59,"5":0,"6":0,"7":98,"8":0,"9":46},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[132,140]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[241,257]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[258,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303417076858736641,"id_str":"1303417076858736641","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUTe-ZWoAAH7xO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjUTe-ZWoAAH7xO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sW4WFmvSWL","display_url":"pic.twitter.com\/sW4WFmvSWL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314285433430265856\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[75,83]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[258,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kBOB2REcIl","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/img\/COVID19_higiene_manos_poblacion_adulta.jpg","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1301801339899514883,"id_str":"1301801339899514883","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eiqly0iXcAA07Ir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eiqly0iXcAA07Ir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OWKFC18Wcr","display_url":"pic.twitter.com\/OWKFC18Wcr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314253472930443269\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[198,218]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[220,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kvJj0jtHmK","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_224_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1314245353785434114,"id_str":"1314245353785434114","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0jL6QWoAI_AgZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0jL6QWoAI_AgZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JKsrmUrp5n","display_url":"pic.twitter.com\/JKsrmUrp5n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314245481124552705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[263,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BMahhD38z","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1310528541394599936,"id_str":"1310528541394599936","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ei_uw9HWAAA7TZj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z5aV6IfdHy","display_url":"pic.twitter.com\/z5aV6IfdHy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314183260298194944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":671,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":825,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[17,30]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[37,49]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[117,131]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[42,55]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[72,84]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[84,92]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[240,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[202,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cU362mxMr9","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1313787331946655745,"id_str":"1313787331946655745","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCnh8WsAEXeHN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjuCnh8WsAEXeHN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fT1mhapPvE","display_url":"pic.twitter.com\/fT1mhapPvE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314142995243917323\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"},"small":{"w":552,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":887,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[252,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[87,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnJm9Gwas0","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/consumo\/Documents\/2020\/030520%20GU%C3%8DA%20COMPRA%20MASCARILLAS.pdf","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1278003275204308992,"id_str":"1278003275204308992","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbxhNShWsAAp3_s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbxhNShWsAAp3_s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KIwQQLZyvT","display_url":"pic.twitter.com\/KIwQQLZyvT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1314109020958068738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":959,"resize":"fit"},"large":{"w":1424,"h":1138,"resize":"fit"}}}]}}}