{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1314245929822715904,"1":1314245049450930176,"2":1314210173435539463,"3":1314165155266277380,"4":1314164739149377537,"5":1314164351201402883,"6":1314144803421118464,"7":1314141469062635520,"8":1314140178047528960,"9":1314139530128220160,"10":1314120519134908416,"11":1314109524333203456,"12":1314107379286511618},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":true},"text":{"0":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, para hacer seguimiento de la #COVID19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/dFHu80mIxM","1":":loudspeaker:Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 en Espa\u00f1a\nhttps:\/\/t.co\/zQtgVGbcXO\n\n:white_heavy_check_mark:Materiales de informaci\u00f3n sobre el #coronavirus \n https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC https:\/\/t.co\/v7O0JSLTW0","2":"El Gobierno acuerda establecer reuniones mixtas de Sanidad y Cultura con las Comunidades Aut\u00f3nomas para abordar la situaci\u00f3n del sector cultural.\n\n#CulturaSegura \n:backhand_index_pointing_right_medium_skin_tone: https:\/\/t.co\/zGtVrcfvSs https:\/\/t.co\/MXL0depkbH","3":"@sergio_pick @salvadorilla @Congreso_Es @AppRadarCovid Como ha dicho el ministro, \"seguimos a la espera y confiamos en que Catalu\u00f1a y Madrid, dos de las CCAA m\u00e1s pobladas del pa\u00eds, puedan poner a disposici\u00f3n de los ciudadanos la plena operatividad de @AppRadarCovid en un plazo breve de tiempo\" \n\nSaludos @sergio_pick","4":":right_arrow_selector:Ahora mismo, 16 CCAA m\u00e1s Ceuta y Melilla han pasado las pruebas t\u00e9cnicas y tienen la app tecnol\u00f3gicamente operativa en sus territorios.\n\nDescarga @AppRadarCovid \n\n:red_apple:iOS: https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3 \n\n:robot_face:Android: https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","5":":video_camera:@salvadorilla en el @Congreso_Es \n \n\"Desde aqu\u00ed me gustar\u00eda animar a la ciudadan\u00eda a descargarse la @AppRadarCovid y a las CCAA a potenciar el pleno funcionamiento de la app en todos los territorios, porque cuantas m\u00e1s personas estemos conectadas, m\u00e1s \u00fatil ser\u00e1 la aplicaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/W5VXgySM4X","6":":red_circle: #EnDirecto El ministro de @sanidadgob, @salvadorilla, comparece ante la Comisi\u00f3n de #Sanidad y #Consumo, a petici\u00f3n del @GPPopular.\n\n:memo: Nota de prensa: https:\/\/t.co\/JNwMqq5R06 \n:spiral_notepad: Orden del d\u00eda: https:\/\/t.co\/Y6HJqXGhnz https:\/\/t.co\/zDniFzdimc","7":":classical_building_selector:El ministro de Sanidad, @salvadorilla comparece en el @Congreso_Es para actualizar la informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n y las medidas adoptadas en relaci\u00f3n a la #Covid_19 \n\n#Comisi\u00f3nSanidad \n\n:red_circle:En directo a partir de las 12:00h aqu\u00ed https:\/\/t.co\/BwqiHy8Z95 https:\/\/t.co\/oaIs3XsabU","8":"Los ministros de @sanidadgob y @culturagob, junto al director del CCAES, se han reunido esta ma\u00f1ana con representantes del sector de espect\u00e1culos en vivo.\n\n:right_arrow_selector:Se ha acordado mantener reuniones peri\u00f3dicas para seguir trabajando en beneficio de la #CulturaSegura https:\/\/t.co\/Zg2K9hfzxF","9":"La incidencia de brotes en el sector de los espect\u00e1culos en vivo es muy baja, la #CulturaEsSegura y por ello hemos tenido una primera reuni\u00f3n junto al ministro @jmrdezuribes y el director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n, con representantes del sector de espect\u00e1culos en vivo. https:\/\/t.co\/7uOhSTUMmq","10":"\u00bfSab\u00edas que en nuestra web puedes informarte sobre el #coronavirus en distintos idiomas?\n\n:globe_with_meridians:Ingl\u00e9s, franc\u00e9s, \u00e1rabe, rumano, chino, ruso, b\u00falgaro, alem\u00e1n y urdu\n\n\u00a1Lee, comparte, pon los materiales en un sitio visible...!\n\n:globe_showing_Europe-Africa:Junt@s detenemos la expansi\u00f3n de la #COVID19 https:\/\/t.co\/4w2mmZkDNJ","11":":face_with_medical_mask:Salgas con amigos o salgas con familia, usa siempre mascarilla\n\n\u00bfTienes dudas sobre los tipos de mascarilla que hay?\n\nConsulta toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/WaJLnO63rz","12":"Investigadoras del Centro Nacional de Epidemiolog\u00eda eval\u00faan una herramienta que mide la adaptaci\u00f3n de los pacientes al #Parkinson.\n\nLa escala EC-PC analiza aceptaci\u00f3n, afrontamiento, integraci\u00f3n y automanejo en la enfermedad.\n\n:newspaper: En #NoticiasISCIII :right_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/2Q9Aqj1o1V https:\/\/t.co\/vJxzgt92tq"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-10-08 16:47:01","1":"2020-10-08 16:43:31","2":"2020-10-08 14:24:56","3":"2020-10-08 11:26:03","4":"2020-10-08 11:24:24","5":"2020-10-08 11:22:51","6":"2020-10-08 10:05:11","7":"2020-10-08 09:51:56","8":"2020-10-08 09:46:48","9":"2020-10-08 09:44:14","10":"2020-10-08 08:28:41","11":"2020-10-08 07:45:00","12":"2020-10-08 07:36:28"},"retweet_count":{"0":33,"1":38,"2":35,"3":9,"4":26,"5":196,"6":34,"7":58,"8":51,"9":275,"10":50,"11":38,"12":27},"favorite_count":{"0":54,"1":27,"2":0,"3":9,"4":33,"5":359,"6":0,"7":112,"8":0,"9":0,"10":68,"11":39,"12":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dFHu80mIxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mnGelaWXQEKX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[117,140]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[27,35]},{"text":"coronavirus","indices":[107,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQtgVGbcXO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_224_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[46,69]},{"url":"https:\/\/t.co\/3JRZJojRhC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37UCwot","display_url":"bit.ly\/37UCwot","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1314244962280787968,"id_str":"1314244962280787968","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i1HyX0AAtWAe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0i1HyX0AAtWAe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7O0JSLTW0","display_url":"pic.twitter.com\/v7O0JSLTW0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314245049450930176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"culturagob","name":"Ministerio de Cultura y Deporte","id":278983039,"id_str":"278983039","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergio_pick","name":"sergiol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4850804577,"id_str":"4850804577","indices":[0,12]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[13,26]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[27,39]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[40,54]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[251,265]},{"screen_name":"sergio_pick","name":"sergiol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4850804577,"id_str":"4850804577","indices":[305,317]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[148,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tCYEodJtp3","expanded_url":"http:\/\/apple.co\/3bZvdxK","display_url":"apple.co\/3bZvdxK","indices":[171,194]},{"url":"https:\/\/t.co\/hpWo7rNJPi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/32typyT","display_url":"bit.ly\/32typyT","indices":[207,230]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[1,14]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[21,33]},{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[101,115]}],"urls":[],"media":[{"id":1314164185379602432,"id_str":"1314164185379602432","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314164185379602432\/pu\/img\/N5w3nwc7OfGagglL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1314164185379602432\/pu\/img\/N5w3nwc7OfGagglL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W5VXgySM4X","display_url":"pic.twitter.com\/W5VXgySM4X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314164351201402883\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnDirecto","indices":[19,29]},{"text":"Sanidad","indices":[103,111]},{"text":"Consumo","indices":[114,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[45,56]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[58,71]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[160,169]},{"text":"Comisi\u00f3nSanidad","indices":[172,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[56,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BwqiHy8Z95","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GBhrq1","display_url":"bit.ly\/2GBhrq1","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1314141220227219457,"id_str":"1314141220227219457","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzEeihXgAEJ9bi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjzEeihXgAEJ9bi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oaIs3XsabU","display_url":"pic.twitter.com\/oaIs3XsabU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314141469062635520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[37,48]},{"screen_name":"culturagob","name":"Ministerio de Cultura y Deporte","id":278983039,"id_str":"278983039","indices":[51,62]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"CulturaEsSegura","indices":[99,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[54,66]},{"text":"COVID19","indices":[257,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314118942160572416,"id_str":"1314118942160572416","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314118942160572416\/img\/lxl19H4367UMBPXL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1314118942160572416\/img\/lxl19H4367UMBPXL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4w2mmZkDNJ","display_url":"pic.twitter.com\/4w2mmZkDNJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314120519134908416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1288055821948067840,"id_str":"1288055821948067840","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1288055821948067840\/pu\/img\/4isVRKWJf7M4G1S8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1288055821948067840\/pu\/img\/4isVRKWJf7M4G1S8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WaJLnO63rz","display_url":"pic.twitter.com\/WaJLnO63rz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1314109524333203456\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}