{"screen_name":{"0":"tecn_preocupado","1":"tecn_preocupado","2":"tecn_preocupado","3":"tecn_preocupado","4":"tecn_preocupado","5":"tecn_preocupado","6":"tecn_preocupado","7":"tecn_preocupado","8":"tecn_preocupado","9":"tecn_preocupado","10":"tecn_preocupado","11":"tecn_preocupado","12":"tecn_preocupado","13":"tecn_preocupado","14":"tecn_preocupado","15":"tecn_preocupado","16":"tecn_preocupado","17":"tecn_preocupado","18":"tecn_preocupado","19":"tecn_preocupado","20":"tecn_preocupado","21":"tecn_preocupado","22":"tecn_preocupado","23":"tecn_preocupado"},"tweet_id":{"0":1314284950364065795,"1":1314284209071108097,"2":1314283650268229632,"3":1314282551595368451,"4":1314280296964030471,"5":1314278804634906625,"6":1314277676048240640,"7":1314275686031470592,"8":1314275373773975552,"9":1314274971577917450,"10":1314274221456084992,"11":1314254546735161344,"12":1314241001083539456,"13":1314239266608816129,"14":1314235479378849792,"15":1314234203484164100,"16":1314221312068521985,"17":1314220412348313604,"18":1314216291234791429,"19":1314213022236176385,"20":1314211298117185536,"21":1314207613068820481,"22":1314207068920840192,"23":1314193485399052288},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"@gasparcuartero Vaya, pensaba que lo segu\u00eda. Un error imperdonable. Saludos","1":"@gasparcuartero \u00bfCuando la estrenaron?\n\nJe, je, je...ya ha llovido eh.","2":"@marmar7319 Efectivamente se escudaron en ese supuesto derecho.","3":"@ayec98_2 @AlexandraJAlva4 @lame72335711 @ANTIMASCARILLA @FLMIRONES @maicucha30 @follabalcones @No__Plandemia @gonzo_blogger @infiltradoxxx @colinrivas @aitor13023985 @Oscar49554084 @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz @CisneNegroJMAL Enfermedades INFECCIOSAS claro.","4":"@algomx Enorme frase v\u00eda @algomx para #frases_UTP #Tragipandemia on fire\n\nhttps:\/\/t.co\/cGRTekvGrn","5":"@gasparcuartero \u00bfCuantas veces la han \"programado\" por TV?","6":"Esto es un no parar.\n https:\/\/t.co\/2eL38F2RZs","7":"\u00a1Ah, y el intransigente era yo!","8":"Cualquier mujer antes de abortar deber\u00eda ver estos v\u00eddeos.\n\nhttps:\/\/t.co\/6z4W6OERlq","9":"Cuatro personas adultas hablando sobre el aborto.\n\nVarias personas con carrera.\n\nSolo yo defendiendo la vida, los dem\u00e1s no consideraban un ser humano vivo al ni\u00f1o no nacido.","10":"@tecn_preocupado @lame72335711 @ANTIMASCARILLA @FLMIRONES @maicucha30 @follabalcones @No__Plandemia @gonzo_blogger @infiltradoxxx @colinrivas @aitor13023985 @Oscar49554084 @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz @CisneNegroJMAL Desmontando la teor\u00eda del contagio y de paso, por si quedan algunas dudas, tener en cuenta el impacto de las emociones en la salud:\n\nhttps:\/\/t.co\/zZ5IDFxHqk","11":"A veces no puedo contestar a la que gente que me menciona. Les cuelgo esta imagen para que se den cuenta de porque.\n\nNo tengo tiempo de leer todas las menciones.\n\nUn fuerte abrazo a todos, muy pronto un nuevo podcast. https:\/\/t.co\/EFDnxzDeFh","12":"Por cierto, cree esta encuesta para preguntar qu\u00e9 versi\u00f3n de nuestro podcast les gusta m\u00e1s, con m\u00fasica o sin m\u00fasica.\n\nLes \u00e1nimo a contestar.\n\nhttps:\/\/t.co\/1nqP1I3TWm","13":"Much\u00edsimas gracias a todos. https:\/\/t.co\/tOJnFy0FPJ","14":"En unos minutos tendr\u00e1n disponibles dos nuevos audios en Ivoox.\n\nUTP98a Del Timosida a la Tragipandemia (sin m\u00fasica)\n\nUTP98b Del Timosida a la Tragipandemia (con m\u00fasica)\n\nVamos como el chiste de Ar\u00e9valo. Saludos maestro","15":"@BimAnDum @eleritzo @msalaet62 @desakordes Es una barbaridad...pero as\u00ed son los actos de fe, dolorosos.","16":"@lame72335711 @ANTIMASCARILLA @FLMIRONES @maicucha30 @follabalcones @No__Plandemia @gonzo_blogger @infiltradoxxx @colinrivas @aitor13023985 @Oscar49554084 @Carlos77811495 @JosCarlosJmnz @CisneNegroJMAL @AlexandraJAlva4 No hay ni un solo paper cient\u00edfico que demuestre que este virus, si existe tal cosa, pueda pasar de una persona a otra por medios a\u00e9reos y producir enfermedad.","17":"@msalaet62 @desakordes @eleritzo No, no es verdad.","18":"@AGG7799 @Strambotic Es horroroso para una mujer y evidentemente brutalmente horroroso para un hombre.","19":"@agotadoo Esos dos audios los elimin\u00e9 yo mismo por petici\u00f3n del propio Pedro Bustamante. La segunda entrevista NUNCA fue publicada.","20":"@agotadoo No los encontrar\u00e1.","21":"@DaniValhalla @PrimalCefe Muchas gracias, pero no creo que pusieran un pie en la Luna.","22":"@agotadoo Grabe dos programas con el","23":"@Desgraciante @AppleEDU La gota que colm\u00f3 el vaso. https:\/\/t.co\/2q13Be6DRi"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 19:22:05","1":"2020-10-08 19:19:08","2":"2020-10-08 19:16:55","3":"2020-10-08 19:12:33","4":"2020-10-08 19:03:35","5":"2020-10-08 18:57:39","6":"2020-10-08 18:53:10","7":"2020-10-08 18:45:16","8":"2020-10-08 18:44:01","9":"2020-10-08 18:42:25","10":"2020-10-08 18:39:27","11":"2020-10-08 17:21:16","12":"2020-10-08 16:27:26","13":"2020-10-08 16:20:33","14":"2020-10-08 16:05:30","15":"2020-10-08 16:00:26","16":"2020-10-08 15:09:12","17":"2020-10-08 15:05:37","18":"2020-10-08 14:49:15","19":"2020-10-08 14:36:16","20":"2020-10-08 14:29:24","21":"2020-10-08 14:14:46","22":"2020-10-08 14:12:36","23":"2020-10-08 13:18:38"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":1,"5":0,"6":28,"7":4,"8":14,"9":29,"10":14,"11":1,"12":0,"13":8,"14":13,"15":0,"16":10,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":5,"3":5,"4":1,"5":1,"6":0,"7":18,"8":26,"9":78,"10":0,"11":25,"12":2,"13":0,"14":31,"15":4,"16":12,"17":1,"18":1,"19":1,"20":0,"21":0,"22":1,"23":1},"user_location":{"0":"Valencia, Espa\u00f1a","1":"Valencia, Espa\u00f1a","2":"Valencia, Espa\u00f1a","3":"Valencia, Espa\u00f1a","4":"Valencia, Espa\u00f1a","5":"Valencia, Espa\u00f1a","6":"Valencia, Espa\u00f1a","7":"Valencia, Espa\u00f1a","8":"Valencia, Espa\u00f1a","9":"Valencia, Espa\u00f1a","10":"Valencia, Espa\u00f1a","11":"Valencia, Espa\u00f1a","12":"Valencia, Espa\u00f1a","13":"Valencia, Espa\u00f1a","14":"Valencia, Espa\u00f1a","15":"Valencia, Espa\u00f1a","16":"Valencia, Espa\u00f1a","17":"Valencia, Espa\u00f1a","18":"Valencia, Espa\u00f1a","19":"Valencia, Espa\u00f1a","20":"Valencia, Espa\u00f1a","21":"Valencia, Espa\u00f1a","22":"Valencia, Espa\u00f1a","23":"Valencia, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","1":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","2":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","3":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","4":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","5":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","6":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","7":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","8":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","9":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","10":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","11":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","12":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","13":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","14":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","15":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","16":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","17":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","18":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","19":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","20":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","21":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","22":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA","23":"https:\/\/t.co\/SZEJGjcRdA"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gasparcuartero","name":"Gaspar Cuartero \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udd3a","id":394194942,"id_str":"394194942","indices":[0,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gasparcuartero","name":"Gaspar Cuartero \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udd3a","id":394194942,"id_str":"394194942","indices":[0,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marmar7319","name":"Maria","id":839950723903340545,"id_str":"839950723903340545","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[0,9]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[10,26]},{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[27,40]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[41,56]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[57,67]},{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[68,79]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[80,94]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[95,109]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[110,124]},{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[125,139]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[140,151]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[152,166]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[167,181]},{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[182,197]},{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[198,212]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[213,228]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"frases_UTP","indices":[38,49]},{"text":"Tragipandemia","indices":[50,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"algomx","name":"David Miranda","id":328501826,"id_str":"328501826","indices":[0,7]},{"screen_name":"algomx","name":"David Miranda","id":328501826,"id_str":"328501826","indices":[25,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGRTekvGrn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/algomx\/status\/1314279401463459845?s=19","display_url":"twitter.com\/algomx\/status\/\u2026","indices":[74,97]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gasparcuartero","name":"Gaspar Cuartero \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udd3a","id":394194942,"id_str":"394194942","indices":[0,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CancerIntegral","name":"C\u00e1ncer Integral","id":941630996,"id_str":"941630996","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2eL38F2RZs","expanded_url":"https:\/\/medicalxpress.com\/news\/2020-10-vitamin-d-deficiency-covid-healthcare.html","display_url":"medicalxpress.com\/news\/2020-10-v\u2026","indices":[42,65]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6z4W6OERlq","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLN0zzMF2N9z0OyiDpCreYEUP8jSrtgBbB","display_url":"youtube.com\/playlist?list=\u2026","indices":[60,83]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[3,19]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[21,37]},{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[38,51]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[52,67]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[68,78]},{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[79,90]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[91,105]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[106,120]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[121,135]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314254126688149511,"id_str":"1314254126688149511","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0rKj3WoAcgwF_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej0rKj3WoAcgwF_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFDnxzDeFh","display_url":"pic.twitter.com\/EFDnxzDeFh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1314254546735161344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1052,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1052,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1nqP1I3TWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1313872250681151496?s=19","display_url":"twitter.com\/tecn_preocupad\u2026","indices":[142,165]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1313884983031934978,"id_str":"1313884983031934978","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvbbklWsAI3kNo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjvbbklWsAI3kNo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tOJnFy0FPJ","display_url":"pic.twitter.com\/tOJnFy0FPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1313884993513455616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":722,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":409,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1233,"resize":"fit"}},"source_status_id":1313884993513455616,"source_status_id_str":"1313884993513455616","source_user_id":306946423,"source_user_id_str":"306946423"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BimAnDum","name":"Bim And Dum","id":568330747,"id_str":"568330747","indices":[0,9]},{"screen_name":"eleritzo","name":"jose saez","id":2525064684,"id_str":"2525064684","indices":[10,19]},{"screen_name":"msalaet62","name":"Mar\u00eda Iluminada Salaet Cots","id":1928046788,"id_str":"1928046788","indices":[20,30]},{"screen_name":"desakordes","name":"Desakordes","id":1278094518924062721,"id_str":"1278094518924062721","indices":[31,42]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lame72335711","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[0,13]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"ANTIMASCARILLA 17","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[14,29]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[30,40]},{"screen_name":"maicucha30","name":"Rebelde con causa \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1685001962,"id_str":"1685001962","indices":[41,52]},{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[53,67]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[68,82]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[83,97]},{"screen_name":"infiltradoxxx","name":"Periodista Infiltrado","id":838460211367129089,"id_str":"838460211367129089","indices":[98,112]},{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[113,124]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[125,139]},{"screen_name":"Oscar49554084","name":"Oscar Vs Tiranocracia - Guerrero intelectual -","id":1060498864271228933,"id_str":"1060498864271228933","indices":[140,154]},{"screen_name":"Carlos77811495","name":"Carlos go\u00f1i\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 con los pueblos de Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1118796684694306816,"id_str":"1118796684694306816","indices":[155,170]},{"screen_name":"JosCarlosJmnz","name":"Jos\u00e9 Carlos Jim\u00e9nez","id":287367372,"id_str":"287367372","indices":[171,185]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[186,201]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[202,218]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"msalaet62","name":"Mar\u00eda Iluminada Salaet Cots","id":1928046788,"id_str":"1928046788","indices":[0,10]},{"screen_name":"desakordes","name":"Desakordes","id":1278094518924062721,"id_str":"1278094518924062721","indices":[11,22]},{"screen_name":"eleritzo","name":"jose saez","id":2525064684,"id_str":"2525064684","indices":[23,32]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGG7799","name":"\u00c0lex Garcia","id":766747748012089344,"id_str":"766747748012089344","indices":[0,8]},{"screen_name":"Strambotic","name":"Strambotic","id":50623506,"id_str":"50623506","indices":[9,20]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agotadoo","name":"Agotado","id":219513894,"id_str":"219513894","indices":[0,9]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agotadoo","name":"Agotado","id":219513894,"id_str":"219513894","indices":[0,9]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniValhalla","name":"Dani Valhalla \u00a9","id":558831245,"id_str":"558831245","indices":[0,13]},{"screen_name":"PrimalCefe","name":"Primal_Cefe\ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc48","id":607622358,"id_str":"607622358","indices":[14,25]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agotadoo","name":"Agotado","id":219513894,"id_str":"219513894","indices":[0,9]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Desgraciante","name":"Flat as Fuck","id":1142102180,"id_str":"1142102180","indices":[0,13]},{"screen_name":"AppleEDU","name":"Apple Education","id":468741166,"id_str":"468741166","indices":[14,23]}],"urls":[],"media":[{"id":1314193482873880582,"id_str":"1314193482873880582","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejz0AoDUwAY8LKS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejz0AoDUwAY8LKS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2q13Be6DRi","display_url":"pic.twitter.com\/2q13Be6DRi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tecn_preocupado\/status\/1314193485399052288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":917,"h":548,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":917,"h":548,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":406,"resize":"fit"}}}]}}}