{"screen_name":{"0":"trustdall271","1":"trustdall271","2":"trustdall271","3":"trustdall271","4":"trustdall271"},"tweet_id":{"0":1314333963817816065,"1":1314333911565193216,"2":1314333575441940480,"3":1314333473130393602,"4":1314016172518584321},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"text":{"0":"Es hora de apretar el bot\u00f3n rojo @IdiazAyuso. No podemos tolerar semejante atropello. Elecciones por favor.","1":"El gobierno de Sanchez e Iglesias ser\u00e1 recordado por llenarse la boca hablando de los abuelos muertos en la guerra civil, a la misma vez que abandonaban y dejaban morir a los abuelos que levantaron el pa\u00eds con sangre, sudor y l\u00e1grimas. https:\/\/t.co\/rQ4IhOLmFO","2":"RECUERDA:\n\nEN CUANTO DECRETEN EL ESTADO DE ALARMA TODOS A LA CALLE.\n\nRT MASIVO URGENTE. https:\/\/t.co\/U8LI1sZAd4","3":"Convoca elecciones, @IdiazAyuso , y del PSOE no queda en Madrid ni los marcos de las puertas.","4":"No entiendo como la UE puede poner 72.000 millones de euros en manos de un incapaz sin enviar a Espa\u00f1a tres alemanes con gafas para controlarle el dinero. El partido de los EREs falsos, las putas y la coca\u00edna va a tener 72.000M de euros m\u00e1s para fundirse."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 22:36:50","1":"2020-10-08 22:36:38","2":"2020-10-08 22:35:18","3":"2020-10-08 22:34:53","4":"2020-10-08 01:34:03"},"retweet_count":{"0":1088,"1":54,"2":80,"3":632,"4":871},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0},"user_location":{"0":"Washington D.C","1":"Washington D.C","2":"Washington D.C","3":"Washington D.C","4":"Washington D.C"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[52,63]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlbertoCaliu","name":"Caliuet\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd87","id":1203827984181997568,"id_str":"1203827984181997568","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8LI1sZAd4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1314300035174223872","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[101,124]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[35,46]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harryelsocio","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}