{"screen_name":{"0":"Jo767997","1":"PorfinA27681984","2":"BibianaViana","3":"viadesol","4":"CuentaAtras2020","5":"z_ba","6":"republicanosgc","7":"MzaMarucha"},"tweet_id":{"0":1314332389120892928,"1":1314326413575622658,"2":1314325887324749824,"3":1314300779856044054,"4":1314278195265449989,"5":1314275549808910336,"6":1314274245858529280,"7":1314273291994042373},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false},"text":{"0":"#YoNoMeVacuno\nAntes prueben la #VacunaCovid en cada uno de los que firm\u00f3 su obligatoriedad!! https:\/\/t.co\/NDyCnAb2vd","1":"#yonomevacuno #ElPaseenA24 ni loca encerrada, confinada!","2":"Qu\u00e9 es esto?\nAprobaron una vacuna con obligatoriedad y sin los a\u00f1os de prueba que se necesitan?\nA qui\u00e9n le consultaron nuestros representantes?\nPruebenla todos Uds y en 3 a\u00f1os hablamos.\n#YoNOMeVacuno https:\/\/t.co\/G8oTbgn4IJ","3":"Yo no soy conejito de Indias de ning\u00fan gobierno #yonomevacuno https:\/\/t.co\/amqQxiyMMi","4":"M\u00e1s de dos mil m\u00e9dicos y epidemi\u00f3logos del mundo piden cambiar las pol\u00edticas de lucha contra el bicho:China:\n#Plandemia #YoNoMeVacuno  https:\/\/t.co\/RK7VpjYXUB","5":"M\u00e1s de dos mil m\u00e9dicos y epidemi\u00f3logos del mundo piden cambiar las pol\u00edticas de lucha contra el bicho:China:\n#Plandemia #YoNoMeVacuno  https:\/\/t.co\/RK7VpjYXUB","6":"@omardemarchi \nNo entiendo la postura de JxC, \"obligatoria \" con compuestos secretos? Con exenciones legales para los laboratorios?\n#YoNoMeVacuno \nQue trae escondido ese proyecto? Misma pregunta a todos los integrantes de\n@cambioar https:\/\/t.co\/nR8avcqHU8","7":"@omardemarchi \nNo entiendo la postura de JxC, \"obligatoria \" con compuestos secretos? Con exenciones legales para los laboratorios?\n#YoNoMeVacuno \nQue trae escondido ese proyecto? Misma pregunta a todos los integrantes de\n@cambioar https:\/\/t.co\/nR8avcqHU8"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-10-08 22:30:35","1":"2020-10-08 22:06:50","2":"2020-10-08 22:04:45","3":"2020-10-08 20:24:59","4":"2020-10-08 18:55:14","5":"2020-10-08 18:44:43","6":"2020-10-08 18:39:32","7":"2020-10-08 18:35:45"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":0,"4":1,"5":1,"6":1,"7":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0},"user_location":{"0":" Argentina","1":"C\u00f3rdoba, Argentina","2":"Mar del Plata, Argentina","3":"Far West del Congourbano ","4":"","5":"Palma, Espa\u00f1a","6":"Argentina","7":"Argentina"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":"https:\/\/t.co\/enkBcZiT8Z","6":"https:\/\/t.co\/2NvIaIY3Uv","7":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"VacunaCovid","indices":[31,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NDyCnAb2vd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BibianaViana\/status\/1314325887324749824","display_url":"twitter.com\/BibianaViana\/s\u2026","indices":[93,116]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[0,13]},{"text":"ElPaseenA24","indices":[14,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"YoNOMeVacuno","indices":[186,199]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G8oTbgn4IJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Valeria_dearies\/status\/1314279217333514251","display_url":"twitter.com\/Valeria_dearie\u2026","indices":[200,223]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"yonomevacuno","indices":[48,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1314300777008111635,"id_str":"1314300777008111635","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1Vl92WoBM2D-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ej1Vl92WoBM2D-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/amqQxiyMMi","display_url":"pic.twitter.com\/amqQxiyMMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/viadesol\/status\/1314300779856044054\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":413,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":1129,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":1129,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[114,124]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[125,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"z_ba","name":"Martin Hornak","id":508105707,"id_str":"508105707","indices":[3,8]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[104,114]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[115,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RK7VpjYXUB","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/mundo\/2020\/10\/07\/mas-de-dos-mil-medicos-y-epidemiologos-del-mundo-pidieron-cambiar-las-politicas-de-lucha-contra-el-covid-19-por-los-danos-fisicos-y-mentales-que-produce\/","display_url":"infobae.com\/america\/mundo\/\u2026","indices":[130,153]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MzaMarucha","name":"MaruchaMza \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc90","id":1115740363598118912,"id_str":"1115740363598118912","indices":[3,14]},{"screen_name":"omardemarchi","name":"Omar De Marchi","id":40741753,"id_str":"40741753","indices":[16,29]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[132,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omardemarchi","name":"Omar De Marchi","id":40741753,"id_str":"40741753","indices":[0,13]},{"screen_name":"cambioar","name":"CambioAR","id":1012017206497087493,"id_str":"1012017206497087493","indices":[222,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nR8avcqHU8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/republicanosgc\/status\/1314259656261369856","display_url":"twitter.com\/republicanosgc\u2026","indices":[232,255]}]}}}