{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1336083706084274176,"1":1336083399727931392,"2":1336082844616167428,"3":1336073636608958467,"4":1335938405054763008,"5":1335934962168688640,"6":1335934565710499843,"7":1335926437459734528,"8":1335926346447523841,"9":1335919332912746507,"10":1335917029577125888,"11":1335915013803040768,"12":1335912048287506432,"13":1335911240590364678,"14":1335910976764469253,"15":1335910561377345538,"16":1335910520931688448,"17":1335910368472936449,"18":1335909402671505409,"19":1335908357912354816,"20":1335908151816810497,"21":1335901048402305025,"22":1335900808815267841,"23":1335900487397371905,"24":1335899271024041985,"25":1335897205350207488},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":false,"24":true,"25":false},"text":{"0":"CON LA CANTIDAD DE SUBNORMALES QUE HAY, NADIE RESPONDE?\nCobardes https:\/\/t.co\/UJUNdPkCtC","1":"Colegas descerebrados. M\u00e9dico imb\u00e9cil. Denunciad. Acab\u00e9 con la mierda de corporativismo hace mucho. Esta gentuza me averg\u00fcenza. https:\/\/t.co\/OPdfLiRhVu","2":"Esto no lo cuenta la tele. Trasladan a los ilegales en avi\u00f3n, de madrugada y con el aeropuerto vac\u00edo para que no lo vea nadie. Destino Granada, Sevilla y Madrid. Pagado por nosotros. https:\/\/t.co\/cxDjakkrFX","3":"Lo Pais se supera.....\n\nEN ESPA\u00d1A NO QUEDA UN TONTO M\u00c1S https:\/\/t.co\/qAvn4spikx","4":"En Espa\u00f1a tuvieron hasta la desfachatez de publicar en el BOE que se pagar\u00eda por \"enfermo\" descubierto y fabricado con ese fraude. Si esto no es bastante ya para quitar ahora mismo a quienes gobiernan en base a semejante estafa... https:\/\/t.co\/eDvdmtVz61","5":"El abogado Mario D\u00edez, quien se ha hecho famoso denunciando una trama de pornograf\u00eda y abuso infantil en San Sebasti\u00e1n, ha subido un v\u00eddeo en el que acusa, con pruebas, al candidato por el PSOE al Congreso.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/2dkFJ2iybp","6":"\"Con la verdad por delante\" :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\n\nSi no sab\u00e9is ni que es la verdad. https:\/\/t.co\/ebafGmU5Gl","7":"Traduzco. Si os\u00e1is concentraros alrededor de Moncloa o sedes del PSOE ser\u00e9is identificados.\nBriconsejo: saca la SIM del m\u00f3vil. Estamos bajo una dictadura. https:\/\/t.co\/Pw2lqqAh0N","8":"Dice @salvadorilla que no pueden poner un polic\u00eda en cada casa. \n\nNo es por falta de ganas, sino de efectivos.\n\nDe primera lecci\u00f3n de dictador socialista. https:\/\/t.co\/YMZNk7OwTm","9":":rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: que gran verdad !!!!! https:\/\/t.co\/ug7zqGdfg7","10":"@seingaltistenes @ANTIMASCARILLA #CensuraEnLaRed #Covid19 #Plandemia\n\u00bfPORQUE ESTA \"NOTICIA\" NO SALE EN LOS MEDIOS DE COMUNICACION?\n\u00bfPORQUE SE OCULTA LA INFORMACION?\n\u00bfDE VERDAD ESPERAN QUE NOS VACUNEMOS SIN SABER QUE CONTIENEN LAS VACUNAS? https:\/\/t.co\/n5uYDmswEz","11":"No enga\u00f1an como a Espa\u00f1oles.\n\nVeis a alguien con mascarilla??????? https:\/\/t.co\/szlYz1q9MB","12":"@ManelRomero75 @serginex33 Son tambi\u00e9n estos antivacunas?\n\nY que conste,  que tanto yo como mis hijos se han puesto TODAS las vacunas obligatorios, y una par de las voluntarias.\n\nPero \"esto\" no me lo pongo,  me gusta pensar, y he decidido NO PON\u00c9RMELA.\n\nhttps:\/\/t.co\/ebfFmbpikr","13":"@ManelRomero75 @serginex33 En julio estaban probando la vacuna, merluzo.","14":"Hay mucha gente que ya est\u00e1 muerta a la espera de que le inyecten el veneno. https:\/\/t.co\/4fpgOmUFsp","15":"Se llama Luc Andr\u00e9 Diouf.\n\nEs el diputado africano que el @PSOE en Las Palmas fich\u00f3 de @CCOOCanarias para \u201cenriquecer\u201d su lista electoral.\n\nNo habr\u00e9is le\u00eddo c\u00f3mo este hombre fue condenado por darle una paliza a un anciano el 8 de febrero de 2005.\n\nPreg\u00fantate por qu\u00e9 no lo sab\u00edas. https:\/\/t.co\/xB4z2s8SrV","16":"Nos obligar\u00e1n a vacunarnos a todos, pero habr\u00e1 que seguir llevando los bozales y manteniendo las distancias.\nSeguir\u00e1n estringiendo la libertad de movimiento, confin\u00e1ndonos en casa, limitando aforos y actividades.\n\nEs decir, todo seguir\u00e1 como ahora.\n\n\u00bfSegu\u00eds sin ver el truco?","17":"Y aqu\u00ed seguimos con la FARSA CREADA POR JUEVES PCR A 40 CICLOS.\n\nSi se hiciesen bien s\u00f3lo har\u00eda un 3% de \"casos\"\n\nEN ESPA\u00d1A NO CABE UN TONTO MAS. https:\/\/t.co\/LR7uE1PaD3 https:\/\/t.co\/WZb5BWPy5c","18":"Psic\u00f3pata https:\/\/t.co\/InGE8mdwOK","19":"@trancanil78 @sanchezdelreal @Congreso_Es @meritxell_batet Ya lo explico yo.\n\nKote Cabezudo\nOd\u00f3n Elorza\nConnection\n\nhttps:\/\/t.co\/2bcr2asOke","20":"Se acab\u00f3 ya entonces El Circo Covid?\n\nYa podemos hacer vida normal? https:\/\/t.co\/RtDK7cikMt","21":":collision::collision::collision::collision:\nSi hici\u00e9semos esto en Espa\u00f1a..... SE ACAB\u00d3 LA SEGUNDO OLA\n:collision::collision::collision::collision::collision:\nASI DE F\u00c1CIL!!!!!!!!!!!! https:\/\/t.co\/RtDK7cikMt","22":"@ANTIMASCARILLA #CensuraEnLaRed #Covid19 #Plandemia\n\u00bfSABIAN QUE LAS \"VACUNAS NUEVAS\" SE PRUEBAN, POR 2 A\u00d1OS, EN PAISES COMO ARGENTINA?\n\u00bfSABIAN QUE ESTA VACUNA EXPERIMENTAL CAUSA ATAQUES CARDIACOS?\n\u00bfSABIAN QUE EEUU APRUEBA SU USO EN ARGENTINA PARA \"VER SUS EFECTOS\"?\nhttps:\/\/t.co\/DccwOmebno","23":"Illa va a denunciar a El Mundo??????\n\nhttps:\/\/t.co\/75lxr5mPas","24":"En la TV nos bombardean con Miedo Covid, ahora te enteraste del medico de 28 a\u00f1os Fallecido por recibir la vacuna Covid 19 ? \n\nAl menos yo no... https:\/\/t.co\/cXWaN5hR2p","25":"\u00a1El estado de Florida exige a los laboratorios que muestren los ciclos de amplificaci\u00f3n de las PCR! (Lo que va a demostrar que no hay segunda ola del Covid) \u00a1Nuestra liberaci\u00f3n se acerca!\nhttps:\/\/t.co\/4eDiu3M1fW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 23:02:33","1":"2020-12-07 23:01:20","2":"2020-12-07 22:59:08","3":"2020-12-07 22:22:32","4":"2020-12-07 13:25:10","5":"2020-12-07 13:11:30","6":"2020-12-07 13:09:55","7":"2020-12-07 12:37:37","8":"2020-12-07 12:37:15","9":"2020-12-07 12:09:23","10":"2020-12-07 12:00:14","11":"2020-12-07 11:52:14","12":"2020-12-07 11:40:27","13":"2020-12-07 11:37:14","14":"2020-12-07 11:36:11","15":"2020-12-07 11:34:32","16":"2020-12-07 11:34:22","17":"2020-12-07 11:33:46","18":"2020-12-07 11:29:56","19":"2020-12-07 11:25:47","20":"2020-12-07 11:24:58","21":"2020-12-07 10:56:44","22":"2020-12-07 10:55:47","23":"2020-12-07 10:54:30","24":"2020-12-07 10:49:40","25":"2020-12-07 10:41:28"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":140,"3":9,"4":1,"5":1,"6":0,"7":88,"8":4,"9":0,"10":4,"11":0,"12":1,"13":0,"14":3,"15":4379,"16":140,"17":2,"18":4,"19":3,"20":2,"21":5,"22":2,"23":10,"24":21,"25":34},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":22,"4":0,"5":2,"6":3,"7":0,"8":0,"9":5,"10":0,"11":0,"12":4,"13":2,"14":0,"15":0,"16":0,"17":6,"18":3,"19":0,"20":2,"21":6,"22":0,"23":10,"24":0,"25":53},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CierraSantiagoy","name":"SantiagoyCierra\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2","id":1246490260177145857,"id_str":"1246490260177145857","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanLR_r","name":"Juan","id":2258704773,"id_str":"2258704773","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336073629973565442,"id_str":"1336073629973565442","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqv4zxXUAIKQRm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqv4zxXUAIKQRm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qAvn4spikx","display_url":"pic.twitter.com\/qAvn4spikx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1336073636608958467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":515,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":909,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":970,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2dkFJ2iybp","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y5X27SOov_A","display_url":"youtube.com\/watch?v=Y5X27S\u2026","indices":[214,237]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ebafGmU5Gl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCarmen2_11\/status\/1335166078310371330","display_url":"twitter.com\/MCarmen2_11\/st\u2026","indices":[66,89]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaHHRR","name":"Imperdible Mon\u00e1rquica\ud83d\udda4\ud83d\udcce","id":911335907252424704,"id_str":"911335907252424704","indices":[3,11]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[18,31]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ug7zqGdfg7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FLMIRONES\/status\/1335916731731238912","display_url":"twitter.com\/FLMIRONES\/stat\u2026","indices":[27,50]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"CensuraEnLaRed","indices":[50,65]},{"text":"Covid19","indices":[66,74]},{"text":"Plandemia","indices":[75,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Profesoyarg","name":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Profe Argentino\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1699166612,"id_str":"1699166612","indices":[3,15]},{"screen_name":"seingaltistenes","name":"Jos\u00e9 M\u00aa Mart\u00edn","id":323328820,"id_str":"323328820","indices":[17,33]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"Vivimos en: LOS JUEGOS DEL HAMBRE","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[34,49]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szlYz1q9MB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aitor13023985\/status\/1335909715918917634","display_url":"twitter.com\/aitor13023985\/\u2026","indices":[67,90]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelRomero75","name":"JMR","id":1302304321816662016,"id_str":"1302304321816662016","indices":[0,14]},{"screen_name":"serginex33","name":"Sergio lopez","id":3828878955,"id_str":"3828878955","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ebfFmbpikr","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/dos-casos-de-mielitis-transversa-con-la-vacuna-de-astrazeneca-no-es-coincidencia\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/dos-casos-de-m\u2026","indices":[254,277]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManelRomero75","name":"JMR","id":1302304321816662016,"id_str":"1302304321816662016","indices":[0,14]},{"screen_name":"serginex33","name":"Sergio lopez","id":3828878955,"id_str":"3828878955","indices":[15,26]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VinnieJones77","name":"LEGI RMCF \ud83d\udc80","id":755335338,"id_str":"755335338","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[72,77]},{"screen_name":"CCOOCanarias","name":"CCOO Canarias #ActuarEsEsencial","id":380283209,"id_str":"380283209","indices":[101,114]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seingaltistenes","name":"Jos\u00e9 M\u00aa Mart\u00edn","id":323328820,"id_str":"323328820","indices":[3,19]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LR7uE1PaD3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1335905168580374528","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1335910360658964480,"id_str":"1335910360658964480","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoobZSLXcAAcB_6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoobZSLXcAAcB_6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZb5BWPy5c","display_url":"pic.twitter.com\/WZb5BWPy5c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1335910368472936449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":922,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/InGE8mdwOK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1335902174577119232","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[10,33]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MafaldaVnzl","name":"Blanca Orellana V.E.R.D.E. \ud83d\udda4","id":2356289815,"id_str":"2356289815","indices":[3,15]},{"screen_name":"trancanil78","name":"Levante","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[17,29]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[30,45]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[46,58]},{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[59,75]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RtDK7cikMt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1335897205350207488","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[68,91]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RtDK7cikMt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1335897205350207488","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[94,117]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"CensuraEnLaRed","indices":[33,48]},{"text":"Covid19","indices":[49,57]},{"text":"Plandemia","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Profesoyarg","name":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Profe Argentino\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1699166612,"id_str":"1699166612","indices":[3,15]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"Vivimos en: LOS JUEGOS DEL HAMBRE","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[17,32]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/75lxr5mPas","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2014\/11\/29\/5479e51de2704e691e8b457e.html?fbclid=IwAR0YT7LbkA9xzP4emEnI0grgstXLaCMJ1BUVKQ7piMQMM3vae6MqDBlr4xc","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[38,61]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroAn11018071","name":"Pedro Andrade","id":1198740755004710915,"id_str":"1198740755004710915","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4eDiu3M1fW","expanded_url":"https:\/\/www.infowars.com\/posts\/for-the-first-time-a-us-state-will-require-disclosure-of-pcr-cycle-threshold-data-in-covid-tests\/","display_url":"infowars.com\/posts\/for-the-\u2026","indices":[188,211]}]}}}