{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1336067969105850369,"1":1336054125923094528},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":":pill: Esta alega\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nova: ela circulou primeiro em julho, tr\u00eas meses ap\u00f3s Porto Feliz anunciar a distribui\u00e7\u00e3o de rem\u00e9dios que n\u00e3o t\u00eam efic\u00e1cia comprovada contra o coronav\u00edrus, como a hidroxicloroquina. Naquela \u00e9poca, j\u00e1 era falso que ningu\u00e9m havia morrido da doen\u00e7a na cidade. https:\/\/t.co\/BxZjIYdsFS","1":"NO AR. \u00c9 falso que Porto Feliz n\u00e3o registra mortes por Covid-19. https:\/\/t.co\/HKhkkxZaXN\n\n#coronavirusfacts https:\/\/t.co\/cIEtnWRqs5"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-07 22:00:01","1":"2020-12-07 21:05:00"},"retweet_count":{"0":2,"1":11},"favorite_count":{"0":21,"1":66},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336056003763314694,"id_str":"1336056003763314694","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqf21BXIAY14-6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqf21BXIAY14-6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BxZjIYdsFS","display_url":"pic.twitter.com\/BxZjIYdsFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1336067969105850369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirusfacts","indices":[90,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HKhkkxZaXN","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/e-falso-que-porto-feliz-nao-registra-mortes-por-covid-19\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/e-fal\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1336054102506299393,"id_str":"1336054102506299393","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqeIKSXYAESlC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqeIKSXYAESlC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cIEtnWRqs5","display_url":"pic.twitter.com\/cIEtnWRqs5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1336054125923094528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}