{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1336069227367763969,"1":1336052867166298115,"2":1336028912812494849,"3":1336028534050091011,"4":1336009754209099778,"5":1335979209915834368,"6":1335973523534344194,"7":1335963272764411909,"8":1335962720630435840,"9":1335959492257865730,"10":1335848275526684673,"11":1335843058689126411,"12":1335828268042375168,"13":1335801086280675328,"14":1335778344684695554,"15":1335739870799671298},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true},"text":{"0":"El Milagro de Empel: as\u00ed lleg\u00f3 la Inmaculada Concepci\u00f3n a erigirse en patrona de Espa\u00f1a. \nEl asombroso hecho ocurrido en la noche del 7 al 8 de diciembre de 1585 y que dio la victoria a un Tercio espa\u00f1ol: \nhttps:\/\/t.co\/w0cYp6WuWC","1":"Las lagunas de la decepcionante pel\u00edcula de miedo de La Sexta sobre la \u00abultraderecha\u00bb. \nEl canal de Atresmedia la pifia con su \u00faltimo espect\u00e1culo de manipulaci\u00f3n. Lo que pretend\u00eda ser una pel\u00edcula de miedo acab\u00f3 convirti\u00e9ndose en una pel\u00edcula c\u00f3mica:   https:\/\/t.co\/HlI86ppdiZ","2":"Podemos apoy\u00f3 un escrache que dur\u00f3 m\u00e1s de un a\u00f1o ante el domicilio de una rival pol\u00edtica. \nPablo Echenique eligi\u00f3 en persona la puerta de ese domicilio para una rueda de prensa. Ahora el mismo Echenique se muestra horrorizado con los escraches a ministros: https:\/\/t.co\/qI3iyegdfH","3":"Ni un d\u00eda sin demostrar que la UE es una dictadura. Algunos se preguntan por qu\u00e9 Reino Unido vot\u00f3 por abandonar esta cloaca:\n\nBruselas da 24 horas a Hungr\u00eda y Polonia para que levanten su veto al Fondo de Rescate: https:\/\/t.co\/E2NHVUaNRA","4":"El Ej\u00e9rcito Ucraniano y su peculiar forma de probar los estabilizadores de sus T-80. \nUn v\u00eddeo muestra un T-80BV llevando una jarra de cerveza y una copa de brandi. Como camarero, este carro de combate es la repanocha:  \nhttps:\/\/t.co\/DMbRUuG1Nr","5":"Los enormes ca\u00f1ones de la antigua bater\u00eda D3 de Paloma Alta: as\u00ed es como disparaban. \nSituada en Tarifa, la bater\u00eda fue construida durante la Segunda Guerra Mundial, siendo dotada con tres ca\u00f1ones Vickers 381\/45 mm: https:\/\/t.co\/N92ynDVWOC","6":"El disparate de In\u00e9s Arrimadas equiparando la Bandera de Espa\u00f1a con la bandera LGTB. \nLa presidenta de Cs aprovecha el D\u00eda de la Constituci\u00f3n para defender algo que el Supremo declar\u00f3 incompatible con el marco constitucional. Vaya forma de dar ejemplo: \nhttps:\/\/t.co\/qMozc7wvqy","7":"#SalvadosUltraderecha, hace a\u00f1os se intent\u00f3 hacer una investigaci\u00f3n sobre la izquierda y qu\u00e9 pas\u00f3: https:\/\/t.co\/vE3xWOcUiR\nhttps:\/\/t.co\/c1uXSlKPck https:\/\/t.co\/nbbQn4ubEM","8":"He recibido amenazas de muerte tras ser se\u00f1alado por @FerGonzo en @laSextaTV de Ferreras como instigador de las protestas en el chal\u00e9 de Iglesias,de las q solo inform\u00e9 en @EstadoDAlarmaTV como otros medios y nunca organic\u00e9. Mi respuesta:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/XMB5UyTwmx","9":"He perdido 100 seguidores de golpe por querer que todas las tierras de Espa\u00f1a se quieran entre ellas y que est\u00e9n juntas y unidas. \nNo entiendo como un mensaje de amor y de paz pueda molestar a alguien.","10":"El curioso destino del m\u00e1s grande de los helic\u00f3pteros que tuvo la Polic\u00eda Nacional. \nBautizado como '\u00c1ngel 40', fue anunciado a bombo y platillo en junio de 2011. En 2013 fue devuelto a Airbus Helicopters. Hoy est\u00e1 muy lejos de Espa\u00f1a: \nhttps:\/\/t.co\/xbEOquV5xQ","11":"Las im\u00e1genes de las movilizaciones en toda Espa\u00f1a en defensa de nuestra Constituci\u00f3n. \nLa mayor\u00eda de los actos fueron convocados por Vox ante los ayuntamientos, pero ha habido tambi\u00e9n algunos convocados por asociaciones civiles. Pod\u00e9is verlos todos aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/yJImofQPqg","12":"Las lagunas de la decepcionante pel\u00edcula de miedo de La Sexta sobre la \u00abultraderecha\u00bb. \nEl canal de Atresmedia la pifia con su \u00faltimo espect\u00e1culo de manipulaci\u00f3n. Lo que pretend\u00eda ser una pel\u00edcula de miedo acab\u00f3 convirti\u00e9ndose en una pel\u00edcula c\u00f3mica:   https:\/\/t.co\/HlI86ppdiZ","13":"\"Mi\u00f1a voz, como o vento, voar\u00e1 \u00f3 teu car\u00f3n...\" https:\/\/t.co\/uemoIMqnVo","14":"Otra vez un ministro del Gobierno de S\u00e1nchez atacando a los jueces y acus\u00e1ndoles de querer \"disparar\". Esta ultraizquierda totalitaria no parar\u00e1 hasta que los jueces juren absoluta fidelidad y sometimiento al l\u00edder supremo como si esto fuese Corea del Norte. https:\/\/t.co\/veNm4NnWID","15":"La Junta de Galicia (PP) subvenciona a la Fundaci\u00f3n Moncho Reboiras. \n\nReboiras fue l\u00edder de la Uni\u00f3n Do Pobo Galego, grupo armado comunista-separatista en sinergia con la ETA. Atracos a bancos y comisar\u00edas. Muri\u00f3 en 1975 en enfrentamiento con la polic\u00eda: https:\/\/t.co\/6jg4RDUTXt https:\/\/t.co\/VbcFXQNV2I"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 22:05:01","1":"2020-12-07 21:00:00","2":"2020-12-07 19:24:49","3":"2020-12-07 19:23:19","4":"2020-12-07 18:08:41","5":"2020-12-07 16:07:19","6":"2020-12-07 15:44:43","7":"2020-12-07 15:03:59","8":"2020-12-07 15:01:48","9":"2020-12-07 14:48:58","10":"2020-12-07 07:27:02","11":"2020-12-07 07:06:18","12":"2020-12-07 06:07:32","13":"2020-12-07 04:19:31","14":"2020-12-07 02:49:09","15":"2020-12-07 00:16:16"},"retweet_count":{"0":56,"1":52,"2":78,"3":194,"4":8,"5":7,"6":38,"7":10,"8":944,"9":407,"10":12,"11":42,"12":52,"13":0,"14":52,"15":89},"favorite_count":{"0":115,"1":0,"2":129,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":134,"13":2,"14":96,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","1":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","2":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","3":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","4":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","5":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","6":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","7":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","8":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","9":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","10":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","11":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","12":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","13":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","14":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY","15":"https:\/\/t.co\/GJqWzNAEpY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0cYp6WuWC","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2018\/12\/08\/el-milagro-de-empel-asi-llego-la-inmaculada-concepcion-a-erigirse-en-patrona-de-espana\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2018\/1\u2026","indices":[206,229]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qI3iyegdfH","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/07\/podemos-apoyo-un-escrache-que-duro-mas-de-un-ano-ante-el-domicilio-de-una-rival-politica\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[257,280]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"SalvadosUltraderecha","indices":[15,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ceblacas1","name":"C\u00e9BlaCas \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1264471131395948546,"id_str":"1264471131395948546","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vE3xWOcUiR","expanded_url":"https:\/\/esradio.libertaddigital.com\/fonoteca\/2014-04-27\/elia-rodriguez-entrevista-a-antonio-salas-73072.html","display_url":"esradio.libertaddigital.com\/fonoteca\/2014-\u2026","indices":[114,137]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]},{"screen_name":"FerGonzo","name":"Fer Gonz\u00e1lez Gonzo","id":220047267,"id_str":"220047267","indices":[72,81]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[85,95]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pons_sabate","name":"Jordi Sabat\u00e9 Pons","id":1131135343712002048,"id_str":"1131135343712002048","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlI86ppdiZ","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/12\/07\/las-lagunas-de-la-decepcionante-pelicula-de-miedo-de-la-sexta-sobre-la-ultraderecha\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[253,276]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uemoIMqnVo","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/jXGWJTfcFhE","display_url":"youtu.be\/jXGWJTfcFhE","indices":[47,70]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/veNm4NnWID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1335352556600647682","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[259,282]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"urls":[]}}}