{"screen_name":{"0":"eljueves","1":"eljueves","2":"eljueves","3":"eljueves","4":"eljueves","5":"eljueves","6":"eljueves","7":"eljueves","8":"eljueves","9":"eljueves","10":"eljueves","11":"eljueves","12":"eljueves","13":"eljueves","14":"eljueves"},"tweet_id":{"0":1336080286459830275,"1":1336079941746778123,"2":1336079905461854209,"3":1336077341060165633,"4":1336077242628251656,"5":1336076280647835648,"6":1336053435779731457,"7":1336041091536138241,"8":1336030300841930752,"9":1336030240771072001,"10":1336030044091723776,"11":1335979824284917762,"12":1335913030765449217,"13":1335898811705815040,"14":1335875562829733889},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"Madrid ya tiene m\u00e1s perros y gatos registrados que ni\u00f1os menores de diez a\u00f1os.\n\nTe lo explica Gove (@Dani_Gove) en la vi\u00f1eta del d\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/Hh8RPz1cCj","1":"Esta es una de las mejores portadas que le he visto a @eljueves en mucho tiempo. https:\/\/t.co\/r9DLMBMguX","2":"@Ovi_Master Cuando nos fusilen, pediremos como \u00faltimo deseo releer las amables palabras de tu tuit. \u00a1Gracias!","3":"\u00bfT\u00fa con cu\u00e1l de estas vi\u00f1etas te identificas?:thinking_face:","4":"Hola, soy el director de El Jueves y cada semana dibujo la newsletter de la revista A BOLI.\n\nUna ristra de monigotes directos a tu buz\u00f3n cada martes. \u00a1Y encima GRATIS!\n\u00a1Ap\u00fantate! :backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right::backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/UuwuerNqH2 https:\/\/t.co\/6b2ZNxg7pH","5":"\u00bfSab\u00e9is lo que es un pollotariano? \u00bfO un pescetariano?\n\nEs gente que se siente mejor consigo misma mont\u00e1ndose la pel\u00edcula de que son vegetarianos (pero comen pollo o pescado) \n\nSobre estas farsas diet\u00e9ticas va el #ProfesorMigra\u00f1a de @respetocanas de hoy\n\nhttps:\/\/t.co\/cTPw7wmusl","6":"\u00a1LA PORTADA!\n\nBienvenidos al club... https:\/\/t.co\/dge4uXtnU5","7":"\u00bfTe falta alguna revista de los \u00faltimos meses? P\u00edllatelas aqu\u00ed, te las mandamos a casa por correo.\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/3uFX9Hjpoa","8":"Sorpresa general ante el anuncio de disoluci\u00f3n de UPyD al descubrir que a\u00fan exist\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/rJAE612jIN","9":"\u00a1Menudo equipazo que tiene que estar montando el el cielo, la Mano de Dios!\n\nhttps:\/\/t.co\/QnkOHC3DH3","10":"\u00a1\u00a17 de diciembre!!\n\n@J_A_Bernal os ha dejado un regalito que os ser\u00e1 muy \u00fatil de cara a estas Navidades tan extra\u00f1as que vamos a celebrar, \u00bfhab\u00e9is pasado ya por nuestro calendario de Adviento?\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone::wrapped_gift: https:\/\/t.co\/Paw74XAaN0 https:\/\/t.co\/9QTx0FYS3l","11":"\u00bfSab\u00e9is lo que es un pollotariano? \u00bfO un pescetariano?\n\nEs gente que se siente mejor consigo misma mont\u00e1ndose la pel\u00edcula de que son vegetarianos (pero comen pollo o pescado) \n\nSobre estas farsas diet\u00e9ticas va el #ProfesorMigra\u00f1a de @respetocanas de hoy\n\nhttps:\/\/t.co\/cTPw7wmusl","12":"\u00a1\u00a17 de diciembre!!\n\n@J_A_Bernal os ha dejado un regalito que os ser\u00e1 muy \u00fatil de cara a estas Navidades tan extra\u00f1as que vamos a celebrar, \u00bfhab\u00e9is pasado ya por nuestro calendario de Adviento?\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone::wrapped_gift: https:\/\/t.co\/Paw74XAaN0 https:\/\/t.co\/9QTx0FYS3l","13":"Madrid ya tiene m\u00e1s perros y gatos registrados que ni\u00f1os menores de diez a\u00f1os.\n\nTe lo explica Gove (@Dani_Gove) en la vi\u00f1eta del d\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/Hh8RPz1cCj","14":"Sorpresa general ante el anuncio de disoluci\u00f3n de UPyD al descubrir que a\u00fan exist\u00eda\n\nhttps:\/\/t.co\/rJAE612jIN"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true},"created_at":{"0":"2020-12-07 22:48:58","1":"2020-12-07 22:47:35","2":"2020-12-07 22:47:27","3":"2020-12-07 22:37:15","4":"2020-12-07 22:36:52","5":"2020-12-07 22:33:03","6":"2020-12-07 21:02:16","7":"2020-12-07 20:13:13","8":"2020-12-07 19:30:20","9":"2020-12-07 19:30:06","10":"2020-12-07 19:29:19","11":"2020-12-07 16:09:46","12":"2020-12-07 11:44:21","13":"2020-12-07 10:47:51","14":"2020-12-07 09:15:28"},"retweet_count":{"0":16,"1":28,"2":0,"3":0,"4":6,"5":8,"6":506,"7":1,"8":180,"9":5,"10":3,"11":8,"12":3,"13":16,"14":180},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":9,"3":7,"4":0,"5":0,"6":1692,"7":10,"8":0,"9":20,"10":0,"11":39,"12":14,"13":59,"14":942},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","1":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","2":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","3":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","4":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","5":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","6":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","7":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","8":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","9":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","10":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","11":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","12":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","13":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck","14":"http:\/\/t.co\/2R54j0X8ck"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]},{"screen_name":"Dani_Gove","name":"Dani Gove","id":144681651,"id_str":"144681651","indices":[114,124]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ovi_Master","name":"Ovi Master \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":372779685,"id_str":"372779685","indices":[3,14]},{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r9DLMBMguX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1336053435779731457","display_url":"twitter.com\/eljueves\/statu\u2026","indices":[97,120]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ovi_Master","name":"Ovi Master \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":372779685,"id_str":"372779685","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guillemarvel","name":"Guille Mart\u00ednez-Vela","id":80389692,"id_str":"80389692","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336053411465269251,"id_str":"1336053411465269251","indices":[37,60],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqdf79WEAMiyoj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoqdf79WEAMiyoj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dge4uXtnU5","display_url":"pic.twitter.com\/dge4uXtnU5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1336053435779731457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1506,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":882,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3uFX9Hjpoa","expanded_url":"https:\/\/tienda.rbarevistas.com\/tematicas\/revista-de-humor\/revistas-el-jueves\/revista-el-jueves\/el-jueves2-264.html","display_url":"tienda.rbarevistas.com\/tematicas\/revi\u2026","indices":[104,127]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJAE612jIN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L9MY50CEmXy","display_url":"ow.ly\/L9MY50CEmXy","indices":[99,122]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnkOHC3DH3","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/maradona_5294\/2","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/marado\u2026","indices":[77,100]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eljueves","name":"El Jueves","id":17191272,"id_str":"17191272","indices":[3,12]},{"screen_name":"J_A_Bernal","name":"Jos\u00e9 Antonio Bernal","id":262196087,"id_str":"262196087","indices":[34,45]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"ProfesorMigra\u00f1a","indices":[213,229]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"respetocanas","name":"Ra\u00fal Salazar & El Profesor Migra\u00f1a","id":86366797,"id_str":"86366797","indices":[233,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTPw7wmusl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wFNq50CENm9","display_url":"ow.ly\/wFNq50CENm9","indices":[255,278]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_A_Bernal","name":"Jos\u00e9 Antonio Bernal","id":262196087,"id_str":"262196087","indices":[20,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Paw74XAaN0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2020Adviento_ElJueves","display_url":"bit.ly\/2020Adviento_E\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1335912714321993729,"id_str":"1335912714321993729","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoodiSQXIAEV1mv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoodiSQXIAEV1mv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9QTx0FYS3l","display_url":"pic.twitter.com\/9QTx0FYS3l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eljueves\/status\/1335913030765449217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dani_Gove","name":"Dani Gove","id":144681651,"id_str":"144681651","indices":[100,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hh8RPz1cCj","expanded_url":"https:\/\/www.eljueves.es\/vinetas\/menudo-zoo-tiene-montado-ayuso-madrid_5302?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=trafico","display_url":"eljueves.es\/vinetas\/menudo\u2026","indices":[135,158]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJAE612jIN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/L9MY50CEmXy","display_url":"ow.ly\/L9MY50CEmXy","indices":[85,108]}]}}}