{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78","23":"ElTrompetista78","24":"ElTrompetista78","25":"ElTrompetista78","26":"ElTrompetista78","27":"ElTrompetista78","28":"ElTrompetista78","29":"ElTrompetista78","30":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1336096216145416195,"1":1336095986989600768,"2":1336095768860614656,"3":1336095556129714178,"4":1336095278441635842,"5":1336094882679709697,"6":1336094807261933568,"7":1336093598065037312,"8":1336093374357630981,"9":1336092616073617408,"10":1336092502227623938,"11":1336092487946022912,"12":1336090945129996289,"13":1336086654260555779,"14":1336083356333826050,"15":1336081866487685121,"16":1336078180898246659,"17":1336071041165258759,"18":1336070545926975491,"19":1336063208638058496,"20":1336055887287422978,"21":1336044584250593281,"22":1336044481204936706,"23":1336039976220372992,"24":1336039925213507585,"25":1336019278009692162,"26":1336019206794567682,"27":1335964521693917185,"28":1335958242690822144,"29":1335958075069632515,"30":1335952020147236866},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true},"text":{"0":"\u00a1Los polacos van en serio!\nLlaman a una huelga general el 13 de diciembre.\n Los cr\u00edticos de Corona y el  movimiento \"Strajk Kobiet\" (movimiento de mujeres) quieren unir sus fuerzas para luchar juntos contra la dictadura que avanza!. ESTE ES EL CAMINO A SEGUIR AQU\u00cd EN ESPA\u00d1A! https:\/\/t.co\/fI1OGr2YXa","1":"AUMENTAN LAS VOCES QUE ALERTAN SOBRE LOS EFECTOS DEL 5G \nEntrevista en Francia contra el 5g.\nhttps:\/\/t.co\/aotXp39W32","2":"Espa\u00f1a es especial.....puedes ir a la trena por poner un moco en un caf\u00e9.......pero estas libre tras desaparecer 680 millones de los ERE de Andalucia....\nY lo sabes!!!!\nhttps:\/\/t.co\/0zV33kBKDm","3":"Viena. Cubren una estatua BLM con las im\u00e1genes de mujeres y ni\u00f1os v\u00edctimas de atentados terroristas en Europa. https:\/\/t.co\/KQi43uS02W","4":"Estrategia, organizaci\u00f3n, sincronizaci\u00f3n y acci\u00f3n. Equipazo. Habr\u00e1 que ir a hacer un curso a Viena :thinking_face: https:\/\/t.co\/A9MYfVE09n","5":"Hace 10 minutos que ha terminado el secuestro oficialmente del poblacho en el que vivo.\nOs puedo asegurar que en estas tres semanas habr\u00e9 hecho unos 16 viajes y salidas y me he pasado por debajo del culo la prohibici\u00f3n; mi vida normal sin ver a tan siquiera un polic\u00eda local.","6":"BRAVO!!!\nESA MADRE CORAJE\n:clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n#FUERZA_Y_HONOR\n:woman_dancing: :Ceuta_&_Melilla: :green_heart: :woman_dancing: :Ceuta_&_Melilla: :green_heart: :woman_dancing: :Ceuta_&_Melilla: :green_heart: :woman_dancing: :Ceuta_&_Melilla: :green_heart: :woman_dancing: :Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/OXVRDUBAGN","7":"La semana pasada, o\u00ed en la infecta Telemadrid, que cada 26 segundos, muere una persona en accidente de tr\u00e1fico en el mundo.\nEso significa que 1.208.880 personas mueren en todo un a\u00f1o.\nConclusi\u00f3n: prohibamos conducir.","8":"Hola Ministro #Marlaska.\nHola Ministra @CarmenCalvo_\n\nEspero que @Twitter no me censure por publicar esta imagen 'privada' de ambos anoche en el Teatro Reina Victoria de Madrid.\n\nNo veo que en sus besos y abrazos respeten la distancia m\u00ednima que nos exigen a todos, \u00bfno?\n\nSaludos. https:\/\/t.co\/NygUYEYEGB","9":"Qeremos daros las gracias desde el corazon a todos y cada uno qe difundis nuestros mensajes #buscandoapacomolina Estamos seguros q con vuestra ayuda: Lo vamos a encontrar. Graciasssss https:\/\/t.co\/zdABl9qMYn","10":"Hola! Soy #Suerte y quer\u00eda daros las gracias por preocuparos por m\u00ed \nEstaba muy asustada y dolorida en la calle, y aunque me asust\u00e9 al principio, ahora s\u00e9 que estoy a salvo y cuidada\nBusco un \u00e1ngel que quiera darme un hogar y yo le dar\u00e9 todo mi amor :beating_heart: \n#cats #AdoptaNoCompres https:\/\/t.co\/8OprS8QglD","11":"En adopci\u00f3n :red_heart: https:\/\/t.co\/qxmtXRJlbE","12":"@Duendedelsur72 Hazlo al rev\u00e9s: di que te haga un certificado en el que se responsabilice de todo lo que te pueda pasar por llevar mascarilla.\nSi es tan bueno llevarla, no tendr\u00eda que poner ning\u00fan problema.\nAdem\u00e1s, eso no lo tiene prohibido. No hay excusa.","13":"La semana pasada, o\u00ed en la infecta Telemadrid, que cada 26 segundos, muere una persona en accidente de tr\u00e1fico en el mundo.\nEso significa que 1.208.880 personas mueren en todo un a\u00f1o.\nConclusi\u00f3n: prohibamos conducir.","14":"Hoy he tenido una discusi\u00f3n con una cajera por llevar el bozal por debajo de la nariz. \nSiempre he tenido empat\u00eda por las cajeras en las tiendas, evitando pagar en una asquerosa m\u00e1quina que, a muy buen seguro, acabar\u00e1 arrebat\u00e1ndoles el puesto. \nHasta hoy.","15":"Leo que el borracho tabernario de fomento, quiere espiar los m\u00f3viles hasta 2022 para no s\u00e9 qu\u00e9 mierdas.\nHay que desactivar la geolocalizaci\u00f3n. El que quiera. Es muy f\u00e1cil. Para Android. https:\/\/t.co\/acFXIAT3lt","16":"Ayuda.:person_raising_hand::person_raising_hand::thumbs_up:\ndifundir y apoyar...\nExpte. Royuela\ngracias\nhttps:\/\/t.co\/zUuGnJyAIA","17":"Me tiraron la cuenta con mas de 5000 seguidores,no encuentro casi a ninguno,ayudadme a encontrar gente por favor,gracias :folded_hands:","18":"Leo que el borracho tabernario de fomento, quiere espiar los m\u00f3viles hasta 2022 para no s\u00e9 qu\u00e9 mierdas.\nHay que desactivar la geolocalizaci\u00f3n. El que quiera. Es muy f\u00e1cil. Para Android. https:\/\/t.co\/acFXIAT3lt","19":"\u00bfDices que en la vacunaci\u00f3n infantil se usan partes de fetos humanos abortados? \u00bfDices que se usan partes de ri\u00f1\u00f3n de mono?\u00bfDices que se les inyecta a los ni\u00f1os en las vacunas millones de fragmentos de ADN humano? \u00bfDices que esos fetos eran de tres meses o m\u00e1s, al momento de ser","20":"Hoy he tenido una discusi\u00f3n con una cajera por llevar el bozal por debajo de la nariz. \nSiempre he tenido empat\u00eda por las cajeras en las tiendas, evitando pagar en una asquerosa m\u00e1quina que, a muy buen seguro, acabar\u00e1 arrebat\u00e1ndoles el puesto. \nHasta hoy.","21":"Si eres un hostelero o un ciudadano normal date por jodido. Si eres un negro muy bien relacionado y con acceso a famosos tienes impunidad para montar fiestas pr\u00e1cticamente cada d\u00eda. https:\/\/t.co\/CArGkuoGiV","22":"Siempre me ha gustado pasar desapercibido y no tener aires de superioridad pero hoy viendo por la calle a TODO DIOS con bozal menos yo  me he sentido superior a todos los borregos que me rodeaban.\nLo siento.","23":"La temperatura en el estudio de los desinformativos fin de semana de Antena 3, ronda en torno a los 18\u00b0C para evitar que Mat\u00edas Prats se derrita.","24":"@_Larefta_ @ElTrompetista78 Nunca hubo pandemia. La misma mortalidad de siempre y han dicho que era de chichivirus. Pico m\u00e1ximo de la pandemia 1000 al d\u00eda, que es la gente que muere en Espa\u00f1a todo los d\u00edas de media. Solo hay que mirar las estad\u00edsticas que son p\u00fablicas.","25":"@navedelmisterio @ccarballo50 Vamos a hacer una encuesta.\n\u00bfQu\u00e9 te parece el \"invento\" del doctor?","26":"Cenando a las 0:15 hrs. y sin mascarilla.\nMe gusta ir al l\u00edmite.","27":"Buenos d\u00edas, hoy es mi cumplea\u00f1os y es la primera vez que no lo puedo celebrar con mi familia :pleading_face:","28":"Ayer d\u00eda de la Constituci\u00f3n.\nEspero jam\u00e1s salir en redes o en una sola foto con mascarilla.\nEso se llama dignidad.\nTampoco voy a acercarme a nadie ni  poner en peligro a nadie.\nEso se llama respeto.\nRespeto y dignidad, las claves de una sociedad como la que yo quiero.\nY libertad. https:\/\/t.co\/2zjsqCcJDJ","29":"Compa\u00f1eros m\u00edos de profesion colgando estas imagenes en sus fb...:face_with_tears_of_joy:yo es q me meo. https:\/\/t.co\/aTAfGdg8iD","30":"Cuando todos los medios de comunicaci\u00f3n convencionales est\u00e1n de acuerdo en algo, duda. Se ve contento a okdiario https:\/\/t.co\/V02659wrui"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 23:52:16","1":"2020-12-07 23:51:21","2":"2020-12-07 23:50:29","3":"2020-12-07 23:49:38","4":"2020-12-07 23:48:32","5":"2020-12-07 23:46:58","6":"2020-12-07 23:46:40","7":"2020-12-07 23:41:51","8":"2020-12-07 23:40:58","9":"2020-12-07 23:37:57","10":"2020-12-07 23:37:30","11":"2020-12-07 23:37:27","12":"2020-12-07 23:31:19","13":"2020-12-07 23:14:16","14":"2020-12-07 23:01:10","15":"2020-12-07 22:55:14","16":"2020-12-07 22:40:36","17":"2020-12-07 22:12:13","18":"2020-12-07 22:10:15","19":"2020-12-07 21:41:06","20":"2020-12-07 21:12:00","21":"2020-12-07 20:27:06","22":"2020-12-07 20:26:41","23":"2020-12-07 20:08:47","24":"2020-12-07 20:08:35","25":"2020-12-07 18:46:32","26":"2020-12-07 18:46:15","27":"2020-12-07 15:08:57","28":"2020-12-07 14:44:00","29":"2020-12-07 14:43:20","30":"2020-12-07 14:19:17"},"retweet_count":{"0":61,"1":41,"2":4,"3":298,"4":11,"5":7,"6":382,"7":11,"8":2264,"9":218,"10":409,"11":12,"12":8,"13":11,"14":2,"15":2,"16":2,"17":595,"18":2,"19":21,"20":2,"21":12,"22":13,"23":1,"24":3,"25":12,"26":2,"27":68,"28":51,"29":7,"30":6},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":41,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":9,"19":0,"20":26,"21":0,"22":87,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aotXp39W32","expanded_url":"https:\/\/vimeo.com\/485173010","display_url":"vimeo.com\/485173010","indices":[109,132]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JIglesiax","name":"Y lo sabes!!!","id":1315404232472891392,"id_str":"1315404232472891392","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amojqueeeeeee","name":"Ana Pav\u00f3n","id":823969025562705920,"id_str":"823969025562705920","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"FUERZA_Y_HONOR","indices":[54,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther32837485","name":"@Esther 32837485","id":1031615917212483585,"id_str":"1031615917212483585","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1335911379207909376,"id_str":"1335911379207909376","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335911379207909376\/pu\/img\/xbha1N8DF1gKRE-1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335911379207909376\/pu\/img\/xbha1N8DF1gKRE-1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OXVRDUBAGN","display_url":"pic.twitter.com\/OXVRDUBAGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Esther32837485\/status\/1335914842633461762\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335914842633461762,"source_status_id_str":"1335914842633461762","source_user_id":1031615917212483585,"source_user_id_str":"1031615917212483585"}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Marlaska","indices":[28,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[53,66]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[79,87]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"buscandoapacomolina","indices":[111,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nosfaltaPACO1","name":"nosfaltapaco","id":705123923130716160,"id_str":"705123923130716160","indices":[3,17]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"Suerte","indices":[26,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GhatoVerde","name":"Ghato Verde","id":1152690634848964609,"id_str":"1152690634848964609","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria24f24","name":"Mar\u00eda Ediltrudys C. Fr\u00edas","id":3371606979,"id_str":"3371606979","indices":[3,14]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"Duendedelsur72","name":"Tu t\u00eda Frasca","id":1273610634,"id_str":"1273610634","indices":[21,36]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wada_3M","name":"Guadalupe","id":3216389434,"id_str":"3216389434","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUuGnJyAIA","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/hp-if-L5FLQ","display_url":"youtu.be\/hp-if-L5FLQ","indices":[67,90]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sonic22034247","name":"sonic","id":1335854607763910659,"id_str":"1335854607763910659","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336070513563738115,"id_str":"1336070513563738115","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqtDaPXIAMYv7p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqtDaPXIAMYv7p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/acFXIAT3lt","display_url":"pic.twitter.com\/acFXIAT3lt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1336070545926975491\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1160,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":385,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"papayaykware","name":"virus no secuenciado ni aislado ni purificado","id":1262454469381496832,"id_str":"1262454469381496832","indices":[3,16]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JFLomasHerreros","name":"Lomas","id":893501361744220160,"id_str":"893501361744220160","indices":[3,19]},{"screen_name":"_Larefta_","name":"LaRiTa\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[21,31]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[32,48]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[21,37]},{"screen_name":"ccarballo50","name":"Cesar Carballo","id":2564080395,"id_str":"2564080395","indices":[38,50]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guadamadro","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Guada \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":193034933,"id_str":"193034933","indices":[3,14]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Larefta_","name":"LaRiTa\ud83d\udc89","id":2297962925,"id_str":"2297962925","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1335689272175833089,"id_str":"1335689272175833089","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolSUPZXMAEL_zZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EolSUPZXMAEL_zZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aTAfGdg8iD","display_url":"pic.twitter.com\/aTAfGdg8iD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_Larefta_\/status\/1335689274671423494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":408,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":576,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335689274671423494,"source_status_id_str":"1335689274671423494","source_user_id":2297962925,"source_user_id_str":"2297962925"}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaudiouus","name":"Sempiternus","id":1270663333419638785,"id_str":"1270663333419638785","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}