{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1336086161366933512,"1":1336083131343007744,"2":1336078327786901513,"3":1336077837795807232,"4":1336077283375898626,"5":1336075203970015234,"6":1336051519607742465,"7":1336035889613565954,"8":1335829731191775236},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Echenique es ahora mismo el l\u00edder en condenas de Podemos, pero atenci\u00f3n a esta promesa, que acaba de empezar y ya viene con una condena de f\u00e1brica. https:\/\/t.co\/UhZpu0m4Gy","1":"Tenemos a un grupo de Whatsapp de jubilados amenazando con derribar al Gobierno con un golpe de petanca, y en las instituciones a un Gobierno con chavistas aliados de golpistas y filoterroristas que dicen que van a acabar con la Constituci\u00f3n. pero el peligro son los jubilados.","2":"@drizzt__dourden @pratseva T\u00fa le cuentas al cabo lo del Waze, que ya ir\u00e9 yo a rescatarte.","3":"@pratseva @drizzt__dourden Dile a la Guardia Civil que sois mis allegados.","4":"@pratseva @drizzt__dourden Esta noche tiene toda la pinta de nevar en Valdelinares. pero da igual, no puedes entrar XD XD xD","5":"Yo lo que no me explico es por qu\u00e9 la Junta de Andaluc\u00eda sigue derivando fondos hacia el chiringuito de este agitador comunista. https:\/\/t.co\/ubNq8jYdcf","6":"He visto el primero y entretiene. Por otra parte, odio esto de  que las plataformas no estrenen las series completas. https:\/\/t.co\/nVJMMr0w2b","7":"Entonces, a ver si lo entiendo: unos dicen que hay que deportar a los inmigrantes ilegales, el Gobierno los deporta y los xen\u00f3fobos son los que lo dicen. Es as\u00ed, \u00bfno? https:\/\/t.co\/faBAZ7GOJq","8":"\"Un BOE de 1978\". Ya no sabes d\u00f3nde acaba Podemos y empieza el PSOE. https:\/\/t.co\/wN1qkWe7Ip"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 23:12:18","1":"2020-12-07 23:00:16","2":"2020-12-07 22:41:11","3":"2020-12-07 22:39:14","4":"2020-12-07 22:37:02","5":"2020-12-07 22:28:46","6":"2020-12-07 20:54:39","7":"2020-12-07 19:52:33","8":"2020-12-07 06:13:21"},"retweet_count":{"0":238,"1":568,"2":0,"3":0,"4":0,"5":435,"6":10,"7":359,"8":580},"favorite_count":{"0":941,"1":1985,"2":1,"3":2,"4":3,"5":1822,"6":81,"7":1217,"8":1986},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UhZpu0m4Gy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1336073239337070592","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[148,171]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"drizzt__dourden","name":"Drizzt","id":72916143,"id_str":"72916143","indices":[0,16]},{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[17,26]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[0,9]},{"screen_name":"drizzt__dourden","name":"Drizzt","id":72916143,"id_str":"72916143","indices":[10,26]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pratseva","name":"Eva Prats","id":244018265,"id_str":"244018265","indices":[0,9]},{"screen_name":"drizzt__dourden","name":"Drizzt","id":72916143,"id_str":"72916143","indices":[10,26]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ubNq8jYdcf","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi-ruben-sanchez-pierde-otra-demanda-contra-abc-y-pagara-costas-202012070818_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[129,152]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVJMMr0w2b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MeganMontanerG\/status\/1335904357364150274","display_url":"twitter.com\/MeganMontanerG\u2026","indices":[118,141]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/faBAZ7GOJq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_espana\/status\/1336032367488749570","display_url":"twitter.com\/elpais_espana\/\u2026","indices":[167,190]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wN1qkWe7Ip","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1335828888761430017","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[69,92]}]}}}