{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1336092484083085312,"1":1336092482912837634,"2":1336092481725882370,"3":1336092480517894144,"4":1336092479364472837,"5":1336092478345261061,"6":1336092477162401798,"7":1336092476176818177,"8":1336092474536841222,"9":1336088703131922434,"10":1336074418427203585,"11":1336052869800185856,"12":1336051317018648578,"13":1336050742558388225,"14":1336047930415910912,"15":1336038027089629191,"16":1336037947146182659,"17":1336037765365051392,"18":1336037577913200644,"19":1336037460560785409,"20":1336036818081509380,"21":1336036477952794626,"22":1336036323472367618,"23":1336036157533138947,"24":1336035754712109060,"25":1336034930963451912,"26":1336033704083402753,"27":1336033511011127299,"28":1336032909816377349,"29":1336032696846397441,"30":1336007566350946304,"31":1335994658833526787,"32":1335993109998694400,"33":1335977375595704321,"34":1335957251748671491,"35":1335946360126922754,"36":1335924101307883520,"37":1335903128403783681,"38":1335750875298426882},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false},"text":{"0":"Lea el #Debate completo en #LaSillaLlena :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/HP1g6BnMnU","1":"Y @mlopezmaya opina algo similar: \u201cHablar con el r\u00e9gimen de Maduro no significa apoyarlo, pero acuerdos sectoriales pueden beneficiar a Colombia y a los refugiados venezolanos que llegan en condiciones indignas, sin identidad y en total indefensi\u00f3n\u201d.","2":"@ronalfrodriguez sostiene que Colombia debe mantener un discurso duro frente a @NicolasMaduro, pero mantener relaciones diplom\u00e1ticas y consulares (como lo han hecho otros pa\u00edses), \"dadas las particularidades que se est\u00e1n dando en materia de movilidad humana entre los dos pa\u00edses\u201d.","3":"Para \u00e9l, el \u201cCerco Diplom\u00e1tico\u201d, el Grupo de Lima y el reconocimiento de la presidencia interina de @Jguaido no han funcionado. Y, ante la necesidad de atender el covid en la frontera, hay que establecer canales de comunicaci\u00f3n binacionales, as\u00ed sean informales.","4":"\u00bfQu\u00e9 implican estas elecciones para :Colombia:?\n\nH\u00e9ctor Galeano, Investigador Asociado del Instituto de Altos Estudios Sociales y culturales de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, cree que \u201cel papel que jugar\u00e1 Colombia ser\u00e1 exactamente el mismo que viene jugando, o sea, ninguno\u201d.","5":"\u2026@GabyTrompetero advierte que la oposici\u00f3n est\u00e1 \u201cbastante fracturada\u201d y el hecho de que el presidente interino @jguaido \u201cno haya alcanzado a\u00fan las metas prometidas s\u00f3lo ha generado una p\u00e9rdida importante en el apoyo a su figura por parte de muchos venezolanos\u201d.","6":"Para @MundarayZair no se puede desconocer la alt\u00edsima abstenci\u00f3n que hubo en las elecciones (un 70%).\n\nEso, dice, debe consolidar una sociedad civil \u201ccon mayores capacidades de capitalizar este nuevo impulso que signific\u00f3 dejarlos solos en el fraude electoral\u201d.\n\nPero...","7":"@fanzinero prev\u00e9 que la Asamblea \u201cva a legislar normativas regresivas en materia de derechos humanos y leyes que van a servir para continuar el acoso y la persecuci\u00f3n a la disidencia en nuestro pa\u00eds\u201d.","8":"Con las elecciones de ayer en Venezuela, el r\u00e9gimen chavista recuper\u00f3 el control de la Asamblea Nacional. Esto reafirma la dictadura de @NicolasMaduro y puede agudizar la crisis humanitaria de los migrantes en Colombia.\n\nExpertos de #RedDeVenezuela reflexionan sobre lo que viene. https:\/\/t.co\/A9rZoAa3bC","9":"En @LaLuciernaga resaltan nuestra denuncia de hoy sobre las extorsiones diarias de polic\u00edas a comerciantes y trabajadores de las localidades de Santa Fe y M\u00e1rtires, en Bogot\u00e1.\n\nLa compartimos de nuevo por si no la han le\u00eddo.\nhttps:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","10":"Revisamos las intervenciones ante la @CConstitucional en la demanda de @mesaporlavida para despenalizar el aborto. Encontramos que unos 90 pueden considerarse conceptos t\u00e9cnicos.\n\nY dentro de los t\u00e9cnicos hay consenso (casi el 90%) a favor de despenalizar.\nhttps:\/\/t.co\/fA1llV3ru5","11":"#Debate | El chavismo recuper\u00f3 ayer el dominio de la Asamblea Nacional en unas elecciones cuestionadas por la oposici\u00f3n y por la comunidad internacional. Expertos de nuestra Red de Venezuela reflexionan sobre lo que viene. #RedVenezuela \n\nhttps:\/\/t.co\/1I122waazz","12":"#Opini\u00f3n| Con contradicciones, ofensas, confusi\u00f3n y condescendencia se ha defendido el exfiscal, N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez, de las denuncias sobre las irregularidades en las pruebas sobre el caso Santrich que present\u00f3 cuando era fiscal. 'La trampa del exfiscal' en #LaMesaDeCentro https:\/\/t.co\/4MWEb5I9g8","13":"@jorca1957cast @JuanManSantos Saludos, Jorge. No. En la nota decimos que es porque en la Comisi\u00f3n de Acusaciones de la @CamaraColombia no suelen avanzar los procesos, sobre todo contra presidentes y expresidentes.\n\nComo puede ver aqu\u00ed, no hay ning\u00fan representante del @PartidoFARC ah\u00ed.\nhttps:\/\/t.co\/dqfxJvSPXo","14":"#ElPa\u00edsEnVivo\n\nDenuncian a @JuanManSantos porque, al parecer, no hizo nada ante las advertencias del exfiscal N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez de que hab\u00eda exjefes de las Farc delinquiendo.\n\nPero es una denuncia que puede tener m\u00e1s ruido que efectos judiciales.\n\nhttps:\/\/t.co\/EfRfwhOgc4","15":"Ac\u00e1 la historia completa de lo que sucede en M\u00e1rtires y Santa Fe y la forma como algunos polic\u00edas abusan de su poder. \n\nhttps:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","16":"En 2019, la @DefensoriaCol emiti\u00f3 una alerta temprana para M\u00e1rtires y Santa Fe en la que, entre otras, le pide a la @PoliciaColombia impulsar investigaciones frente al abuso policial, la discriminaci\u00f3n, la corrupci\u00f3n de la Polic\u00eda y sus v\u00ednculos con grupos al margen de la ley.","17":"#Opini\u00f3n | \"El modelo de estractivismo-urbano a partir de la construcci\u00f3n de infraestructura, en donde prima el inter\u00e9s de construir para capturar rentas, genera el incentivo perverso de hacer obras de manera deliberada.\" : @diogenesroserod #RedSocial https:\/\/t.co\/mm5UcFXUVR","18":"Seg\u00fan dos fuentes, los que manejan La Olla tambi\u00e9n les pasan dinero a los polic\u00edas para que los dejen traficar droga y controlar el territorio.\n\nComo tambi\u00e9n contamos que pasa en Verbenal, un barrio al norte de la ciudad.\n\nhttps:\/\/t.co\/s7ZLekhrFo","19":"Es tan poca la legitimidad de la Polic\u00eda que para solucionar los problemas que se presentan, muchos residentes de Santa Fe y M\u00e1rtires casi nunca llaman a los uniformados, sino a La Olla, una mafia que controla el narcotr\u00e1fico en la zona y que, termina jugando a la autoridad. https:\/\/t.co\/shlb6h94W3","20":"Pero tener todo en orden tampoco garantiza nada. \n\n\u201cAs\u00ed uno tenga todo en regla, igual piden y es que uno apenas se est\u00e1 recuperando (...) Yo prefiero que me sellen a tener que darle mi plata a esos triplehijuputas\u201d, dijo sobre los polic\u00edas la due\u00f1a de un gastrobar.","21":"La @Alca_Martires ha intentado trabajar en mesas de di\u00e1logo con la comunidad para que cumplan con lo establecido.\n\nTambi\u00e9n dicen que no todos los polic\u00edas son corruptos, y que gracias a la acci\u00f3n de algunos de ellos hay varios moteles que est\u00e1n en extinci\u00f3n de dominio.","22":"La @PoliciaBogota suele chantajear a los administradores de los moteles y de los gastrobares que incumplen las normas de bioseguridad.\n\nTres personas que trabajan en M\u00e1rtires reconocieron que algunos uniformados incluso permiten el trabajo sexual de menores si les pagan dinero.","23":"En San Victorino (localidad de Santa Fe), 3 comerciantes admitieron que cuando hab\u00eda restricci\u00f3n de horario, muchas veces ten\u00edan que pagarles a los polic\u00edas entre 200 mil y 300 mil pesos para abrir antes de las 12 del d\u00eda.\n\nAhora les cobran por las aglomeraciones.","24":"En ese bus de la Polic\u00eda golpearon hace poco al administrador de un motel por no pagarle a los polic\u00edas la cuota diaria: 30 mil pesos.\n\nSeg\u00fan 4 personas que trabajan en el lugar, los uniformados reciben dinero de muchos locales y los montos van de 10 mil hasta 400 mil pesos.","25":"A Julieta, tambi\u00e9n trabajadora sexual, le pusieron un comparendo de 900 mil pesos porque se neg\u00f3 a subir a un CAI m\u00f3vil.\n\nEl comparendo dec\u00eda que no usaba tapabocas. \u201cPero entre todas era la \u00fanica que lo ten\u00eda. No me quise subir a ese bus porque sab\u00eda que me pod\u00edan violar\u201d.","26":"Laura, una trabajadora sexual trans, nos cont\u00f3 que en mayo, cuando hab\u00eda restricciones de movilidad, sali\u00f3 a trabajar.\n\nDos polic\u00edas la golpearon, le quitaron el celular y el dinero. Ahora, cada vez que se los encuentra, debe pagarles para que la dejen en paz.","27":"Trabajadoras sexuales, comerciantes, due\u00f1os de gastrobares y moteles y todos aseguran que el abuso policial est\u00e1 peor con la pandemia: agresiones, comparendos injustos, complicidad con las mafias y, en especial, chantajes y cobros de dinero. https:\/\/t.co\/rFiJNnYUyH","28":"Esas investigaciones por abuso policial las lleva la propia @PoliciaBogota. Desde enero de 2016 hasta hoy son:\n\n:right_arrow_selector:Santa Fe: 169 investigaciones (117 mil habitantes).\n:right_arrow_selector:M\u00e1rtires 118 investigaciones (90 mil habitantes).","29":"En Santa Fe y M\u00e1rtires, localidades del centro de Bogot\u00e1, se concentran trabajadoras sexuales, comunidad LGBTI, migrantes, habitantes de calle e ind\u00edgenas desplazados.\n \nA su vez, es donde hay m\u00e1s investigaciones por abuso policial.\n \nEsto encontramos:yarn: https:\/\/t.co\/LUMilXuWPo","30":"#Opini\u00f3n | \"Los buenos proyectos de transporte p\u00fablico generan impactos positivos en equidad, desarrollo econ\u00f3mico, salud y bienestar, m\u00e1s all\u00e1 de la movilidad.\" : @dhidalgo65 #RedCachaca https:\/\/t.co\/mO92AX5w5O","31":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl @consejodeestado conden\u00f3 por primera vez al @INPEC_Colombia al @USPEC_Colombia y a @MinjusticiaCo por 19 mil millones de pesos por hacinamiento carcelaria a mujeres  en Florencia, Caquet\u00e1. \n\nLean aqu\u00ed la decisi\u00f3n:  \nhttps:\/\/t.co\/1pWkMyoe5C","32":"Los hermanos Manrique en Cali, con el colegio La Fontaine y Beinerth Chitiva en Quibd\u00f3, con el Centro para el Aprendizaje de Ingl\u00e9s, le apuestan a un pa\u00eds biling\u00fce desde sus iniciativas de educaci\u00f3n a bajo costo. \nhttps:\/\/t.co\/tY5LK6kWXa","33":"#Opini\u00f3n | \"Abrir ciudades en contexto de pandemia ha significado un reto sin precedentes.\" : @supercontra #RedInnovaci\u00f3n https:\/\/t.co\/3QUTRlPQP9","34":"#Opini\u00f3n| Vea las tres conclusiones de #LaMesaDeCentro sobre el debate en el Congreso alrededor de las pruebas del \"caso Santrich\" que present\u00f3 la @FiscaliaCol de N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez el a\u00f1o pasado, y sobre los audios que revel\u00f3 El Espectador recientemente. https:\/\/t.co\/yDDbXM86fq","35":"#Opini\u00f3n | \"Reevaluar lo que comemos, cu\u00e1nto comemos, de d\u00f3nde proviene y c\u00f3mo se ha producido, debe ser parte de la f\u00f3rmula para hacer frente al cambio clim\u00e1tico.\" : @FelipeARoa #RedRural https:\/\/t.co\/JVr5YzVg0N","36":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nEl presidente @IvanDuque en una entrevista al diario La Opini\u00f3n insinu\u00f3 que es posible que est\u00e9n cedulando venezolanos para tratar de influir en las elecciones de 2022.\n\n https:\/\/t.co\/4hZUsdTl4h","37":"En M\u00e1rtires y Santa Fe, dos localidades donde hay mayores investigaciones por abuso policial, trabajadoras sexuales, comerciantes y due\u00f1os de moteles y gastrobares le contaron a @lasillavacia que uniformados han hecho de la pandemia un negocio. https:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","38":"#podcast | M\u00e1s all\u00e1 de la virtualidad, el principal cambio del Congreso este a\u00f1o fue su relaci\u00f3n con @IvanDuque.\n \nEs decir, las mayor\u00edas fueron funcional a \u00e9l.\n\nhttps:\/\/t.co\/zkUXEgIeCC"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true},"created_at":{"0":"2020-12-07 23:37:26","1":"2020-12-07 23:37:25","2":"2020-12-07 23:37:25","3":"2020-12-07 23:37:25","4":"2020-12-07 23:37:25","5":"2020-12-07 23:37:24","6":"2020-12-07 23:37:24","7":"2020-12-07 23:37:24","8":"2020-12-07 23:37:23","9":"2020-12-07 23:22:24","10":"2020-12-07 22:25:39","11":"2020-12-07 21:00:01","12":"2020-12-07 20:53:51","13":"2020-12-07 20:51:34","14":"2020-12-07 20:40:23","15":"2020-12-07 20:01:02","16":"2020-12-07 20:00:43","17":"2020-12-07 20:00:00","18":"2020-12-07 19:59:15","19":"2020-12-07 19:58:47","20":"2020-12-07 19:56:14","21":"2020-12-07 19:54:53","22":"2020-12-07 19:54:16","23":"2020-12-07 19:53:36","24":"2020-12-07 19:52:00","25":"2020-12-07 19:48:44","26":"2020-12-07 19:43:52","27":"2020-12-07 19:43:05","28":"2020-12-07 19:40:42","29":"2020-12-07 19:39:51","30":"2020-12-07 18:00:00","31":"2020-12-07 17:08:42","32":"2020-12-07 17:02:33","33":"2020-12-07 16:00:02","34":"2020-12-07 14:40:04","35":"2020-12-07 13:56:47","36":"2020-12-07 12:28:20","37":"2020-12-07 11:05:00","38":"2020-12-07 01:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":3,"7":1,"8":3,"9":6,"10":0,"11":0,"12":6,"13":0,"14":3,"15":4,"16":3,"17":3,"18":1,"19":4,"20":1,"21":2,"22":6,"23":5,"24":7,"25":2,"26":4,"27":10,"28":2,"29":33,"30":6,"31":0,"32":0,"33":0,"34":17,"35":4,"36":5,"37":7,"38":1},"favorite_count":{"0":3,"1":3,"2":2,"3":2,"4":2,"5":2,"6":5,"7":2,"8":8,"9":9,"10":1,"11":1,"12":16,"13":0,"14":9,"15":8,"16":5,"17":4,"18":3,"19":11,"20":7,"21":3,"22":9,"23":7,"24":10,"25":15,"26":16,"27":24,"28":7,"29":80,"30":34,"31":4,"32":3,"33":1,"34":25,"35":4,"36":12,"37":20,"38":4},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Debate","indices":[7,14]},{"text":"LaSillaLlena","indices":[27,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HP1g6BnMnU","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/los-expertos-lo-viene-venezuela-pinta-peor-77423","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[43,66]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlopezmaya","name":"Margarita L\u00f3pez Maya","id":142885830,"id_str":"142885830","indices":[2,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ronalfrodriguez","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Ronal F Rodr\u00edguez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":143973743,"id_str":"143973743","indices":[0,16]},{"screen_name":"NicolasMaduro","name":"Nicol\u00e1s Maduro","id":1252764865,"id_str":"1252764865","indices":[79,93]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[100,108]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GabyTrompetero","name":"Mar\u00eda Gabriela Trompetero","id":72181429,"id_str":"72181429","indices":[1,16]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[111,119]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundarayZair","name":"Zair Mundaray","id":4164630737,"id_str":"4164630737","indices":[5,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fanzinero","name":"Rafael Uzc\u00e1tegui","id":247476098,"id_str":"247476098","indices":[0,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"RedDeVenezuela","indices":[233,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasMaduro","name":"Nicol\u00e1s Maduro","id":1252764865,"id_str":"1252764865","indices":[136,150]}],"urls":[],"media":[{"id":1336091679783346179,"id_str":"1336091679783346179","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorATcjXYAMacfl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EorATcjXYAMacfl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A9rZoAa3bC","display_url":"pic.twitter.com\/A9rZoAa3bC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336092474536841222\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLuciernaga","name":"La Luci\u00e9rnaga","id":906610164,"id_str":"906610164","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/martires-punta-abusos-los-policias-se-hacen-su-agosto-pandemia-79420","display_url":"lasillavacia.com\/martires-punta\u2026","indices":[225,248]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[37,53]},{"screen_name":"mesaporlavida","name":"MESA POR LA VIDA","id":215029271,"id_str":"215029271","indices":[71,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fA1llV3ru5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lU28XZ","display_url":"bit.ly\/3lU28XZ","indices":[257,280]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Debate","indices":[0,7]},{"text":"RedVenezuela","indices":[223,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1I122waazz","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-venezuela\/se-viene-venezuela-despues-de-las-elecciones-del-6d-y-papel-debe-jugar","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[239,262]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[264,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335577889962680320,"id_str":"1335577889962680320","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4MWEb5I9g8","display_url":"pic.twitter.com\/4MWEb5I9g8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336051317018648578\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorca1957cast","name":"jorge7571","id":810113952,"id_str":"810113952","indices":[0,14]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[15,29]},{"screen_name":"CamaraColombia","name":"C\u00e1mara de Representantes de Colombia","id":338472735,"id_str":"338472735","indices":[119,134]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[268,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dqfxJvSPXo","expanded_url":"https:\/\/congresovisible.uniandes.edu.co\/comisiones\/26\/","display_url":"congresovisible.uniandes.edu.co\/comisiones\/26\/","indices":[286,309]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[27,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EfRfwhOgc4","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230925","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230925","indices":[255,278]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/martires-punta-abusos-los-policias-se-hacen-su-agosto-pandemia-79420","display_url":"lasillavacia.com\/martires-punta\u2026","indices":[120,143]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensoriaCol","name":"Defensor\u00eda delPueblo","id":191465222,"id_str":"191465222","indices":[12,26]},{"screen_name":"PoliciaColombia","name":"Polic\u00eda de Colombia","id":69432342,"id_str":"69432342","indices":[116,132]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[241,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diogenesroserod","name":"Di\u00f3genes Rosero D.","id":80599866,"id_str":"80599866","indices":[224,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mm5UcFXUVR","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/barranquilla-mas-deuda-mas-obras-mas-coimas-77422","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[252,275]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s7ZLekhrFo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/odio-verbenal-78793","display_url":"lasillavacia.com\/odio-verbenal-\u2026","indices":[223,246]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336037453858213890,"id_str":"1336037453858213890","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqO_FPWEAIrYGE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqO_FPWEAIrYGE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/shlb6h94W3","display_url":"pic.twitter.com\/shlb6h94W3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336037460560785409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":270,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":270,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":270,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alca_Martires","name":"Alcald\u00eda Local de Los M\u00e1rtires","id":345719398,"id_str":"345719398","indices":[3,17]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaBogota","name":"BG. Oscar Antonio G\u00f3mez Heredia","id":2255584429,"id_str":"2255584429","indices":[3,17]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336033499510419458,"id_str":"1336033499510419458","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqLY6JXMAITlYQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqLY6JXMAITlYQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFiJNnYUyH","display_url":"pic.twitter.com\/rFiJNnYUyH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336033511011127299\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":276,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":276,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoliciaBogota","name":"BG. Oscar Antonio G\u00f3mez Heredia","id":2255584429,"id_str":"2255584429","indices":[60,74]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336032517091110916,"id_str":"1336032517091110916","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqKfuWWMAQ4oNU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqKfuWWMAQ4oNU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LUMilXuWPo","display_url":"pic.twitter.com\/LUMilXuWPo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1336032696846397441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedCachaca","indices":[176,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dhidalgo65","name":"Dario Hidalgo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":2308504212,"id_str":"2308504212","indices":[164,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mO92AX5w5O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-cachaca\/los-impactos-del-transmicable-de-ciudad-bolivar-77421","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[188,211]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consejodeestado","name":"Consejo de Estado","id":190713465,"id_str":"190713465","indices":[19,35]},{"screen_name":"INPEC_Colombia","name":"INPEC Colombia","id":117858812,"id_str":"117858812","indices":[63,78]},{"screen_name":"USPEC_Colombia","name":"USPEC","id":1098386670,"id_str":"1098386670","indices":[82,97]},{"screen_name":"MinjusticiaCo","name":"MinJusticia Colombia","id":478892632,"id_str":"478892632","indices":[102,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pWkMyoe5C","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230922","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230922","indices":[235,258]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tY5LK6kWXa","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/cali-y-choco-dos-laboratorios-colombia-sea-bilingue-79428","display_url":"lasillavacia.com\/cali-y-choco-d\u2026","indices":[214,237]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[107,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"supercontra","name":"supercontra","id":7080872,"id_str":"7080872","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QUTRlPQP9","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/mi-barrio-renace-evaluacion-de-impacto-de-la-apertura-77418","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[122,145]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[39,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FiscaliaCol","name":"Fiscal\u00eda Colombia","id":219990061,"id_str":"219990061","indices":[147,159]}],"urls":[],"media":[{"id":1335577889962680320,"id_str":"1335577889962680320","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335577889962680320\/img\/kzQPctsyVuaAQk8y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yDDbXM86fq","display_url":"pic.twitter.com\/yDDbXM86fq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1335957251748671491\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":864,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedRural","indices":[179,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FelipeARoa","name":"Dr Felipe Roa-Clavijo","id":220495071,"id_str":"220495071","indices":[167,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVr5YzVg0N","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-rural\/cambiar-lo-comemos-hacerle-frente-al-cambio-climatico-77416","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[189,212]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[30,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4hZUsdTl4h","expanded_url":"http:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230916","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230916","indices":[187,210]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[178,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O4MYKfSDKf","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/martires-punta-abusos-los-policias-se-hacen-su-agosto-pandemia-79420","display_url":"lasillavacia.com\/martires-punta\u2026","indices":[245,268]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[101,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zkUXEgIeCC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/congreso-sigue-legislando-pais-ya-no-existe-79406","display_url":"lasillavacia.com\/congreso-sigue\u2026","indices":[162,185]}]}}}