{"screen_name":{"0":"Observateurs","1":"Observateurs"},"tweet_id":{"0":1336008698968350721,"1":1336007605710417921},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Plus de 18 000 migrants ont d\u00e9barqu\u00e9 aux Canaries cette ann\u00e9e, apr\u00e8s avoir fait parfois plus de 1400 km dans l'Atlantique  sur des barques... Rencontre avec les sauveteurs maritimes espagnols, dernier volet de notre reportage https:\/\/t.co\/pu32FAKQmJ","1":"Le tout financ\u00e9 int\u00e9gralement par des dons r\u00e9colt\u00e9s via des appels sur Facebook. Une petit lueur d'espoir pour l'Irak   https:\/\/t.co\/JzkwmN7D7F"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-07 18:04:30","1":"2020-12-07 18:00:09"},"retweet_count":{"0":2,"1":2},"favorite_count":{"0":6,"1":2},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup","1":"https:\/\/t.co\/tHaiUSFLup"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pu32FAKQmJ","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/europe\/20201204-migration-vers-les-canaries-l-atlantique-travers%C3%A9e-de-tous-les-dangers-3-3","display_url":"observers.france24.com\/fr\/europe\/2020\u2026","indices":[226,249]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JzkwmN7D7F","expanded_url":"https:\/\/observers.france24.com\/fr\/moyen-orient\/20201207-video-irak-pauvres-maison-dons","display_url":"observers.france24.com\/fr\/moyen-orien\u2026","indices":[120,143]}]}}}