{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1336067991004459008,"1":1336052895620468737,"2":1336045336972943365,"3":1336037886102220802,"4":1336027699010158594,"5":1336022941599985664,"6":1336007680759128065,"7":1336007565390569472,"8":1336006559462268940,"9":1336001405065293825,"10":1336000134556086278,"11":1335992664852926464,"12":1335984922486509576,"13":1335979140391047173,"14":1335977549567025153,"15":1335976991355498499,"16":1335975605737762816,"17":1335971354533879811,"18":1335969870673031169,"19":1335963479468089346,"20":1335962524446023680,"21":1335960728956784641,"22":1335954825406795781,"23":1335953208066260992,"24":1335947388612210690,"25":1335940482564829184,"26":1335939689216356358,"27":1335932109538603010,"28":1335929129577934848,"29":1335924616003538944,"30":1335923763901186049,"31":1335917960817422337,"32":1335917182644064261,"33":1335909496841965568,"34":1335907394640076805,"35":1335901934012784643,"36":1335895973088858114,"37":1335895761201061888,"38":1335894375499501569,"39":1335893196241580034,"40":1335888376625582080,"41":1335886846346268673,"42":1335881478148943874,"43":1335879258208686080,"44":1335873484048699394,"45":1335871707547119616,"46":1335864218722181124,"47":1335856708153905155,"48":1335849071005806593,"49":1335841502522732545,"50":1335801709495529473},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false},"text":{"0":"#LeccionesCovid19 | Descubre las evaluaciones cr\u00edticas y recomendaciones acerca del :microbe: #coronavirus\n\n:newspaper: @redaccionmedica entrevista a sus principales protagonistas :right_arrow_curving_down_selector:\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/iaxAM0w464 https:\/\/t.co\/38Q4ZrtGBM","1":"#SanidadPrivada | El @IDIS acredita la excelencia de 136 centros sanitarios al evaluar 92 m\u00e1s https:\/\/t.co\/fEyCpQwPH4 por @SoniaNavamar","2":"Algunas aseguradoras no descartan el modelo 'Amazon' para entrega de :pill: f\u00e1rmacos como mejora en la atenci\u00f3n que reciben los pacientes :speaking_head_selector: \"En Espa\u00f1a ser\u00eda bien valorado\" https:\/\/t.co\/UmvDGNY1VL Informa @Borjanegrete https:\/\/t.co\/cevnJuPN8U","3":":books: \u00bfEres #MIR, #EIR, #FIR... ? Te contamos las \u00faltimas noticias sobre la formaci\u00f3n sanitaria especializada a trav\u00e9s de este enlace, \u00a1\u00e9chale un vistazo! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA https:\/\/t.co\/uAvoobm3aJ","4":"#Neumolog\u00eda | Garc\u00eda R\u00edo: \"Hay que lograr contratos m\u00ednimamente dignos para el neum\u00f3logo\" https:\/\/t.co\/J664YWWSKr","5":"Desde la @SEMPSPH consideran que no hace falta 'cancelar' la #Navidad si no \"se baja la guardia\": hay que limitar los aforos de los locales y seguir las recomendaciones para evitar una tercera ola de #coronavirus https:\/\/t.co\/mmAx0lj2NN por @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/X69u0MaihO","6":":movie_camera: Adem\u00e1s de #Twitter y #Facebook tambi\u00e9n podr\u00e1s encontrarnos en nuestro canal de #Youtube. \n\n\u00a1No te pierdas toda la actualidad sanitaria y suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/60ixCcEM11 https:\/\/t.co\/ShgqL8QHKz","7":"#Neumolog\u00eda Garc\u00eda R\u00edo: \"Hay que lograr contratos m\u00ednimamente dignos para el neum\u00f3logo\" https:\/\/t.co\/J664YWFhST","8":"#Enfermer\u00eda | Operaci\u00f3n retorno de enfermeras espa\u00f1olas: \"Depende de sueldos y contratos\" https:\/\/t.co\/yUB1p7d568","9":"#SanidadHoy Covid: India pide usar de emergencia la vacuna de Astrazeneca https:\/\/t.co\/CdFVSrwmrf","10":"#Covid19 | Salvador Illa (@salvadorilla)  ha asegurado que en torno a los meses de mayo y junio podr\u00edan estar vacunadas entre 15 y 20 millones de personas en Espa\u00f1a \n\n:speaking_head_selector: \"Las :syringe: #vacunas salvan vidas y quien mienta, nos tendr\u00e1 enfrente\" \nhttps:\/\/t.co\/oWIw8SX5S0","11":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Valencia por su dedicaci\u00f3n y valent\u00eda. \n\nPuedes mandar tus propias palabras AQU\u00cd https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/nl98eAVy8o","12":"#Neumolog\u00eda | Los :keycap_5: beneficios de llevar #mascarilla m\u00e1s all\u00e1 de protegerte del #Covid19 https:\/\/t.co\/FshvptKkOM por @clarahroman :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/X4MbT9LS5I","13":"#IndustriaFarmac\u00e9utica El capital riesgo Permira compra la farmac\u00e9utica Neuraxpharm https:\/\/t.co\/qXKlmPvyj5","14":"#NEWSLETTER :envelope_with_arrow: \u00bfQuieres estar al d\u00eda de toda la #actualidad sanitaria? Recibe todos los d\u00edas en tu correo electr\u00f3nico las noticias que publicamos en Redacci\u00f3n M\u00e9dica. \n\n\u00a1Suscr\u00edbete! :right_arrow_selector: AQU\u00cd: https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex https:\/\/t.co\/UZGaBaFSuK","15":"#Tecnolog\u00edaSanitaria La UE aprueba que los test de Covid-19 puedan estar exentos de IVA https:\/\/t.co\/I5ZZTYgXEd","16":"#SanidadHoy | Una t\u00e9cnica distingue las c\u00e9lulas T del Covid frente a otros coronavirus https:\/\/t.co\/ZqJREgDCNh","17":"#Enfermer\u00eda Operaci\u00f3n retorno de enfermeras espa\u00f1olas: \"Depende de sueldos y contratos\" https:\/\/t.co\/yUB1p7d568","18":"#CIS | :right_arrow_selector: El :keycap_1::keycap_6: % de espa\u00f1oles no se vacunar\u00eda de #Covid19 ni por recomendaci\u00f3n m\u00e9dica https:\/\/t.co\/GNVRSa54if por @J_Mediavilla https:\/\/t.co\/YYYBSwt7bN","19":"#SanidadHoy Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 19,1 millones de pruebas diagn\u00f3sticas de Covid https:\/\/t.co\/2PGG88vgiK","20":"#MIR | Estas son las fechas m\u00e1s destacadas del #MIR2021 :backhand_index_pointing_down:\n\nInforma @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/rXiV0t6G6h https:\/\/t.co\/UMaiJwnOco","21":"#SanidadHoy Los desinfectantes con y sin alcohol son igual de efectivos frente al Covid https:\/\/t.co\/flzhZfu1uu","22":"#IndustraFarmac\u00e9utica | La :syringe: #vacuna Covid-19 de Moderna tiene el potencial de generar #inmunidad humoral duradera en todos los grupos de edad estudiados https:\/\/t.co\/QuXRhJ0BXF por @MarcosDoGo :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/Qux4RDt02b","23":"En @Virico_ ; Covid | \"Miles de personas se han puesto la vacuna antes que t\u00fa\" https:\/\/t.co\/C5y16jPDqg","24":"#V\u00edrico | :mobile_phone: Los aspirantes han mostrado su enfado en redes sociales por la escasez de vacantes para la nueva convocatoria FSE :speaking_head_selector: \"\u00bfNo contamos en la pandemia?\"\n\nhttps:\/\/t.co\/5liaIBekSh","25":"#SanidadHoy Una t\u00e9cnica distingue las c\u00e9lulas T del Covid frente a otros coronavirus https:\/\/t.co\/ZqJREgDCNh","26":"#MIR2021 | El Ministerio de Sanidad publica la convocatoria de acceso a la formaci\u00f3n especializada. La lista de admitidos se conocer\u00e1 a partir del 26 de enero https:\/\/t.co\/n2QTnUI7v5 V\u00eda @ccristobalg :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/DsEZXQmwCh","27":"#SanidadPrivada | Profesionales de la #sanidad de distintos niveles analizan los retos e innovaci\u00f3n para evitar errores en la medicaci\u00f3n :speaking_head_selector: \"Si hay #tecnolog\u00eda eficaz en seguridad del paciente, debemos utilizarla\" \nPor @juanmaefe \nhttps:\/\/t.co\/8mZKsbplDz\n\ncc\/ @fep_pacientes https:\/\/t.co\/oi2ujdzHsG","28":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Nuevos datos fortalecen el beneficio a largo plazo de Hemlibra en hemofilia https:\/\/t.co\/5wkwWCAsAW","29":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. Lee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. \n\nAQU\u00cd https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno https:\/\/t.co\/4lSawY56xo","30":"#Enfermer\u00eda | \"La vacuna no debe entenderse como un b\u00e1lsamo que cure todos los problemas\" https:\/\/t.co\/I0tKlGSQet","31":"En @Virico_ Covid | \"Miles de personas se han puesto la vacuna antes que t\u00fa\" https:\/\/t.co\/C5y16jy2yI","32":"Catalu\u00f1a habilita a #Enfermer\u00eda para gestionar las bajas y altas #Covid19 https:\/\/t.co\/K7ECY63XVh por @juanmaefe :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/PNYn3yk1jy","33":":right_arrow_selector: Los especialistas dudan que las plazas #MIR2020 cubran las jubilaciones. No obstante, #Neumolog\u00eda y #Psiquiatr\u00eda se muestran satisfechas por el n\u00famero de plazas adjudicadas en sus especialidades https:\/\/t.co\/p2AbAKzvSt Informa @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/OtZ6oVHzbg","34":"#Farmacia El Cgcof concede su medalla a los 22 farmac\u00e9uticos muertos por el Covid-19 https:\/\/t.co\/9Eb0oYZscP","35":"#SanidadHoy | \u00bfJornada de :keycap_4: d\u00edas en #sanidad?  Yolanda D\u00edaz, ministra de @empleogob, abordar\u00e1 con los agentes sociales la distribuci\u00f3n de la jornada para tomar medidas https:\/\/t.co\/fUcftHZeUh por @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/gx2SuT10v0","36":"#MinisterioDeSanidad Covid | \"Un test positivo en farmacia necesita confirmaci\u00f3n de una PCR\" https:\/\/t.co\/M5uhD0VkoV","37":"Covid-19 | #Madrid espera vacunar a 300.000 madrile\u00f1os a finales de enero https:\/\/t.co\/koJcG8kGhx","38":"#Neumolog\u00eda | @SeparRespira organiza una jornada sobre la implicaci\u00f3n de la poluci\u00f3n y el #cambioclim\u00e1tico en la #salud. Los problemas de la #contaminaci\u00f3n se llevan un :keycap_4:% del PIB en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/AWtjvek9bn Por @mariagsn :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/v2GibZ1f4W","39":"#Neumolog\u00eda @SeparRespira lucha contra la banalizaci\u00f3n de la gripe y los bulos sobre la vacuna https:\/\/t.co\/0YuIcdpasj","40":"#IndustriaFarmac\u00e9utica Bayer apuesta por la terapia CART en un acuerdo con Atara https:\/\/t.co\/5c9ic21kS6","41":"#Coronavirus | Salvador Illa anuncia en el Congreso una Comisi\u00f3n de Sanidad monogr\u00e1fica sobre #vacunas que se realizar\u00e1 en las pr\u00f3ximas semanas https:\/\/t.co\/3ODrFgX21r V\u00eda @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/2HZAvtOkDo","42":"#CastillaLaMancha Reconocen la carrera profesional de una trabajadora interina del Sescam https:\/\/t.co\/z8zmFhri1Y","43":"#IndustriaFarmac\u00e9utica :pill: | Carmen Montoto, directora m\u00e9dica de @Takeda_ES, analiza el futuro de la compa\u00f1\u00eda en todos los campos de investigaci\u00f3n :speaking_head_selector: \n\"Takeda ha entrado este 2020 en el top 10 mundial del sector farmac\u00e9utico\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/YUPPdrUIdn https:\/\/t.co\/7On1ESxqqC","44":"#Enfermer\u00eda \"La vacuna no debe entenderse como un b\u00e1lsamo que cure todos los problemas\" https:\/\/t.co\/I0tKlHarD3","45":"#ComunidadValenciana | Aprobado el programa especial de productividad para la reducci\u00f3n de la demora asistencial en el Sistema Valenciano de Salud https:\/\/t.co\/zbMzLOd8BI por @J_Mediavilla :writing_hand_selector:","46":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/d5yRt3Pq7y","47":"Catalu\u00f1a eleva a :keycap_2::keycap_4:.:keycap_8::keycap_2::keycap_9: euros anuales el \u00faltimo a\u00f1o de residencia #MIR https:\/\/t.co\/0Xb0KNmGjz por @J_Mediavilla &amp; @fdez_enriquez :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/ZTc6Zo1nR7","48":"#MIR2021 | Los #m\u00e9dicos insisten en que @sanidadgob debe ofrecer todas las opciones que hab\u00eda en la v\u00eda presencial a los opositores FSE, ante la elecci\u00f3n telem\u00e1tica de la pr\u00f3xima convocatoria https:\/\/t.co\/HqV9yDKcuj V\u00eda @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/HP0uK5akhI","49":":newspaper: Redacci\u00f3n M\u00e9dica ofrece la iniciativa: '\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s!' para que la sociedad espa\u00f1ola pueda mostrar su #gratitud.\n\n:heart_suit_selector: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s... \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3 https:\/\/t.co\/Ncwfx1vJ0U","50":"#Farmacia| El Consejo General de Colegios Farmac\u00e9uticos pide que los positivos en autotest #Covid19 tambi\u00e9n se hagan una prueba PCR https:\/\/t.co\/0HryS28USU"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 22:00:06","1":"2020-12-07 21:00:07","2":"2020-12-07 20:30:05","3":"2020-12-07 20:00:29","4":"2020-12-07 19:20:00","5":"2020-12-07 19:01:06","6":"2020-12-07 18:00:27","7":"2020-12-07 18:00:00","8":"2020-12-07 17:56:00","9":"2020-12-07 17:35:31","10":"2020-12-07 17:30:28","11":"2020-12-07 17:00:47","12":"2020-12-07 16:30:01","13":"2020-12-07 16:07:03","14":"2020-12-07 16:00:43","15":"2020-12-07 15:58:30","16":"2020-12-07 15:53:00","17":"2020-12-07 15:36:06","18":"2020-12-07 15:30:12","19":"2020-12-07 15:04:49","20":"2020-12-07 15:01:01","21":"2020-12-07 14:53:53","22":"2020-12-07 14:30:25","23":"2020-12-07 14:24:00","24":"2020-12-07 14:00:52","25":"2020-12-07 13:33:26","26":"2020-12-07 13:30:17","27":"2020-12-07 13:00:09","28":"2020-12-07 12:48:19","29":"2020-12-07 12:30:23","30":"2020-12-07 12:27:00","31":"2020-12-07 12:03:56","32":"2020-12-07 12:00:51","33":"2020-12-07 11:30:18","34":"2020-12-07 11:21:57","35":"2020-12-07 11:00:15","36":"2020-12-07 10:36:34","37":"2020-12-07 10:35:43","38":"2020-12-07 10:30:13","39":"2020-12-07 10:25:32","40":"2020-12-07 10:06:23","41":"2020-12-07 10:00:18","42":"2020-12-07 09:38:58","43":"2020-12-07 09:30:09","44":"2020-12-07 09:07:12","45":"2020-12-07 09:00:09","46":"2020-12-07 08:30:23","47":"2020-12-07 08:00:32","48":"2020-12-07 07:30:12","49":"2020-12-07 07:00:07","50":"2020-12-07 04:22:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":2,"4":0,"5":2,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":2,"11":1,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":2,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":1,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":4,"49":1,"50":0},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":5,"4":1,"5":2,"6":2,"7":4,"8":1,"9":0,"10":3,"11":2,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":1,"17":1,"18":1,"19":0,"20":0,"21":1,"22":4,"23":1,"24":1,"25":1,"26":0,"27":2,"28":0,"29":1,"30":1,"31":4,"32":0,"33":0,"34":3,"35":3,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":2,"42":2,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":9,"49":0,"50":2},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"LeccionesCovid19","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[86,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[102,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaxAM0w464","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2W2aeEm","display_url":"buff.ly\/2W2aeEm","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1336067989142171651,"id_str":"1336067989142171651","indices":[198,221],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqqweCW8AM-ZX9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqqweCW8AM-ZX9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/38Q4ZrtGBM","display_url":"pic.twitter.com\/38Q4ZrtGBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336067991004459008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Idis","name":"Idila Roure","id":42137603,"id_str":"42137603","indices":[21,26]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[122,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fEyCpQwPH4","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3g8FcD2","display_url":"buff.ly\/3g8FcD2","indices":[94,117]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[200,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UmvDGNY1VL","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/36meGmD","display_url":"buff.ly\/36meGmD","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1336045335429455873,"id_str":"1336045335429455873","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqWJ2YXIAEM44y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqWJ2YXIAEM44y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cevnJuPN8U","display_url":"pic.twitter.com\/cevnJuPN8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336045336972943365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[8,12]},{"text":"EIR","indices":[14,18]},{"text":"FIR","indices":[20,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUjZJqDltA","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33mCsNV","display_url":"buff.ly\/33mCsNV","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1336037879383019525,"id_str":"1336037879383019525","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqPX2cXUAU4TZH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoqPX2cXUAU4TZH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uAvoobm3aJ","display_url":"pic.twitter.com\/uAvoobm3aJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336037886102220802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J664YWWSKr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/garcia-rio-hay-que-lograr-contratos-minimamente-dignos-para-el-neumologo--1845","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[90,113]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Navidad","indices":[61,69]},{"text":"coronavirus","indices":[200,212]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMPSPH","name":"SEMPSPH","id":524589700,"id_str":"524589700","indices":[9,17]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[241,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmAx0lj2NN","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37oCkOC","display_url":"buff.ly\/37oCkOC","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1336022940077395968,"id_str":"1336022940077395968","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqByRMWEAAWsGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqByRMWEAAWsGh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X69u0MaihO","display_url":"pic.twitter.com\/X69u0MaihO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336022941599985664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Twitter","indices":[12,20]},{"text":"Facebook","indices":[23,32]},{"text":"Youtube","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/60ixCcEM11","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2LcZz4x","display_url":"buff.ly\/2LcZz4x","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1336007669212188672,"id_str":"1336007669212188672","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eopz5YyXEAAJ20s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Eopz5YyXEAAJ20s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ShgqL8QHKz","display_url":"pic.twitter.com\/ShgqL8QHKz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1336007680759128065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J664YWFhST","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/garcia-rio-hay-que-lograr-contratos-minimamente-dignos-para-el-neumologo--1845","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[88,111]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yUB1p7d568","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/operacion-retorno-enfermeras-espanolas-depende-sueldos-contratos--5311","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[90,113]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdFVSrwmrf","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-vacuna-india-pide-usar-emergencia-astrazeneca-7437","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[74,97]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[177,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWIw8SX5S0","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lFqPHH","display_url":"buff.ly\/3lFqPHH","indices":[237,260]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Valencia","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1335992663116570624,"id_str":"1335992663116570624","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopmP6uXYAA6f1W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopmP6uXYAA6f1W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nl98eAVy8o","display_url":"pic.twitter.com\/nl98eAVy8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335992664852926464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"mascarilla","indices":[43,54]},{"text":"Covid19","indices":[82,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[119,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FshvptKkOM","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3fRwN6N","display_url":"buff.ly\/3fRwN6N","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1335984920871772163,"id_str":"1335984920871772163","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopfNQnXIAMqING.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopfNQnXIAMqING.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X4MbT9LS5I","display_url":"pic.twitter.com\/X4MbT9LS5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335984922486509576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXKlmPvyj5","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/capital-riesgo-permira-compra-farmaceutica-neuraxpharm-4183","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[84,107]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"NEWSLETTER","indices":[0,11]},{"text":"actualidad","indices":[47,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojr3QpIQex","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2RCpKTd","display_url":"buff.ly\/2RCpKTd","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1335977533351878661,"id_str":"1335977533351878661","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EopYfP9XYAU2Mws.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EopYfP9XYAU2Mws.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UZGaBaFSuK","display_url":"pic.twitter.com\/UZGaBaFSuK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335977549567025153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5ZZTYgXEd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-ue-aprueba-test-vacunas-exentos-iva-7983","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqJREgDCNh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-tecnica-distingue-celulas-t-covid-7833","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[87,110]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yUB1p7d568","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/operacion-retorno-enfermeras-espanolas-depende-sueldos-contratos--5311","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[88,111]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"CIS","indices":[0,4]},{"text":"Covid19","indices":[54,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[119,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GNVRSa54if","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3qucxwX","display_url":"buff.ly\/3qucxwX","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1335969869192425474,"id_str":"1335969869192425474","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopRhIvW8AIcpk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopRhIvW8AIcpk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YYYBSwt7bN","display_url":"pic.twitter.com\/YYYBSwt7bN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335969870673031169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2PGG88vgiK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-19-millones-pruebas-diagnosticas-7636","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[86,109]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]},{"text":"MIR2021","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[67,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXiV0t6G6h","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33HwLd3","display_url":"buff.ly\/33HwLd3","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1335962523128958977,"id_str":"1335962523128958977","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopK1ihWEAEJRCn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopK1ihWEAEJRCn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UMaiJwnOco","display_url":"pic.twitter.com\/UMaiJwnOco","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335962524446023680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/flzhZfu1uu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/los-desinfectantes-con-y-sin-alcohol-son-igual-de-efectivos-frente-al-covid-4252","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[88,111]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"IndustraFarmac\u00e9utica","indices":[0,21]},{"text":"vacuna","indices":[29,36]},{"text":"inmunidad","indices":[87,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[182,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QuXRhJ0BXF","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33Jo027","display_url":"buff.ly\/33Jo027","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1335954824039440385,"id_str":"1335954824039440385","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopD1ZLXIAELcUW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopD1ZLXIAELcUW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qux4RDt02b","display_url":"pic.twitter.com\/Qux4RDt02b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335954825406795781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5y16jPDqg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-vacuna-miles-personas-puesto-antes--7492","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[79,102]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5liaIBekSh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3lBn85D","display_url":"buff.ly\/3lBn85D","indices":[161,184]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqJREgDCNh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-tecnica-distingue-celulas-t-covid-7833","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[85,108]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ccristobalg","name":"Carlos Crist\u00f3bal","id":253333680,"id_str":"253333680","indices":[187,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2QTnUI7v5","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/37D8B4m","display_url":"buff.ly\/37D8B4m","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1335939687878430721,"id_str":"1335939687878430721","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoo2EWlXEAEpe-t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoo2EWlXEAEpe-t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DsEZXQmwCh","display_url":"pic.twitter.com\/DsEZXQmwCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335939689216356358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"sanidad","indices":[38,46]},{"text":"tecnolog\u00eda","indices":[148,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[219,229]},{"screen_name":"fep_pacientes","name":"Foro Espa\u00f1ol de Pacientes","id":198867180,"id_str":"198867180","indices":[260,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8mZKsbplDz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2I5T0le","display_url":"buff.ly\/2I5T0le","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1335932108087422976,"id_str":"1335932108087422976","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoovLJqW8AAX_gK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoovLJqW8AAX_gK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oi2ujdzHsG","display_url":"pic.twitter.com\/oi2ujdzHsG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335932109538603010\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wkwWCAsAW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/hemofilia-nuevos-datos-fortalecen-beneficio-largo-plazo-hemlibra-5514","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[99,122]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[99,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrpIRno","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1335924590435049472,"id_str":"1335924590435049472","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoooVkOXIAAGX0B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoooVkOXIAAGX0B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4lSawY56xo","display_url":"pic.twitter.com\/4lSawY56xo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335924616003538944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0tKlGSQet","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/-la-vacuna-no-debe-entenderse-como-un-balsamo-que-cure-todos-los-problemas--4965","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[90,113]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virico_","name":"V\u00edrico","id":912304662434467841,"id_str":"912304662434467841","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C5y16jy2yI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/covid-vacuna-miles-personas-puesto-antes--7492","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[77,100]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[20,31]},{"text":"Covid19","indices":[65,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[102,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K7ECY63XVh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39ItMVH","display_url":"buff.ly\/39ItMVH","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1335917181251543041,"id_str":"1335917181251543041","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoohmS3W4AEUJUr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoohmS3W4AEUJUr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PNYn3yk1jy","display_url":"pic.twitter.com\/PNYn3yk1jy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335917182644064261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"MIR2020","indices":[42,50]},{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[89,100]},{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[103,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[230,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p2AbAKzvSt","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JKgBIz","display_url":"buff.ly\/2JKgBIz","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1335909495382437890,"id_str":"1335909495382437890","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eooam6xXcAIw54E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eooam6xXcAIw54E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OtZ6oVHzbg","display_url":"pic.twitter.com\/OtZ6oVHzbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335909496841965568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Eb0oYZscP","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/el-cgcof-concede-su-medalla-a-los-22-farmaceuticos-muertos-por-el-covid-19-3686","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[85,108]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"sanidad","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"empleogob","name":"Ministerio Trabajo y Econom\u00eda Social","id":217352125,"id_str":"217352125","indices":[75,85]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[198,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fUcftHZeUh","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33HhiJU","display_url":"buff.ly\/33HhiJU","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1335901932624490496,"id_str":"1335901932624490496","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooTutTXMAAMmyb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooTutTXMAAMmyb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gx2SuT10v0","display_url":"pic.twitter.com\/gx2SuT10v0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335901934012784643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"MinisterioDeSanidad","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M5uhD0VkoV","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/covid-un-test-positivo-en-farmacia-necesita-confirmacion-de-una-pcr--4931","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[93,116]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[11,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/koJcG8kGhx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/covid-19-madrid-espera-vacunar-a-300-000-madrilenos-a-finales-de-enero-3510","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[74,97]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"cambioclim\u00e1tico","indices":[90,106]},{"text":"salud","indices":[113,119]},{"text":"contaminaci\u00f3n","indices":[141,155]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[14,27]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[220,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWtjvek9bn","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/39wXrRw","display_url":"buff.ly\/39wXrRw","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1335894374090223622,"id_str":"1335894374090223622","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooM2vkXMAYvKRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooM2vkXMAYvKRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v2GibZ1f4W","display_url":"pic.twitter.com\/v2GibZ1f4W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335894375499501569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[12,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0YuIcdpasj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/separ-lucha-contra-la-banalizacion-de-la-gripe-y-los-bulos-sobre-la-vacuna-7269","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[95,118]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5c9ic21kS6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/bayer-apuesta-terapia-cart-acuerdo-atara-5631","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[81,104]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"vacunas","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[172,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ODrFgX21r","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2JGVeYC","display_url":"buff.ly\/2JGVeYC","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1335886845117394952,"id_str":"1335886845117394952","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooGAf9W8AgyYCL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooGAf9W8AgyYCL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2HZAvtOkDo","display_url":"pic.twitter.com\/2HZAvtOkDo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335886846346268673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"CastillaLaMancha","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z8zmFhri1Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-mancha\/reconocen-carrera-profesional-trabajadora-interina-sescam-8986","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[90,113]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[63,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUPPdrUIdn","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3ltRjM8","display_url":"buff.ly\/3ltRjM8","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1335879256962981889,"id_str":"1335879256962981889","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eon_Gz4XYAE0H0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eon_Gz4XYAE0H0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7On1ESxqqC","display_url":"pic.twitter.com\/7On1ESxqqC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335879258208686080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0tKlHarD3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/-la-vacuna-no-debe-entenderse-como-un-balsamo-que-cure-todos-los-problemas--4965","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[88,111]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValenciana","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[175,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbMzLOd8BI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/33CgpCB","display_url":"buff.ly\/33CgpCB","indices":[147,170]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1335864215006040067,"id_str":"1335864215006040067","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EonxbQOXUAMQAbx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EonxbQOXUAMQAbx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d5yRt3Pq7y","display_url":"pic.twitter.com\/d5yRt3Pq7y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335864218722181124\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[76,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[109,122]},{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[129,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Xb0KNmGjz","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3okO3EP","display_url":"buff.ly\/3okO3EP","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1335856706744672258,"id_str":"1335856706744672258","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EonqmNxW4AIhmFa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EonqmNxW4AIhmFa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZTc6Zo1nR7","display_url":"pic.twitter.com\/ZTc6Zo1nR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335856708153905155\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[40,51]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[220,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HqV9yDKcuj","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/3qnx0Uc","display_url":"buff.ly\/3qnx0Uc","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1335849069760180226,"id_str":"1335849069760180226","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EonjpryXcAIE-oH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EonjpryXcAIE-oH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HP0uK5akhI","display_url":"pic.twitter.com\/HP0uK5akhI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335849071005806593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"gratitud","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FzwckGdp3","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2WgdeNv","display_url":"buff.ly\/2WgdeNv","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1335841501239267329,"id_str":"1335841501239267329","indices":[250,273],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoncxI2XUAEHnEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoncxI2XUAEHnEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ncwfx1vJ0U","display_url":"pic.twitter.com\/Ncwfx1vJ0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1335841502522732545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]},{"text":"Covid19","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HryS28USU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/coronavirus-farmacia-pide-pcr-confirmacion-autotest-positivos-9548","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[132,155]}]}}}