{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1336055129527738374,"1":1336032480290250754,"2":1336015809764859907,"3":1335991208233947136,"4":1335974524786012161,"5":1335917472910753795,"6":1335893962331140098,"7":1335881579214876672,"8":1335872099228016643},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":true,"8":false},"text":{"0":"Si tu deseo en Navidad es acabar con el #COVID19 y poder estar cerca de tus seres queridos:\n\n:Christmas_tree:Ventila espacios\n:Christmas_tree:L\u00e1vate las manos\n:Christmas_tree:Usa la mascarilla tambi\u00e9n en reuniones familiares\n:Christmas_tree:Mant\u00e9n la distancia interpersonal\n:Christmas_tree:Limita el n\u00ba de contactos\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https:\/\/t.co\/ARN6fytLFV","1":":airplane_departure:Para viajar a Espa\u00f1a recuerda que es obligatorio, que aquellas personas procedentes de un pa\u00eds de alto riesgo en relaci\u00f3n con el #COVID19, dispongan de un certificado de PCR con resultado NEGATIVO, realizado en las 72h. anteriores a la llegada.\n\nM\u00e1s :information_selector: https:\/\/t.co\/EzlWsbmj1A https:\/\/t.co\/3kqtJrmKqh","2":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 7 de diciembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.702.328 \n:play_button_selector:Fallecidos: 46.646 \n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/pT49961ZwW\n\n#NoLoTiresPorLaBorda \n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/1sNZNz2uUz","3":"Inf\u00f3rmate de las actuaciones espec\u00edficas implantadas en tu CC.AA. en el marco del estado de alarma, para frenar la propagaci\u00f3n del #COVID19.\n\n:black_small_square_selector:Datos actualizados\n:black_small_square_selector:Servicios de atenci\u00f3n ciudadana\n:black_small_square_selector:Limitaci\u00f3n de horarios y aforos\n:black_small_square_selector:Enlace de inter\u00e9s\n\n:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/oo70A9YTri","4":"Espa\u00f1a ha realizado m\u00e1s de 19,1 millones de pruebas diagn\u00f3sticas desde el inicio de la epidemia de #COVID19\n\n:heavy_check_mark: Del 27 de noviembre al 3 de diciembre, se han realizado 897.417, una media de 128.202 al d\u00eda:\n\n:small_blue_diamond:569.774 PCR\n:small_blue_diamond:327.643 test de ant\u00edgenos\n\nInfo:downwards_button:\nhttps:\/\/t.co\/qnBasuT6pc https:\/\/t.co\/er9TaTSSz5","5":"Extrema las precauciones cuando te re\u00fanes con familia o amigos y sigue SIEMPRE las recomendaciones sanitarias.\n\n:face_with_medical_mask:Usa mascarilla\n\n:left-right_arrow_selector:Mant\u00e9n la distancia\n\n:couch_and_lamp_selector:Si tienes s\u00edntomas #Qu\u00e9dateEnCasa\n\n:soap:Higiene de manos\n\n:busts_in_silhouette:Reduce el n\u00famero de personas con las que te re\u00fanes\n\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/FwJOm6eRc8","6":":couch_and_lamp_selector:Ventila los espacios\n\n:soap::handshake:L\u00e1vate las manos con agua y jab\u00f3n\n\n:face_with_medical_mask::older_adult:Usa la mascarilla tambi\u00e9n en reuniones familiares\n\n:straight_ruler:Mant\u00e9n la distancia interpersonal y limita el n\u00famero de contactos\n\n:wrapped_gift:CUIDARNOS. El mejor regalo de esta #Navidad\n\n#ElMejorRegaloEsCuidarnos https:\/\/t.co\/O0VbBcJTbp","7":":red_circle: EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del ministro de Sanidad, @salvadorilla, y la DG de Salud P\u00fablica, Pilar Aparicio, para presentar la campa\u00f1a de Navidad\n\n#Elmejorregaloescuidarnos https:\/\/t.co\/hY4nFJQAVO","8":":mobile_phone_with_arrow: La app @AppRadarCovid multiplica por 2 la capacidad de rastreo manual para frenar el #COVID19\n\n:mobile_phone_with_arrow:100% an\u00f3nimo y seguro\n\n:mobile_phone_with_arrow:Operativa en todas las CC.AA. e interconectada con otras apps europeas\n \nSi te proteges t\u00fa, nos proteges a todos\n\nDesc\u00e1rgatela:play_button_selector: https:\/\/t.co\/wzCfwqS1Uo https:\/\/t.co\/FuUloTfArW"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-12-07 21:09:00","1":"2020-12-07 19:39:00","2":"2020-12-07 18:32:45","3":"2020-12-07 16:55:00","4":"2020-12-07 15:48:42","5":"2020-12-07 12:02:00","6":"2020-12-07 10:28:34","7":"2020-12-07 09:39:22","8":"2020-12-07 09:01:42"},"retweet_count":{"0":47,"1":13,"2":13,"3":6,"4":12,"5":35,"6":495,"7":38,"8":40},"favorite_count":{"0":77,"1":22,"2":25,"3":13,"4":17,"5":42,"6":0,"7":0,"8":50},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[40,48]},{"text":"ElMejorRegaloEsCuidarnos","indices":[243,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335880904821133312,"id_str":"1335880904821133312","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooQCR_XIAAzJtY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EooQCR_XIAAzJtY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARN6fytLFV","display_url":"pic.twitter.com\/ARN6fytLFV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336055129527738374\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EzlWsbmj1A","expanded_url":"https:\/\/spth.gob.es\/info-pcr","display_url":"spth.gob.es\/info-pcr","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1330795150025650178,"id_str":"1330795150025650178","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfvI1oXcAI0L79.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnfvI1oXcAI0L79.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3kqtJrmKqh","display_url":"pic.twitter.com\/3kqtJrmKqh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336032480290250754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[204,224]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[226,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pT49961ZwW","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_266_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1336015736041594881,"id_str":"1336015736041594881","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eop7O8EXYAE82-X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eop7O8EXYAE82-X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1sNZNz2uUz","display_url":"pic.twitter.com\/1sNZNz2uUz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1336015809764859907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo70A9YTri","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/lists\/1238073490173046784","display_url":"twitter.com\/i\/lists\/123807\u2026","indices":[254,277]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnBasuT6pc","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/sanidad14\/Paginas\/2020\/071220-pruebas-diagnosticas.aspx","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1335966245192077314,"id_str":"1335966245192077314","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335966245192077314\/img\/ni5MWxCjveXjYEag.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1335966245192077314\/img\/ni5MWxCjveXjYEag.jpg","url":"https:\/\/t.co\/er9TaTSSz5","display_url":"pic.twitter.com\/er9TaTSSz5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335974524786012161\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Qu\u00e9dateEnCasa","indices":[173,187]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[261,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303417076858736641,"id_str":"1303417076858736641","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQHdPUWMAAqYwe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnQHdPUWMAAqYwe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FwJOm6eRc8","display_url":"pic.twitter.com\/FwJOm6eRc8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335917472910753795\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[71,84]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[9,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzCfwqS1Uo","expanded_url":"https:\/\/radarcovid.gob.es\/","display_url":"radarcovid.gob.es","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1333355343854923776,"id_str":"1333355343854923776","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEHnu3XcAAxn9d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoEHnu3XcAAxn9d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FuUloTfArW","display_url":"pic.twitter.com\/FuUloTfArW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1335872099228016643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}}}