{"screen_name":{"0":"MarellaSpain","1":"gonzalocasstro","2":"DenaonIsBack","3":"FelipeM33555633","4":"MarellaSpain","5":"FelipeM33555633","6":"JuncoWelsh","7":"flodiaz_mu","8":"Piton2019","9":"sdalmazzo","10":"black1651977","11":"Sejuela603","12":"SmsResistencia","13":"Grondavia","14":"PepitoEspanol","15":"Country9009","16":"fcoronado_es","17":"Mi_luna_lunera","18":"mabarnier","19":"Ericksurchile","20":"martinceros","21":"mabarnier","22":"Ani_EB","23":"lapalabraargent","24":"SiempreNeska","25":"myriamendoza","26":"JLibertario007","27":"flodiaz_mu","28":"chester55555555","29":"Inestal_Angel","30":"MaeItkors_MI0","31":"flodiaz_mu","32":"TanyaVe23938049","33":"ReloadedLeandro","34":"nicolenia","35":"AnaMariaLozaPre","36":"ssergi30","37":"ssergi30","38":"Vancael7","39":"SiempreNeska","40":"Ohikoa1","41":"Eduardo171058EP","42":"recargada2020","43":"MalakCBA","44":"lebruceditscher","45":"Isabel94205209","46":"lebruceditscher","47":"lebruceditscher","48":"teresalmazan","49":"teresalmazan","50":"FreedomWarro","51":"MalakCBA","52":"ElTalio","53":"MalakCBA","54":"ssergi30","55":"oruoru77","56":"RaulSerpico93","57":"RJosema","58":"nere_eren","59":"mantisreligioso","60":"mantisreligioso","61":"CentralshopMe","62":"SplendorNatalie","63":"Ritelena1","64":"marcanoserrano","65":"TeryTerrible","66":"Mantra97880795","67":"CrisCastello01","68":"oruoru77","69":"AzoteCasta","70":"Blanco9Al","71":"sara_milkyway","72":"MeyNef15","73":"xbenitez_chris","74":"HFomeqe","75":"Estebanpatriot3","76":"Cartagoxx_II","77":"Ana66461176","78":"Estebanpatriot3","79":"alexmor196","80":"SanArchangel","81":"SanArchangel","82":"Roberto57207329","83":"fgajardo","84":"floresdflorenci","85":"recargada2","86":"LuqueCasper15","87":"inefable_56","88":"de_peronista","89":"LaLova66480506","90":"Raquellvarez76","91":"63VivianaOdette","92":"Mariana_ME8","93":"anamari58237179","94":"KIZANNE2","95":"MarthaG17982283","96":"panguerrera1","97":"BraianBustillos","98":"DelSolar15","99":"ormus_online"},"tweet_id":{"0":1336086132505927687,"1":1336085094180794371,"2":1336084234977632258,"3":1336082734016557057,"4":1336081952265433088,"5":1336081646446108673,"6":1336069451754692609,"7":1336068140443295749,"8":1336065464359936001,"9":1336063690261606400,"10":1336063274673168384,"11":1336057436243898368,"12":1336055390757416960,"13":1336052484075384833,"14":1336050639298813964,"15":1336046785178050562,"16":1336046410291159046,"17":1336042195112046597,"18":1336038080298541058,"19":1336033239648137219,"20":1336031871382265856,"21":1336030684616462337,"22":1336029909240705025,"23":1336029318317674497,"24":1336021604380385280,"25":1336020879466225666,"26":1336019545639821313,"27":1336018456735576070,"28":1336018233288241156,"29":1336016419134304257,"30":1336014463300931584,"31":1336014263077507079,"32":1336007850452283394,"33":1336007476924342276,"34":1335996688201363456,"35":1335994177566494720,"36":1335991349317865472,"37":1335990674987085826,"38":1335974538820128768,"39":1335958264064974853,"40":1335951709768650752,"41":1335949978934632449,"42":1335949621932257281,"43":1335948835823169536,"44":1335942283821281284,"45":1335941570357587970,"46":1335939600238469121,"47":1335938829321121797,"48":1335937798487105536,"49":1335937758364307457,"50":1335933458410070016,"51":1335924519131725824,"52":1335919991313616896,"53":1335919737524658176,"54":1335918017277014016,"55":1335914205732610051,"56":1335910993684291586,"57":1335906061119787010,"58":1335904618145075202,"59":1335897297201336320,"60":1335897142704173056,"61":1335895460431663106,"62":1335895023498498054,"63":1335894850227593218,"64":1335891515357409280,"65":1335891337498009600,"66":1335891217989722113,"67":1335885963466248192,"68":1335880307678056453,"69":1335877930300403713,"70":1335877775060840448,"71":1335857805295833089,"72":1335840000441798657,"73":1335821244160221184,"74":1335806689338155008,"75":1335798816369500160,"76":1335797177080311808,"77":1335793681366966278,"78":1335787688239230979,"79":1335785474732994562,"80":1335784745951703042,"81":1335784702742048768,"82":1335782558240534529,"83":1335781749490667523,"84":1335781122538676224,"85":1335779092688461826,"86":1335770253893242880,"87":1335767346208776194,"88":1335761012449009665,"89":1335759930507276289,"90":1335758688494215168,"91":1335748646701240321,"92":1335748061147095045,"93":1335745703256215554,"94":1335739759302471681,"95":1335738812841021445,"96":1335738435651432449,"97":1335738412108746754,"98":1335736618855124995,"99":1335736344908353536},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":false,"32":true,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":true,"74":true,"75":false,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":false,"85":true,"86":true,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true},"text":{"0":"@Oleguer54 @svillapol A m\u00ed tambi\u00e9n me queda todo m\u00e1s claro. #YoNoMeVacuno","1":":heavy_large_circle::face_with_medical_mask: la desautoridad sanitaria :bearded_person_medium-light_skin_tone::girl_medium-light_skin_tone: refieren que en enero llegar\u00edan las vacunas #YoNoMeVacuno #triangulaciondepi\u00f1era #AHORA  #Temblor","2":"#ChindaConViviana\nPara todo el que quiera o\u00edr una versi\u00f3n alejada, contraria o alternativa a la oficial sobre esta #Plandemia esta noche vean a @LamujerdelaolaC Chinda con la Canosa.\nBasta de esta Infectadura!\n#YoNoMeVacuno","3":"@sebastianpinera @ministeriosalud @EnriqueParis2 si tiran la RM a face 2 por que cresta siguen dejando entrar a inmigrantes ilegales sin un test y sin cuarentena y abren  fronteras no tiene sentido y incoherente lo que hacen #MePaseoTuFase2 #YoNoMeVacuno","4":"#LaReunionSecreta bueno, pon\u00e9rosla primero vosotros, y en un par de a\u00f1itos m\u00e1s o menos hablamos.\n#YoNoMeVacuno","5":"Menos me vacuno #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/d6iGyebzkb","6":"La OMS no es el Congreso Mundial.\nNo puede imponer medidas arbitrarias para todo el mundo. Y ning\u00fan gobierno deber\u00eda tener potestad sobre los DDHH de los INDIVIDUOS. \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","7":"Idea para el @ministeriosalud: porqu\u00e9 no declaran cuarentena total un fin de semana, todos en casa, todos los sistemas de calefacci\u00f3n funcionado, el calor elimina el covid, el lunes fin de pandemia.\nCortita y sin vacuna, los laboratorios los odiar\u00e1n.\nY si resulta.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/EaujbyyU9O","8":"@rogofe47Chile @melnicksergio @ServelChile @sebastianpinera No se\u00f1ores, esto es una Plandemia organizada hace 30 a\u00f1os por la \u00e9lite europea para someternos al Globalismo, las cifran de contagio est\u00e1n exageradas solo para obligarnos a vacunarnos..vean otras publicaciones de #YoNoMeVacuno","9":"@LehuedeJuan @DrEnriqueParis Paso que nos quieren asustados para enchufarnos la vacuna, no quieren que vayamos a ver el eclipse ni que nos juntemos con nuestras familias para navidad y a\u00f1o nuevo.\n#YoNoMeVacuno","10":"@LehuedeJuan @DrEnriqueParis Paso que nos quieren asustados para enchufarnos la vacuna, no quieren que vayamos a ver el eclipse ni que nos juntemos con nuestras familias para navidad y a\u00f1o nuevo.\n#YoNoMeVacuno","11":"@LehuedeJuan @DrEnriqueParis Paso que nos quieren asustados para enchufarnos la vacuna, no quieren que vayamos a ver el eclipse ni que nos juntemos con nuestras familias para navidad y a\u00f1o nuevo.\n#YoNoMeVacuno","12":"POSIBLES EFECTOS ADVERSOS VACUNAS #COVID19 seg\u00fan la FDA: Complicaciones en el embarazo y en el parto, enfermedades desmielinizantes, reacciones anafil\u00e1cticas no al\u00e9rgicas, trombocitopenia, coagulaci\u00f3n intravascular diseminada, tromboembolia venosa #YoNoMeVacuno","13":"La OMS no es el Congreso Mundial.\nNo puede imponer medidas arbitrarias para todo el mundo. Y ning\u00fan gobierno deber\u00eda tener potestad sobre los DDHH de los INDIVIDUOS. \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","14":"@LRsecreta @mfyc1968 Yo no me VACUNO #YoNoMeVacuno","15":"@sebaeyzaguirre7 La Primera Ministra de Australia, fingi\u00f3 pon\u00e9rsela, ya no creo que se la pongan , menos la Reina \n#YoNoMeVacuno","16":"Temen q activistas antivacunas siembren miedo. Y... Meterme bicho en el cuerpo para algo q tengo 95% probabilidad d sobrevivir... #YoNoMeVacuno \nhttps:\/\/t.co\/FE0O7L5Mms","17":"@LRsecreta #YoNoMeVacuno de la covid19, \u00a1NI LOCO! https:\/\/t.co\/DSyRUfvVo1","18":"Y aqu\u00ed una mayor\u00eda espera ansiosa las vacunas :crying_face: #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/5qXaLUiMFb","19":"POSIBLES EFECTOS ADVERSOS VACUNAS #COVID19 seg\u00fan la FDA: Complicaciones en el embarazo y en el parto, enfermedades desmielinizantes, reacciones anafil\u00e1cticas no al\u00e9rgicas, trombocitopenia, coagulaci\u00f3n intravascular diseminada, tromboembolia venosa #YoNoMeVacuno","20":"Esta es la vacuna que est\u00e1n aplicando a los voluntarios en el hospital Ramos Mejia. \nInfo sacada del face de un amigo.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/ByEZ4bpTlU","21":"POSIBLES EFECTOS ADVERSOS VACUNAS #COVID19 seg\u00fan la FDA: Complicaciones en el embarazo y en el parto, enfermedades desmielinizantes, reacciones anafil\u00e1cticas no al\u00e9rgicas, trombocitopenia, coagulaci\u00f3n intravascular diseminada, tromboembolia venosa #YoNoMeVacuno","22":"La OMS no es el Congreso Mundial.\nNo puede imponer medidas arbitrarias para todo el mundo. Y ning\u00fan gobierno deber\u00eda tener potestad sobre los DDHH de los INDIVIDUOS. \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","23":"La OMS no es el Congreso Mundial.\nNo puede imponer medidas arbitrarias para todo el mundo. Y ning\u00fan gobierno deber\u00eda tener potestad sobre los DDHH de los INDIVIDUOS. \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","24":"Ni esto va de virus, ni aquello de vacunas. \n#YoNoMeVacuno #DesobedienciaCivil","25":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","26":"Para all\u00e1 vamos, a todo el pa\u00eds, y va la vacuna obligatoria.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/5OhbDkUoKU","27":"Para all\u00e1 vamos, a todo el pa\u00eds, y va la vacuna obligatoria.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/5OhbDkUoKU","28":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","29":"@Mantra97880795 Nada m\u00e1s que a\u00f1adir...\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","30":"@Mantra97880795 Nada m\u00e1s que a\u00f1adir...\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","31":"Cada d\u00eda m\u00e1s desconfiado.\nEste aumento de pandemia, cuarentenas, restricciones, no ser\u00e1 un indicio de que la obligaci\u00f3n de vacunarse viene a pasos agigantados?  Huele a negociado\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/PaLvcNwbKX","32":"Los congresista financiados @georgesoros en Colombia buscan aprobar el proyecto de ley para vacunacion obligatoria y asi poder seguir con su plan globalista en el pais \n#YoMeVacunare #YoNoMeVacuno #NoMeVacuno #SeVacunaraSuMadre","33":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","34":"La OMS no es el Congreso Mundial.\nNo puede imponer medidas arbitrarias para todo el mundo. Y ning\u00fan gobierno deber\u00eda tener potestad sobre los DDHH de los INDIVIDUOS. \n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","35":"Mas claro, imposible:backhand_index_pointing_down: #DictaduraSanitariaEnPanama #BastadeCuarentena #DespiertaPanama #YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/hT3a7q6aCC","36":"@LRsecreta #YoNoMeVacuno de la covid19, \u00a1NI LOCO! https:\/\/t.co\/DSyRUfvVo1","37":"@paseamosjuntos @PedraSancho Por m\u00ed, los *famosos\", influencers, pol\u00edticos, funcionarios y personas que QUIERAN HACERLO, se la pongan.\nPero yo lo tengo muy claro:\n#YoNoMeVacuno \u00a1Ni loco! https:\/\/t.co\/tjH4NmK3Qp","38":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","39":"Ni esto va de virus, ni aquello de vacunas. \n#YoNoMeVacuno #DesobedienciaCivil","40":"Una vacuna desarrollada en un pu\u00f1ado de meses NO ES SEGURA.\n\nPunto. #YoNoMeVacuno","41":"\u00bfSe dan cuenta ahora de porqu\u00e9 #YoNoMeVacuno?\n\nhttps:\/\/t.co\/4jaGqiAB0B","42":"@veronicaressia Sos la unica periodista de un medio de comunicacion masivo, que dice la verdad sobre la vacuna!:clapping_hands::clapping_hands:\n#YoNoMeVacuno","43":"\u00bfSe dan cuenta ahora de porqu\u00e9 #YoNoMeVacuno?\n\nhttps:\/\/t.co\/4jaGqiAB0B","44":"Afortunadamente se empiezan a hacer o\u00edr voces disidentes cada vez con mayor frecuencia. Escuch\u00e9moslas, dejemos de prestar atenci\u00f3n a los mensajes apocal\u00edpticos, seamos cr\u00edticos y ejerzamos la rebeld\u00eda contra todo aquel q nos quiera seguir sometiendo a este delirio.\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/nqjyKtkZur","45":"Otra m\u00e1s: el ataque a los \"pacientes asintom\u00e1ticos\" aka personas sanas.\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/FPXuZ8hFhS","46":"Otra m\u00e1s: el ataque a los \"pacientes asintom\u00e1ticos\" aka personas sanas.\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/FPXuZ8hFhS","47":"As\u00ed nos est\u00e1n enloqueciendo. As\u00ed nos est\u00e1n llenando de miedo. Lleg\u00f3 la hora de la rebeld\u00eda. Yo ya no voy a validar esta locura.\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/IYvd5Cr8z3","48":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","49":"@Mantra97880795 @julian_salemi Muchas gracias por la informaci\u00f3n.\n#YoNoMeVacuno \n#YoNoMeVacuno \n#YoNoMeVacuno","50":"ENCUESTA: \u00bfVas a permitir que te pongan la vacuna?  \n\nParece que lo tienen claro. #VacunaCOVID19 #YoNoMeVacuno \n\nVota: https:\/\/t.co\/RGjun0zKfS https:\/\/t.co\/CVndlLVIvW","51":"#YoNoMeVacuno \n#LoQueLosMediosCallan :shushing_face:\nMuere sacerdote voluntario para el ensayo de la Vacuna #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/x1IEjDQRNk","52":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","53":"#Video :movie_camera:\n#YoNoMeVacuno :Argentina:\n\n\u00c9ste beb\u00e9 fu\u00e9 vacunado dos d\u00edas antes de que se grabara \u00e9ste video..no se dice con cu\u00e1l vacuna, pero debe ser las \"comunes\".\n\nBy @medicosporlaverdadargentina \n\nhttps:\/\/t.co\/rt2tU1UeYM https:\/\/t.co\/ek72idHXLM","54":"@Mantra97880795 Nada m\u00e1s que a\u00f1adir...\n#YoNoMeVacuno\nhttps:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","55":"@colinrivas Casualmente empiezan la esterilizaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n mundial en Reino Unido un 8 de diciembre...d\u00eda de la Inmaculada Concepci\u00f3n,d\u00eda de la concepci\u00f3n de Jes\u00fas... Nooo, ll\u00e1mame loco ...\n#YoNoMeVacuno","56":"#DespiertaPeru El COMUNISTA papa Bergoglio dice que su \u201cdios\u201d SATANAS le ha dicho que ser\u00e1 necesaria la VACUNA COVID para entrar al \u201ccielo\u201d todo va seg\u00fan LA AGENDA ONU\/SOROS y quien tenga ojos para ver que vea.\n#YoNoMeVacuno\n#INSURGENCIA","57":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","58":"Una vacuna desarrollada en un pu\u00f1ado de meses NO ES SEGURA.\n\nPunto. #YoNoMeVacuno","59":"LOS POL\u00cdTICOS SON NUESTROS ENEMIGOS, #YoNoMeVacuno","60":"NO VACUNARSE. #YoNoMeVacuno","61":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","62":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","63":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","64":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","65":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","66":"@Julian_Salemi:\nComo infect\u00f3logo es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n d riesgo al q se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal d proporciones genocidas Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucedePor eso #YoNoMeVacuno","67":"#YoNoMeVacuno \nCoronavirus: c\u00f3mo ser\u00e1 la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la Ciudad de Buenos Aires - https:\/\/t.co\/VMdDqA60o9","68":"Dicen en Telecinco un epidemi\u00f3logo  que pr\u00f3ximamente habr\u00e1 otra pandemia....\nBochornoso, ya saben lo que pasar\u00e1 y dicen ser\u00e1 \" Pronto\", todav\u00eda queda gente que crea que esto es casual y natural?? #YoNoMeVacuno","69":"La campa\u00f1a que en estos momentos realiza @elprogramadear a favor de la vacunaci\u00f3n masiva es tan burda e insultante a nuestra inteligencia y personalidad que s\u00f3lo por \u00e9so habr\u00eda que sospechar de la mierda que nos quieren inyectar. \n\n#YoNoMeVacuno porque as\u00ed lo decido yo.","70":"Alguien se piensa que los famosos y altos cargos mundiales se van a poner la vacuna? Van hacer un parip\u00e9 y fuera. Y t\u00fa, tonto de los cojones, vas a ser la cobaya. #AR7D  #YONOMEVACUNO #Lunes","71":"Empieza la vacunaci\u00f3n.... Va a ser una masacre y si no,al tiempo\n#YoNoMeVacuno","72":"Dicen que la vacuna es segura, pero amenazan para que te la pongas.\nY que el virus es tan mortal, que tienes que dejarte chuzar hasta el cerebro por la nariz para saber si lo tienes!\nIncoherencias de la plandemia no?\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/ieeEQybjZT","73":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","74":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","75":"@floresdflorenci #YoNoMeVacuno......No soy conejillo de india de la Organizaci\u00f3n mundial de la salud,que a esta altura es el Ministerio de Salud del gobierno del Nuevo orden Mundia!....Tienen que pasar como 5a\u00f1os,para determinar los efectos adversos de una vacuna!...Espero que el mundo despierte!","76":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","77":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","78":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","79":"Mas claro, imposible:backhand_index_pointing_down: #DictaduraSanitariaEnPanama #BastadeCuarentena #DespiertaPanama #YoNoMevacuno https:\/\/t.co\/hT3a7q6aCC","80":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","81":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","82":"Como infect\u00f3logo, es mi deber c\u00edvico prevenir a la poblaci\u00f3n del riesgo al que se expone al inyectarse una vacuna no probada. El gobierno incurrir\u00e1 en una acci\u00f3n criminal de proporciones genocidas. Ser\u00e9 el primero en demandar al estado si esto sucede. Por eso #YoNoMeVacuno","83":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","84":"El mundo despertara y los traidores llorar\u00e1n por mucho tiempo .#YoNoMeVacuno :Chile::Spain::New_Zealand::United_States: https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","85":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","86":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","87":"Estoy vacunado de todas las vacunas posibles sin leer los efectos secundarios y me tomo todos los medicamentos que me recetan sin leer el prospecto, pero no me voy a vacunar del coronavirus, que a saber que nos meten  :clown_face: \n#yomevacuno #YoNoMeVacuno","88":"Muy buena Carta del Obispo Vigan\u00f3\n#YoNoMeVacuno\n\n@Maferba6\n@JusticiaDorada\n@ElGalactico20\n@jagraterol2\n@1CataSiena\n@ClaraDeArco\n@thenightwing01\n\nhttps:\/\/t.co\/oR6PRiejEx","89":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","90":"Germ\u00e1n Vel\u00e1squez (ex-director de medicamentos de la OMS):\n\"Yo personalmente no conoc\u00ed a nadie en la OMS que se hubiera hecho vacunar contra la pandemia (2009, \"Gripe A\", H1N1) inclu\u00edda la \"Directora General\" de la OMS (Margaret Chan)\"\n\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/HmlMlh2R4D","91":"Guiados por Satanas, ya con lo q quieren estos es para abrir la:door: a pedofilos y a sodomitas #ConLosNinosNo #ConMisHijosNoTeMetas #CongresoVerguenzaNacional #DestitucionDePatriciaMunoz #FalsasGarantiasDeLaNinez #PamelaJilesVioladora #PorqueKarlaRubilar #YoNoMeVacuno @Regia_Pam https:\/\/t.co\/WieuqFuhzu","92":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","93":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","94":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","95":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","96":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","97":"Justo el presidente, que no se cansa de dar muestras de inmoralidad, advierte que no se vacun\u00f3 porque no le parece \"justo\". No te creemos nada bigote. No te vacunas y encima quer\u00e9s hacerla obligatoria?\n#YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/dETP3Ji9R9","98":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs","99":"\"Vacunas COVID-19 para esterilizar a la poblaci\u00f3n mundial\"\n\nCuando te traiciona el subconsciente, pero dec\u00eds la verdad...\nTe lo confiesa, John Bell (inmun\u00f3logo y genetista)\n\n#YoDonoMiVacuna\n#YoNoMeVacuno\n#NoALaVacunaObligatoria https:\/\/t.co\/PPXwNOIIjs"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false},"created_at":{"0":"2020-12-07 23:12:11","1":"2020-12-07 23:08:04","2":"2020-12-07 23:04:39","3":"2020-12-07 22:58:41","4":"2020-12-07 22:55:35","5":"2020-12-07 22:54:22","6":"2020-12-07 22:05:54","7":"2020-12-07 22:00:42","8":"2020-12-07 21:50:04","9":"2020-12-07 21:43:01","10":"2020-12-07 21:41:22","11":"2020-12-07 21:18:10","12":"2020-12-07 21:10:02","13":"2020-12-07 20:58:29","14":"2020-12-07 20:51:09","15":"2020-12-07 20:35:50","16":"2020-12-07 20:34:21","17":"2020-12-07 20:17:36","18":"2020-12-07 20:01:15","19":"2020-12-07 19:42:01","20":"2020-12-07 19:36:35","21":"2020-12-07 19:31:52","22":"2020-12-07 19:28:47","23":"2020-12-07 19:26:26","24":"2020-12-07 18:55:47","25":"2020-12-07 18:52:54","26":"2020-12-07 18:47:36","27":"2020-12-07 18:43:16","28":"2020-12-07 18:42:23","29":"2020-12-07 18:35:10","30":"2020-12-07 18:27:24","31":"2020-12-07 18:26:36","32":"2020-12-07 18:01:08","33":"2020-12-07 17:59:38","34":"2020-12-07 17:16:46","35":"2020-12-07 17:06:48","36":"2020-12-07 16:55:33","37":"2020-12-07 16:52:53","38":"2020-12-07 15:48:45","39":"2020-12-07 14:44:05","40":"2020-12-07 14:18:03","41":"2020-12-07 14:11:10","42":"2020-12-07 14:09:45","43":"2020-12-07 14:06:37","44":"2020-12-07 13:40:35","45":"2020-12-07 13:37:45","46":"2020-12-07 13:29:55","47":"2020-12-07 13:26:52","48":"2020-12-07 13:22:46","49":"2020-12-07 13:22:36","50":"2020-12-07 13:05:31","51":"2020-12-07 12:30:00","52":"2020-12-07 12:12:00","53":"2020-12-07 12:11:00","54":"2020-12-07 12:04:10","55":"2020-12-07 11:49:01","56":"2020-12-07 11:36:15","57":"2020-12-07 11:16:39","58":"2020-12-07 11:10:55","59":"2020-12-07 10:41:50","60":"2020-12-07 10:41:13","61":"2020-12-07 10:34:32","62":"2020-12-07 10:32:47","63":"2020-12-07 10:32:06","64":"2020-12-07 10:18:51","65":"2020-12-07 10:18:09","66":"2020-12-07 10:17:40","67":"2020-12-07 09:56:47","68":"2020-12-07 09:34:19","69":"2020-12-07 09:24:52","70":"2020-12-07 09:24:15","71":"2020-12-07 08:04:54","72":"2020-12-07 06:54:09","73":"2020-12-07 05:39:37","74":"2020-12-07 04:41:47","75":"2020-12-07 04:10:30","76":"2020-12-07 04:03:59","77":"2020-12-07 03:50:06","78":"2020-12-07 03:26:17","79":"2020-12-07 03:17:29","80":"2020-12-07 03:14:35","81":"2020-12-07 03:14:25","82":"2020-12-07 03:05:54","83":"2020-12-07 03:02:41","84":"2020-12-07 03:00:11","85":"2020-12-07 02:52:07","86":"2020-12-07 02:17:00","87":"2020-12-07 02:05:27","88":"2020-12-07 01:40:17","89":"2020-12-07 01:35:59","90":"2020-12-07 01:31:03","91":"2020-12-07 00:51:09","92":"2020-12-07 00:48:49","93":"2020-12-07 00:39:27","94":"2020-12-07 00:15:50","95":"2020-12-07 00:12:04","96":"2020-12-07 00:10:34","97":"2020-12-07 00:10:28","98":"2020-12-07 00:03:21","99":"2020-12-07 00:02:16"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":0,"4":1,"5":1,"6":6,"7":0,"8":0,"9":4,"10":4,"11":4,"12":4,"13":6,"14":0,"15":0,"16":0,"17":1,"18":1,"19":4,"20":0,"21":4,"22":6,"23":6,"24":2,"25":19,"26":1,"27":1,"28":19,"29":2,"30":2,"31":1,"32":1,"33":19,"34":6,"35":2,"36":1,"37":0,"38":886,"39":2,"40":8,"41":1,"42":0,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":0,"48":15,"49":0,"50":0,"51":0,"52":7,"53":0,"54":2,"55":0,"56":4,"57":7,"58":8,"59":0,"60":0,"61":886,"62":15,"63":15,"64":15,"65":15,"66":15,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":141,"74":886,"75":0,"76":19,"77":19,"78":7,"79":2,"80":7,"81":886,"82":886,"83":7,"84":7,"85":141,"86":19,"87":0,"88":0,"89":141,"90":141,"91":0,"92":19,"93":19,"94":19,"95":19,"96":19,"97":154,"98":19,"99":19},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":4,"3":0,"4":3,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":6,"12":0,"13":0,"14":1,"15":3,"16":0,"17":0,"18":2,"19":0,"20":0,"21":7,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":0,"34":9,"35":0,"36":1,"37":1,"38":0,"39":6,"40":0,"41":0,"42":0,"43":4,"44":0,"45":0,"46":1,"47":0,"48":0,"49":0,"50":1,"51":0,"52":0,"53":0,"54":3,"55":1,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":2,"68":0,"69":2,"70":1,"71":0,"72":2,"73":0,"74":0,"75":1,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":18,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0},"user_location":{"0":"","1":"chile","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"San Bernardo, Chile","8":"","9":"Copiap\u00f3","10":"","11":"","12":"Chile","13":"","14":"","15":"","16":"Nowhere","17":"","18":"","19":"Estados Unidos","20":" Bs As Argentina ","21":"","22":"Argentina","23":"Argentina","24":"Siempre de frente.. ","25":"Asunci\u00f3n-Paraguay","26":" Earth Dweeler","27":"San Bernardo, Chile","28":"","29":"Madrid, Comunidad de Madrid","30":"","31":"San Bernardo, Chile","32":"","33":"","34":"Mar del Plata, Argentina","35":"Argentina","36":"Islas Canarias, Espa\u00f1a","37":"Islas Canarias, Espa\u00f1a","38":"Paraguay","39":"Siempre de frente.. ","40":"","41":"PUERTO   MADRYN ","42":"","43":"Rep\u00fablica Argenina","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"Espa\u00f1a ","49":"Espa\u00f1a ","50":"","51":"Rep\u00fablica Argenina","52":"","53":"Rep\u00fablica Argenina","54":"Islas Canarias, Espa\u00f1a","55":"","56":"Lima Callao ","57":"Santiago, Chile","58":"Spain","59":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","60":"Aterric\u00e9 en el Congourbano Sur","61":"mi seccion me gusta,videos ect","62":"ESPA\u00d1A","63":"","64":"Santiago, Chile","65":"Barcelona, Espa\u00f1a","66":"Valencia, Espa\u00f1a","67":"No polemizo","68":"","69":"Espa\u00f1a","70":"Madrid, Comunidad de Madrid","71":"Madrid","72":"Bogot\u00e1, D.C., Colombia","73":"Auckland, New Zealand","74":"","75":"","76":"","77":"Pico Truncado, Argentina","78":"","79":"Panam\u00e1","80":"","81":"","82":"","83":"Linares, CHILE","84":"PLANETA TIERRA NO MD NO GRUPOS","85":"La que prefieras","86":"","87":"Medina de Pomar, Espa\u00f1a","88":"","89":"","90":"Florencio Varela, Argentina","91":"","92":"Neuqu\u00e9n, Argentina","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"\ud83c\udf34Saint Anthony of Padua City","98":"","99":"Uruguay"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":"https:\/\/t.co\/Vpc6WsT23O","3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":"https:\/\/t.co\/xBjIS208tJ","20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":"https:\/\/t.co\/SufRPieeEy","34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":"http:\/\/t.co\/AEiiW4EXhL","62":null,"63":null,"64":"https:\/\/t.co\/ZsOeGpuWne","65":null,"66":null,"67":"https:\/\/t.co\/v1RC6QGe2y","68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":"https:\/\/t.co\/pgmvdmNqqJ","98":null,"99":"https:\/\/t.co\/VlsQYO94dD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[60,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oleguer54","name":"J. Olegario Mtnez.","id":981359756,"id_str":"981359756","indices":[0,10]},{"screen_name":"svillapol","name":"Sonia Villapol","id":96874423,"id_str":"96874423","indices":[11,21]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[79,92]},{"text":"triangulaciondepi\u00f1era","indices":[93,115]},{"text":"AHORA","indices":[116,122]},{"text":"Temblor","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"ChindaConViviana","indices":[0,17]},{"text":"Plandemia","indices":[115,125]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[210,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LamujerdelaolaC","name":"Chinda Brandolino","id":1131375580644073474,"id_str":"1131375580644073474","indices":[144,160]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"MePaseoTuFase2","indices":[225,240]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[241,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sebastianpinera","name":"Sebastian Pi\u00f1era","id":13623532,"id_str":"13623532","indices":[0,16]},{"screen_name":"ministeriosalud","name":"Ministerio de Salud","id":153825949,"id_str":"153825949","indices":[17,33]},{"screen_name":"EnriqueParis2","name":"Henrique Paris","id":1271981945598115842,"id_str":"1271981945598115842","indices":[34,48]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"LaReunionSecreta","indices":[0,17]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[16,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d6iGyebzkb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/T13\/status\/1335916262602518529","display_url":"twitter.com\/T13\/status\/133\u2026","indices":[30,53]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolenia","name":"Catalina MDQ- LIBERTAD!","id":75355018,"id_str":"75355018","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[265,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ministeriosalud","name":"Ministerio de Salud","id":153825949,"id_str":"153825949","indices":[13,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EaujbyyU9O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/s_saavedra\/status\/1335976881879920642","display_url":"twitter.com\/s_saavedra\/sta\u2026","indices":[279,302]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[273,286]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rogofe47Chile","name":"rodrigo gonzalez fer #PATRIOTA","id":20629338,"id_str":"20629338","indices":[0,14]},{"screen_name":"melnicksergio","name":"Sergio I. Melnick","id":622098575,"id_str":"622098575","indices":[15,29]},{"screen_name":"ServelChile","name":"Servicio Electoral","id":574044303,"id_str":"574044303","indices":[30,42]},{"screen_name":"sebastianpinera","name":"Sebastian Pi\u00f1era","id":13623532,"id_str":"13623532","indices":[43,59]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sejuela603","name":"Sejuela60","id":1192563278611910656,"id_str":"1192563278611910656","indices":[3,14]},{"screen_name":"LehuedeJuan","name":"Juan Lehued\u00e9 Donoso","id":1228812123154849792,"id_str":"1228812123154849792","indices":[16,28]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[29,44]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sejuela603","name":"Sejuela60","id":1192563278611910656,"id_str":"1192563278611910656","indices":[3,14]},{"screen_name":"LehuedeJuan","name":"Juan Lehued\u00e9 Donoso","id":1228812123154849792,"id_str":"1228812123154849792","indices":[16,28]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[29,44]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[196,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LehuedeJuan","name":"Juan Lehued\u00e9 Donoso","id":1228812123154849792,"id_str":"1228812123154849792","indices":[0,12]},{"screen_name":"DrEnriqueParis","name":"Dr. Enrique Paris M.","id":795381833684885504,"id_str":"795381833684885504","indices":[13,28]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolenia","name":"Catalina MDQ- LIBERTAD!","id":75355018,"id_str":"75355018","indices":[3,13]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[37,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[0,10]},{"screen_name":"mfyc1968","name":"@mfyc1968 AFILIADO 19610\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4","id":1135774422101647361,"id_str":"1135774422101647361","indices":[11,20]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[115,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sebaeyzaguirre7","name":"sebastian eyzaguirre","id":137909961,"id_str":"137909961","indices":[0,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[130,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FE0O7L5Mms","expanded_url":"https:\/\/www.cadena3.com\/noticia\/internacionales\/isabel-una-de-las-primeras-en-recibir-la-vacuna-de-pfizer_277755","display_url":"cadena3.com\/noticia\/intern\u2026","indices":[145,168]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[25,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ssergi30","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol","id":1070266271063830528,"id_str":"1070266271063830528","indices":[3,12]},{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[14,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1335991347342430211,"id_str":"1335991347342430211","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoplDVFXUAMMnhQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoplDVFXUAMMnhQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DSyRUfvVo1","display_url":"pic.twitter.com\/DSyRUfvVo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ssergi30\/status\/1335991349317865472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}},"source_status_id":1335991349317865472,"source_status_id_str":"1335991349317865472","source_user_id":1070266271063830528,"source_user_id_str":"1070266271063830528"}]},"18":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[48,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5qXaLUiMFb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/kofres\/status\/1336016554819870720","display_url":"twitter.com\/kofres\/status\/\u2026","indices":[62,85]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1336031868655898626,"id_str":"1336031868655898626","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqJ5-vWEAI2evo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoqJ5-vWEAI2evo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ByEZ4bpTlU","display_url":"pic.twitter.com\/ByEZ4bpTlU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/martinceros\/status\/1336031871382265856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[34,42]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[248,261]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolenia","name":"Catalina MDQ- LIBERTAD!","id":75355018,"id_str":"75355018","indices":[3,13]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nicolenia","name":"Catalina MDQ- LIBERTAD!","id":75355018,"id_str":"75355018","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]},{"text":"DesobedienciaCivil","indices":[77,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SiempreNeska","name":"Neska","id":298237166,"id_str":"298237166","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[77,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"flodiaz_mu","name":"Florentino Diaz Mu\u00f1o","id":765899243454357504,"id_str":"765899243454357504","indices":[3,14]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[61,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5OhbDkUoKU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/maidarodriguezl\/status\/1336005175534899200","display_url":"twitter.com\/maidarodriguez\u2026","indices":[75,98]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ssergi30","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol","id":1070266271063830528,"id_str":"1070266271063830528","indices":[3,12]},{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[14,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaeItkors_MI0\/status\/1335867005619023873?s=19","display_url":"twitter.com\/MaeItkors_MI0\/\u2026","indices":[67,90]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ssergi30","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Ssergi30\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #OrgullosoDeSerEspa\u00f1ol","id":1070266271063830528,"id_str":"1070266271063830528","indices":[3,12]},{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[14,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaeItkors_MI0\/status\/1335867005619023873?s=19","display_url":"twitter.com\/MaeItkors_MI0\/\u2026","indices":[67,90]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[179,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PaLvcNwbKX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/joseantoniokast\/status\/1335986990634897412","display_url":"twitter.com\/joseantoniokas\u2026","indices":[193,216]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TonyBENET3","name":"Tony BENET","id":1327432898660724739,"id_str":"1327432898660724739","indices":[3,14]},{"screen_name":"georgesoros","name":"George Soros","id":23125257,"id_str":"23125257","indices":[44,56]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[167,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZZsff8inA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/marce4575\/status\/1335673923573346305","display_url":"twitter.com\/marce4575\/stat\u2026","indices":[181,204]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DictaduraSanitariaEnPanama","indices":[43,70]},{"text":"BastadeCuarentena","indices":[71,89]},{"text":"DespiertaPanama","indices":[90,106]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PorunPanammejo1","name":"Por un Panam\u00e1 mejor","id":1252275746732756992,"id_str":"1252275746732756992","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[11,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LRsecreta","name":"La Reuni\u00f3n Secreta","id":1238460604270116864,"id_str":"1238460604270116864","indices":[0,10]}],"urls":[],"media":[{"id":1335991347342430211,"id_str":"1335991347342430211","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoplDVFXUAMMnhQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoplDVFXUAMMnhQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DSyRUfvVo1","display_url":"pic.twitter.com\/DSyRUfvVo1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ssergi30\/status\/1335991349317865472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[163,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[0,15]},{"screen_name":"PedraSancho","name":"Cazaprogres \ud83d\udda4","id":1185267165466894336,"id_str":"1185267165466894336","indices":[16,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1335990672814465025,"id_str":"1335990672814465025","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopkcERXYAEfTC8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EopkcERXYAEfTC8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjH4NmK3Qp","display_url":"pic.twitter.com\/tjH4NmK3Qp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ssergi30\/status\/1335990674987085826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[45,58]},{"text":"DesobedienciaCivil","indices":[59,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[81,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[45,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MalakCBA","name":"\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddf8 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":384323898,"id_str":"384323898","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jaGqiAB0B","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2014\/11\/29\/5479e51de2704e691e8b457e.html?fbclid=IwAR0YT7LbkA9xzP4emEnI0grgstXLaCMJ1BUVKQ7piMQMM3vae6MqDBlr4xc","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[61,84]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[114,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"veronicaressia","name":"Veronica Ressia","id":210559030,"id_str":"210559030","indices":[0,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jaGqiAB0B","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2014\/11\/29\/5479e51de2704e691e8b457e.html?fbclid=IwAR0YT7LbkA9xzP4emEnI0grgstXLaCMJ1BUVKQ7piMQMM3vae6MqDBlr4xc","display_url":"elmundo.es\/internacional\/\u2026","indices":[47,70]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[266,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1335942281237553153,"id_str":"1335942281237553153","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoo4bTmW4AERFVo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eoo4bTmW4AERFVo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nqjyKtkZur","display_url":"pic.twitter.com\/nqjyKtkZur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lebruceditscher\/status\/1335942283821281284\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1039,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":589,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1247,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[93,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lebruceditscher","name":"Fantozzi #Resiste \ud83e\udd8d","id":206033134,"id_str":"206033134","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPXuZ8hFhS","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/salud\/2020\/12\/02\/el-mito-del-asintomatico-frente-al-covid-19-y-lo-que-aprendimos-en-la-pandemia\/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true","display_url":"infobae.com\/salud\/2020\/12\/\u2026","indices":[107,130]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[72,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FPXuZ8hFhS","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/salud\/2020\/12\/02\/el-mito-del-asintomatico-frente-al-covid-19-y-lo-que-aprendimos-en-la-pandemia\/?outputType=amp-type&__twitter_impression=true","display_url":"infobae.com\/salud\/2020\/12\/\u2026","indices":[86,109]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[128,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IYvd5Cr8z3","expanded_url":"https:\/\/www.lanacion.com.ar\/opinion\/la-propagacion-mensajes-alarmantes-covid-19-nid2528060","display_url":"lanacion.com.ar\/opinion\/la-pro\u2026","indices":[142,165]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[66,79]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[81,94]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[96,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[0,15]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[16,30]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"VacunaCOVID19","indices":[82,96]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RGjun0zKfS","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/12\/encuesta-vas-a-permitir-que-te-pongan-la-vacuna\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/12\/encues\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1335933454337314818,"id_str":"1335933454337314818","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoowZg1WEAI0HAA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoowZg1WEAI0HAA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CVndlLVIvW","display_url":"pic.twitter.com\/CVndlLVIvW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FreedomWarro\/status\/1335933458410070016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":834,"resize":"fit"},"large":{"w":1241,"h":862,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]},{"text":"LoQueLosMediosCallan","indices":[15,36]},{"text":"COVID19","indices":[94,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1IEjDQRNk","expanded_url":"https:\/\/es.aleteia.org\/2020\/12\/02\/muere-el-sacerdote-que-se-ofrecio-como-voluntario-para-el-ensayo-de-la-vacuna-covid-19\/","display_url":"es.aleteia.org\/2020\/12\/02\/mue\u2026","indices":[104,127]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[3,19]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[9,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rt2tU1UeYM","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/tv\/CIdmgubDjh3\/?igshid=u69opjqewoti","display_url":"instagram.com\/tv\/CIdmgubDjh3\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1335825277793030144,"id_str":"1335825277793030144","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335825277793030144\/pu\/img\/iZ5QU1x-RJMx5eiE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1335825277793030144\/pu\/img\/iZ5QU1x-RJMx5eiE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ek72idHXLM","display_url":"pic.twitter.com\/ek72idHXLM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MalakCBA\/status\/1335919737524658176\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":854,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvcNbd4S9w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MaeItkors_MI0\/status\/1335867005619023873?s=19","display_url":"twitter.com\/MaeItkors_MI0\/\u2026","indices":[53,76]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[198,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83e\uddbf\ud83e\udde0\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[0,11]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"DespiertaPeru","indices":[20,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"insurgencia___","name":"Insurgencia","id":1292294424215650306,"id_str":"1292294424215650306","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[3,19]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[81,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[37,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"60":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[14,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]},{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[20,34]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VMdDqA60o9","expanded_url":"https:\/\/clar.in\/2IkyEVw?fromRef=twitter","display_url":"clar.in\/2IkyEVw?fromRe\u2026","indices":[94,117]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[196,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[232,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[41,56]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[{"text":"AR7D","indices":[163,168]},{"text":"YONOMEVACUNO","indices":[170,183]},{"text":"Lunes","indices":[184,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[65,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"72":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[217,230]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ieeEQybjZT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1335687779574018049","display_url":"twitter.com\/No__Plandemia\/\u2026","indices":[231,254]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[17,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[0,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/julian_salemi\/status\/1323629545484898305","display_url":"twitter.com\/julian_salemi\/\u2026","indices":[107,130]}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DictaduraSanitariaEnPanama","indices":[43,70]},{"text":"BastadeCuarentena","indices":[71,89]},{"text":"DespiertaPanama","indices":[90,106]},{"text":"YoNoMevacuno","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PorunPanammejo1","name":"Por un Panam\u00e1 mejor","id":1252275746732756992,"id_str":"1252275746732756992","indices":[3,19]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[3,19]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"julian_salemi","name":"Doctor Salemi","id":1288665940184440832,"id_str":"1288665940184440832","indices":[3,17]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[84,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"floresdflorenci","name":"Florencia-FLO","id":3027341506,"id_str":"3027341506","indices":[3,19]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[63,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yi8i5Grg2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/julian_salemi\/status\/1323629545484898305","display_url":"twitter.com\/julian_salemi\/\u2026","indices":[86,109]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[{"text":"yomevacuno","indices":[221,232]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[233,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[34,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maferba6","name":"Mar\u00eda Fernanda \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1213289049294684161,"id_str":"1213289049294684161","indices":[49,58]},{"screen_name":"JusticiaDorada","name":"JUSTICIADORADA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea#YoSoyLiderYTu\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8& Parler","id":2711371031,"id_str":"2711371031","indices":[59,74]},{"screen_name":"ElGalactico20","name":"El Galactico","id":999737559134728193,"id_str":"999737559134728193","indices":[75,89]},{"screen_name":"jagraterol2","name":"JesusGraterol (Miembro de la CCL)","id":1352744490,"id_str":"1352744490","indices":[90,102]},{"screen_name":"1CataSiena","name":"Cata deSiena - Imagen: San Jos\u00e9","id":815969139038765056,"id_str":"815969139038765056","indices":[103,114]},{"screen_name":"ClaraDeArco","name":"Clara \ud83d\udc51\ud83c\udff0","id":805864447,"id_str":"805864447","indices":[115,127]},{"screen_name":"thenightwing01","name":"MIYA","id":1279622339446091776,"id_str":"1279622339446091776","indices":[128,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oR6PRiejEx","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ZIjrjwLqvw8","display_url":"youtu.be\/ZIjrjwLqvw8","indices":[145,168]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[{"text":"ConLosNinosNo","indices":[91,105]},{"text":"ConMisHijosNoTeMetas","indices":[106,127]},{"text":"CongresoVerguenzaNacional","indices":[128,154]},{"text":"DestitucionDePatriciaMunoz","indices":[155,182]},{"text":"FalsasGarantiasDeLaNinez","indices":[183,208]},{"text":"PamelaJilesVioladora","indices":[209,230]},{"text":"PorqueKarlaRubilar","indices":[231,250]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[251,264]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Regia_Pam","name":"Regia Pam","id":3221202989,"id_str":"3221202989","indices":[265,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WieuqFuhzu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/danilo3163\/status\/1335616771550830593","display_url":"twitter.com\/danilo3163\/sta\u2026","indices":[276,299]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bruzuliani","name":"Bruno Alberto Zuliani Garnero","id":771909073059082240,"id_str":"771909073059082240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ReloadedLeandro","name":"Leandro__Reloaded","id":1321119478638325760,"id_str":"1321119478638325760","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}