{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA","53":"ANTIMASCARILLA","54":"ANTIMASCARILLA","55":"ANTIMASCARILLA","56":"ANTIMASCARILLA","57":"ANTIMASCARILLA","58":"ANTIMASCARILLA","59":"ANTIMASCARILLA","60":"ANTIMASCARILLA","61":"ANTIMASCARILLA","62":"ANTIMASCARILLA","63":"ANTIMASCARILLA","64":"ANTIMASCARILLA","65":"ANTIMASCARILLA","66":"ANTIMASCARILLA","67":"ANTIMASCARILLA","68":"ANTIMASCARILLA","69":"ANTIMASCARILLA","70":"ANTIMASCARILLA","71":"ANTIMASCARILLA","72":"ANTIMASCARILLA","73":"ANTIMASCARILLA","74":"ANTIMASCARILLA","75":"ANTIMASCARILLA","76":"ANTIMASCARILLA","77":"ANTIMASCARILLA","78":"ANTIMASCARILLA","79":"ANTIMASCARILLA","80":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1334283216086331392,"1":1334248799263477769,"2":1334248102304370690,"3":1334248088911929344,"4":1334247976357781513,"5":1334247720706564104,"6":1334247380330352644,"7":1334247008748662786,"8":1334246908747976706,"9":1334246729462538241,"10":1334245716349292553,"11":1334245544760397826,"12":1334244455520538625,"13":1334244172040183811,"14":1334244059184066560,"15":1334243860910927880,"16":1334243820863692800,"17":1334243696196407306,"18":1334243584753725440,"19":1334242940781268997,"20":1334242209785319425,"21":1334242153267081216,"22":1334242132048089090,"23":1334241131568226304,"24":1334240362798460929,"25":1334239612722679809,"26":1334239149696704515,"27":1334239059552636928,"28":1334238147476074499,"29":1334237000531136520,"30":1334236932742721536,"31":1334234411559227396,"32":1334234296559742978,"33":1334233784728891393,"34":1334233478699872258,"35":1334233310122311680,"36":1334233208481853440,"37":1334232994710745094,"38":1334232965329645571,"39":1334232724501041156,"40":1334232352046915586,"41":1334231454289719298,"42":1334230766075719682,"43":1334213178893414401,"44":1334212639636021251,"45":1334212252740816897,"46":1334212080489132032,"47":1334211924792397827,"48":1334211699969314818,"49":1334210670359941121,"50":1334210290100080648,"51":1334209095822438401,"52":1334208969112510469,"53":1334208342982586369,"54":1334208162463932418,"55":1334207526221602817,"56":1334206816226603013,"57":1334205168225804288,"58":1334204876688150532,"59":1334204602972053506,"60":1334204377410756615,"61":1334203953777676288,"62":1334202775446712320,"63":1334201694251573248,"64":1334201597119897606,"65":1334198366134276100,"66":1334196768637149187,"67":1334196699674406912,"68":1334100736209268739,"69":1334100533846609920,"70":1334099965812092929,"71":1334099864339308544,"72":1334099578220634113,"73":1334099527012409345,"74":1334099378114613248,"75":1334099064217100288,"76":1334098937578459139,"77":1334098910739042304,"78":1334092075160264704,"79":1334051553649549312,"80":1334049775050764290},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":true,"38":true,"39":false,"40":true,"41":false,"42":true,"43":false,"44":true,"45":true,"46":true,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":true,"52":false,"53":true,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":true,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":false,"75":true,"76":true,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false},"text":{"0":"@Lauriiprieto \u00bfCu\u00e1ntos fallecidos x covid y cu\u00e1ntos x iatrogenia y desatenci\u00f3n? \u00bf% de mortalidad real covid? \n\n\u201cNo le inyect\u00e9 la sedaci\u00f3n y acab\u00f3 recuper\u00e1ndose\u201d\n\u201cGolpeaban las puertas y suplicaban x salir\u201d\nUna residente aislada en la habitaci\u00f3n \u201cdej\u00f3 de comer y se muri\u00f3\u201dhttps:\/\/t.co\/ITXcVu6pea","1":"@Tercio_t5 Deja de decir la estupidez de los 70.000 muertos. \n\nSanchez se alegra de que digas. \n\u00bfNo ves que es su juego?????","2":"Absuelto el negacionista de Ja\u00e9n que se negaba a llevar mascarilla\n\nhttps:\/\/t.co\/PqFhgRaeDl","3":"Project Veritas acaba de publicar una serie de audios en los cuales se puede escuchar al Presidente y Director Ejecutivo de CNN, Jeff Zucker, girar instrucciones a varios periodistas sobre como silenciar las noticias de fraude electoral denunciadas por el Presidente Trump. :down_arrow_selector:","4":"@ppcampos99 Tenga fe en el coronavirus. \u00a1La nueva religi\u00f3n!\n\nhttps:\/\/t.co\/9htjEEOvdX","5":"Y que sabr\u00e1n ellos que NO SEPAMOS NOSOTROS??????\n\nPENSAR !!!!!!! https:\/\/t.co\/2XkVRw0U8V","6":"El mismo Bill Gates nos habla de la transici\u00f3n a la era digital, las vacunas para control y rastreo de las personas, el fin del dinero en efectivo, microchips y m\u00e1s ... El que pueda ver y escuchar que lo haga. \u00a1Quiz\u00e1 cuando despierten sea tarde! :broken_heart:#NoAlNom https:\/\/t.co\/096cPMWCeW","7":"Quien tiene miedo ???? TELECIRCO??? https:\/\/t.co\/5Rt4XrZoVY","8":"Este hilo deber\u00eda leerlo todo el mundo. Lo pod\u00e9is pasar a todos vuestros contactos. https:\/\/t.co\/uRhQEnfKYh","9":"Que asco damos..... perder tiempo en llevar a este hombre a juicio. \n\nME LARGO DE ESTE PUTO PAIS !!!!!! https:\/\/t.co\/s52Exs1VcU","10":"\u00cdker, \u00bfpor qu\u00e9 llevas al doctor Carballo y a Gaona muchas veces pero a la doctora Albarrac\u00edn un d\u00eda y ya est\u00e1? Queremos ver m\u00e1s a la doctora junto con Jos\u00e9 Antonio Campoy y @FLMIRONES en el programa. https:\/\/t.co\/wpLDM1IbDS","11":"@gonzo_blogger @ANTIMASCARILLA Una teocracia, quiz\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/9htjEEOvdX","12":"Por fin, aut\u00f3nomos, Pedro S\u00e1nchez se ha acordado de uste... ah, no, perdonen, antes toca a L\u00edbano. \nBusquen en Google \u201cindecente\u201d: sale el careto de S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/iaBDlmyASx","13":"Fields, un sacerdote de Pensilvania que particip\u00f3 en la tercera y \u00faltima fase del ensayo de la vacuna COVID-19 de Moderna, muri\u00f3 el 27 de noviembre.\u00a0Ten\u00eda 70 a\u00f1os y muri\u00f3 en su casa de Filadelfia.\nLa causa de la muerte fue un aparente ataque al coraz\u00f3n. https:\/\/t.co\/MLwjPkoDHM","14":"Y la gente que est\u00e1 en ERTE no la contamos, no???\n\nPor que.......... igual ha menos gente cotizando que cobrando https:\/\/t.co\/3yLgDTe76w","15":"Si el Estado te impide circular libremente.\nSi te impone unas creencias y un comportamiento. Si te impone un toque de queda. Si te impide ganarte decentemente la vida. Si los media te criminalizan por pensar distinto. Mmm..no es un Estado democr\u00e1tico. Es un r\u00e9gimen.","16":"Este a\u00f1o no interesa curar los catarros y gripes, interesa que la gente  muera de \"coronavirus\". Bendito seas Coronavirus, que has erradicado tantas enfermedades!! https:\/\/t.co\/uI6NqqaAcE","17":"Los JUECES Espa\u00f1oles NO https:\/\/t.co\/ugimS5SlAd","18":"#\u00daLTIMAHORA:double_exclamation_mark_selector:#IMPORTANTE:double_exclamation_mark_selector:\n\n:United_States: USA | Estados Unidos | EE.UU. :United_States:\n\nSidney Powell:\n\nHan sido detectados aproximadamente 10 millones de votos ilegales a favor de #Biden \n\nHan sido detectados 7 millones de votos de personas fallecidas.\n\n#Trump #Maga #Kraken :eye_in_speech_bubble: https:\/\/t.co\/Pt4fjxellv","19":"Suuuus mu3rtos pisoteados \nMe tienen ya hasta los :egg::egg:\nEnserio se\u00f1ores\/as que cojones os pasa? No ten\u00e9is sangre cobardes , como no nos los hemos comido yaaaa?:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/JhzmwPTZfj","20":"La abogada Sidney Powell confirma que testigos del fraude electoral dem\u00f3crata han sido amenazados e incluso golpeados y hospitalizados. Tienen mucho que ocultar y est\u00e1n en modo p\u00e1nico. Lo que ha de venir es gordo. https:\/\/t.co\/fg73vm0zxW","21":"Jajajajajaja jajajajaja jajajajajaja https:\/\/t.co\/UJ7iY200A7","22":"Pobres ni\u00f1os....... https:\/\/t.co\/hCmJr1y2RS https:\/\/t.co\/jP4VBKsMVq","23":":no_entry:OSTIAAAAAAA:no_entry:\nSalva tu vida, mirando los hilos\n:double_curly_loop:\nEL REINO UNIDO ESPERA 'ALTO VOLUMEN' DE REACCIONES ADVERSAS DE LA VACUNA COVID\nDescubren anuncio del\ngobierno del Reino Unido el 23 de Octubre, dice:\n\"SE NECESITA URG\u00c9NTEMENTE UNA HERRAMIENTA DE SOFTWARE DE INTELIGENCIA ARTIFICI","24":"El Baco Mundial export\u00f3 equipos de diagn\u00f3stico para el COVID-19 dos a\u00f1os antes de la plandemia.\nhttps:\/\/t.co\/wjdnAINmaU","25":"Asi.... VACUNAROS BORREGOS \n\nhttps:\/\/t.co\/TfjLRZ7ZuP","26":"La calle vac\u00eda y me viene el polic\u00eda de turno a que me ponga el bozalito, le digo que en el BOE pone que si no hay nadie cerca, a menos de 1,5 metros, no me pueden decir nada. Se baja de la moto y me hace identificarme, ya que no soy nadie para decirle a el lo que pone en el BOE.","27":"La NUEVA NORMALIDAD https:\/\/t.co\/6tiyV6fnB1","28":"Y si la mascarilla repercute en graves enfermedades en un futuro cercano? Ser\u00e9is capaces d mirar a vuestros hijos a la cara? Sab\u00e9is d alg\u00fan estudio q demuestre la inocuidad d las mascarillas? \nTARADOS INONSCIENTES! No ten\u00e9is ni idea d lo q est\u00e1is haciendo y q repercusiones tendr\u00e1 https:\/\/t.co\/cpCvqQJOmQ","29":"\u00cdker, te propongo un reto:\n\nLleva a Mar\u00eda Jos\u00e9 Mart\u00ednez Albarrac\u00edn o a Jos\u00e9 Antonio Campoy a tu programa. Un debate sin guiones, sin interrupciones, delante de todo el mundo. \n\n\u00bfAceptas? https:\/\/t.co\/dl84ruSqp0","30":"#MIRONEWS El Teniente General retirado Mclnerey desvela qu\u00e9 es el Kraken: \"Trump sab\u00eda lo que iba a pasar y ten\u00eda un plan\", por @elenaberberana https:\/\/t.co\/I1GQ5BrvfO a trav\u00e9s de @libertaddigital","31":"Hasta le extenuaci\u00f3n https:\/\/t.co\/nskdnuhHJ7","32":"Es la NUEVA NORMALIDAD https:\/\/t.co\/5FmsC1z4Rt","33":"Lo haremos https:\/\/t.co\/d7p1eKGRKR","34":"TOP 1... y mira en que tiempos lo digo https:\/\/t.co\/eZTSc5rxjA","35":"CIUDADANOS..... iros a la mierda https:\/\/t.co\/Shi88zvkPj","36":"Bildu pide abrir el debate sobre el estatus de Navarra. \n\nNavarra ya tiene claro lo que es. Somos Navarra y somos Espa\u00f1a. \n\nNi somos vascos ni lo seremos nunca. https:\/\/t.co\/WSXn7zf3pt","37":"El Teniente General retirado Mclnerey desvela qu\u00e9 es el Kraken: \u201cTrump sab\u00eda lo que iba a pasar y ten\u00eda un plan. El Kraken es el Batall\u00f3n de Inteligencia 305\u00ba del ej\u00e9rcito de EEUU. Lo sabemos todo\".\npor @elenaberberana https:\/\/t.co\/x5QWimLMjy","38":"Algunos deber\u00edan vomitar bilis al mirarse en el espejo.\n@informativost5 @A3Noticias @telediario_tve @todoesmentiratv @EspejoPublico @pau_oms @ONU_es @navedelmisterio @informecovid  @Newtral @malditobulo @elpais @elmundoes @PODEMOS @PSOE @partidopopular @vox_es @CiudadanosCs https:\/\/t.co\/XPOqvvfeFt","39":"..... y estaban mal con el PSOE (que lo estaban)\n\nEl PSOE dudo que al primer a\u00f1o ya estuviese as\u00ed!!!!!!!! https:\/\/t.co\/P74NKox8l9","40":"Sobre las celebraciones de Navidad: Quien no quiera celebrarla que no la celebre y quien quiera que lo haga. Si el Gobierno es m\u00e1s laxo no quiere decir que tengas que ir a la fuerza. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 el problema?","41":"Desde VOX est\u00e1is apoyando el CIRCO COVID. \n\nMeteros con #sanchezpsicopata por lo que est\u00e1 haciendo con la excusa del Covid. \n\nEl Covid es un virus nadie lo niega, pero 50.000 muertos... ni de broma POR COVID (si CON covid os vale.... sois gilipollas, y ayud\u00e1is a hundir Espa\u00f1a) https:\/\/t.co\/LAZUXPm7Rg","42":"El Banco Mundial conoc\u00eda la COVID-19 en 2017 y 2018. En sus archivos se descubrieron partidas a diferentes pa\u00edses.\n\nPLANDEMIA.\n\n#Plandemia https:\/\/t.co\/AnxcTIySUd","43":"El problema es que Juanma es un cabron que se est\u00e1 haciendo rico con el Covid.\n\nEso s\u00ed,  roba menos que el PSOE...... https:\/\/t.co\/KkP9SxgOGz","44":"Necesito miles de retuits. Se ha hecho ilegalmente con mis informes m\u00e9dicos y los ha publicado, amenaza a mi hijo de 11 a\u00f1os, difunde mi domicilio, nos insulta, nos difama y todo gratis. @mossos dirigidos x Org criminal . L\u00e1rgate a @democratescat https:\/\/t.co\/0QiKsMg7yV","45":"A ver si me entero\nLa nueva vacuna EXPERIMENTAL no evita los contagios, te hace m\u00e1s \"fuerte\" para combatir el covid (eso dicen)\n\nNo va a ser obligatoria, pero s\u00ed, o te har\u00e1n la vida imposible\n\nNadie se har\u00e1 cargo de los da\u00f1os que pueda causar\n\n:thinking_face: Dadme una raz\u00f3n para pon\u00e9rmela","46":"Este a\u00f1o han muerto 50.000 personas m\u00e1s de lo normal por infarto de miocardio\n(normalmente 50 mil, este a\u00f1o m\u00e1s de 100 mil)\n\nPor corona se supone que 45.500..\n\nEl INE arroja un exceso de 57.000 muertos...\n\nSi alguien puede explicar estas cifras, para m\u00ed ser\u00e1 el \"Dios del Twitter\"","47":"TELECIRCO...... CABRONES...... https:\/\/t.co\/uu5pMu80NR","48":"LO IMPORTANTE NO ES LO IDIOTAS QUE SEAN ELLOS.......\n\nLO IMPORTANTE ES CUANTO LO VAMOS A AGUANTAR. https:\/\/t.co\/ptez0Dhssp","49":"Esta claro que somos los CAMPEONES. \n\nE iremos a peor si seguimos dej\u00e1ndonos pisotear. https:\/\/t.co\/uIECN5VRlG https:\/\/t.co\/wGHGrvxRmn","50":"2 noticias MUY RELACIONADAS.\n\nPiensa........ que es lo que hacemos diferente a los dem\u00e1s. https:\/\/t.co\/Cd3lCJPnKu","51":"Gota a gota se va formando el oc\u00e9ano. Pero es un oc\u00e9ano de l\u00e1grimas negras que debemos sancionar. https:\/\/t.co\/oKgOUGSMpP","52":"VIVIMOS EN UNA DICTADURA.\n\nEST\u00c1 MAS QUE CLARO. https:\/\/t.co\/MmbR03N2yy","53":"Preparando pr\u00f3xima ola ficticia de pcrs positivos para imponer la vacunaci\u00f3n obligatoria \nhttps:\/\/t.co\/0AAHk2NoMk","54":"NUNCA ha ido de Salud.\n\nESPA\u00d1A, DESPIERTA ANTES DE QUE SEA TARDE (si no lo es ya)\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/jLT43fn3HT","55":"Toma igualdad, NI\u00d1OS y NI\u00d1AS igual de JODID@S. https:\/\/t.co\/UjZDoYxkYW https:\/\/t.co\/PSJw2LPSzU","56":":collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\n\nEl PCR no vale para nada.\n\nY ahora lo saben los jueces.\n\n:collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision::collision:\n\nTRIBUNAL DE PORTUGAL https:\/\/t.co\/50OBK14nZs","57":"Vaya....... con los ciclos del PCR https:\/\/t.co\/B3WaNlHdtW https:\/\/t.co\/EOUSP4ThdV","58":"El mismo video por el que YouTube me ha cerrado el canal va casi 50.000 vistas en Facebook, 30.000 en Telegram y 10.000 en Instagram.\nTambi\u00e9n casi 15.000 en UACD tv\nY nada de censura.\nRetwitead para que YouTube rectifique y no sea la red social m\u00e1s rancia y censuradira.\n@YouTube https:\/\/t.co\/d8tKg6pxbj","59":"Retrasados y psic\u00f3patas. Este debe ser el foco de los medios ultimamente...\n https:\/\/t.co\/rLOmnRZhvw","60":"Miserables...:pouting_face: https:\/\/t.co\/0ROEbP0tsb","61":"@albasenve @PepeLotazo_es Es imposible que haya 70.000 muertos por covid.\n\nDiciendo eso (y sin saberlo) vas con ellos. https:\/\/t.co\/YPBNHkmYb9","62":"Portugal otra vez dando buenos ejemplos. Como con la Revoluci\u00f3n de los claveles. https:\/\/t.co\/gk3kmBKXDS","63":"No se que decir....... https:\/\/t.co\/wHFEHWLDZu","64":":hundred_points: entonces??????? https:\/\/t.co\/50OBK14nZs","65":"Leer por favor. Esto pasa todos los d\u00edas en todos los hospitales. https:\/\/t.co\/SnsS7wud20","66":"HDP pisar\u00e9is la c\u00e1rcel por lo que nos hab\u00e9is hecho!!!!! https:\/\/t.co\/nskdnuhHJ7","67":"Tema farragoso que NING\u00daN PADRE QUE VER. https:\/\/t.co\/wHFEHWLDZu","68":"Qu\u00e9 os parece? @PreicoJuridicos @abogadodelmar @scabelum_acus @aitor13023985 , si nos enfocamos, la probabilidad de ganar esta guerra aumentar\u00eda. El esc\u00e1ndalo podr\u00eda acabar con el miedo de la poblaci\u00f3n (y la repulsa a los #medioshijosdeputa) https:\/\/t.co\/PYCgXtRYmz https:\/\/t.co\/f8u7M2aQk7","69":":warning_selector::red_circle:ATENCI\u00d3N\n:black_small_square:\ufe0e La web oficial de LA CASA BLANCA de Estados Unidos recoge una petici\u00f3n de firmas ciudadanas para eliminar al gobierno ilegal instalado en Espa\u00f1a!* \n\nhttps:\/\/t.co\/MxDTLaTjbC\n\n@noticiaspatriotas\n:Spain: :Spain: :Spain: :Spain: :Spain: :Spain:","70":"Hasta d\u00f3nde nos est\u00e1n llevando los globalistas? Nos convierten en polic\u00edas de barrio para que denuncie mos a nuestros vecinos, amigos y familia.\n\nNO OS DAIS CUENTA DE QUE ESTO ES UNA FORMA DE CONTROLARNOS A TODOS PARA SOMETERNOS.\n\nhttps:\/\/t.co\/X4sTmmQ9tG","71":"#MIRONEWS Cuando nos hayan quitado a Dios, la familia, la patria, al Rey, la libertad, la justicia, la sanidad, dominado la ciencia y la prensa libres, ir\u00e1n a por la propiedad privada. Estamos entrando en la almadraba como atunes. Cuando lo vean muchos ya ser\u00e1 tarde. Un aullido https:\/\/t.co\/QXtC4JHBaj","72":"Vaya, vaya...se esta desmontando la credibilidad del Banco Central Europeo....\u00bfSera cosa de Trump? https:\/\/t.co\/RTuvFoySDa","73":"\"Tuve Covid y me cur\u00e9 con di\u00f3xido de cloro\" https:\/\/t.co\/sqStYCFbnj","74":"As\u00ed es !!!!! https:\/\/t.co\/8bDFJg2AB3","75":":Switzerland:Suiza, miembros de un grupo de patriotas (JungeTat) fueron por la noche a la propiedad de SRF (medios oficialistas) para crear un peque\u00f1o video denunciando a los principales medios de desinformaci\u00f3n alimentados por las grandes corporaciones. https:\/\/t.co\/O0gF3FPPbu","76":"Creo que deber\u00edamos hacer fuerza con este tuit entre todos. Un sitio que frecuento y al que voy a hacer esta pregunta directa:\n\n@CarrefourES Llegado el momento, \u00bfprohibir\u00e1n el acceso a sus centros comerciales a personas no vacunadas contra el Covid?","77":"TELECIRCO se quita la careta !!!!!! https:\/\/t.co\/hdtaxZi5KW","78":":microphone: ENTREVISTA CON RAFAEL NAVARRO\n\nRafael Navarro es Polic\u00eda Local desde hace 30 a\u00f1os, y ha participado en varios v\u00eddeos p\u00fablicos hablando del comportamiento \u00e9tico de la polic\u00eda.\n\n:backhand_index_pointing_right_light_skin_tone: Puedes verla en SCABELUM TV: https:\/\/t.co\/XoCxPlNaFa","79":"Esta es la NUEVA REALIDAD.\nUna Espa\u00f1a llena de seres idiotizados cuyo cerebro solo hace lo que dice la tele. \n\nPOR LO MENOS,  NO OS QUEJ\u00c9IS LAS CONDUCIENDO DIRECTAS DE VUESTROS ACTOS.\n@Vin7anner https:\/\/t.co\/P6BSK5hNSu","80":"Gracias TELECIRCO. https:\/\/t.co\/vM9J8EOcIt"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false},"created_at":{"0":"2020-12-02 23:48:03","1":"2020-12-02 21:31:17","2":"2020-12-02 21:28:31","3":"2020-12-02 21:28:28","4":"2020-12-02 21:28:01","5":"2020-12-02 21:27:00","6":"2020-12-02 21:25:39","7":"2020-12-02 21:24:10","8":"2020-12-02 21:23:46","9":"2020-12-02 21:23:04","10":"2020-12-02 21:19:02","11":"2020-12-02 21:18:21","12":"2020-12-02 21:14:01","13":"2020-12-02 21:12:54","14":"2020-12-02 21:12:27","15":"2020-12-02 21:11:40","16":"2020-12-02 21:11:30","17":"2020-12-02 21:11:00","18":"2020-12-02 21:10:34","19":"2020-12-02 21:08:00","20":"2020-12-02 21:05:06","21":"2020-12-02 21:04:53","22":"2020-12-02 21:04:47","23":"2020-12-02 21:00:49","24":"2020-12-02 20:57:46","25":"2020-12-02 20:54:47","26":"2020-12-02 20:52:56","27":"2020-12-02 20:52:35","28":"2020-12-02 20:48:57","29":"2020-12-02 20:44:24","30":"2020-12-02 20:44:08","31":"2020-12-02 20:34:07","32":"2020-12-02 20:33:39","33":"2020-12-02 20:31:37","34":"2020-12-02 20:30:24","35":"2020-12-02 20:29:44","36":"2020-12-02 20:29:20","37":"2020-12-02 20:28:29","38":"2020-12-02 20:28:22","39":"2020-12-02 20:27:25","40":"2020-12-02 20:25:56","41":"2020-12-02 20:22:22","42":"2020-12-02 20:19:38","43":"2020-12-02 19:09:44","44":"2020-12-02 19:07:36","45":"2020-12-02 19:06:04","46":"2020-12-02 19:05:23","47":"2020-12-02 19:04:45","48":"2020-12-02 19:03:52","49":"2020-12-02 18:59:46","50":"2020-12-02 18:58:16","51":"2020-12-02 18:53:31","52":"2020-12-02 18:53:01","53":"2020-12-02 18:50:32","54":"2020-12-02 18:49:48","55":"2020-12-02 18:47:17","56":"2020-12-02 18:44:28","57":"2020-12-02 18:37:55","58":"2020-12-02 18:36:45","59":"2020-12-02 18:35:40","60":"2020-12-02 18:34:46","61":"2020-12-02 18:33:05","62":"2020-12-02 18:28:24","63":"2020-12-02 18:24:06","64":"2020-12-02 18:23:43","65":"2020-12-02 18:10:53","66":"2020-12-02 18:04:32","67":"2020-12-02 18:04:16","68":"2020-12-02 11:42:56","69":"2020-12-02 11:42:08","70":"2020-12-02 11:39:52","71":"2020-12-02 11:39:28","72":"2020-12-02 11:38:20","73":"2020-12-02 11:38:08","74":"2020-12-02 11:37:32","75":"2020-12-02 11:36:17","76":"2020-12-02 11:35:47","77":"2020-12-02 11:35:41","78":"2020-12-02 11:08:31","79":"2020-12-02 08:27:30","80":"2020-12-02 08:20:26"},"retweet_count":{"0":12,"1":0,"2":24,"3":3805,"4":1,"5":0,"6":233,"7":2,"8":53,"9":2,"10":3,"11":1,"12":40,"13":75,"14":0,"15":65,"16":15,"17":2,"18":354,"19":4,"20":220,"21":2924,"22":2,"23":29,"24":9,"25":0,"26":24,"27":0,"28":0,"29":32,"30":16,"31":1,"32":2,"33":0,"34":0,"35":0,"36":254,"37":1732,"38":4,"39":0,"40":4,"41":1,"42":9,"43":0,"44":1989,"45":99,"46":21,"47":0,"48":0,"49":0,"50":2,"51":4,"52":0,"53":115,"54":1,"55":0,"56":6,"57":0,"58":73,"59":1,"60":4,"61":0,"62":1,"63":1,"64":2,"65":0,"66":11,"67":0,"68":2,"69":1,"70":11,"71":109,"72":1,"73":43,"74":2,"75":193,"76":27,"77":1,"78":0,"79":2,"80":1},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":2,"8":0,"9":9,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":10,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":2,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":1,"28":2,"29":0,"30":0,"31":1,"32":3,"33":1,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":1,"40":0,"41":5,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":1,"49":2,"50":5,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":1,"56":8,"57":1,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":2,"65":2,"66":28,"67":1,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":2,"75":0,"76":0,"77":2,"78":0,"79":3,"80":2},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LouDeFrogg","name":"LouDeFrogg","id":2887815664,"id_str":"2887815664","indices":[3,14]},{"screen_name":"Lauriiprieto","name":"Laura\u2728","id":363912798,"id_str":"363912798","indices":[16,29]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PqFhgRaeDl","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-12-01\/absuelto-el-negacionista-de-jaen-que-se-negaba-a-llevar-mascarilla.html","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[85,108]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ramnier","name":"Ramnier","id":36760987,"id_str":"36760987","indices":[3,11]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvaleraes","name":"mvalera.es","id":436044530,"id_str":"436044530","indices":[3,13]},{"screen_name":"ppcampos99","name":"abc","id":567607037,"id_str":"567607037","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9htjEEOvdX","expanded_url":"http:\/\/mvalera.es\/la-falta-de-fe\/","display_url":"mvalera.es\/la-falta-de-fe\/","indices":[76,99]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XkVRw0U8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elindepcom\/status\/1333718554420654086","display_url":"twitter.com\/elindepcom\/sta\u2026","indices":[65,88]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANPNL05","name":"\ud835\uddaf\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddbc\ud835\uddc2\ud835\uddba \ud835\uddad\ud835\uddba\ud835\uddcf\ud835\uddc2\ud835\uddbd\ud835\uddba\ud835\uddbd \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":318868028,"id_str":"318868028","indices":[3,11]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Rt4XrZoVY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334246713318649857","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[36,59]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina-President-Elect\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s52Exs1VcU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1334246174941999107","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[104,127]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvaleraes","name":"mvalera.es","id":436044530,"id_str":"436044530","indices":[3,13]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[15,29]},{"screen_name":"ANTIMASCARILLA","name":"Vivimos en: LOS JUEGOS DEL HAMBRE","id":1282243407470047232,"id_str":"1282243407470047232","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9htjEEOvdX","expanded_url":"http:\/\/mvalera.es\/la-falta-de-fe\/","display_url":"mvalera.es\/la-falta-de-fe\/","indices":[69,92]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"veroniri","name":"Ver\u00f3nica R","id":574865064,"id_str":"574865064","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[3,12]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yLgDTe76w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334065016149078023","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[113,136]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"roge663322","name":"roge","id":2265453461,"id_str":"2265453461","indices":[3,14]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ugimS5SlAd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1334092883792703489","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[24,47]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"\u00daLTIMAHORA","indices":[20,31]},{"text":"IMPORTANTE","indices":[33,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Finanzas_World","name":"\ud835\udc05\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb4\ud83d\udcb7","id":1146021318082609152,"id_str":"1146021318082609152","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rickss19Q","name":"\u2606Rickss\u2606","id":1254765079058280456,"id_str":"1254765079058280456","indices":[3,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesNavaCom","name":"James Nava","id":64530824,"id_str":"64530824","indices":[3,16]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"uriahee","name":"The Pollster","id":949686449452003328,"id_str":"949686449452003328","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1333822723517280257,"id_str":"1333822723517280257","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333822723517280257\/pu\/img\/C1fmkOZ7yDKZosa8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333822723517280257\/pu\/img\/C1fmkOZ7yDKZosa8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UJ7iY200A7","display_url":"pic.twitter.com\/UJ7iY200A7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/uriahee\/status\/1333823377438625792\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333823377438625792,"source_status_id_str":"1333823377438625792","source_user_id":949686449452003328,"source_user_id_str":"949686449452003328"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCmJr1y2RS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/colinrivas\/status\/1333730116745179136","display_url":"twitter.com\/colinrivas\/sta\u2026","indices":[20,43]}],"media":[{"id":1334242126377398273,"id_str":"1334242126377398273","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQuJRMWMAEwd8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQuJRMWMAEwd8I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jP4VBKsMVq","display_url":"pic.twitter.com\/jP4VBKsMVq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334242132048089090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":905,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosMontas13","name":"Carlos Monta\u00f1\u00e9s \/ CarlosMontas13 en Parler","id":1212012812727271429,"id_str":"1212012812727271429","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wjdnAINmaU","expanded_url":"https:\/\/superocho.org\/watch\/evL4OYN32KF5OUK?lang=english","display_url":"superocho.org\/watch\/evL4OYN3\u2026","indices":[116,139]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TfjLRZ7ZuP","expanded_url":"https:\/\/religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/12\/muere-sacerdote-que-recibio-la-vacuna.html?m=1","display_url":"religionlavozlibre.blogspot.com\/2020\/12\/muere-\u2026","indices":[29,52]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IolarFTB","name":"IolarFTB","id":1215512658,"id_str":"1215512658","indices":[3,12]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6tiyV6fnB1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jrrsantacruz\/status\/1334238743591591941","display_url":"twitter.com\/jrrsantacruz\/s\u2026","indices":[20,43]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cpCvqQJOmQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1333819254706237440","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[281,304]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nskdnuhHJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1333042306568642560","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[21,44]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FmsC1z4Rt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/okdiario\/status\/1334169679905042438","display_url":"twitter.com\/okdiario\/statu\u2026","indices":[23,46]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d7p1eKGRKR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1333859148769980419","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[11,34]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZTSc5rxjA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manhattanplanet\/status\/1334228307471196162","display_url":"twitter.com\/Manhattanplane\u2026","indices":[39,62]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Shi88zvkPj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Europa\/status\/1334210978209280001","display_url":"twitter.com\/Cs_Europa\/stat\u2026","indices":[33,56]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sergiosayas","name":"Sergio Sayas","id":144600462,"id_str":"144600462","indices":[3,15]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoHayPandemia__","name":"Perro sin bozal de Espa\u00f1ist\u00e1n","id":1270411913843871746,"id_str":"1270411913843871746","indices":[3,19]},{"screen_name":"informativost5","name":"Informativos Telecinco","id":16514160,"id_str":"16514160","indices":[77,92]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[93,104]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[105,120]},{"screen_name":"todoesmentiratv","name":"Todo Es Mentira","id":1063458213822169089,"id_str":"1063458213822169089","indices":[121,137]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P74NKox8l9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1333329974393266178","display_url":"twitter.com\/gonzo_blogger\/\u2026","indices":[106,129]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"sanchezpsicopata","indices":[56,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LAZUXPm7Rg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InesCanizares\/status\/1246941404221276161","display_url":"twitter.com\/InesCanizares\/\u2026","indices":[278,301]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pecaro1","name":"pecaro1","id":993524696,"id_str":"993524696","indices":[3,11]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KkP9SxgOGz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/centuriondevox\/status\/1334169950886498304","display_url":"twitter.com\/centuriondevox\u2026","indices":[118,141]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kevin_Europol","name":"Inma Alcolea \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1747353032,"id_str":"1747353032","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[3,15]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uu5pMu80NR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334211404686036996","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[31,54]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ptez0Dhssp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ho_chi_min\/status\/1334206990697066496","display_url":"twitter.com\/ho_chi_min\/sta\u2026","indices":[99,122]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uIECN5VRlG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/zuvashvili\/status\/1334209333354246144","display_url":"twitter.com\/zuvashvili\/sta\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1334210665402281986,"id_str":"1334210665402281986","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQRh_7XMAIglNT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQRh_7XMAIglNT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wGHGrvxRmn","display_url":"pic.twitter.com\/wGHGrvxRmn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334210670359941121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"large":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"small":{"w":341,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334210280105127937,"id_str":"1334210280105127937","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQRLklXMAErlXG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQRLklXMAErlXG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cd3lCJPnKu","display_url":"pic.twitter.com\/Cd3lCJPnKu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334210290100080648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"large":{"w":469,"h":934,"resize":"fit"},"small":{"w":341,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IgnaciodeTorre3","name":"Ignacio de Torres","id":1260631865247105024,"id_str":"1260631865247105024","indices":[3,19]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmbR03N2yy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334153180070940674","display_url":"twitter.com\/doctor_papaya\/\u2026","indices":[47,70]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0AAHk2NoMk","expanded_url":"https:\/\/www.diariodesevilla.es\/sociedad\/Gobierno-no-descarta-vacunacion-obligatoria-coronavirus_0_1522348316.html","display_url":"diariodesevilla.es\/sociedad\/Gobie\u2026","indices":[106,129]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jLT43fn3HT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DesdelAtlantico\/status\/1334203996421181440","display_url":"twitter.com\/DesdelAtlantic\u2026","indices":[97,120]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UjZDoYxkYW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IgualdadGob\/status\/1334177568107491329","display_url":"twitter.com\/IgualdadGob\/st\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1334207520299212807,"id_str":"1334207520299212807","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQOq7gW4AcG-gg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQOq7gW4AcG-gg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PSJw2LPSzU","display_url":"pic.twitter.com\/PSJw2LPSzU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334207526221602817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":905,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/50OBK14nZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1333863214942130178","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[100,123]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B3WaNlHdtW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334204938176524288","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1334205166334189570,"id_str":"1334205166334189570","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQMh6TXIAIfbZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQMh6TXIAIfbZD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EOUSP4ThdV","display_url":"pic.twitter.com\/EOUSP4ThdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334205168225804288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":357,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":190,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":335,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLOmnRZhvw","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/coruna\/coruna\/2020\/11\/30\/jefe-unidad-enfermedades-infecciosas-chuac-peor-hagamos-recortaran-libertades\/00031606760200001968520.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/coruna\u2026","indices":[97,120]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Drito94930789","name":"Drito","id":1325474611404955651,"id_str":"1325474611404955651","indices":[3,17]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albasenve","name":"Alberto Asensi","id":4805006535,"id_str":"4805006535","indices":[0,10]},{"screen_name":"PepeLotazo_es","name":"Pepe Lotazo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":997529570864705536,"id_str":"997529570864705536","indices":[11,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1334203948002107394,"id_str":"1334203948002107394","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQLa_qW4AIdVDc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQLa_qW4AIdVDc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YPBNHkmYb9","display_url":"pic.twitter.com\/YPBNHkmYb9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334203953777676288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":905,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HistoandHistory","name":"historia&history","id":698572487886557184,"id_str":"698572487886557184","indices":[3,19]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHFEHWLDZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Joan35799624\/status\/1333885977677455361","display_url":"twitter.com\/Joan35799624\/s\u2026","indices":[23,46]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/50OBK14nZs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1333863214942130178","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[18,41]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SnsS7wud20","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lauriiprieto\/status\/1334184421981827073","display_url":"twitter.com\/Lauriiprieto\/s\u2026","indices":[66,89]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nskdnuhHJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pecaro1\/status\/1333042306568642560","display_url":"twitter.com\/pecaro1\/status\u2026","indices":[56,79]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wHFEHWLDZu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Joan35799624\/status\/1333885977677455361","display_url":"twitter.com\/Joan35799624\/s\u2026","indices":[41,64]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[3,18]},{"screen_name":"PreicoJuridicos","name":"PREICO JUR\u00cdDICOS","id":892656981143584768,"id_str":"892656981143584768","indices":[35,51]},{"screen_name":"abogadodelmar","name":"El Abogado del Mar","id":326163231,"id_str":"326163231","indices":[52,66]},{"screen_name":"scabelum_acus","name":"scabelum","id":15170700,"id_str":"15170700","indices":[67,81]},{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[82,96]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"El_Cid_Vive","name":"El Cid","id":2966923007,"id_str":"2966923007","indices":[3,15]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[3,19]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeresaForcadesF","name":"Teresa Forcades","id":974438815,"id_str":"974438815","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sqStYCFbnj","expanded_url":"https:\/\/www.mallorcadiario.com\/testimonio-medico-paciente-covid-19-mallorca-tratamiento-dioxido-cloro","display_url":"mallorcadiario.com\/testimonio-med\u2026","indices":[65,88]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8bDFJg2AB3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Eobiwan\/status\/1334040489075630080","display_url":"twitter.com\/Eobiwan\/status\u2026","indices":[13,36]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"N_Trastamara","name":"Noelia de Trast\u00e1mara","id":1057248206642384896,"id_str":"1057248206642384896","indices":[3,16]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdtaxZi5KW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334097731955040261","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[36,59]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XoCxPlNaFa","expanded_url":"https:\/\/scabelum.tv\/videos\/entrevista-con-rafael-navarro\/","display_url":"scabelum.tv\/videos\/entrevi\u2026","indices":[210,233]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vin7anner","name":"Vin Tanner","id":1243322703672729602,"id_str":"1243322703672729602","indices":[184,194]}],"urls":[],"media":[{"id":1334051546561208321,"id_str":"1334051546561208321","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOA0EDXYAEYLyI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOA0EDXYAEYLyI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P6BSK5hNSu","display_url":"pic.twitter.com\/P6BSK5hNSu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1334051553649549312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":922,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vM9J8EOcIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/informativost5\/status\/1334019465944522752","display_url":"twitter.com\/informativost5\u2026","indices":[19,42]}]}}}