{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado","19":"Chequeado","20":"Chequeado","21":"Chequeado","22":"Chequeado","23":"Chequeado","24":"Chequeado","25":"Chequeado","26":"Chequeado","27":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1334270620792709120,"1":1334258550101700612,"2":1334238973695291392,"3":1334238555204358146,"4":1334238233497104386,"5":1334237821738115074,"6":1334236895577042944,"7":1334236364385218561,"8":1334236095157055489,"9":1334235745750560769,"10":1334235252861112321,"11":1334234716610957313,"12":1334234241283010564,"13":1334233702881255425,"14":1334233361234223105,"15":1334221045054787585,"16":1334216607053312000,"17":1334201757673672707,"18":1334183047533629441,"19":1334172806616059904,"20":1334152855293489152,"21":1334146442169102337,"22":1334137748828135426,"23":1334122662264791041,"24":1334107559809208324,"25":1334092449304760320,"26":1333941456101380096,"27":1333926354606317568},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"Es #falso que \"todas las enfermedades son emocionales\" y que se curan con la propia voluntad :cross_mark:, tal como afirm\u00f3 Ivana Nadal.\n\n\u00bfQuer\u00e9s recibir en tu :mobile_phone: nuestros audios anti-desinformaci\u00f3n? Escribinos ac\u00e1: https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g https:\/\/t.co\/ip5KRdtUdh","1":":brain: El Laboratorio de Cognici\u00f3n Molecular lanz\u00f3 un experimento con apoyo de\u00a0Chequeado\u00a0para conocer cu\u00e1nto recordamos de la pandemia y c\u00f3mo procesamos la informaci\u00f3n.\n\nNo lleva m\u00e1s de 15 minutos y pueden completarla ac\u00e1 :white_heavy_check_mark::backhand_index_pointing_right:\u00a0https:\/\/t.co\/SaaxlbuC1L https:\/\/t.co\/WkoXGXTCU2","2":"La vacunaci\u00f3n es la \u00fanica v\u00eda de generar protecci\u00f3n y conseguir una inmunidad de la poblaci\u00f3n suficiente para romper la cadena de transmisi\u00f3n.\n\nEncontr\u00e1 toda esta informaci\u00f3n y m\u00e1s en este #explicador :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","3":"Usar barbijo :face_with_medical_mask:, lavarse las manos con agua y jab\u00f3n :soap: y respetar el distanciamiento social son pr\u00e1cticas que ayudan a reducir la probabilidad de exposici\u00f3n al virus o de propagarlo a otras personas, pero los especialistas coinciden en que no son suficientes.\n\n(+)","4":"\u00bfPor qu\u00e9 es necesario contar con una vacuna?\n\nPara detener una pandemia es necesario utilizar todas las herramientas disponibles.\n(+) https:\/\/t.co\/vFvIgiXE3d","5":"\u00bfSer\u00e1 segura la vacuna contra el coronavirus?\n\nHay medidas de protecci\u00f3n estrictas para garantizar que lo sea. \n\nLos ensayos de fase III, que incluyen a personas de alto riesgo respecto de la COVID-19, est\u00e1n especialmente concebidos para identificar cualquier efecto adverso.\n(+)","6":"Se priorizar\u00e1 a los grupos de riesgo: personal de salud y fuerzas de seguridad, docentes, mayores de 60 a\u00f1os y personas de entre 18 y 60 a\u00f1os con enfermedades preexistentes.\n\n:round_pushpin:La vacuna ser\u00e1 gratuita pero no obligatoria, aclar\u00f3 el Gobierno nacional.\n(+)\nhttps:\/\/t.co\/eQziMgr04l","7":"\u00bfC\u00f3mo es el plan de vacunaci\u00f3n del Gobierno nacional?\n\nEl objetivo es vacunar a 13 millones de argentinos entre enero y marzo de 2021 para evitar la segunda ola de contagios, pero depender\u00e1 de la aprobaci\u00f3n y la disponibilidad de las dosis.\n\n(+)\nhttps:\/\/t.co\/eQziMgr04l","8":"\u00bfC\u00f3mo evolucionan las vacunas que est\u00e1 negociando el Gobierno?\n\n(+) https:\/\/t.co\/PHUTpkcZQM","9":"\u00bfCu\u00e1ntas vacunas se est\u00e1n desarrollando contra la COVID-19? :microbe:\n\nDe las 214 vacunas experimentales que hay en marcha contra la COVID-19, 10 se encuentran en la fase III, etapa final antes de su aprobaci\u00f3n.\n(+)","10":"Si los resultados son favorables, las autoridades regulatorias aprueban la vacuna. \n\nEn el caso de la Argentina, se trata de la Administraci\u00f3n Nacional de Medicamentos y Tecnolog\u00eda M\u00e9dica. \u00bfQu\u00e9 es la ANMAT? :backhand_index_pointing_down:\n\n(+)\nhttps:\/\/t.co\/dslQRZqK01","11":"\u00bfCu\u00e1les son las fases de investigaci\u00f3n?\n\nTras superar la etapa precl\u00ednica (pruebas en cultivos celulares y animales), las vacunas candidatas comienzan sus ensayos cl\u00ednicos (pruebas en seres humanos).\n\n(+) https:\/\/t.co\/9GDUJYNbGp","12":":white_heavy_check_mark: Las vacunas salvan cada a\u00f1o millones de vidas: evitan entre 2 y 3 millones de muertes anuales por enfermedades como la difteria, el t\u00e9tanos, la tos convulsa, la gripe y el sarampi\u00f3n.\n\n(+)","13":"Las vacunas son preparaciones destinadas a generar #inmunidad contra una enfermedad estimulando la producci\u00f3n de anticuerpos. \n\n:flexed_biceps: Su funci\u00f3n es entrenar y preparar a las defensas naturales del organismo.","14":"Las #vacunas salvan cada a\u00f1o millones de vidas.\n\nEn el medio de tanta desinformaci\u00f3n sobre el tema, abrimos hilo con #datos sobre c\u00f3mo funcionan, cu\u00e1les son los pasos para que se aprueben, por qu\u00e9 son necesarias y m\u00e1s.\n:thread::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Y8f7jZHsbx","15":"Actualizaci\u00f3n I Qu\u00e9 requisitos pide cada provincia para ingresar a su territorio.\n\n:pushpin: Todos los detalles en este #explicador:\nhttps:\/\/t.co\/jKhInTp79R","16":":tornado_selector: Los estigmas que rodean la salud mental hacen m\u00e1s dif\u00edcil su cuidado.\n\n:person_raising_hand_medium-dark_skin_tone:Por eso desde la red #Activamente impulsamos esta charla a la que queremos que te sumes: #HablemosDeSaludMental.\n\n:five_o\u2019clock: #HOY a las 19 en https:\/\/t.co\/gUYHea8AZt https:\/\/t.co\/P2PDltfbm6","17":"No, el agua alcalina hidrogenada no mejora los s\u00edntomas del COVID-19 :microbe::cross_mark:.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la info sobre el tema en esta nota: https:\/\/t.co\/MOIGYRGDmO https:\/\/t.co\/AwwRizF4JX","18":"[NUEVO] Salario docente: \u00bfcu\u00e1nto cobra un maestro en cada una de las provincias?\n\n :pushpin: Mir\u00e1 las diferencias entre cada jurisdicci\u00f3n: https:\/\/t.co\/bFOmJVSEiC","19":"\u00bfCu\u00e1l es la situaci\u00f3n del aborto legal en nuestro pa\u00eds? \u00bfCu\u00e1ntas interrupciones de embarazo se realizan? \u00bfCu\u00e1les son los motivos?\n\nLas respuestas a estas y m\u00e1s preguntas en este nuevo video.\n:backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: :backhand_index_pointing_down: \n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/Dr1DkA83G8 https:\/\/t.co\/BdS88uwTEa","20":"Durante los primeros 6 meses de 2020 hubo 69 cr\u00edmenes de odio LGBT en la Argentina.\n\n:red_circle: Del total de v\u00edctimas, el 78% corresponden a mujeres trans.\n\nPor Imanol Subiela.\nhttps:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","21":"[NUEVO] No es necesario verificar los datos del padr\u00f3n electoral para recibir la vacuna contra el coronavirus.\n\nCircula una cadena que invita a revisar los datos ya que, supuestamente, esa lista se utilizar\u00eda para la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n :cross_mark:\n\nPor @lugardel\nhttps:\/\/t.co\/q5OceQzibI","22":"Lo que ten\u00e9s que saber del fallo que aval\u00f3 la \u201cley del arrepentido\u201d, te lo contamos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/0HywJe0PVK","23":"Cu\u00e1les son las estimaciones sobre los abortos clandestinos en nuestro pa\u00eds y de d\u00f3nde surgen.\n\nLos datos sobre el tema en esta nota de @ManuelTarricone :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/Ei9h6bWlkq","24":"Las enfermedades de origen animal aumentaron a causa del da\u00f1o en el #ambiente que provoca el ser humano. \n \n\u00bfQu\u00e9 tenemos que hacer para evitar la pr\u00f3xima #pandemia? :warning_selector::backhand_index_pointing_down: Mir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre el tema en esta nota.\nhttps:\/\/t.co\/AgoDgIadVi","25":"Mantener niveles adecuados de la vitamina D es imprescindible para la salud y su d\u00e9ficit est\u00e1 asociado con problemas del sistema inmune.\n\n:pill: Pero ning\u00fan suplemento ni vitamina cura o previene la COVID-19.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la info en esta nota de @maldita_es.\nhttps:\/\/t.co\/s6dyptqDQu","26":":red_circle: No hay evidencia cient\u00edfica que respalde que el consumo de alimentos alcalinos sea efectivo para eliminar el nuevo coronavirus.\n\nMir\u00e1 toda la info ac\u00e1 :backhand_index_pointing_down:.\nPor Jos\u00e9 Gim\u00e9nez.\nhttps:\/\/t.co\/1tOqGwpcCN","27":"Jos\u00e9 Mayans, sobre el aborto: \u201cEs la causal de muerte n\u00famero 74\u201d. :right_arrow_selector: Es #FALSO.\n\n:chart_decreasing: El aborto se ubica en el puesto 54, o como sexta causa de muerte -si se consideran los abortos m\u00e9dicos sobre las muertes maternas-.\n\nPor el Equipo de Chequeado. \nhttps:\/\/t.co\/I0U6aFVDM4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 22:58:00","1":"2020-12-02 22:10:02","2":"2020-12-02 20:52:14","3":"2020-12-02 20:50:35","4":"2020-12-02 20:49:18","5":"2020-12-02 20:47:40","6":"2020-12-02 20:43:59","7":"2020-12-02 20:41:52","8":"2020-12-02 20:40:48","9":"2020-12-02 20:39:25","10":"2020-12-02 20:37:27","11":"2020-12-02 20:35:19","12":"2020-12-02 20:33:26","13":"2020-12-02 20:31:18","14":"2020-12-02 20:29:56","15":"2020-12-02 19:41:00","16":"2020-12-02 19:23:22","17":"2020-12-02 18:24:21","18":"2020-12-02 17:10:01","19":"2020-12-02 16:29:19","20":"2020-12-02 15:10:02","21":"2020-12-02 14:44:33","22":"2020-12-02 14:10:01","23":"2020-12-02 13:10:04","24":"2020-12-02 12:10:03","25":"2020-12-02 11:10:00","26":"2020-12-02 01:10:01","27":"2020-12-02 00:10:00"},"retweet_count":{"0":10,"1":5,"2":4,"3":1,"4":0,"5":1,"6":3,"7":0,"8":4,"9":0,"10":0,"11":1,"12":1,"13":1,"14":26,"15":3,"16":4,"17":6,"18":5,"19":6,"20":10,"21":17,"22":3,"23":4,"24":7,"25":3,"26":14,"27":10},"favorite_count":{"0":34,"1":10,"2":11,"3":9,"4":6,"5":2,"6":7,"7":5,"8":8,"9":2,"10":3,"11":4,"12":5,"13":4,"14":101,"15":20,"16":5,"17":15,"18":4,"19":19,"20":21,"21":24,"22":4,"23":8,"24":25,"25":13,"26":36,"27":55},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina","19":"Argentina","20":"Argentina","21":"Argentina","22":"Argentina","23":"Argentina","24":"Argentina","25":"Argentina","26":"Argentina","27":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","19":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","20":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","21":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","22":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","23":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","24":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","25":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","26":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","27":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"falso","indices":[3,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCa3Fduz5g","expanded_url":"http:\/\/chequeado.com\/audios","display_url":"chequeado.com\/audios","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1333503658877661186,"id_str":"1333503658877661186","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGRCz0W4AMowlV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoGRCz0W4AMowlV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ip5KRdtUdh","display_url":"pic.twitter.com\/ip5KRdtUdh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334270620792709120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SaaxlbuC1L","expanded_url":"https:\/\/es.surveymonkey.com\/r\/RXJJP68","display_url":"es.surveymonkey.com\/r\/RXJJP68","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1334258548553953280,"id_str":"1334258548553953280","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQ9FKkWMAAHrW5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQ9FKkWMAAHrW5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WkoXGXTCU2","display_url":"pic.twitter.com\/WkoXGXTCU2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334258550101700612\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[189,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FpOUnQFpOs","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/diez-preguntas-y-respuestas-sobre-las-vacunas-contra-el-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[205,228]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334238077724790790,"id_str":"1334238077724790790","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQqdmyWEAYxqYy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQqdmyWEAYxqYy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vFvIgiXE3d","display_url":"pic.twitter.com\/vFvIgiXE3d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334238233497104386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQziMgr04l","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-como-es-el-plan-de-vacunacion-del-gobierno-nacional\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[254,277]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eQziMgr04l","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-como-es-el-plan-de-vacunacion-del-gobierno-nacional\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[246,269]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334235924201345029,"id_str":"1334235924201345029","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQogQSWEAUvhem.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQogQSWEAUvhem.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHUTpkcZQM","display_url":"pic.twitter.com\/PHUTpkcZQM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334236095157055489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dslQRZqK01","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/que-es-la-anmat\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/q\u2026","indices":[214,237]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334234405741735938,"id_str":"1334234405741735938","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQnlwOWMAM2vf4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQnlwOWMAM2vf4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9GDUJYNbGp","display_url":"pic.twitter.com\/9GDUJYNbGp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334234716610957313\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"inmunidad","indices":[51,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[4,12]},{"text":"datos","indices":[117,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334232819841851394,"id_str":"1334232819841851394","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQlrjpXYAIFPCk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQlrjpXYAIFPCk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y8f7jZHsbx","display_url":"pic.twitter.com\/Y8f7jZHsbx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334233361234223105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[112,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKhInTp79R","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-requisitos-pide-cada-provincia-para-ingresar-a-su-territorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[125,148]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Activamente","indices":[97,109]},{"text":"HablemosDeSaludMental","indices":[165,187]},{"text":"HOY","indices":[192,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gUYHea8AZt","expanded_url":"https:\/\/facebook.com\/MutanteOrg","display_url":"facebook.com\/MutanteOrg","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1334216605606305794,"id_str":"1334216605606305794","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQW7w6XYAICbJ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQW7w6XYAICbJ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P2PDltfbm6","display_url":"pic.twitter.com\/P2PDltfbm6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334216607053312000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MOIGYRGDmO","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-el-agua-alcalina-hidrogenada-no-mejora-los-sintomas-del-covid-19\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1334201755501031427,"id_str":"1334201755501031427","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQJbX9XcAM7NG0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQJbX9XcAM7NG0.png","url":"https:\/\/t.co\/AwwRizF4JX","display_url":"pic.twitter.com\/AwwRizF4JX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334201757673672707\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":515,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":292,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bFOmJVSEiC","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/salario-docente-cuanto-cobra-un-maestro-en-cada-una-de-las-provincias\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[131,154]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dr1DkA83G8","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/aborto-datos-sobre-las-mujeres-que-abortan-en-la-argentina\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1333795764703674370,"id_str":"1333795764703674370","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKaia0VgAIRq8_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoKaia0VgAIRq8_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BdS88uwTEa","display_url":"pic.twitter.com\/BdS88uwTEa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1334172806616059904\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bJdVDSwejZ","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/las-mujeres-trans-otra-vez-son-las-mas-afectadas-por-los-crimenes-de-odio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[168,191]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lugardel","name":"Luc\u00eda Gardel","id":228742960,"id_str":"228742960","indices":[246,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q5OceQzibI","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-es-necesario-verificar-los-datos-del-padron-electoral-para-recibir-la-vacuna-contra-el-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[256,279]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0HywJe0PVK","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/lo-que-tenes-que-saber-del-fallo-que-avalo-la-ley-del-arrepentido\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/l\u2026","indices":[100,123]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[135,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ei9h6bWlkq","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-las-estimaciones-sobre-los-abortos-clandestinos-en-nuestro-pais-y-de-donde-surgen\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[155,178]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"ambiente","indices":[68,77]},{"text":"pandemia","indices":[154,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AgoDgIadVi","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/la-degradacion-del-ambiente-puede-promover-epidemias\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[222,245]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[241,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6dyptqDQu","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/los-suplementos-de-vitamina-d-pueden-reducir-el-riesgo-de-infeccion-por-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[254,277]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1tOqGwpcCN","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/no-consumir-alimentos-alcalinos-no-cura-el-nuevo-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[174,197]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"FALSO","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0U6aFVDM4","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/ultimas-noticias\/mayans-sobre-el-aborto-es-la-causal-de-muerte-numero-74\/","display_url":"chequeado.com\/ultimas-notici\u2026","indices":[245,268]}]}}}