{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1334271625966067715,"1":1334139180746674176,"2":1334094399056326659},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Disculpar si molesto, pido vuestra colaboraci\u00f3n si lo veis oportuno, de estos protocolos #covid #anticovid , si creeis que pueden salvar vidas, por favor retuitear, el canal de youtube se podria pasar por wasap, muchas gracias #Prot\u1971g\u03b9\u1971\u0301\u1952dom\u1971T\u1971Prot\u1971jo https:\/\/t.co\/ZJ5w1uRBzN","1":"CORONAVIRUS #COVID19 Exceso de Mortalidad comparando 47 semanas del 2020 vs. 2019: imaginen que un Boeing 757-200 con capacidad para m\u00e1s de 200 pasajeros de todas las edades se estrellara todos los d\u00edas. Espa\u00f1a, a\u00f1o 2020, exceso de mortalidad de 215 fallecidos de media diaria... https:\/\/t.co\/5EduE3pMZC","2":"CORONAVIRUS #COVID19 Datos del 1 de diciembre Comunidad de Madrid, Casos de los \u00faltimos 14 d\u00edas actuales comparados con periodos anteriores e incremento\/reducci\u00f3n porcentual: los casos hoy se sit\u00faan en cifras de agosto y solo 30 municipios con m\u00e1s casos que hace 14 d\u00edas... https:\/\/t.co\/3IPwkxk22G"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-12-02 23:01:59","1":"2020-12-02 14:15:42","2":"2020-12-02 11:17:45"},"retweet_count":{"0":35,"1":93,"2":33},"favorite_count":{"0":0,"1":248,"2":110},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[105,111]},{"text":"anticovid","indices":[112,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"murmur2230","name":"alberto saez","id":940071510,"id_str":"940071510","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334138323946844161,"id_str":"1334138323946844161","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPPvLAWMAEXV04.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPPvLAWMAEXV04.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5EduE3pMZC","display_url":"pic.twitter.com\/5EduE3pMZC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1334139180746674176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1460,"h":824,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334089851067576331,"id_str":"1334089851067576331","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOjprdWMAszrkm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOjprdWMAszrkm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3IPwkxk22G","display_url":"pic.twitter.com\/3IPwkxk22G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1334094399056326659\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1459,"h":824,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":678,"resize":"fit"}}}]}}}