{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico","15":"diariomedico","16":"diariomedico","17":"diariomedico","18":"diariomedico","19":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1334268615160426504,"1":1334253526801846273,"2":1334238418684043265,"3":1334223319265128448,"4":1334215774148440068,"5":1334208247977349121,"6":1334193118535704584,"7":1334178027606056966,"8":1334162920620650496,"9":1334147822321618944,"10":1334132721795428353,"11":1334117622321975296,"12":1334102522215149568,"13":1334087421995216896,"14":1334072324086226944,"15":1334072323004112897,"16":1334057226865139713,"17":1334042144336719874,"18":1334027026525806592,"19":1334014446684004352},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"text":{"0":"#Admirables | Jes\u00fas Ponce, presidente de @NovartisSpain: \u201cTrabajar en silos tiene ahora menos sentido que nunca\u201d https:\/\/t.co\/vredHv9dQL https:\/\/t.co\/BMQA5Y2EE8","1":"Catalu\u00f1a, la autonom\u00eda que m\u00e1s aumenta su oferta #2MIR20, #EIR2021 y #FIR2021 respecto a 2020 https:\/\/t.co\/fifqOJ5auK https:\/\/t.co\/K981B4rDlt","2":"#COVID19 I #IsabelZendal: 14 m\u00e9dicos y 33 enfermeras (de momento) para atender 240 camas. Por @frangoiri @amytsmedicos @jezquerra57 @RosaCuadradoA @TomasToranzo1 @SheilajustoS @CCOOSanidadMad @madrid_ugt @apsemueve https:\/\/t.co\/mULSzLrnxz https:\/\/t.co\/rrTnebyig7","3":".@sanidadgob ha ultimado a trav\u00e9s de @INGESAnidad la adjudicaci\u00f3n de los \u00faltimos cinco lotes de materiales contra la #COVID19 https:\/\/t.co\/M2qkkowAGS https:\/\/t.co\/43O1QcbaeE","4":"#COVID19 | Espa\u00f1a registra 9.331 nuevos casos de coronavirus y 273 fallecidos https:\/\/t.co\/BcIAkkzKZN https:\/\/t.co\/iEPD9eIm4t","5":"El Servicio de Radiodiagn\u00f3stico del Hospital de Valme digitaliza el registro de continuidad de sus cuidados enfermeros en los procedimientos diagn\u00f3sticos para que se puedan incorporar a la Historia Cl\u00ednica Digital. https:\/\/t.co\/6GNX31jUh5 Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/SdiLzYZKmB","6":"#Admirables | Mar\u00eda R\u00edo, vicepresidenta y directora general de Gilead Espa\u00f1a: \u201cNos hemos dedicado a actividades que no hab\u00edamos hecho nunca\u201d  https:\/\/t.co\/OcRhaItMib https:\/\/t.co\/aEKk6FaGPI","7":"#COVID19 | El equipo de Microbiolog\u00eda y Enfermedades Infecciosas del Hospital Gregorio Mara\u00f1\u00f3n, de Madrid, detalla en @researchsquare el primer caso publicado de reinfecci\u00f3n por covid-19 en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/5UjKj9gVha https:\/\/t.co\/CkXgTvBc0Y","8":"El #PGE2021 modifica la Ley de Garant\u00edas y cambia la clasificaci\u00f3n de conjuntos de medicamentos en los nuevos precios de referencia, publicados en el @boegob, cuyos ahorros @sanidadgob estima en 170 millones de euros https:\/\/t.co\/qCZ7FlB4qM https:\/\/t.co\/gfPgvki45U","9":"#COVID19 | Nuevo borrador de plan navide\u00f1o: cenas de 10 personas y viajes para visitar a \"allegados y familiares\" https:\/\/t.co\/9e9SDZB0ZQ https:\/\/t.co\/xbijfTzvG8","10":"Un nuevo centro europeo, liderado por el @Inst_Donabedian ,  investigar\u00e1 en el empoderamiento y autocuidado del paciente https:\/\/t.co\/I8Kyxtu7EM https:\/\/t.co\/cCtxFpMLUI","11":"#LaboratorioDelLenguaje | @navarrotradmed echa en falta nuevamente un criterio coherente y homog\u00e9neo en las nuevas palabras incluidas en la \u00faltima actualizaci\u00f3n del diccionario de la @RAEinforma . https:\/\/t.co\/8GpZl4R3oJ https:\/\/t.co\/hDGNF5efV2","12":"\u00bfLo has le\u00eddo? #Opinion | I\u00f1igo de Miguel Beriain, investigador distinguido de la Universidad del Pa\u00eds Vasco, reflexiona sobre la vacunaci\u00f3n obligatoria en los profesionales sanitarios.  @idemiguelb https:\/\/t.co\/Ri0g6Igr6n https:\/\/t.co\/QjRijYER5O","13":"La #VacunaCOVID19 de @pfizer_spain y @BioNTech_Group obtiene la aprobaci\u00f3n de la agencia reguladora brit\u00e1nica @MHRAgovuk y Reino Unido podr\u00e1 iniciar la vacunaci\u00f3n la pr\u00f3xima semana https:\/\/t.co\/pXmrWe9wcA https:\/\/t.co\/tw5q927B5J","14":"#DiarioM\u00e9dicoCon :right_arrow_selector: @thinkohealth. ThinkoHealth, la plataforma para la actualizaci\u00f3n del profesional sanitario https:\/\/t.co\/hdPkgjTy07 https:\/\/t.co\/yWoctjS1Xp","15":"El aumento de la demanda de medicamentos para la #COVID19 causa el 28% de los problemas de suministro, seg\u00fan el informe semestral de @AEMPSGOB. Lo cuenta @CarmenTorrenteV https:\/\/t.co\/ZHnBTdJNdh https:\/\/t.co\/PcC87MGz3a","16":"#COVID19 | La incertidumbre en la responsabilidad civil sanitaria infla las primas https:\/\/t.co\/upHICCKiYK Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/HbUHcMhaq3","17":"Aqu\u00ed tienes el desglose por especialidades de las 7.989 para el #2MIR21 y las 1.683 plazas #EIR2021 que han aprobado las autonom\u00edas: https:\/\/t.co\/KewcoIDPVR https:\/\/t.co\/A0fRtRElzT","18":"El TSJ de Arag\u00f3n rechaza suspender confinamientos perimetrales solicitado por 10 ciudadanos, que consideraban la medida inconstitucional. https:\/\/t.co\/t2JGUSwp4y https:\/\/t.co\/hPlLbksfOu","19":"Catalu\u00f1a registrar\u00e1 todos los datos de vacunaci\u00f3n contra la covid-19\nhttps:\/\/t.co\/OrpizVfBma https:\/\/t.co\/OE4q20tlHB"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-12-02 22:50:02","1":"2020-12-02 21:50:04","2":"2020-12-02 20:50:02","3":"2020-12-02 19:50:02","4":"2020-12-02 19:20:03","5":"2020-12-02 18:50:09","6":"2020-12-02 17:50:02","7":"2020-12-02 16:50:04","8":"2020-12-02 15:50:02","9":"2020-12-02 14:50:02","10":"2020-12-02 13:50:02","11":"2020-12-02 12:50:02","12":"2020-12-02 11:50:02","13":"2020-12-02 10:50:02","14":"2020-12-02 09:50:02","15":"2020-12-02 09:50:02","16":"2020-12-02 08:50:03","17":"2020-12-02 07:50:07","18":"2020-12-02 06:50:02","19":"2020-12-02 06:00:03"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":2,"3":0,"4":1,"5":3,"6":0,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":0,"12":2,"13":5,"14":3,"15":3,"16":0,"17":1,"18":1,"19":0},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":5,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":2,"11":0,"12":2,"13":9,"14":5,"15":2,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","15":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","16":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","17":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","18":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","19":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[41,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vredHv9dQL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33BfNNz","display_url":"bit.ly\/33BfNNz","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1334268613658865671,"id_str":"1334268613658865671","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoRGPCAW8Acm6dc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoRGPCAW8Acm6dc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BMQA5Y2EE8","display_url":"pic.twitter.com\/BMQA5Y2EE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334268615160426504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"2MIR20","indices":[49,56]},{"text":"EIR2021","indices":[58,66]},{"text":"FIR2021","indices":[69,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fifqOJ5auK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lA9Kie","display_url":"bit.ly\/3lA9Kie","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1334253524646043648,"id_str":"1334253524646043648","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQ4gvDXIAAXf6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQ4gvDXIAAXf6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K981B4rDlt","display_url":"pic.twitter.com\/K981B4rDlt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334253526801846273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]},{"text":"IsabelZendal","indices":[11,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frangoiri","name":"Francisco Goiri","id":116472975,"id_str":"116472975","indices":[94,104]},{"screen_name":"amytsmedicos","name":"M\u00e9dicos y TS-Madrid","id":311988179,"id_str":"311988179","indices":[105,118]},{"screen_name":"jezquerra57","name":"Julian Ezquerra","id":605670192,"id_str":"605670192","indices":[119,131]},{"screen_name":"RosaCuadradoA","name":"Rosa M. Cuadrado","id":637340322,"id_str":"637340322","indices":[132,146]},{"screen_name":"TomasToranzo1","name":"Tomas Toranzo Cepeda","id":390707379,"id_str":"390707379","indices":[147,161]},{"screen_name":"SheilajustoS","name":"sheilajusto","id":708998715118370817,"id_str":"708998715118370817","indices":[162,175]},{"screen_name":"CCOOSanidadMad","name":"CCOO Sanidad Madrid","id":1159538480,"id_str":"1159538480","indices":[176,191]},{"screen_name":"madrid_ugt","name":"UGT Atenci\u00f3n Primaria Madrid","id":1197160320076263424,"id_str":"1197160320076263424","indices":[192,203]},{"screen_name":"apsemueve","name":"M\u00e9dicos y Pediatras de Atenci\u00f3n Primaria de Madrid","id":1071906772192018432,"id_str":"1071906772192018432","indices":[204,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mULSzLrnxz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Jwj9Kp","display_url":"bit.ly\/2Jwj9Kp","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1334238417169899523,"id_str":"1334238417169899523","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQqxXUXYAMl4wr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQqxXUXYAMl4wr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rrTnebyig7","display_url":"pic.twitter.com\/rrTnebyig7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334238418684043265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[1,12]},{"screen_name":"INGESAnidad","name":"INGESA","id":2862184665,"id_str":"2862184665","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M2qkkowAGS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37nweOq","display_url":"bit.ly\/37nweOq","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1334223317717430272,"id_str":"1334223317717430272","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQdCdeXMAAxiZ7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQdCdeXMAAxiZ7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/43O1QcbaeE","display_url":"pic.twitter.com\/43O1QcbaeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334223319265128448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BcIAkkzKZN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I8yFfi","display_url":"bit.ly\/2I8yFfi","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1334215772625833984,"id_str":"1334215772625833984","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQWLR0WEAA8x3d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQWLR0WEAA8x3d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iEPD9eIm4t","display_url":"pic.twitter.com\/iEPD9eIm4t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334215774148440068\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[243,257]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6GNX31jUh5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33xK4fR","display_url":"bit.ly\/33xK4fR","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1334208246177992704,"id_str":"1334208246177992704","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQPVLnWEAArgGw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQPVLnWEAArgGw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SdiLzYZKmB","display_url":"pic.twitter.com\/SdiLzYZKmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334208247977349121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Admirables","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OcRhaItMib","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3liYt5Y","display_url":"bit.ly\/3liYt5Y","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1334193117138923522,"id_str":"1334193117138923522","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQBkjjWMAIPcrd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoQBkjjWMAIPcrd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aEKk6FaGPI","display_url":"pic.twitter.com\/aEKk6FaGPI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334193118535704584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"researchsquare","name":"Research Square","id":161596160,"id_str":"161596160","indices":[118,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5UjKj9gVha","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36weEIO","display_url":"bit.ly\/36weEIO","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1334178026033192960,"id_str":"1334178026033192960","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPz2IzXIAAcqYa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPz2IzXIAAcqYa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CkXgTvBc0Y","display_url":"pic.twitter.com\/CkXgTvBc0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334178027606056966\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"boegob","name":"BOE","id":393344111,"id_str":"393344111","indices":[150,157]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[173,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qCZ7FlB4qM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fYfFwo","display_url":"bit.ly\/3fYfFwo","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1334162919022612486,"id_str":"1334162919022612486","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPmGyzXUAYJneR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPmGyzXUAYJneR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gfPgvki45U","display_url":"pic.twitter.com\/gfPgvki45U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334162920620650496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9e9SDZB0ZQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vr19Un","display_url":"bit.ly\/2Vr19Un","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1334147820820058116,"id_str":"1334147820820058116","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPYX9nXUAQ1cVC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPYX9nXUAQ1cVC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xbijfTzvG8","display_url":"pic.twitter.com\/xbijfTzvG8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334147822321618944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1273,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Inst_Donabedian","name":"Instituto Donabedian","id":429590725,"id_str":"429590725","indices":[41,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8Kyxtu7EM","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mwGH0p","display_url":"bit.ly\/3mwGH0p","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1334132720113487873,"id_str":"1334132720113487873","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPKo_GXEAE6oiD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPKo_GXEAE6oiD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cCtxFpMLUI","display_url":"pic.twitter.com\/cCtxFpMLUI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334132721795428353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"LaboratorioDelLenguaje","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navarrotradmed","name":"Fernando A. Navarro","id":140152180,"id_str":"140152180","indices":[26,41]},{"screen_name":"RAEinforma","name":"RAE","id":350411337,"id_str":"350411337","indices":[183,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8GpZl4R3oJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37nbeHJ","display_url":"bit.ly\/37nbeHJ","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1334117620988121090,"id_str":"1334117620988121090","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO86GeWEAIi6BV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO86GeWEAIi6BV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hDGNF5efV2","display_url":"pic.twitter.com\/hDGNF5efV2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334117622321975296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":837,"h":558,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":837,"h":558,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Opinion","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idemiguelb","name":"i\u00f1igo de miguel","id":257617334,"id_str":"257617334","indices":[187,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ri0g6Igr6n","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36nGqXQ","display_url":"bit.ly\/36nGqXQ","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1334102520772386817,"id_str":"1334102520772386817","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOvLJyXYAECoJF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOvLJyXYAECoJF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QjRijYER5O","display_url":"pic.twitter.com\/QjRijYER5O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334102522215149568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":614,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":614,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":614,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"VacunaCOVID19","indices":[3,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[21,34]},{"screen_name":"BioNTech_Group","name":"BioNTech SE","id":1060984350995550208,"id_str":"1060984350995550208","indices":[37,52]},{"screen_name":"MHRAgovuk","name":"MHRAgovuk","id":330993102,"id_str":"330993102","indices":[110,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXmrWe9wcA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36ray4F","display_url":"bit.ly\/36ray4F","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1334087420472676352,"id_str":"1334087420472676352","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOhcMyXUAAXB_R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOhcMyXUAAXB_R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tw5q927B5J","display_url":"pic.twitter.com\/tw5q927B5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334087421995216896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"DiarioM\u00e9dicoCon","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thinkohealth","name":"ThinkoHealth | Formaci\u00f3n M\u00e9dica","id":1313076534111080448,"id_str":"1313076534111080448","indices":[20,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hdPkgjTy07","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36tCWTE","display_url":"bit.ly\/36tCWTE","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334072322710495232,"id_str":"1334072322710495232","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTtZPW4AAP7Co.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTtZPW4AAP7Co.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yWoctjS1Xp","display_url":"pic.twitter.com\/yWoctjS1Xp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334072324086226944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1168,"h":779,"resize":"fit"},"medium":{"w":1168,"h":779,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEMPSGOB","name":"AEMPS","id":326845755,"id_str":"326845755","indices":[133,142]},{"screen_name":"CarmenTorrenteV","name":"Carmen Torrente","id":2275854415,"id_str":"2275854415","indices":[154,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHnBTdJNdh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36qdSwT","display_url":"bit.ly\/36qdSwT","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1334072321359876098,"id_str":"1334072321359876098","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTtUNWEAI-BSR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTtUNWEAI-BSR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PcC87MGz3a","display_url":"pic.twitter.com\/PcC87MGz3a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334072323004112897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[117,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/upHICCKiYK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39wFfr1","display_url":"bit.ly\/39wFfr1","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1334057225334222848,"id_str":"1334057225334222848","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOF-nIW8AA8Dxr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOF-nIW8AA8Dxr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HbUHcMhaq3","display_url":"pic.twitter.com\/HbUHcMhaq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334057226865139713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[64,71]},{"text":"EIR2021","indices":[91,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KewcoIDPVR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Vn2vQf","display_url":"bit.ly\/2Vn2vQf","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1334042142893805569,"id_str":"1334042142893805569","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoN4QsqWEAED9rv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoN4QsqWEAED9rv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A0fRtRElzT","display_url":"pic.twitter.com\/A0fRtRElzT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334042144336719874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t2JGUSwp4y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36nyBS7","display_url":"bit.ly\/36nyBS7","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1334027025183600645,"id_str":"1334027025183600645","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoNqguzW8AUlCCt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoNqguzW8AUlCCt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hPlLbksfOu","display_url":"pic.twitter.com\/hPlLbksfOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334027026525806592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrpizVfBma","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fRTp7q","display_url":"bit.ly\/3fRTp7q","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1334014444955897856,"id_str":"1334014444955897856","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoNfEdzWEAAWc_Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoNfEdzWEAAWc_Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OE4q20tlHB","display_url":"pic.twitter.com\/OE4q20tlHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1334014446684004352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}