{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya","13":"doctor_papaya","14":"doctor_papaya","15":"doctor_papaya","16":"doctor_papaya","17":"doctor_papaya","18":"doctor_papaya","19":"doctor_papaya","20":"doctor_papaya","21":"doctor_papaya","22":"doctor_papaya","23":"doctor_papaya","24":"doctor_papaya","25":"doctor_papaya","26":"doctor_papaya","27":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1334155928980041729,"1":1334155824046944257,"2":1334155737216462848,"3":1334155628915388416,"4":1334155456269463555,"5":1334155401558958086,"6":1334155365404041220,"7":1334155235070193666,"8":1334155209564704768,"9":1334155180959477760,"10":1334155154275397632,"11":1334155126123204609,"12":1334155095823540230,"13":1334155068099194881,"14":1334154938704867330,"15":1334153180070940674,"16":1334148089150664705,"17":1334147255381745666,"18":1334143733789585409,"19":1334142581052207112,"20":1334141101960273927,"21":1334138589173739520,"22":1334135183885422593,"23":1334134018732855296,"24":1334132357121576965,"25":1334130232345890817,"26":1334129603112292354,"27":1334128648853614593},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"text":{"0":"@ardeportes @ale_zaragozaa @aragontv Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","1":"@ale_zaragozaa Por Coronatimo","2":"@ale_zaragozaa Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","3":"@ale_zaragozaa Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","4":"@QMEC_15tv @cucobarrachina Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","5":"@cucobarrachina @ViveSegunda Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","6":"@cucobarrachina Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","7":"@CADENAUNO @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","8":"@hijosdel0 @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","9":"@RzgzYnwa @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","10":"@jparacu @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","11":"@Fat0nazo @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","12":"@DavidMarGar1974 @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","13":"@teresazgz7 @AvispaAlmogavar Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","14":"@AvispaAlmogavar @GolDeVuckic_ Yo todo lo que pasa dentro del Zaragoza lo s\u00e9 todo y nadie tiene ni la menor idea. Lo poco que costar\u00eda preguntarme.","15":"Una prensa q nunca cuestiona el dogma oficial, no publica evidencias q desmonten el dogma oficial, y no solo no se atreve a aceptar opiniones y  pensamientos esc\u00e9pticos,sino q se burla de sus art\u00edfices y los intenta desacreditar,solo demuestra una cosa:\n\nQue vivimos una dictadura","16":"@elsorichory El honor es m\u00edo.\n\nLa papaya sigue asintom\u00e1tica, la lucha es tit\u00e1nica.","17":"@cucobarrachina \n@ortizremacha \n@agarciabasket\n@GolDeVuckic_ \n\n3 millones para romper la cl\u00e1usula de no ascenso","18":"\"Mi amiga es enfermera y dice que el Covid es horrible, est\u00e1 el hospital colapsado y nunca vio algo as\u00ed, miente mi amiga?\"\n\nLo de que este colapsado depende de muchos factores. De Covid no muere nadie, pero pueden morir todos. Porque Covid es lo que ellos quieran q sea Covid.","19":"@JIglesiax En la Guayana Francesa pero tumbado en la playa","20":"Se\u00f1ores agentes de la polic\u00eda.\nYa os di el goce de pasar por el calabozo.\nLes agradezco que dejen su obsesi\u00f3n por el Doctor Papaya y hagan cosas m\u00e1s productivas, como detener a los Negacionistas del Genocidio.\nY apr\u00e9ndanse el c\u00f3digo penal.\n\u00c1nimo. https:\/\/t.co\/sn8bw1up8p","21":"En estos momentos, mis socios inversores catalanes y mis abogados se encuentran en Zaragoza reunidos con la intermediaci\u00f3n de la propiedad del @RealZaragoza para acometer la compra inmediata del club.","22":"Todo aqu\u00e9l que me denuncie pierde su tiempo. Tengo el mejor equipo de abogados de Europa a mi servicio.","23":"No, oveja empotrada.\nDije:\n\"Esto se soluciona pegando un tiro a Pedro S\u00e1nchez, y luego al siguiente\"\nEs como decir:\n\"El fin del fundo se soluciona con un meteorito\"\n\nDije una verdad como un templo. Ni siquiera una amenaza.Pero este pa\u00eds y le comprensi\u00f3n lectora no se llevan bien https:\/\/t.co\/Ofi2rtb7xn","24":"Os acord\u00e1is de Policarpio S\u00e1nchez de la Iglesia?\nEl del archivo de Salamanca.\nYo creo q este es de los retrasados q se creen el Coronatimo.\nDec\u00eda que la Covid lo hab\u00eda destrozado. Las secuelas.\nY ahora resulta que tiene un tumor.\nY sigue creyendo que es por la Covid. \nMongol https:\/\/t.co\/SzJKIwciiI","25":"Os acord\u00e1is de esta noticia?\nEs que ya no hace falta m\u00e1s con esto paga darse cuenta de la estafa c\u00f3vica.\nJajaja. En algunas comunidades 80 % de asintom\u00e1ticos, en otras 15%. Poneos de acuerdo cuando mint\u00e1is.\nhttps:\/\/t.co\/IxDbM9d9iu","26":"No era una enfermedad donde el 80% somos asintom\u00e1ticos?\nEl 80 % de 47 millones son 37,6 millones\n\nSi 37 millones pasamos esta \"enfermedad\" sin enterarnos para que co\u00f1o vacunar a esos 37 tambi\u00e9n?\nAh, que es mentira lo de los asintom\u00e1ticos para aplicar bozales y restricciones","27":"Historia de un genocidio residencial.\nCovid? Los cojones!\nProtocolo del 24 de enero\n\"Puertas cerradas\"\nUME\nDe Covid, fuera de las residencias no ha muerto nadie. Y dentro, tampoco. https:\/\/t.co\/eTKKEvE073"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false},"created_at":{"0":"2020-12-02 15:22:15","1":"2020-12-02 15:21:50","2":"2020-12-02 15:21:29","3":"2020-12-02 15:21:04","4":"2020-12-02 15:20:22","5":"2020-12-02 15:20:09","6":"2020-12-02 15:20:01","7":"2020-12-02 15:19:30","8":"2020-12-02 15:19:24","9":"2020-12-02 15:19:17","10":"2020-12-02 15:19:10","11":"2020-12-02 15:19:04","12":"2020-12-02 15:18:56","13":"2020-12-02 15:18:50","14":"2020-12-02 15:18:19","15":"2020-12-02 15:11:20","16":"2020-12-02 14:51:06","17":"2020-12-02 14:47:47","18":"2020-12-02 14:33:47","19":"2020-12-02 14:29:13","20":"2020-12-02 14:23:20","21":"2020-12-02 14:13:21","22":"2020-12-02 13:59:49","23":"2020-12-02 13:55:11","24":"2020-12-02 13:48:35","25":"2020-12-02 13:40:08","26":"2020-12-02 13:37:38","27":"2020-12-02 13:33:51"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":46,"16":0,"17":1,"18":27,"19":0,"20":4,"21":2,"22":0,"23":2,"24":3,"25":15,"26":59,"27":35},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":123,"16":0,"17":7,"18":120,"19":0,"20":45,"21":15,"22":52,"23":40,"24":34,"25":32,"26":183,"27":56},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ardeportes","name":"Arag\u00f3n Deporte","id":148297194,"id_str":"148297194","indices":[0,11]},{"screen_name":"ale_zaragozaa","name":"Ale Zaragoza","id":1299839214142590976,"id_str":"1299839214142590976","indices":[12,26]},{"screen_name":"aragontv","name":"Arag\u00f3n TV","id":289317776,"id_str":"289317776","indices":[27,36]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ale_zaragozaa","name":"Ale Zaragoza","id":1299839214142590976,"id_str":"1299839214142590976","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ale_zaragozaa","name":"Ale Zaragoza","id":1299839214142590976,"id_str":"1299839214142590976","indices":[0,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ale_zaragozaa","name":"Ale Zaragoza","id":1299839214142590976,"id_str":"1299839214142590976","indices":[0,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QMEC_15tv","name":"Que Me Est\u00e1s Contando","id":1255927863175450624,"id_str":"1255927863175450624","indices":[0,10]},{"screen_name":"cucobarrachina","name":"cuco barrachina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407862979,"id_str":"407862979","indices":[11,26]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cucobarrachina","name":"cuco barrachina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407862979,"id_str":"407862979","indices":[0,15]},{"screen_name":"ViveSegunda","name":"Vive LaLiga SmartBank","id":787697214755860480,"id_str":"787697214755860480","indices":[16,28]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cucobarrachina","name":"cuco barrachina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407862979,"id_str":"407862979","indices":[0,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CADENAUNO","name":"MARIA PILAR","id":276941646,"id_str":"276941646","indices":[0,10]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[11,27]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hijosdel0","name":"DejaremosDeSerUnaMierda","id":1317847150668189698,"id_str":"1317847150668189698","indices":[0,10]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[11,27]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RzgzYnwa","name":"RZgZ_YNWA","id":1153242893475299328,"id_str":"1153242893475299328","indices":[0,9]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[10,26]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jparacu","name":"JP","id":704008322748456962,"id_str":"704008322748456962","indices":[0,8]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[9,25]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fat0nazo","name":"Antonio (Faton) Ses\u00e9","id":231071506,"id_str":"231071506","indices":[0,9]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[10,26]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DavidMarGar1974","name":"David M G","id":1289573804449116161,"id_str":"1289573804449116161","indices":[0,16]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[17,33]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teresazgz7","name":"Teresa","id":4861125033,"id_str":"4861125033","indices":[0,11]},{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[12,28]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AvispaAlmogavar","name":"Avispa.Almog\u00e1var.RZGZ","id":1281999098162413569,"id_str":"1281999098162413569","indices":[0,16]},{"screen_name":"GolDeVuckic_","name":"R.","id":1184521506656792576,"id_str":"1184521506656792576","indices":[17,30]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elsorichory","name":"Rojos, como os detesto!!!","id":2918621121,"id_str":"2918621121","indices":[0,12]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cucobarrachina","name":"cuco barrachina \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":407862979,"id_str":"407862979","indices":[0,15]},{"screen_name":"ortizremacha","name":"Ortiz Remacha","id":148319344,"id_str":"148319344","indices":[17,30]},{"screen_name":"AGarciaBasket","name":"Alex Garc\u00eda","id":258394061,"id_str":"258394061","indices":[32,46]},{"screen_name":"GolDeVuckic_","name":"R.","id":1184521506656792576,"id_str":"1184521506656792576","indices":[47,60]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JIglesiax","name":"Y lo sabes!!!","id":1315404232472891392,"id_str":"1315404232472891392","indices":[0,10]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334141090690179073,"id_str":"1334141090690179073","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPSQN7XIAE-IoG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPSQN7XIAE-IoG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sn8bw1up8p","display_url":"pic.twitter.com\/sn8bw1up8p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334141101960273927\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":509,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1532,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":898,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RealZaragoza","name":"Real Zaragoza","id":480382619,"id_str":"480382619","indices":[143,156]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334134008654028800,"id_str":"1334134008654028800","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPLz_SXYAAUY2A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPLz_SXYAAUY2A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ofi2rtb7xn","display_url":"pic.twitter.com\/Ofi2rtb7xn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334134018732855296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":516,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":487,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334132259700535297,"id_str":"1334132259700535297","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPKOL7W8AEQdQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPKOL7W8AEQdQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SzJKIwciiI","display_url":"pic.twitter.com\/SzJKIwciiI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334132357121576965\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1600,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IxDbM9d9iu","expanded_url":"http:\/\/isanidad.com\/168193\/el-81-de-los-casos-de-covid-19-en-pais-vasco-son-asintomaticos-mientras-que-en-madrid-representan-el-15\/","display_url":"isanidad.com\/168193\/el-81-d\u2026","indices":[207,230]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334128188839120897,"id_str":"1334128188839120897","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPGhOyXUAExwkY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPGhOyXUAExwkY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eTKKEvE073","display_url":"pic.twitter.com\/eTKKEvE073","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/doctor_papaya\/status\/1334128648853614593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":387,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":684,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1264,"resize":"fit"}}}]}}}