{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica","5":"EFEVerifica","6":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1334217792321703943,"1":1334208872983261187,"2":1334189360007274497,"3":1334172923964350465,"4":1334169080924934144,"5":1334146564378554368,"6":1334142275073392642},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":":cross_mark:No es cierto que las pateras y cayucos con inmigrantes que llegan a Canarias zarpen desde buques nodriza y las ONG escenifiquen los rescates.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone: Es un v\u00eddeo que Frontex grab\u00f3 en la isla italiana de Lampedusa en 2019. \n\nhttps:\/\/t.co\/JbbgbUjs8c","1":":cross_mark:Las multitudinarias manifestaciones celebradas los \u00faltimos d\u00edas en Francia no son contra la p\u00e9rdida de libertades que ha supuesto la pandemia.\n   \n:backhand_index_pointing_right:Van dirigidas contra el proyecto de ley de seguridad que pretende limitar la difusi\u00f3n de im\u00e1genes de la Polic\u00eda. :oncoming_police_car::video_camera:","2":"\u00bfQu\u00e9 son las #FakeNews y c\u00f3mo nos afectan? :detective: :newspaper: Acomp\u00e1\u00f1anos ma\u00f1ana en la actividad de @ucjcriminologia en la que hablaremos de esto con grandes profesionales como Desir\u00e9e Garc\u00eda de @EFEVerifica, @EstherVaqueroH y @AngelGdeAgreda. \u00a1Ap\u00fantate! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/Eu7fwy1rCx https:\/\/t.co\/OhuUNJmmSD","3":":cross_mark:No han hallado muerto a uno de los empleados funerarios que se fotografiaron con el cad\u00e1ver de #Maradona :Argentina:\n\n:backhand_index_pointing_right:Son mensajes falsos provenientes de una cuenta impostora\n\nhttps:\/\/t.co\/fObgpr5rRn","4":":cross_mark:No hay un embarcadero en Mauritania con miles de cayucos listos para partir hacia Espa\u00f1a cargados de inmigrantes.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:Es el puerto artesanal mauritano de Nuadib\u00fa repleto de embarcaciones para la pesca. \n\nhttps:\/\/t.co\/nF2fziv2Sd","5":"\u00bfEs efectivo usar el plasma contra la #COVID19? https:\/\/t.co\/y93uzDmdL8","6":":face_with_monocle:\u00bfQu\u00e9 es QAnon?\n\n:ballot_box_with_ballot_selector:En las #EleccionesUSA2020 la letra Q se hizo protagonista. \u00bfC\u00f3mo surgi\u00f3 y qu\u00e9 influencia tiene este movimiento?\n\nhttps:\/\/t.co\/z0fKtSSXc2 https:\/\/t.co\/qf55vP7Mzl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 19:28:04","1":"2020-12-02 18:52:38","2":"2020-12-02 17:35:06","3":"2020-12-02 16:29:47","4":"2020-12-02 16:14:31","5":"2020-12-02 14:45:02","6":"2020-12-02 14:28:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":6,"2":6,"3":2,"4":15,"5":1,"6":0},"favorite_count":{"0":7,"1":21,"2":0,"3":4,"4":14,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","5":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","6":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JbbgbUjs8c","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/ni-es-en-espana-una-ong-la-que-traslada-migrantes-de-un-barco-a-patera\/50001435-4409704","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[221,244]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"FakeNews","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"universidadcjc","name":"UCJC","id":18046430,"id_str":"18046430","indices":[3,18]},{"screen_name":"ucjcriminologia","name":"Criminolog\u00eda UCJC","id":2786940087,"id_str":"2786940087","indices":[105,121]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Maradona","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fObgpr5rRn","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-hallaron-muerto-a-empleado-funerario-que-fotografio-el-cadaver-de-maradona\/50001435-4409525","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[169,192]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nF2fziv2Sd","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-son-miles-de-cayucos-inmigrantes-listos-para-invadir-espana-pescadores-mauritanos\/50001435-4409512","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[203,226]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y93uzDmdL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/efesalud\/status\/1334074428649590786","display_url":"twitter.com\/efesalud\/statu\u2026","indices":[48,71]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EleccionesUSA2020","indices":[26,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z0fKtSSXc2","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/que-es-qanon\/50001435-4405484","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1332317800686374912,"id_str":"1332317800686374912","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332317800686374912\/img\/9KR8bc1BmWE7Teo3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1332317800686374912\/img\/9KR8bc1BmWE7Teo3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qf55vP7Mzl","display_url":"pic.twitter.com\/qf55vP7Mzl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1334142275073392642\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}