{"screen_name":{"0":"estadaoverifica","1":"estadaoverifica","2":"estadaoverifica","3":"estadaoverifica","4":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1334236879022141443,"1":1334229129978392577,"2":1334186939331833857,"3":1334157736502833154,"4":1334150444185219072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"V\u00eddeo de ex-vereador preso em flagrante por porte ilegal de armas circula fora de contexto\nhttps:\/\/t.co\/p3oQJMaonf","1":"Coronav\u00edrus n\u00e3o foi feito na Fran\u00e7a e vacinas n\u00e3o s\u00e3o uma iniciativa \u2018globalista\u2019 para reduzir a popula\u00e7\u00e3o\n\nhttps:\/\/t.co\/ANiBKz7BXf\n\nPublicada em parceria com o @Comprova\n\n#CoronavirusFacts #datoscoronavirus","2":"\u00c9 falso que o general Braga Netto seja autor de carta contra o STF que circula no WhatsApp\nhttps:\/\/t.co\/2aszt9ypv1","3":"Postagens compartilham foto de 2019 como se fosse de assalto a banco em Crici\u00fama\nhttps:\/\/t.co\/m5DJejxVPT","4":"\u00c9 falso que Boulos tenha prometido deixar o Pa\u00eds depois da derrota nas elei\u00e7\u00f5es\n\nPublicado em parceria com o @Comprova https:\/\/t.co\/tWpjs3TcDd"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 20:43:55","1":"2020-12-02 20:13:08","2":"2020-12-02 17:25:28","3":"2020-12-02 15:29:26","4":"2020-12-02 15:00:27"},"retweet_count":{"0":0,"1":3,"2":0,"3":0,"4":0},"favorite_count":{"0":2,"1":6,"2":0,"3":1,"4":7},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil","1":"S\u00e3o Paulo, Brasil","2":"S\u00e3o Paulo, Brasil","3":"S\u00e3o Paulo, Brasil","4":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","1":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","2":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","3":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr","4":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3oQJMaonf","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/video-de-ex-vereador-preso-em-flagrante-por-porte-ilegal-de-armas-circula-fora-de-contexto\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[91,114]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"CoronavirusFacts","indices":[172,189]},{"text":"datoscoronavirus","indices":[190,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[161,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ANiBKz7BXf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3g4x5aS","display_url":"bit.ly\/3g4x5aS","indices":[108,131]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aszt9ypv1","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/e-falso-que-o-general-braga-netto-seja-autor-de-carta-contra-o-stf-que-circula-no-whatsapp\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[91,114]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5DJejxVPT","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/postagens-compartilham-foto-de-2019-como-se-fosse-de-assalto-a-banco-em-criciuma\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[81,104]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[109,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tWpjs3TcDd","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/e-falso-que-boulos-tenha-prometido-deixar-o-pais-depois-da-derrota-nas-eleicoes\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[119,142]}]}}}