{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos","14":"ldpsincomplejos","15":"ldpsincomplejos","16":"ldpsincomplejos","17":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1334253473823678472,"1":1334247339775541250,"2":1334247000829784064,"3":1334245671621316609,"4":1334245465383112716,"5":1334244346854584327,"6":1334244242164736008,"7":1334241740925100034,"8":1334240941985632257,"9":1334236906129944584,"10":1334234872370647047,"11":1334234288246632448,"12":1334231643704487936,"13":1334230931893325826,"14":1334230569710972928,"15":1334229120381833216,"16":1334227996069257218,"17":1334227823511351299},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"text":{"0":"Pues ten\u00edan raz\u00f3n los que me dec\u00edan que la ecuaci\u00f3n estaba mal, que daba 10 \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af https:\/\/t.co\/6DuWtNBCp8","1":"Me hubiera gustado equivocarme, pero era muy evidente que acertaba al presentar una moci\u00f3n de censura contra el gobierno de la muerte y de la ruina para los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/y8Gkddr4MB","2":"Evoluci\u00f3n de las encuestas en los \u00faltimos meses: https:\/\/t.co\/22CwVnJKfX","3":"Entidades de izquierda no nacionalista se manifiestan en Barcelona contra la ley Cela\u00e1 https:\/\/t.co\/kVNWIbcKTT https:\/\/t.co\/i7vbrL5HpS","4":"Colas del hambre como \u00e9sta del comedor de San Francisco, en el Berb\u00e9s, se ven a diario en varios puntos de Vigo mientras el alcalde, el socialista Abel Caballero, se monta un bochornoso espect\u00e1culo de autopromoci\u00f3n con la excusa del alumbrado navide\u00f1o. \u00bfEsto es para presumir? https:\/\/t.co\/GfD3VTdwXy","5":"\"Me parece inaceptable que la Comunidad de Madrid inaugure un hospital anti pandemias en medio de una pandemia, y no una agencia espacial como la Generalidad de Catalu\u00f1a\" (@ldpsincomplejos)\n\nMaestro :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:","6":".@ldpsincomplejos : Isabel D\u00edaz Ayuso le est\u00e1 destrozando la estrategia a Pedro S\u00e1nchez y a Salvador Illa. Ha logrado que Madrid est\u00e9 en cabeza en la lucha contra la pandemia. Cuanto mejor lo hace el gobierno de Madrid, m\u00e1s se le ven los costurones al gobierno central.","7":"Dimite el viceconsejero socialista de Melilla tras conocerse p\u00fablicamente que se concedi\u00f3 una subvenci\u00f3n a s\u00ed mismo.\nMientras no se supo, sigui\u00f3 en el cargo.\nhttps:\/\/t.co\/0HHu8qGPXr https:\/\/t.co\/6SvE8YuGSg","8":"Si esto le pasa a un gobierno en una democracia europea est\u00e1n todos en la c\u00e1rcel por criminales y mentirosos. https:\/\/t.co\/wmxUXnCSBH","9":"Nos gusta esta pancarta de la concentraci\u00f3n de la izquierda contra la ley Cela\u00e1, hoy en Barcelona\n\nEs de Profesores por el biling\u00fcismo, amigos de #HablamosEspa\u00f1ol \n\nLibre elecci\u00f3n de lengua vehicular en la escuela catalana, pone \u00a1en catal\u00e1n! :thumbs_up::clapping_hands::clapping_hands:\n#YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/z2pmB5Lolw","10":"La cencia. https:\/\/t.co\/Pa0Yz3KWRJ","11":"1. Bueno, veamos. Aqu\u00ed, se\u00f1ores, el segundo reportaje. \n\nLos m\u00e9dicos, enfermeras, auxiliares, limpiadores y pacientes hablan del coronavirus desde dentro de la zona Covid en Urgencias en el Hospital Reina Sofia.\n\nYouTube:\nhttps:\/\/t.co\/jfjfaPFkBF\n\nFacebook: https:\/\/t.co\/qgq9SYCbA9 https:\/\/t.co\/B6ubEfHExl","12":"Adi\u00f3s al deporte femenino. Fue bonito mientras dur\u00f3.\nLa ciclista 'trans' McKinnon pulveriza r\u00e9cords y la moral de sus adversarias https:\/\/t.co\/97nlqjDxUr a trav\u00e9s de @elcorreo_com","13":"Pero S\u00e1nchez e Iglesias no tienen nada que ver. Es todo por mala suerte. Y tambi\u00e9n por el neoliberalismo y por la dictadura de Franco. https:\/\/t.co\/8dPh0x6gbM","14":"@lanochededieter @ldpsincomplejos @isanseba @JuanPPolvorinos :smiling_face_with_heart-eyes: Gracias por la felicitaci\u00f3n! Mis hijos aun alucinan (y yo m\u00e1s!). Gracias @naiapertusa y @lanochededieter :red_heart:!! Y adem\u00e1s tengo la suerte de que me felicitan @isanseba @ldpsincomplejos y @JuanPPolvorinos !!! Increibles!! :smiling_face_with_sunglasses: \n\n#YoEscuchoEsRadio\n#LaVerdadOsHar\u00e1Libres","15":"@lanochededieter Los mejores oyentes del mundo, para la mejor emisora del mundo. @isanseba @ldpsincomplejos @JuanPPolvorinos @naiapertusa @Isaac_Vizcaino \nGRACIAS!!","16":"@lanochededieter @isanseba @ldpsincomplejos @JuanPPolvorinos Oyendo!:radio:","17":":studio_microphone_selector:\u00a1Tiempo de tertulia #LaNochedeDieter ! Con @ldpsincomplejos , @isanseba y @JuanPPolvorinos #LaNochedeDieter\nEsc\u00fachala EN DIRECTO:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SrgxD3EdoY"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 21:49:52","1":"2020-12-02 21:25:29","2":"2020-12-02 21:24:08","3":"2020-12-02 21:18:51","4":"2020-12-02 21:18:02","5":"2020-12-02 21:13:36","6":"2020-12-02 21:13:11","7":"2020-12-02 21:03:14","8":"2020-12-02 21:00:04","9":"2020-12-02 20:44:02","10":"2020-12-02 20:35:57","11":"2020-12-02 20:33:37","12":"2020-12-02 20:23:07","13":"2020-12-02 20:20:17","14":"2020-12-02 20:18:51","15":"2020-12-02 20:13:05","16":"2020-12-02 20:08:37","17":"2020-12-02 20:07:56"},"retweet_count":{"0":56,"1":5408,"2":62,"3":120,"4":233,"5":1236,"6":191,"7":92,"8":122,"9":119,"10":489,"11":306,"12":460,"13":439,"14":9,"15":5,"16":2,"17":11},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":266,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","14":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","15":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","16":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","17":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lentejitas","name":"Sebasti\u00e1n Puig Soler","id":7294912,"id_str":"7294912","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6DuWtNBCp8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Lentejitas\/status\/1332400005949378561","display_url":"twitter.com\/Lentejitas\/sta\u2026","indices":[102,125]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22CwVnJKfX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/electocracia\/status\/1331895865150222336","display_url":"twitter.com\/electocracia\/s\u2026","indices":[49,72]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kVNWIbcKTT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3myjnPD","display_url":"bit.ly\/3myjnPD","indices":[108,131]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TerciosViejos4","name":"Tercios Viejos","id":1319334938840305664,"id_str":"1319334938840305664","indices":[3,18]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[22,38]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bechoch","name":"Diego de Torres","id":1394346374,"id_str":"1394346374","indices":[3,11]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimeberenguer","name":"Jaime de Berenguer \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65858141,"id_str":"65858141","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HablamosE","name":"Hablamos espa\u00f1ol","id":1002624060386435072,"id_str":"1002624060386435072","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonfrias","name":"Alfonso Fr\u00edas","id":1053911983,"id_str":"1053911983","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1334112571637592065,"id_str":"1334112571637592065","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO4UMLXcAElweT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO4UMLXcAElweT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pa0Yz3KWRJ","display_url":"pic.twitter.com\/Pa0Yz3KWRJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alfonfrias\/status\/1334112578541334529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":531,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1382,"resize":"fit"},"medium":{"w":938,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1334112578541334529,"source_status_id_str":"1334112578541334529","source_user_id":1053911983,"source_user_id_str":"1053911983"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matthewbennett","name":"Matthew Bennett","id":14236470,"id_str":"14236470","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraFreixas","name":"LauraFreixas","id":308991132,"id_str":"308991132","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jelen2019","name":"Jelen","id":1123581858988662784,"id_str":"1123581858988662784","indices":[3,13]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[15,31]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[32,48]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[49,58]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[59,75]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mari_Celi23","name":"Araceli","id":956912991244570624,"id_str":"956912991244570624","indices":[3,15]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[17,33]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[98,107]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[108,124]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dama_Cristal","name":"Noem\u00ed Noguerol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":70214437,"id_str":"70214437","indices":[3,16]},{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[18,34]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[35,44]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[45,61]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[62,78]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"LaNochedeDieter","indices":[43,59]},{"text":"LaNochedeDieter","indices":[114,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lanochededieter","name":"La noche de Dieter","id":1638151070,"id_str":"1638151070","indices":[3,19]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[66,82]},{"screen_name":"isanseba","name":"Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda","id":461370816,"id_str":"461370816","indices":[85,94]},{"screen_name":"JuanPPolvorinos","name":"Juan PabloPolvorinos","id":257057088,"id_str":"257057088","indices":[97,113]}],"urls":[]}}}