{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms","18":"opsoms","19":"opsoms","20":"opsoms","21":"opsoms","22":"opsoms","23":"opsoms","24":"opsoms","25":"opsoms","26":"opsoms","27":"opsoms","28":"opsoms","29":"opsoms","30":"opsoms","31":"opsoms","32":"opsoms","33":"opsoms","34":"opsoms","35":"opsoms","36":"opsoms","37":"opsoms","38":"opsoms","39":"opsoms","40":"opsoms","41":"opsoms","42":"opsoms","43":"opsoms","44":"opsoms","45":"opsoms","46":"opsoms","47":"opsoms","48":"opsoms","49":"opsoms","50":"opsoms","51":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1334271127518998528,"1":1334179538604085249,"2":1334179116535349249,"3":1334178656546156548,"4":1334178458763751427,"5":1334178199178268672,"6":1334177828494073857,"7":1334177533735170049,"8":1334177353560416258,"9":1334176877087498242,"10":1334176600380813313,"11":1334176328023683074,"12":1334176064499830788,"13":1334175738040373250,"14":1334174998207094784,"15":1334174346529689600,"16":1334174260873531398,"17":1334173815304282115,"18":1334173744814809097,"19":1334173457903476746,"20":1334173131817234434,"21":1334172188631572483,"22":1334172010973437952,"23":1334171727031578624,"24":1334171288600973312,"25":1334171029514711046,"26":1334170294110613504,"27":1334169545062428675,"28":1334168796546871297,"29":1334168568041271297,"30":1334168445672427520,"31":1334167657545945088,"32":1334167468332429312,"33":1334166906715201537,"34":1334166707733209090,"35":1334165283167211521,"36":1334148748742709249,"37":1334142778918354944,"38":1334138672753545217,"39":1334127679142916096,"40":1334123481676525573,"41":1334122823393173504,"42":1334114465315319808,"43":1333930563661684742,"44":1333930517763420162,"45":1333930498389848067,"46":1333930446036545536,"47":1333930412205363201,"48":1333930392290816001,"49":1333930368567816193,"50":1333930352172216320,"51":1333930331716673536},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true},"text":{"0":"La pandemia por #COVID19 \u201cafecta de manera desproporcionada a los m\u00e1s vulnerables, especialmente a las personas afrodescendientes\u201d, afirm\u00f3 hoy @DirOPSPAHO\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n :backhand_index_pointing_down:","1":"Despu\u00e9s de nueve meses de vivir con COVID-19 en las :globe_showing_Americas:, los principios de nuestra fundaci\u00f3n siguen siendo fundamentales para el trabajo diario de la OPS sobre la pandemia y, en \u00faltima instancia, allanar\u00e1n nuestro camino para salir de ella - @DirOPSPAHO","2":":globe_showing_Americas: Desde entonces, nuestra uni\u00f3n ha crecido y se ha vuelto m\u00e1s diverso, estableci\u00e9ndose en el centro de la salud p\u00fablica en las Am\u00e9ricas. Entonces estaba claro, como ahora, que la salud est\u00e1 en el centro del desarrollo de nuestra regi\u00f3n - @DirOPSPAHO","3":":globe_showing_Americas: Hoy se cumple el 118 aniversario de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud. Fuimos fundados, aqu\u00ed en Washington, DC, por el presidente Theodore Roosevelt y otros l\u00edderes de las Am\u00e9ricas en este d\u00eda de 1902 - @DirOPSPAHO","4":":globe_showing_Americas: Nuestra organizaci\u00f3n se bas\u00f3 en el principio de solidaridad. Cuando las naciones trabajan juntas para superar desaf\u00edos compartidos y cuando comparten recursos y perspectivas diversas, todos nos volvemos m\u00e1s fuertes y m\u00e1s resilientes -  @DirOPSPAHO #COVID\u30fc19","5":"Como mujer afrodescendiente, nacida y criada en el Caribe, como m\u00e9dico y l\u00edder de salud p\u00fablica en nuestra regi\u00f3n, soy plenamente consciente de las dimensiones raciales de esta pandemia y estoy comprometida a promover el cambio que necesitamos. Tambi\u00e9n el equipo OPS- @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","6":"La OPS est\u00e1 comprometida con la #SaludUniversal en nuestra regi\u00f3n, que solo se puede lograr mediante el dise\u00f1o de programas que aborden las diferencias culturales y sociales que impiden que las poblaciones afrodescendientes reciban una atenci\u00f3n adecuada -  @DirOPSPAHO #COVID\u30fc19","7":"....Esto incluye a los trabajadores de salud negros, los expertos en salud p\u00fablica y los representantes de la comunidad, especialmente las mujeres, que deben tener un asiento en la mesa - @DirOPSPAHO #COVID19","8":":globe_showing_Americas: Los programas de salud que aborden las vulnerabilidades de las comunidades afrodescendientes deben desarrollarse e implementarse junto con estas comunidades - @DirOPSPAHO #COVID\u30fc19","9":":globe_showing_Americas: Los pa\u00edses deben hacer un mejor trabajo al registrar la informaci\u00f3n \u00e9tnica en los registros sanitarios. Esto es clave para una prevenci\u00f3n y atenci\u00f3n mejores y m\u00e1s espec\u00edficas - @DirOPSPAHO #COVID\u30fc19","10":":globe_showing_Americas: Estamos tomando este tema como una prioridad y lo estamos integrando en nuestros programas, incluso convocando a nuestros Estados Miembros en torno a una agenda procesable establecida por los l\u00edderes afrodescendientes en nuestra regi\u00f3n - @DirOPSPAHO #COVID19","11":"La OPS est\u00e1 comprometida a abordar esta injusticia y ha encargado un informe sobre la salud de los afrodescendientes para arrojar luz sobre este tema y las acciones necesarias para atenderlos mejor en toda nuestra regi\u00f3n - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","12":":globe_showing_Americas: El racismo sist\u00e9mico puede representar barreras para la atenci\u00f3n adecuada, generar desconfianza en los proveedores de salud y, en \u00faltima instancia, causar peores resultados para los pacientes negros en muchos pa\u00edses de nuestra regi\u00f3n - @DirOPSPAHO #COVID19","13":"Las ra\u00edces de muchas de estas desigualdades est\u00e1n enredadas en la larga\/compleja historia colonial de las :globe_showing_Americas:, que est\u00e1 te\u00f1ida por la injusticia social y la esclavitud de los africanos - legado importante que no hemos superado y que vemos en nuestros sistemas de salud @DirOPSPAHO","14":"COVID-19 afecta a los +vulnerables, especialmente a nuestras pob. afrodescendientes. Esta carga desproporcionada no es exclusiva de COVID-19 y, de hecho, se refleja en nuestros indicadores de salud, desde enfermedades no transmisibles hasta resultados de salud materna @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","15":"Y en Ecuador, los varones afrodescendientes tienen tres veces m\u00e1s probabilidades de morir por COVID-19 que sus contrapartes femeninas y sufren tasas de muerte por COVID un 50% m\u00e1s altas que los hombres en la poblaci\u00f3n mestiza del pa\u00eds.- @DirOPSPAHO","16":"Las tasas de mortalidad entre brasile\u00f1os afrodescendientes y mestizos son 1,5 veces m\u00e1s altas que entre ciudadanos blancos - @DirOPSPAHO #COVID19","17":"En los EE. UU., Los CDC informan que una persona negra tiene 2.6 veces m\u00e1s probabilidades de contraer el virus y el doble de probabilidades de morir de COVID-19 que sus contrapartes blancas - @DirOPSPAHO","18":":globe_showing_Americas: El panorama regional para los afrodescendientes a\u00fan es borroso debido a la escasez de datos. Sin embargo, la evidencia que tenemos de algunos pa\u00edses es reveladora - @DirOPSPAHO #COVID19","19":"A pesar de sus invaluables contribuciones a la sociedad, sus trabajos les dificultan trabajar desde casa, practicar el distanciamiento social o tomarse un descanso, por lo que es m\u00e1s probable que se infecten y, en consecuencia, corren un mayor riesgo de morir @DirOPSPAHO #COVID19","20":"Y aunque las personas de ascendencia africana en las islas del Caribe pueden enfrentar diferentes vulnerabilidades de sus pares en otras partes de:globe_showing_Americas:, en muchos lugares, la pobreza, condiciones de vida inadecuadas y acceso limitado a atenci\u00f3n m\u00e9dica los pone +riesgo @DirOPSPAHO","21":":globe_showing_Americas: Aproximadamente una de cada diez personas en Ecuador y Panam\u00e1, solo por mencionar algunos pa\u00edses con poblaciones significativas de ascendencia africana - @DirOPSPAHO #COVID19","22":":globe_showing_Americas: Los afrodescendientes representan aproximadamente una quinta parte de todas las personas en las Am\u00e9ricas. Son el grupo racial dominante en la mayor\u00eda de los pa\u00edses del Caribe, m\u00e1s de la mitad de la poblaci\u00f3n brasile\u00f1a, el 13% de la poblaci\u00f3n de EE. UU - @DirOPSPAHO #COVID19","23":":globe_showing_Americas: La pandemia ha dejado claro que este virus, como otras crisis de salud, afecta de manera desproporcionada a los m\u00e1s vulnerables, especialmente a nuestras poblaciones afrodescendientes - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","24":"Se necesita una acci\u00f3n gubernamental en\u00e9rgica para garantizar pruebas accesibles xa identificar casos, esfuerzos s\u00f3lidos para aislar a los pacientes sintom\u00e1ticos y poner en cuarentena a sus contactos. Tenemos las herramientas a nuestra disposici\u00f3n, us\u00e9moslas @DirOPSPAHO #COVID19","25":"Debemos seguir confiando en las medidas de, mantenernos en casa, practicar el distanciamiento social y usar m\u00e1scaras - @DirOPSPAHO #COVID19","26":"Mientras nos acercamos cada vez m\u00e1s a una vacuna COVID-19 eficaz, en este momento debemos seguir confiando en las medidas de salud p\u00fablica que todos podemos tomar y que han ayudado a frenar brotes anteriores - @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","27":"En el Caribe se han reportado brotes locales en provincias del este y centro de Cuba. Estos casos continuos de COVD-19 son la raz\u00f3n por la que debemos actuar con rapidez, especialmente en lugares donde no se ha controlado el n\u00famero de casos -  @DirOPSPAHO","28":"En Am\u00e9rica del Sur, durante las \u00faltimas dos semanas, Brasil ha experimentado un aumento en varios estados, mientras que la disminuci\u00f3n de casos en Argentina, una tendencia que comenz\u00f3 a principios de noviembre, contin\u00faa esta semana. - @DirOPSPAHO #COVID19","29":"En Panam\u00e1, que ha estado reportando un aumento de casos en todo el pa\u00eds durante un par de semanas, la provincia de Guna-Yala, hogar de comunidades ind\u00edgenas, ha reportado el mayor aumento. - @DirOPSPAHO #COVID19","30":"En Centroam\u00e9rica, las autoridades sanitarias de Honduras y Belice siguen de cerca las secuelas de los huracanes Eta e Iota - @DirOPSPAHO #COVID19","31":"En los EE. UU., las hospitalizaciones contin\u00faan aumentando con m\u00e1s de 96,0000 personas actualmente hospitalizadas, el n\u00famero m\u00e1s alto desde el inicio de la pandemia @DirOPSPAHO #COVID19","32":"En Canad\u00e1, se est\u00e1n produciendo brotes cada vez m\u00e1s importantes en hogares de ancianos y centros de vida asistida, as\u00ed como en hospitales, y los casos se est\u00e1n extendiendo entre las comunidades ind\u00edgenas y las \u00e1reas m\u00e1s remotas, como Yukon y Nunavut - @DirOPSPAHO #COVID19 https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","33":":globe_showing_Americas: Solo en el mes de noviembre tuvimos m\u00e1s de seis millones de casos nuevos reportados en las Am\u00e9ricas, casi un 30% de aumento con respecto a las cifras de fines de octubre  - @DirOPSPAHO #COVID19","34":":globe_showing_Americas: La semana pasada, se reportaron 1.6 millones de nuevos casos y 22,000 muertes por COVID-19 en nuestra regi\u00f3n - @DirOPSPAHO https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","35":"EN VIVO: Sesi\u00f3n informativa sobra la situaci\u00f3n de la #COVID19 en las Am\u00e9ricas :globe_showing_Americas: https:\/\/t.co\/dLvoZWLLXW","36":"\u00bfQuieres conocer como los equipos #EMTamericas :stethoscope::tent: manejan la #COVID19 :microbe: en el primer nivel de atenci\u00f3n en salud :woman_health_worker_medium-dark_skin_tone::man_health_worker_medium_skin_tone::medical_symbol_selector:? Con\u00e9ctate hoy a las :eleven_o\u2019clock:11:00 am y se parte de esta importante discusi\u00f3n. Enlace: https:\/\/t.co\/zdVyawUM64 https:\/\/t.co\/qq5SWWBvFz","37":"Nadie debe quedarse atr\u00e1s: la nueva edici\u00f3n del :orange_book: #Panorama2020 da cuenta de la desigualdad territorial de la malnutrici\u00f3n en los pa\u00edses de #Am\u00e9ricaLatina y #ElCaribe y c\u00f3mo enfrentarla #SinDejarANadieAtr\u00e1s \nRevisa aqu\u00ed el informe :right_arrow: https:\/\/t.co\/MHHNKDvudi https:\/\/t.co\/wa4JfYhB9s","38":"@FAOAmericas @FAO @IFADespanol @uniceflac @WFP \u201cLa distribuci\u00f3n desigual de recursos y oportunidades est\u00e1 dejando atr\u00e1s a muchas personas y se prev\u00e9 que el COVID-19 aumente todas las formas de malnutrici\u00f3n infantil\u201d  @ahennis1  :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/H0UGFqhXr8 #Panorama2020 #SinDejarANadieAtr\u00e1s https:\/\/t.co\/QRwIryxseK","39":":globe_showing_Americas: HOY :double_exclamation_mark_selector:\nLanzamiento de la edici\u00f3n especial de la @rpsp_pajph\n:link:\u00danete a partir de las 2:00 pm (EDT) para conocer m\u00e1s acerca de los :woman_health_worker_selector: :adult_medium-light_skin_tone:\u200d:medical_symbol:\u200d recursos humanos para la #SaludUniversal.\n\n:white_heavy_check_mark:+INFO: https:\/\/t.co\/ztSnTzfRD0\n\n#SaludParaTodos\n#SaludUniversal https:\/\/t.co\/leG8efTnYk","40":"La @opsomsuruguay coopera, asesora y ofrece recomendaciones a las autoridades sanitarias de forma permanente. Debido a la pandemia, la asistencia t\u00e9cnica y econ\u00f3mica, aument\u00f3. Ha donado equipamiento y materiales imprescindibles para la atenci\u00f3n de personas enfermas por #COVID19 https:\/\/t.co\/o6W3qvzDok","41":":red_circle: #LIVE\n\nLanzamiento :orange_book:#Panorama2020  \n\nParticipan :red_triangle_pointed_down:\n@FAO\n@IFADespanol\n@opsoms\n @uniceflac\n @WFP\n\nIngresa y participa :down_arrow:\nhttps:\/\/t.co\/0YjjSHIUxm\n\n#SinDejarANadieAtr\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/f1Db7qi4Mo","42":":globe_showing_Americas: Hoy celebramos 118 a\u00f1os y recordamos aquel momento en 1902 cuando 11 pa\u00edses se reunieron en #WashingtonDC para formar la Oficina Sanitaria Internacional, ahora conocida como la OPS. #HistoriaOPS \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/qXt4E8jJAy\n\n #SaludParaTodos https:\/\/t.co\/EBjj6xwckx","43":"La actual pandemia de COVID-19 plantea una clara amenaza a los servicios de prevenci\u00f3n, pruebas, tratamiento y atenci\u00f3n del VIH\/ITS. La autoprueba del #VIH es importante para poner fin al SIDA. #D\u00edaMundialDelSida #EnTusManos #HazteLaPrueba https:\/\/t.co\/zoAFNf9nbk","44":"Muchas mujeres que sufren #ViolenciaContraLaMujer buscan atenci\u00f3n de salud, aunque muchas veces no revelan la violencia. Los trabajadores de salud deben estar capacitados para identificar los signos y ofrecer atenci\u00f3n adecuada y segura.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/mYzCuDNWtO https:\/\/t.co\/SVdHS0sSo9","45":"D\u00eda Mundial de la prevenci\u00f3n del  Sida #DiaMundialDelSida https:\/\/t.co\/4Hj8Fxp7OM","46":"Nos encontramos en la Regi\u00f3n de Santa B\u00e1rbara #16, para conocer la situaci\u00f3n actual de los servicios de salud y abordar el tema de agua y saneamiento, para garantiza que la poblaci\u00f3n tenga agua de consumo segura #NoDejaraNadieAtras https:\/\/t.co\/86h66j4m0E","47":"El estigma que todav\u00eda existe en torno al VIH y el sida, as\u00ed como la desigualdad de acceso a los servicios de salud, tambi\u00e9n impiden el progreso hacia la eliminaci\u00f3n de la enfermedad. La autoprueba permite que las personas no se sometan al prejuicio.  #Entusmanos   #Haztelaprueba https:\/\/t.co\/6k1ShMRn0i","48":"#Quito| En el marco del #D\u00edaMundialSida participamos en la entrega de reconocimientos por parte de @Salud_Ec, a profesionales de la salud de las unidades de atenci\u00f3n integral en VIH, de las organizaciones de la sociedad civil y agencias cooperantes. https:\/\/t.co\/MeFuaY7IH6","49":"Mantenernos activos es indispensable para estar m\u00e1s fortalecidos durante la pandemia de la #COVID19 https:\/\/t.co\/AFx8aEiJlS","50":"#Quito| En el marco del #D\u00edaMundialSida, el Dr. Adri\u00e1n D\u00edaz, Representante interino de la OPS\/OMS Ecuador recibi\u00f3 a nombre de la Organizaci\u00f3n un reconocimiento por parte de @Salud_Ec, Por el aporte realizado en la respuesta nacional multisectorial del VIH\/Sida. https:\/\/t.co\/kUCY0UkRuW","51":":ear: El VIH sigue siendo un importante problema de salud p\u00fablica mundial :globe_showing_Americas: a pesar de los importantes progresos realizados desde finales de 1990.\n\n:white_heavy_check_mark: #D\u00edaMundialSida Recuerda que est\u00e1 en #tusmanos.  \n\n#haztelaprueba donde quieras, cuando quieras :thumbs_up:\n\nhttps:\/\/t.co\/Y96QddCexd https:\/\/t.co\/QONjyrUcUg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 23:00:01","1":"2020-12-02 16:56:04","2":"2020-12-02 16:54:23","3":"2020-12-02 16:52:34","4":"2020-12-02 16:51:47","5":"2020-12-02 16:50:45","6":"2020-12-02 16:49:16","7":"2020-12-02 16:48:06","8":"2020-12-02 16:47:23","9":"2020-12-02 16:45:29","10":"2020-12-02 16:44:23","11":"2020-12-02 16:43:19","12":"2020-12-02 16:42:16","13":"2020-12-02 16:40:58","14":"2020-12-02 16:38:02","15":"2020-12-02 16:35:26","16":"2020-12-02 16:35:06","17":"2020-12-02 16:33:19","18":"2020-12-02 16:33:03","19":"2020-12-02 16:31:54","20":"2020-12-02 16:30:37","21":"2020-12-02 16:26:52","22":"2020-12-02 16:26:09","23":"2020-12-02 16:25:02","24":"2020-12-02 16:23:17","25":"2020-12-02 16:22:15","26":"2020-12-02 16:19:20","27":"2020-12-02 16:16:21","28":"2020-12-02 16:13:23","29":"2020-12-02 16:12:28","30":"2020-12-02 16:11:59","31":"2020-12-02 16:08:51","32":"2020-12-02 16:08:06","33":"2020-12-02 16:05:52","34":"2020-12-02 16:05:05","35":"2020-12-02 15:59:25","36":"2020-12-02 14:53:43","37":"2020-12-02 14:30:00","38":"2020-12-02 14:13:41","39":"2020-12-02 13:30:00","40":"2020-12-02 13:13:19","41":"2020-12-02 13:10:42","42":"2020-12-02 12:37:29","43":"2020-12-02 00:26:44","44":"2020-12-02 00:26:33","45":"2020-12-02 00:26:28","46":"2020-12-02 00:26:16","47":"2020-12-02 00:26:08","48":"2020-12-02 00:26:03","49":"2020-12-02 00:25:57","50":"2020-12-02 00:25:53","51":"2020-12-02 00:25:48"},"retweet_count":{"0":12,"1":1,"2":1,"3":3,"4":1,"5":7,"6":1,"7":1,"8":0,"9":0,"10":0,"11":10,"12":1,"13":2,"14":3,"15":1,"16":1,"17":6,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":2,"23":16,"24":3,"25":3,"26":17,"27":4,"28":5,"29":1,"30":1,"31":4,"32":16,"33":7,"34":5,"35":18,"36":11,"37":8,"38":10,"39":2,"40":4,"41":28,"42":61,"43":15,"44":8,"45":5,"46":4,"47":5,"48":11,"49":11,"50":9,"51":9},"favorite_count":{"0":17,"1":1,"2":2,"3":9,"4":6,"5":24,"6":2,"7":5,"8":4,"9":2,"10":1,"11":17,"12":4,"13":3,"14":9,"15":3,"16":7,"17":9,"18":0,"19":0,"20":0,"21":1,"22":3,"23":25,"24":3,"25":6,"26":22,"27":7,"28":9,"29":0,"30":1,"31":3,"32":21,"33":6,"34":9,"35":27,"36":0,"37":8,"38":13,"39":8,"40":0,"41":0,"42":111,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas","18":"Am\u00e9ricas","19":"Am\u00e9ricas","20":"Am\u00e9ricas","21":"Am\u00e9ricas","22":"Am\u00e9ricas","23":"Am\u00e9ricas","24":"Am\u00e9ricas","25":"Am\u00e9ricas","26":"Am\u00e9ricas","27":"Am\u00e9ricas","28":"Am\u00e9ricas","29":"Am\u00e9ricas","30":"Am\u00e9ricas","31":"Am\u00e9ricas","32":"Am\u00e9ricas","33":"Am\u00e9ricas","34":"Am\u00e9ricas","35":"Am\u00e9ricas","36":"Am\u00e9ricas","37":"Am\u00e9ricas","38":"Am\u00e9ricas","39":"Am\u00e9ricas","40":"Am\u00e9ricas","41":"Am\u00e9ricas","42":"Am\u00e9ricas","43":"Am\u00e9ricas","44":"Am\u00e9ricas","45":"Am\u00e9ricas","46":"Am\u00e9ricas","47":"Am\u00e9ricas","48":"Am\u00e9ricas","49":"Am\u00e9ricas","50":"Am\u00e9ricas","51":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","18":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","19":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","20":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","21":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","22":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","23":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","24":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","25":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","26":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","27":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","28":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","29":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","30":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","31":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","32":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","33":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","34":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","35":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","36":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","37":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","38":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","39":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","40":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","41":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","42":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","43":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","44":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","45":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","46":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","47":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","48":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","49":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","50":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","51":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[143,154]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[240,251]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[238,249]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[212,223]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[250,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[238,249]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[268,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[280,303]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[32,47]},{"text":"COVID\u30fc19","indices":[269,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[257,268]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[200,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[188,199]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[173,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[161,172]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[191,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[179,190]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[252,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[240,251]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[235,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[223,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[244,267]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[250,258]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[238,249]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[267,278]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[269,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[281,304]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[237,248]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[125,136]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[192,203]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[179,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[167,178]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[272,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[260,271]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[265,276]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[168,176]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[156,167]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[268,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[256,267]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[200,208]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[188,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[209,232]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[271,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[259,270]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[119,130]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[210,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[222,245]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[244,255]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[247,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[235,246]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[203,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[191,202]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[137,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[125,136]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[177,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[165,176]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[264,272]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[252,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[273,296]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[187,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[175,186]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DirOPSPAHO","name":"Carissa Etienne","id":606480640,"id_str":"606480640","indices":[113,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RT3oSpvC4V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334165283167211521","display_url":"twitter.com\/opsoms\/status\/\u2026","indices":[125,148]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dLvoZWLLXW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1jMJgpjRXWmxL","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[80,103]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"EMTamericas","indices":[55,67]},{"text":"COVID19","indices":[83,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAHOemergencies","name":"PAHO\/WHO Emergencies-OPS\/OMS Emergencias","id":103067293,"id_str":"103067293","indices":[3,19]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[{"text":"Panorama2020","indices":[50,63]},{"text":"Am\u00e9ricaLatina","indices":[140,154]},{"text":"ElCaribe","indices":[157,166]},{"text":"SinDejarANadieAtr\u00e1s","indices":[186,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MHHNKDvudi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/PanoramaSAN2020","display_url":"bit.ly\/PanoramaSAN2020","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1333906287994818561,"id_str":"1333906287994818561","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8s5uXUAEBiNC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoL8s5uXUAEBiNC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wa4JfYhB9s","display_url":"pic.twitter.com\/wa4JfYhB9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334142778918354944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Panorama2020","indices":[255,268]},{"text":"SinDejarANadieAtr\u00e1s","indices":[269,289]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAOAmericas","name":"FAO Am\u00e9ricas","id":156711834,"id_str":"156711834","indices":[0,12]},{"screen_name":"FAO","name":"FAO","id":19649135,"id_str":"19649135","indices":[13,17]},{"screen_name":"IFADespanol","name":"Fondo Internacional de Desarrollo Agr\u00edcola (FIDA)","id":1197895474197520387,"id_str":"1197895474197520387","indices":[18,30]},{"screen_name":"uniceflac","name":"UNICEF Latin America","id":25151374,"id_str":"25151374","indices":[31,41]},{"screen_name":"WFP","name":"World Food Programme","id":27830610,"id_str":"27830610","indices":[42,46]},{"screen_name":"ahennis1","name":"Anselm Hennis","id":2159354144,"id_str":"2159354144","indices":[217,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H0UGFqhXr8","expanded_url":"http:\/\/www.paho.org\/es\/noticias\/2-12-2020-nuevo-informe-naciones-unidas-desnuda-desigualdad-distribucion-geografica","display_url":"paho.org\/es\/noticias\/2-\u2026","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1334138669561688065,"id_str":"1334138669561688065","indices":[290,313],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPQDShWMAEteHH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPQDShWMAEteHH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRwIryxseK","display_url":"pic.twitter.com\/QRwIryxseK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334138672753545217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":976,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":976,"h":570,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"SaludUniversal","indices":[166,181]},{"text":"SaludParaTodos","indices":[217,232]},{"text":"SaludUniversal","indices":[233,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpsp_pajph","name":"Revista Panamericana de Salud P\u00fablica","id":204494469,"id_str":"204494469","indices":[50,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ztSnTzfRD0","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/edicion-especial-revista-panamericana-salud-publica-recursos-humanos-para-salud-uuniversal","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/edi\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1331386891946643457,"id_str":"1331386891946643457","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoJUwEXUAE6YcC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnoJUwEXUAE6YcC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/leG8efTnYk","display_url":"pic.twitter.com\/leG8efTnYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334127679142916096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1440,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[3,17]},{"screen_name":"opsomsuruguay","name":"OPS\/OMS Uruguay","id":1673800032,"id_str":"1673800032","indices":[22,36]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"LIVE","indices":[19,24]},{"text":"Panorama2020","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAOAmericas","name":"FAO Am\u00e9ricas","id":156711834,"id_str":"156711834","indices":[3,15]},{"screen_name":"FAO","name":"FAO","id":19649135,"id_str":"19649135","indices":[69,73]},{"screen_name":"IFADespanol","name":"Fondo Internacional de Desarrollo Agr\u00edcola (FIDA)","id":1197895474197520387,"id_str":"1197895474197520387","indices":[74,86]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[87,94]},{"screen_name":"uniceflac","name":"UNICEF Latin America","id":25151374,"id_str":"25151374","indices":[96,106]},{"screen_name":"WFP","name":"World Food Programme","id":27830610,"id_str":"27830610","indices":[108,112]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[{"text":"WashingtonDC","indices":[94,107]},{"text":"HistoriaOPS","indices":[184,196]},{"text":"SaludParaTodos","indices":[228,243]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXt4E8jJAy","expanded_url":"http:\/\/www.paho.org\/es\/quienes-somos\/historia-ops","display_url":"paho.org\/es\/quienes-som\u2026","indices":[202,225]}],"media":[{"id":1334114461574172676,"id_str":"1334114461574172676","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO6CMvXEAQ3nPj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoO6CMvXEAQ3nPj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EBjj6xwckx","display_url":"pic.twitter.com\/EBjj6xwckx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1334114465315319808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":672,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"ViolenciaContraLaMujer","indices":[40,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialDelSida","indices":[60,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1333900644940460038,"id_str":"1333900644940460038","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333900644940460038\/pu\/img\/cGPwiB0zKZlCTEu9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1333900644940460038\/pu\/img\/cGPwiB0zKZlCTEu9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4Hj8Fxp7OM","display_url":"pic.twitter.com\/4Hj8Fxp7OM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSOMS_Honduras\/status\/1333901729532874752\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333901729532874752,"source_status_id_str":"1333901729532874752","source_user_id":208719753,"source_user_id_str":"208719753"}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSBolivia","name":"OPS\/OMS Bolivia","id":413264098,"id_str":"413264098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[12,18]},{"text":"D\u00edaMundialSida","indices":[36,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]},{"screen_name":"Salud_Ec","name":"Salud_Ec","id":222231985,"id_str":"222231985","indices":[111,120]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1333622143595270146,"id_str":"1333622143595270146","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH6RhWXUAIbTJ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoH6RhWXUAIbTJ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AFx8aEiJlS","display_url":"pic.twitter.com\/AFx8aEiJlS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSGuate\/status\/1333916286397497344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1333916286397497344,"source_status_id_str":"1333916286397497344","source_user_id":165271884,"source_user_id_str":"165271884"}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Quito","indices":[12,18]},{"text":"D\u00edaMundialSida","indices":[36,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSMexico","name":"OPS\/OMS M\u00e9xico","id":2756279714,"id_str":"2756279714","indices":[3,16]}],"urls":[]}}}