{"screen_name":{"0":"policia","1":"policia","2":"policia","3":"policia","4":"policia","5":"policia","6":"policia","7":"policia","8":"policia","9":"policia","10":"policia","11":"policia","12":"policia","13":"policia"},"tweet_id":{"0":1334273409421893634,"1":1334252249766264833,"2":1334223209210798088,"3":1334212495175725056,"4":1334205944750862339,"5":1334190166089605121,"6":1334187993322676229,"7":1334176913762476039,"8":1334166183243706368,"9":1334120381209219072,"10":1334086769130827776,"11":1334081899568959489,"12":1334075334573006850,"13":1334030790620028928},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":":high_voltage: \u201cEste fue nuestro d\u00eda. Gracias por compartirlo. Hasta ma\u00f1ana\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/7DwyPjZPB8","1":"Aquellos que piensan que no ser\u00e1n vistos... :eyes:\n\nAquellos que piensan que la noche les har\u00e1 impunes... :raising_hands:\n\nNO est\u00e1n de suerte.\n\nEl #TurnoDeNoche ya est\u00e1 de servicio :woman_police_officer_selector::police_officer::oncoming_police_car:\n#BuenasNochesATodos https:\/\/t.co\/hWJhECJ8GI","2":":oncoming_police_car: La @policia detiene al iniciador de una cadena de difusi\u00f3n de una foto \u00edntima de un amigo, tomada sin consentimiento. El autor de la instant\u00e1nea, tambi\u00e9n est\u00e1 siendo investigado.  https:\/\/t.co\/xxv38tw0y2","3":":police_car_light: #Sucesos | Detenidas dos personas en #C\u00f3rdobaEsp por robar m\u00e1s de una docena de bicicletas @policia \nhttps:\/\/t.co\/h7fjppLI0v","4":":triangular_flag: Desarticulado el clan de la #camorra de Mariniello con la detenci\u00f3n de tres de sus integrantes en #Tenerife \n\nSimult\u00e1neamente :right_arrow_selector: 5 detenidos en #Italia\n\nEntre los delitos que comet\u00eda la organizaci\u00f3n criminal se encontraban las extorsiones y la usura \n\n#SomosTuPolic\u00eda https:\/\/t.co\/WPJ4FhfHI1","5":"@Miquel_R Existen miles de cuentas que usurpan el t\u00e9rmino Polic\u00eda o Polic\u00edas pero como puede ver solo esta es la que est\u00e1 verificada. No nos confunda con esos indeseables que se esconden bajo nuestro nombre porque no tienen el valor necesario para dar la cara.","6":"\"Tirar fichas\" no es un crimen \n\nPero #stalkear compulsivamente :eyes::eyes: porque te den calabazas, puede serlo :warning::warning::warning:\n\n#Stalking\nSi eres v\u00edctima de acoso reiterado en la vida real o virtual y te ocasiona da\u00f1o grave, acude a comisar\u00eda, #DEN\u00daNCIALO https:\/\/t.co\/u3arEdWTQS","7":":loudspeaker: ATENCI\u00d3N no difundas, es un #BULO :backhand_index_pointing_right: :wastebasket_selector:\n\nEste mensaje sobre un supuesto atentado en #Madrid es FALSO\n\n#StopBulos https:\/\/t.co\/u9GZikPtVP","8":":raising_hands:\u00a1La SOLIDARIDAD traspasa barreras!:raising_hands:\n\nAunque este a\u00f1o no se pueda realizar de manera presencial, @AMIFP1 presenta virtualmente su calendario solidario de 2021 de la mano del director general de la @policia\n\n#CalendarioSolidarioAmifp2021\n\n:heavy_plus_sign:INFO.:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/X7SG2GwdSi","9":"La #DenunciaFalsa es #DELITO\n\nEsto es lo que pensamos :woman_police_officer_selector::police_officer:cuando vienes a poner una denuncia :speaking_head: pero lo que realmente intentas es col\u00e1rsela al seguro :money_with_wings::money_with_wings::money_with_wings:\n\n:down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: :down_arrow: https:\/\/t.co\/VtsjN0JudY","10":"Desmantelada una timba clandestina en #PalmaDeMallorca en la que se obten\u00edan premios de hasta 120.000\u20ac\n\n11 personas fueron sorprendidas, otras 2 esperando turno, incumpliendo medidas sanitarias impuestas por #Covid19\n\nLos participantes proced\u00edan de Espa\u00f1a, Europa, Asia y \u00c1frica https:\/\/t.co\/9gKAgecoFz","11":"\u00bfSab\u00edas que nuestro #DNI ha cumplido 75 a\u00f1os? \n\nNo te pierdas a las 12:00 horas en nuestro canal de #YouTube https:\/\/t.co\/SL7ae1fF82 la presentaci\u00f3n en directo del libro \"El DNI y los Espa\u00f1oles. 75 A\u00f1os de Historia Com\u00fan\" https:\/\/t.co\/iYxatONCct","12":"Si desvelas la ubicaci\u00f3n :round_pushpin: de un control policial :oncoming_police_car: :backhand_index_pointing_down:\n\n:ballot_box_with_check:Est\u00e1s perjudicando la #seguridad de TODOS\n\n:ballot_box_with_check:Est\u00e1s ayudando a un delincuente a huir\n\nDE TI DEPENDE\n\n#Colaboraci\u00f3nCiudadana https:\/\/t.co\/8U5qj2qeY8","13":"\u00a1\u00a1Despega el #mi\u00e9rcoles :airplane_departure: !!\n\nC\u00e1rgate de energ\u00eda positiva y s\u00e9 la mejor versi\u00f3n de ti mismo este d\u00eda\n\n#FelizMi\u00e9rcoles \n#EstamosPorTi https:\/\/t.co\/QhruZrtq9i"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-12-02 23:09:05","1":"2020-12-02 21:45:00","2":"2020-12-02 19:49:36","3":"2020-12-02 19:07:01","4":"2020-12-02 18:41:00","5":"2020-12-02 17:38:18","6":"2020-12-02 17:29:40","7":"2020-12-02 16:45:38","8":"2020-12-02 16:03:00","9":"2020-12-02 13:01:00","10":"2020-12-02 10:47:26","11":"2020-12-02 10:28:05","12":"2020-12-02 10:02:00","13":"2020-12-02 07:05:00"},"retweet_count":{"0":17,"1":24,"2":20,"3":11,"4":36,"5":4,"6":24,"7":251,"8":13,"9":39,"10":32,"11":15,"12":46,"13":22},"favorite_count":{"0":148,"1":397,"2":0,"3":0,"4":196,"5":10,"6":170,"7":445,"8":62,"9":339,"10":158,"11":77,"12":199,"13":196},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","1":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","2":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","3":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","4":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","5":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","6":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","7":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","8":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","9":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","10":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","11":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","12":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi","13":"https:\/\/t.co\/vSwo9eLaKi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7DwyPjZPB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/moments\/1334272190993281028","display_url":"twitter.com\/i\/moments\/1334\u2026","indices":[66,89]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"TurnoDeNoche","indices":[128,141]},{"text":"BuenasNochesATodos","indices":[169,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334188117750902789,"id_str":"1334188117750902789","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP9BjYW8AUWH6g.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP9BjYW8AUWH6g.png","url":"https:\/\/t.co\/hWJhECJ8GI","display_url":"pic.twitter.com\/hWJhECJ8GI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334252249766264833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":628,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":628,"resize":"fit"},"medium":{"w":628,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opiniondemalaga","name":"La Opini\u00f3n de M\u00e1laga","id":85804066,"id_str":"85804066","indices":[3,19]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[26,34]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Sucesos","indices":[15,23]},{"text":"C\u00f3rdobaEsp","indices":[52,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cordoba","name":"Diario C\u00d3RDOBA","id":396720801,"id_str":"396720801","indices":[3,11]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[106,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h7fjppLI0v","expanded_url":"https:\/\/www.diariocordoba.com\/noticias\/cordobalocal\/detenidas-dos-personas-cordoba-presuntamente-robar-mas-docena-bicicletas_1400154.html","display_url":"diariocordoba.com\/noticias\/cordo\u2026","indices":[116,139]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"camorra","indices":[30,38]},{"text":"Tenerife","indices":[100,109]},{"text":"Italia","indices":[146,153]},{"text":"SomosTuPolic\u00eda","indices":[254,269]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334185207180693514,"id_str":"1334185207180693514","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334185207180693514\/img\/HSyZp5NbIRoB8kG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334185207180693514\/img\/HSyZp5NbIRoB8kG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WPJ4FhfHI1","display_url":"pic.twitter.com\/WPJ4FhfHI1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334205944750862339\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miquel_R","name":"Miquel Ramos","id":247888588,"id_str":"247888588","indices":[0,9]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"stalkear","indices":[38,47]},{"text":"Stalking","indices":[109,118]},{"text":"DEN\u00daNCIALO","indices":[225,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334187914268471297,"id_str":"1334187914268471297","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP81tWXcAE9eVU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP81tWXcAE9eVU.png","url":"https:\/\/t.co\/u3arEdWTQS","display_url":"pic.twitter.com\/u3arEdWTQS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334187993322676229\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"BULO","indices":[30,35]},{"text":"Madrid","indices":[85,92]},{"text":"StopBulos","indices":[103,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334174587362435073,"id_str":"1334174587362435073","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoPwt-wXYAEHEzT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoPwt-wXYAEHEzT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u9GZikPtVP","display_url":"pic.twitter.com\/u9GZikPtVP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334176913762476039\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":670,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":670,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"CalendarioSolidarioAmifp2021","indices":[207,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AMIFP1","name":"AMIFP","id":2294341850,"id_str":"2294341850","indices":[97,104]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[197,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X7SG2GwdSi","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nv8K3cOB9a8&t=22s","display_url":"youtube.com\/watch?v=nv8K3c\u2026","indices":[246,269]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"DenunciaFalsa","indices":[3,17]},{"text":"DELITO","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329146745771732993,"id_str":"1329146745771732993","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIT7FQXMAESxfB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIT7FQXMAESxfB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VtsjN0JudY","display_url":"pic.twitter.com\/VtsjN0JudY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334120381209219072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":563,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":563,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":563,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"PalmaDeMallorca","indices":[38,54]},{"text":"Covid19","indices":[208,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1334079393552097281,"id_str":"1334079393552097281","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334079393552097281\/img\/0Q4pF6lXHfR6MYSo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1334079393552097281\/img\/0Q4pF6lXHfR6MYSo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9gKAgecoFz","display_url":"pic.twitter.com\/9gKAgecoFz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334086769130827776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"DNI","indices":[20,24]},{"text":"YouTube","indices":[100,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SL7ae1fF82","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/Policia","display_url":"youtube.com\/user\/Policia","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1334081182846377985,"id_str":"1334081182846377985","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoObxH0XYAErtxK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoObxH0XYAErtxK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iYxatONCct","display_url":"pic.twitter.com\/iYxatONCct","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334081899568959489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":1842,"h":880,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"seguridad","indices":[78,88]},{"text":"Colaboraci\u00f3nCiudadana","indices":[155,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1329154344277725187,"id_str":"1329154344277725187","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIa1X5XUAMS-Yg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnIa1X5XUAMS-Yg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8U5qj2qeY8","display_url":"pic.twitter.com\/8U5qj2qeY8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334075334573006850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":511,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":901,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":901,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"mi\u00e9rcoles","indices":[13,23]},{"text":"FelizMi\u00e9rcoles","indices":[102,117]},{"text":"EstamosPorTi","indices":[119,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1328831731777073153,"id_str":"1328831731777073153","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD1a2rW8AEftE2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EnD1a2rW8AEftE2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QhruZrtq9i","display_url":"pic.twitter.com\/QhruZrtq9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/policia\/status\/1334030790620028928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}}}