{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1334261057863512071,"1":1334256024975536130,"2":1334250991537950720,"3":1334245959107305476,"4":1334245958574551040,"5":1334240927892856834,"6":1334235892173586432,"7":1334230859382185984,"8":1334225831003103233,"9":1334220792515629056,"10":1334215759711465473,"11":1334210726567628801,"12":1334208434900709377,"13":1334207501097689091,"14":1334200827381211136,"15":1334200659961208835,"16":1334199444242374663,"17":1334195629564768267,"18":1334190593774383109,"19":1334189365522739204,"20":1334189230294245377,"21":1334188580206415872,"22":1334186616500482048,"23":1334185560475365384,"24":1334181699845021700,"25":1334180536634527746,"26":1334176992460238850,"27":1334176489852579841,"28":1334175494204399616,"29":1334170864586289154,"30":1334170460930658309,"31":1334168805900230657,"32":1334165429716013062,"33":1334164971165511683,"34":1334160394701586433,"35":1334160281694588931,"36":1334155556454621193,"37":1334155361423478784,"38":1334150338488647682,"39":1334145295731421194,"40":1334143141520285696,"41":1334142306195279874,"42":1334141769185947650,"43":1334140262155644933,"44":1334135231599808518,"45":1334127908533776386,"46":1334127085112135680,"47":1334125162795450369,"48":1334123155288449026,"49":1334121683314208773,"50":1334121303431933956,"51":1334120135930482688,"52":1334117002181533699,"53":1334116302810718208,"54":1334115316075548672,"55":1334115096025567233,"56":1334113798421176321,"57":1334113536784654346,"58":1334112363847569409,"59":1334110063133220865,"60":1334107728311177216,"61":1334105035849031682,"62":1334103453925249025,"63":1334099996459880448,"64":1334098822159589376,"65":1334097541625876481,"66":1334094963693428736,"67":1334093753817161729,"68":1334093714562670593,"69":1334089933087256584,"70":1334088456067313665,"71":1334084897128865792,"72":1334084727440093187,"73":1334084098025984001,"74":1334083271928537089,"75":1334083160175484928,"76":1334079863964250114,"77":1334079218007805952,"78":1334078018772471809,"79":1334075488248225792,"80":1334074836646182912,"81":1334072848386846731,"82":1334071887375294464,"83":1334071062418624512,"84":1334069797630468096,"85":1334066171935666177,"86":1334064764574519297,"87":1334061688409219072,"88":1334059738498093057,"89":1334059422545489920,"90":1334058593117745152,"91":1334052181721313281,"92":1334051448926171136,"93":1334044632838139906,"94":1334029534211887104,"95":1334029532974616576},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":true,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| Elecci\u00f3n #MIR2021 online :speaking_head_selector: \"Es el futuro pero debe ofrecer garant\u00edas\" \n\nLo cuenta @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/yH8PtLjiRd","1":"#EnPortada :newspaper:| Espa\u00f1a registra :keycap_9:.:keycap_3::keycap_3::keycap_1: nuevos casos de #coronavirus\n\n:downwards_button: Bajan las muertes diarias (273) \n\n:pencil_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/uobH0iYaiY","2":"#EnPortada :newspaper:|  Nuevo plan de productividad de Sanidad en la Comunidad Valenciana\n\n:record_button_selector: M\u00e9dicos :backhand_index_pointing_right: 378\u20ac \n:record_button_selector: Enfermer\u00eda :backhand_index_pointing_right: 245\u20ac \n\n:pencil_selector: Informa @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/sni4qiZcF9","3":"#EnPortada :newspaper:| La agencia Reuters resume en una veintena de fotograf\u00edas el 2020 con especial importancia en la pandemia de #Covid_19 :camera: \n\nLo cuenta @ipnova en #LaRevista\n\nhttps:\/\/t.co\/y64Ln4o8d0","4":"#EnPortada :newspaper:| Convocatoria #MIR2021 :backhand_index_pointing_right: estas son las plazas FSE repartidas por especialidades\n\n:pencil_selector: Lo cuenta @CristinaAlcalaL \n\nhttps:\/\/t.co\/B47nEzMCcp","5":"#EnPortada :newspaper:| El ministro de Sanidad (@sanidadgob), Salvador Illa, se une al documento #LeccionesCovid19 de Redacci\u00f3n M\u00e9dica \n\n:speaking_head_selector: \"Esta pandemia es una lecci\u00f3n de humildad para todos\"\n\n:pencil_selector: V\u00eda @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/uSR8MeyWss","6":"#EnPortada :newspaper:| Hay un incremento de la mortalidad en Espa\u00f1a del :keycap_1::keycap_8:,:keycap_9::keycap_5:% en un a\u00f1o marcado por la irrupci\u00f3n del #COVID19  \n\n:pencil_selector: Por @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/MGEiBLx1Jm","7":"#EnPortada :newspaper:| Sanidad descarta nuevos centros #CART por razones de \"carga asistencial\" \n\n:pencil_selector: Informa @SoniaNavamar\n\nhttps:\/\/t.co\/VEch6QQRGA","8":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP https:\/\/t.co\/UhR3yj4Y7S","9":"#Catalu\u00f1a | Sueldo #MIR: :keycap_2::keycap_4:.:keycap_8::keycap_2::keycap_9:\u20ac anuales el \u00faltimo a\u00f1o de residencia \n\n:pencil_selector: V\u00eda @fdez_enriquez &amp; @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/nlXjTG0yMW","10":"En #V\u00edrico | Experiencia en residencias #Covid :speaking_head_selector: \"Les cuid\u00e9 como si fueran mis abuelos\"\n\n:envelope_with_arrow: Mensaje de consuelo de un enfermero a las familias :right_arrow_selector: \"Les acercaba fotos. De alguna manera estabais all\u00ed con ellos\"\n\nhttps:\/\/t.co\/a9qYlvPZRz","11":"Desde #LaRevista | Acaba el 2020 :backhand_index_pointing_right: estas son las mejores fotos de un a\u00f1o marcado por el #Covid\n\n:camera: La agencia Reuters resume en una veintena de fotograf\u00edas el a\u00f1o con especial importancia en la #Pandemia\n\nV\u00eda @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/y64Ln4FJ4y","12":"#Medicina Antonio Campos, nuevo vicepresidente de la Real Academia de Medicina https:\/\/t.co\/zlQ9IiZYz2","13":"Relevo en la direcci\u00f3n de Janssen Espa\u00f1a: Mart\u00edn Sell\u00e9s anuncia su retirada https:\/\/t.co\/v2Uc1Vn70x","14":"#Madrid| El Summa activa el sistema ECMO de oxigenaci\u00f3n de sangre extracorp\u00f3rea  https:\/\/t.co\/LO1eZyE5vd","15":"Desde #V\u00edrico | Am\u00f3s Garc\u00eda rebate las palabras del cirujano Pedro Cavadas sobre la #vacuna :speaking_head_selector: \"Es un cirujano magn\u00edfico, pero en :syringe: vacunas no est\u00e1 tan curtido\"\n\nhttps:\/\/t.co\/oYuOP9vxsI","16":"#SanidadHoy| Europa recomienda dar m\u00e1s competencias a enfermeros y farmac\u00e9uticos #Covid19 https:\/\/t.co\/XVVFWIo4RY","17":"#Farmacia | :backhand_index_pointing_right: Publican un procedimiento de colaboraci\u00f3n con todos los #sanitarios\n\n:page_facing_up: El documento busca establecer una \"fluida y r\u00e1pida\" red de comunicaci\u00f3n entre todos sanitarios\n\nhttps:\/\/t.co\/V0vrJGBEuN","18":"#MedicinaFamiliar | @SEMG_ES da a conocer su nuevo formato de congreso h\u00edbrido\n\n:backhand_index_pointing_right: El encuentro que se realizar\u00e1 en forma presencia, digital y mixto \n\nhttps:\/\/t.co\/X89QEsrkKK","19":"El sector odontol\u00f3gico experimenta una ca\u00edda total del 24% debido al Covid https:\/\/t.co\/93aH0Xd1vn","20":"#ComunidadValencina | Nuevo plan de productividad de Sanidad: m\u00e9dicos, 378\u20ac; Enfermer\u00eda, 245\u20ac https:\/\/t.co\/sni4qjgO3J","21":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Galicia cierra perimetralmente desde el :keycap_4: hasta el :keycap_9: de diciembre \n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/N4JPxzhMGL","22":"Llega a Espa\u00f1a Rinvoq, la apuesta de Abbvie ante el declive de Humira https:\/\/t.co\/lG9gAaL6di","23":"#Sanidad | :round_pushpin: #Madrid y #Canarias colaborar\u00e1n para mejorar el diagn\u00f3stico del virus #Zika\n\nV\u00eda @J_Mediavilla :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vGFB6mP8T8","24":"En #V\u00edrico | Mensaje de consuelo de un enfermero a las familias: \"Les acercaba fotos. :camera: De alguna manera estabais all\u00ed con ellos\" \n\nhttps:\/\/t.co\/a9qYlvyp01","25":"\u00a1Gracias, Profesionales Sanitari@s! :love_letter:  \"No hay vida para agradeceros todo lo que hac\u00e9is...\"\n\nPalabras de :red_heart_selector:  a todos los sanitarios desde :round_pushpin: #Sevilla con menci\u00f3n especial al Hospital Ntra. Se\u00f1ora de la Merced de Osuna\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/wZW5m9BOES https:\/\/t.co\/ze6OxGQ1rp","26":"#DIRECTO | :round_pushpin:#Navarra registra por primera vez en dos meses un d\u00eda sin fallecidos ni ingresos en UCI con #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/VAN4p3iWjS","27":"#V\u00edrico | Am\u00f3s Garc\u00eda rebate de nuevo las palabras del cirujano Pedro Cavadas sobre la #vacuna :syringe: Covid19 :speaking_head_selector: \"Es un cirujano magn\u00edfico, pero en vacunas no est\u00e1 tan curtido\"\n\nhttps:\/\/t.co\/oYuOP9N8Ri","28":"#Pol\u00edticaSanitaria | Salvador Illa (@salvadorilla) :speaking_head_selector: \"Esta #pandemia es una lecci\u00f3n de humildad para todos\"\n\n:page_facing_up: El ministro de Sanidad se une al documento 'Lecciones del Covid-19' de Redacci\u00f3n M\u00e9dica\n\nInforma @ipnova :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uSR8Mehl3S","29":"#DIRECTO | La Comunidad de #Madrid notifica :keycap_1::keycap_4::keycap_1::keycap_2: casos nuevos, 648 de las \u00faltimas 24 horas, y :keycap_1::keycap_4: fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","30":"#Neumolog\u00eda | Los problemas de la #contaminaci\u00f3n se llevan un :keycap_4:% del PIB en Espa\u00f1a\n\n:right_arrow_selector: @SeparRespira organiza una jornada sobre la implicaci\u00f3n de la poluci\u00f3n y el cambio clim\u00e1tico en la #salud\n\nInforma @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1VRec5XYM9","31":"#DIRECTO | Los contagios diarios crecen en :round_pushpin:#Canarias hasta :keycap_1::keycap_9::keycap_1: positivos en 24 horas, 135 de ellos en Tenerife\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/FWvC9Uubrh","32":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Una empresa espa\u00f1ola de :syringe: vacunas #Covid19 denuncia una estafa de :keycap_9: millones\n\nhttps:\/\/t.co\/oNLMww1mx9","33":"#Andaluc\u00eda| La Junta aprueba la OPE de 4.374 plazas para el SAS https:\/\/t.co\/uubT0J9OyA","34":"#Sanidad | :speaking_head_selector: \u201cNo hay carga asistencial que justifique designar m\u00e1s centros CART\u201d\n\nLo cuenta @SoniaNavamar :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VEch6Qzgi0","35":"#DIRECTO | El n\u00famero de casos positivos en :round_pushpin: #Madrid cae un :keycap_7::keycap_7:% respecto al pico m\u00e1ximo de la segunda ola\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/Y5bh6o6kNB","36":"#DIRECTO | La consejera de Salud del :round_pushpin: #Pa\u00edsVasco desconoce cual ser\u00e1 la :syringe: #vacuna que llegar\u00e1 a su comunidad\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/H01JA9SDdQ","37":"#EnPortada :newspaper:| #Madrid y #Canarias colaborar\u00e1n para mejorar el diagn\u00f3stico del virus #Zika \n\nhttps:\/\/t.co\/vGFB6n6JKG","38":"#EnPortada :newspaper:| #Empleo :right_arrow_selector: Espa\u00f1a destruye :keycap_3: empleos en hosteler\u00eda por cada 1 creado en #sanidad en el mes de noviembre  \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/PUONDypiPj","39":"#EnPortada :newspaper:| Propuesta para elevar de 6 a 10 el aforo m\u00e1ximo en #Navidad :Christmas_tree:\n\n:page_facing_up: @redaccionmedica accede al borrador de restricciones #Covid que se debatir\u00e1 esta tarde  \n\n:pencil_selector: Por @MarcosDoGo\n\nhttps:\/\/t.co\/dfoCBZRa7W","40":"#MinisterioSanidad| Salvador Illa: \u201cNo hay carga asistencial que justifique designar m\u00e1s centros CART\u201d https:\/\/t.co\/VEch6QQRGA","41":"#DIRECTO | Illa asegura que el :page_facing_up: proyecto de PGE es la palanca \"m\u00e1s poderosa\" para enfrentarse a la pandemia del #Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/fIHAOh4QBQ","42":"#Opini\u00f3n :fountain_pen_selector: | Por el derecho a nacer de las personas con discapacidad\n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de G\u00e1dor Joya, portavoz de Sanidad de @vox_es en la Asamblea de Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/xRuoaxPxlf https:\/\/t.co\/a1GAEpSV6P","43":"#EnPortada :newspaper:| Illa (@sanidadgob) anuncia una Comisi\u00f3n de Sanidad monogr\u00e1fica sobre la estrategia de vacunaci\u00f3n frente al #coronavirus :syringe: \n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/UfrpRtZCNU","44":"#EnPortada :newspaper:| Carmen Montoto, directora m\u00e9dica de @Takeda_ES , analiza el futuro de la compa\u00f1\u00eda en todos los campos de investigaci\u00f3n :studio_microphone_selector:\n https:\/\/t.co\/fQ5P0F0MAG","45":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Castilla y Le\u00f3n suma :keycap_4::keycap_8::keycap_9: positivos m\u00e1s y registra :keycap_2::keycap_9: fallecidos\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/x5eSHAI16T","46":"#Neumolog\u00eda Los problemas de la contaminaci\u00f3n se llevan un 4% del PIB en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/1VRec5XYM9","47":"#EnPortada :newspaper:| :double_exclamation_mark_selector:Primer caso de reinfecci\u00f3n de #COVID19 Espa\u00f1a en Espa\u00f1a \n\n:microbe: Se trata de una mujer que se contagi\u00f3 otra vez tras :keycap_6: meses  \n\nhttps:\/\/t.co\/lZOFlJAQ14","48":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Murcia registra :keycap_4: fallecidos en una jornada en la que cae ligeramente la :hospital: presi\u00f3n hospitalaria \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC \n\nhttps:\/\/t.co\/JdJzfbcAWZ","49":"La @SEMG_ES propone un formato h\u00edbrido en su XXVII Congreso Nacional https:\/\/t.co\/X89QEsrkKK","50":"Sueldo #MIR: #Catalu\u00f1a eleva a 24.829\u20ac anuales el \u00faltimo a\u00f1o de residencia https:\/\/t.co\/nlXjTGiabw","51":":mobile_phone_with_arrow: Adem\u00e1s de Twitter y Facebook tambi\u00e9n estamos en otras redes sociales como #LinkedIN. \n\nLee toda la #actualidad sanitaria desde nuestro perfil y s\u00edguenos. \n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/HYcvrprfYO https:\/\/t.co\/Ax1YXu3mCt","52":"#DIRECTO | :round_pushpin: #LaRioja registra un nuevo fallecido y bajan en 34 los casos activos de #coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","53":"#URGENTE :red_circle: | Este es el borrador del acuerdo que fijar\u00e1 las restricciones #Covid19 durante las Navidades y que se debatir\u00e1 esta tarde en el Cisns. \n\nPor @MarcosDoGo :writing_hand_selector:\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/vZ7RdScJ0L https:\/\/t.co\/qqiIsdwHI6","54":"DOCUMENTO | Navidad Covid: propuesta para elevar de 6 a 10 personas el aforo m\u00e1ximo https:\/\/t.co\/dfoCC08Lww","55":"#MIR2021 | Estas son las plazas #MIR repartidas por especialidades :backhand_index_pointing_down:\n\nInforma @CristinaAlcalaL  :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/B47nEzMCcp","56":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Una empresa espa\u00f1ola de vacunas Covid-19 denuncia una estafa de 9 millones https:\/\/t.co\/oNLMwvJLFB","57":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Andaluc\u00eda baja de los 2.000 hospitalizados con 126 menos en 24 horas y los ingresos en UCI disminuyen a 404\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC \n\nhttps:\/\/t.co\/HVJ0SBKX3C","58":"#Pol\u00edticaSanitaria | Coronavirus: Illa anuncia una Comisi\u00f3n de Sanidad monogr\u00e1fica sobre vacunas\n\nhttps:\/\/t.co\/UfrpRtI1Wm","59":"#LaRevista | Mari Cruz Gonz\u00e1lez, \nla #neum\u00f3loga que compuso una canci\u00f3n :musical_note: con @antoniorozco, explica c\u00f3mo fue el proceso de la campa\u00f1a 'Toma aire y sopla vida' de @SeparRespira \n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/3XAIHxeoD7","60":"#Madrid y #Canarias colaborar\u00e1n para mejorar el diagn\u00f3stico del virus #Zika https:\/\/t.co\/vGFB6mP8T8","61":"#SanidadPrivada | \"Sham (@Sham_Espana) ya dise\u00f1a la estrategia para defender o negociar los casos #Covid19\" \n\nInforma @SoniaNavamar :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/aGrVHk5x6m","62":"#DIRECTO | :round_pushpin: #CastillaLaMancha mantendr\u00e1 el cierre perimetral todo el mes de :calendar: diciembre, salvo los d\u00edas 24 y 31\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/BXaqtNVvq7","63":"#SanidadHoy | Espa\u00f1a destruye :keycap_3: empleos en hosteler\u00eda por cada :keycap_1: creado en sanidad. \n\nPor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PUONDyGUdT","64":"#DIRECTO | Ignacio Aguado :speaking_head_selector: \"Nos gustar\u00eda que en las fechas clave el toque de queda se pueda retrasar hasta la 1:30\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/m7gaEPADSH","65":"#MIR2021 Estas son las plazas repartidas por especialidades para la convocatoria del a\u00f1o que viene https:\/\/t.co\/B47nEA4d3X","66":"#SanidadHoy | Los espa\u00f1oles viven hasta :keycap_4: a\u00f1os m\u00e1s en funci\u00f3n de la regi\u00f3n donde residan. \n\nPor @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/l4gINcVW0O","67":"Primer caso de reinfecci\u00f3n #Covid #Espa\u00f1a: se contagia otra vez tras 6 meses https:\/\/t.co\/lZOFlJSrpE","68":"#DIRECTO | :hospital: Describen el primer caso de reinfecci\u00f3n #Covid19 en Espa\u00f1a: una mujer infectada en abril y en septiembre con varias cepas\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/XOUbjqTrUV","69":":love_letter: Mensaje de agradecimiento a todos los profesionales sanitarios por su trabajo contra el #coronavirus desde :round_pushpin: #Vizcaya\n\n:incoming_envelope: Env\u00eda tu mensaje de agradecimiento a m\u00e9dic@s, enfermer@s, farmac\u00e9utic@s...\n\nAQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/wZW5m9BOES https:\/\/t.co\/mjW7vRZGdh","70":"#DIRECTO | :keycap_8: comunidades est\u00e1n fuera del \"riesgo extremo\" contemplado en el plan :page_facing_up: de 'Actuaciones de respuesta coordinada para el control de la transmisi\u00f3n de #Covid19' \n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","71":"Plan vacunaci\u00f3n :syringe: #Covid19 | \"#Atenci\u00f3nPrimaria no tendr\u00e1 la log\u00edstica necesaria en enero\"\n\ncc\/ @SEMG_ES @SEMERGENap\n\nLo cuenta @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/wB8L2mHHX2","72":"#DIRECTO | Catalu\u00f1a prev\u00e9 retrasar el toque de queda :watch: a las 1:30 en Nochebuena y Nochevieja\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/qPjG56dho4","73":"#SanidadPrivada Sanitas impulsa el cuidado de la salud bucodental con 'Sonriendo al futuro' \n\nhttps:\/\/t.co\/nmJrsldhyz","74":"#Opini\u00f3n :black_nib_selector:| \"Nada menos que toda una enfermera\" \n\n:writing_hand_selector: Nuevo art\u00edculo de Rafael Matesanz, fundador y exdirector de la Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes (@ONT_esp )  \n\nhttps:\/\/t.co\/mayiNGPu86 https:\/\/t.co\/5QnHD3J3Qe","75":"#CastillaYLe\u00f3n | Sacyl convoca el acceso a la carrera profesional de los Grados II, III y IV https:\/\/t.co\/1z5rNsQ2Br","76":":round_pushpin: #Madrid | La sanidad madrile\u00f1a aprueba la OPE del a\u00f1o 2020 con :keycap_2:.:keycap_0::keycap_9::keycap_0: plazas. \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VsnjQ1h2YR","77":":exclamation_question_mark_selector: \u00bfQuieres preguntar a expertos por las claves de la :laptop_computer: #telemedicina en #diabetes? \n\n:spiral_calendar_selector: Puedes tuitear tu pregunta con el hashtag #DiabetesTelemedicina y ser\u00e1 respondida durante la jornada online del pr\u00f3ximo 2 de diciembre\n\nhttps:\/\/t.co\/1h2QtWcpKq","78":"#DIRECTO | La OMS (@WHO) recomienda llevar #mascarilla :face_with_medical_mask: en casa al recibir visitas si no hay distancia o buena ventilaci\u00f3n\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/8pQV9moc65","79":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Catalu\u00f1a registra :keycap_1:.:keycap_4::keycap_6::keycap_2: casos y :keycap_3::keycap_9: fallecidos m\u00e1s en las \u00faltimas 24 horas\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/iLeO0R8nwM","80":"#MIR2021 | @sanidadgob da fechas :calendar: de incorporaci\u00f3n y \"adjudicaci\u00f3n electr\u00f3nica\"\n\nPor @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ty5sdV5vQ3","81":"#SanidadPrivada La sanidad privada ofrece su ayuda para la vacunaci\u00f3n del Covid-19 \n\nhttps:\/\/t.co\/JuxMOBi6cW","82":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra registra :keycap_6::keycap_2: nuevos casos de #coronavirus este martes y la tasa de positividad baja al :keycap_3:,:keycap_5:%\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/Mqkl2WCu73","83":"#LAREVISTA La neum\u00f3loga que compuso una canci\u00f3n con Antonio Orozco https:\/\/t.co\/3XAIHwWNLz por @mariagsn","84":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Reino Unido es el primer pa\u00eds en aprobar la #vacuna :syringe: contra el Covid de Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/y6THZASCEi","85":"#DIRECTO | :right_arrow_selector: Sanidad y CCAA aprobar\u00e1n este mi\u00e9rcoles las restricciones #Covid19 para Navidad\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/F8Zh7a3d5j","86":":mobile_phone_with_arrow: Tambi\u00e9n puedes encontrarnos en #Instagram :camera_with_flash: \u00a1Echa un vistazo a todo el contenido audiovisual que compartimos y an\u00edmate a seguirnos!\n\nLo puedes hacer desde aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR https:\/\/t.co\/NZoLuZaGN6","87":"#DIRECTO | El :hospital: Hospital Isabel Zendal comenzar\u00e1 a recibir sus primeros pacientes la semana que viene\n\nhttps:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC https:\/\/t.co\/v9rteqK8y9","88":":round_pushpin:#Madrid | :hospital: Isabel Zendal: el hospital \"maravilla\" de Madrid, visto en 24 :camera: im\u00e1genes. \n\nPor @J_Mediavilla :writing_hand_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/f0R8VoORDJ","89":"#DIRECTO | Crean un filtro para #mascarillas :face_with_medical_mask: que inactiva el #Covid19 y las bacterias resistentes\n\nhttps:\/\/t.co\/VlSBHNdArb https:\/\/t.co\/6PzQkBHzqP","90":"#DIRECTO | Salvador Illa adelanta que las medidas que se aprobar\u00e1n para :Christmas_tree: #Navidad har\u00e1n que las celebraciones sean \"diferentes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/VlSBHNdArb https:\/\/t.co\/8MSen3hDpH","91":":right_arrow_selector: Catalu\u00f1a aprueba una mejora del sueldo m\u00ednimo de los #MIR\n\nPor @fdez_enriquez :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Bqg30ADfDt","92":"\u00daLTIMA HORA Reino Unido, primer pa\u00eds en aprobar la vacuna contra el Covid-19 de Pfizer https:\/\/t.co\/y6THZASCEi https:\/\/t.co\/8m8f0GOLzi","93":"#Neurolog\u00eda | Las autopsias apuntan a que el #coronavirus entra en el cerebro :brain: a trav\u00e9s de la nariz.\n\nInforma @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Knw87Po12O","94":"#Empleo | Los contratos a #m\u00e9dicos j\u00f3venes se triplican en plena segunda ola del #COVID19 \n\n:right_arrow_selector: La contrataci\u00f3n de graduados ha crecido en octubre por encima del :keycap_2::keycap_0::keycap_0:% respecto a 2019 \n\nPor @cagallegosj\n\nhttps:\/\/t.co\/vE2ZNGrZKJ","95":"#SanidadPrivada | Cobertura pand\u00e9mica y ahorro marcan los retos del seguro de Salud en 2021 cc\/@UNESPA\n\nV\u00eda @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/IusxhzDf8j"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"created_at":{"0":"2020-12-02 22:20:00","1":"2020-12-02 22:00:00","2":"2020-12-02 21:40:00","3":"2020-12-02 21:20:00","4":"2020-12-02 21:20:00","5":"2020-12-02 21:00:00","6":"2020-12-02 20:40:00","7":"2020-12-02 20:20:00","8":"2020-12-02 20:00:01","9":"2020-12-02 19:40:00","10":"2020-12-02 19:20:00","11":"2020-12-02 19:00:00","12":"2020-12-02 18:50:53","13":"2020-12-02 18:47:11","14":"2020-12-02 18:20:40","15":"2020-12-02 18:20:00","16":"2020-12-02 18:15:10","17":"2020-12-02 18:00:00","18":"2020-12-02 17:40:00","19":"2020-12-02 17:35:07","20":"2020-12-02 17:34:35","21":"2020-12-02 17:32:00","22":"2020-12-02 17:24:12","23":"2020-12-02 17:20:00","24":"2020-12-02 17:04:39","25":"2020-12-02 17:00:02","26":"2020-12-02 16:45:57","27":"2020-12-02 16:43:57","28":"2020-12-02 16:40:00","29":"2020-12-02 16:21:36","30":"2020-12-02 16:20:00","31":"2020-12-02 16:13:25","32":"2020-12-02 16:00:00","33":"2020-12-02 15:58:11","34":"2020-12-02 15:40:00","35":"2020-12-02 15:39:33","36":"2020-12-02 15:20:46","37":"2020-12-02 15:20:00","38":"2020-12-02 15:00:02","39":"2020-12-02 14:40:00","40":"2020-12-02 14:31:26","41":"2020-12-02 14:28:07","42":"2020-12-02 14:25:59","43":"2020-12-02 14:20:00","44":"2020-12-02 14:00:00","45":"2020-12-02 13:30:54","46":"2020-12-02 13:27:38","47":"2020-12-02 13:20:00","48":"2020-12-02 13:12:01","49":"2020-12-02 13:06:10","50":"2020-12-02 13:04:40","51":"2020-12-02 13:00:01","52":"2020-12-02 12:47:34","53":"2020-12-02 12:44:47","54":"2020-12-02 12:40:52","55":"2020-12-02 12:40:00","56":"2020-12-02 12:34:50","57":"2020-12-02 12:33:48","58":"2020-12-02 12:29:08","59":"2020-12-02 12:20:00","60":"2020-12-02 12:10:43","61":"2020-12-02 12:00:01","62":"2020-12-02 11:53:44","63":"2020-12-02 11:40:00","64":"2020-12-02 11:35:20","65":"2020-12-02 11:30:14","66":"2020-12-02 11:20:00","67":"2020-12-02 11:15:11","68":"2020-12-02 11:15:02","69":"2020-12-02 11:00:00","70":"2020-12-02 10:54:08","71":"2020-12-02 10:40:00","72":"2020-12-02 10:39:19","73":"2020-12-02 10:36:49","74":"2020-12-02 10:33:32","75":"2020-12-02 10:33:06","76":"2020-12-02 10:20:00","77":"2020-12-02 10:17:26","78":"2020-12-02 10:12:40","79":"2020-12-02 10:02:36","80":"2020-12-02 10:00:01","81":"2020-12-02 09:52:07","82":"2020-12-02 09:48:18","83":"2020-12-02 09:45:01","84":"2020-12-02 09:40:00","85":"2020-12-02 09:25:35","86":"2020-12-02 09:20:00","87":"2020-12-02 09:07:46","88":"2020-12-02 09:00:01","89":"2020-12-02 08:58:46","90":"2020-12-02 08:55:28","91":"2020-12-02 08:30:00","92":"2020-12-02 08:27:05","93":"2020-12-02 08:00:00","94":"2020-12-02 07:00:00","95":"2020-12-02 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":2,"5":0,"6":2,"7":1,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":1,"13":0,"14":4,"15":1,"16":1,"17":0,"18":1,"19":0,"20":1,"21":0,"22":0,"23":0,"24":1,"25":0,"26":0,"27":1,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":2,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":4,"48":0,"49":1,"50":2,"51":0,"52":0,"53":1,"54":0,"55":1,"56":0,"57":0,"58":1,"59":4,"60":0,"61":1,"62":2,"63":0,"64":0,"65":3,"66":0,"67":4,"68":1,"69":0,"70":0,"71":3,"72":0,"73":0,"74":2,"75":0,"76":0,"77":1,"78":1,"79":0,"80":2,"81":1,"82":2,"83":1,"84":2,"85":2,"86":0,"87":0,"88":0,"89":6,"90":0,"91":1,"92":2,"93":2,"94":0,"95":0},"favorite_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":1,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":7,"13":0,"14":4,"15":5,"16":2,"17":0,"18":3,"19":2,"20":1,"21":0,"22":1,"23":0,"24":1,"25":0,"26":2,"27":4,"28":0,"29":0,"30":0,"31":1,"32":0,"33":2,"34":1,"35":3,"36":1,"37":2,"38":0,"39":0,"40":0,"41":2,"42":1,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":3,"48":0,"49":2,"50":6,"51":0,"52":0,"53":3,"54":0,"55":2,"56":0,"57":0,"58":1,"59":6,"60":0,"61":2,"62":0,"63":0,"64":0,"65":2,"66":0,"67":6,"68":2,"69":0,"70":0,"71":1,"72":1,"73":1,"74":3,"75":1,"76":0,"77":0,"78":2,"79":0,"80":1,"81":0,"82":1,"83":2,"84":6,"85":1,"86":0,"87":0,"88":1,"89":9,"90":0,"91":2,"92":5,"93":3,"94":0,"95":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[97,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yH8PtLjiRd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/eleccion-mir-2021-online-futuro-garantias-1458","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[114,137]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[121,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uobH0iYaiY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-registra-9331-nuevos-casos-bajan-muertes-diarias-273--4591","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[136,159]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[135,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sni4qiZcF9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/complemento-productividad-378-euros-medicos-245-enfermeras-lista-espera-sanida--4654","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[150,173]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Covid_19","indices":[122,131]},{"text":"LaRevista","indices":[157,167]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[146,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y64Ln4o8d0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/acaba-el-2020-estas-son-las-mejores-fotos-de-un-ano-marcado-por-el-covid-4738","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[169,192]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"MIR2021","indices":[27,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[107,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B47nEzMCcp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/convocatoria-mir-2021-plazas-repartidas-por-especialidad-8732","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[126,149]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"LeccionesCovid19","indices":[87,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[38,49]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[192,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSR8MeyWss","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/salvador-illa-pandemia-leccion-humildad-todos-6700","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[201,224]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[136,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGEiBLx1Jm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-espana-exceso-70717-muertes-respecto-2019-6257","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[153,176]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"CART","indices":[46,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEch6QQRGA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/-no-hay-carga-asistencial-justifique-designar-centros-cart--3875","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[115,138]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGTns3YvZP","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2KLRAc8","display_url":"buff.ly\/2KLRAc8","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1334182686840279040,"id_str":"1334182686840279040","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoP4FbqXUAAaENO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoP4FbqXUAAaENO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UhR3yj4Y7S","display_url":"pic.twitter.com\/UhR3yj4Y7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334225831003103233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[0,9]},{"text":"MIR","indices":[19,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[88,102]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nlXjTG0yMW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/sueldo-mir-subida-24829-euros-catalunya-ultimo-ano-residencia-2114","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[124,147]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]},{"text":"Covid","indices":[40,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9qYlvPZRz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-residencias-enfermero-cuidados-abuelos-6458","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[210,233]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[6,16]},{"text":"Covid","indices":[88,94]},{"text":"Pandemia","indices":[193,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[208,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y64Ln4FJ4y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/acaba-el-2020-estas-son-las-mejores-fotos-de-un-ano-marcado-por-el-covid-4738","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[220,243]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zlQ9IiZYz2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina\/antonio-campos-nuevo-vicepresidente-real-academia-nacional-medicina-8532","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[79,102]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2Uc1Vn70x","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/relevo-en-la-direccion-de-janssen-espana-martin-selles-anuncia-su-retirada-3707","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[76,99]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LO1eZyE5vd","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/summa-activa-sistema-ecmo-oxigenacion-sangre-extracorporea-6080","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[81,104]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[6,13]},{"text":"vacuna","indices":[84,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYuOP9vxsI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/cavadas-cirujano-magnifico-pero-en-vacunas-no-esta-tan-curtido-1153","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[162,185]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"Covid19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVVFWIo4RY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-europa-recomienda-dar-mas-competencias-a-enfermeros-y-farmaceuticos-2871","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[90,113]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Farmacia","indices":[0,9]},{"text":"sanitarios","indices":[70,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V0vrJGBEuN","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/farmacia\/farmacia-publica-un-procedimiento-de-colaboracion-con-todos-los-sanitarios-8033","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/farm\u2026","indices":[181,204]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"MedicinaFamiliar","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[20,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X89QEsrkKK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/semg-propone-un-formato-hibrido-en-su-xxvii-congreso-nacional-9995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[150,173]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93aH0Xd1vn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/el-sector-odontologico-experimenta-una-caida-total-del-24-debido-al-covid-8455","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[75,98]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValencina","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sni4qjgO3J","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/complemento-productividad-378-euros-medicos-245-enfermeras-lista-espera-sanida--4654","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[94,117]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Galicia","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1334188560694595588,"id_str":"1334188560694595588","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP9bVeXUAQqZ1y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoP9bVeXUAQqZ1y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N4JPxzhMGL","display_url":"pic.twitter.com\/N4JPxzhMGL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334188580206415872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":656,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lG9gAaL6di","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/espana-rinvoq-abbvie-declive-humira-9452","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[70,93]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[13,20]},{"text":"Canarias","indices":[23,32]},{"text":"Zika","indices":[83,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGFB6mP8T8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-canarias-colaboraran-mejorar-diagnostico-virus-zika-5118","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[112,135]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[3,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9qYlvyp01","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/coronavirus-residencias-enfermero-cuidados-abuelos-6458","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[132,155]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Sevilla","indices":[140,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZW5m9BOES","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3od9GXu","display_url":"bit.ly\/3od9GXu","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1334096307187814405,"id_str":"1334096307187814405","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOpheYXEAUMnns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOpheYXEAUMnns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ze6OxGQ1rp","display_url":"pic.twitter.com\/ze6OxGQ1rp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334180536634527746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[12,20]},{"text":"Covid","indices":[104,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1334176967093067776,"id_str":"1334176967093067776","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPy4f8XIAAElkt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPy4f8XIAAElkt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAN4p3iWjS","display_url":"pic.twitter.com\/VAN4p3iWjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334176992460238850\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"V\u00edrico","indices":[0,7]},{"text":"vacuna","indices":[87,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYuOP9N8Ri","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/virico\/noticias\/cavadas-cirujano-magnifico-pero-en-vacunas-no-esta-tan-curtido-1153","display_url":"redaccionmedica.com\/virico\/noticia\u2026","indices":[173,196]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]},{"text":"pandemia","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[36,49]},{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[209,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSR8Mehl3S","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/salvador-illa-pandemia-leccion-humildad-todos-6700","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[221,244]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[27,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[121,144]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"contaminaci\u00f3n","indices":[34,48]},{"text":"salud","indices":[188,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[89,102]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[204,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1VRec5XYM9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-problemas-llevan-4-pib-espana-5917","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[218,241]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Canarias","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1334168797238988802,"id_str":"1334168797238988802","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPrc83XEAIby7B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPrc83XEAIby7B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FWvC9Uubrh","display_url":"pic.twitter.com\/FWvC9Uubrh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334168805900230657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1169,"h":658,"resize":"fit"},"large":{"w":1169,"h":658,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"Covid19","indices":[59,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNLMww1mx9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/estafa-vacuna-covid-empresa-espanola-9-millones-euros-6466","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[105,128]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uubT0J9OyA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/junta-aprueba-ope-4374-plazas-servicio-andaluz-salud-3108","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[64,87]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[93,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEch6Qzgi0","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/-no-hay-carga-asistencial-justifique-designar-centros-cart--3875","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[111,134]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Madrid","indices":[45,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334160275566628866,"id_str":"1334160275566628866","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPjs7KWEAIQvnQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPjs7KWEAIQvnQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y5bh6o6kNB","display_url":"pic.twitter.com\/Y5bh6o6kNB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334160281694588931\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[39,49]},{"text":"vacuna","indices":[75,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1334155545209688075,"id_str":"1334155545209688075","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPfZlNXUAsHkT-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPfZlNXUAsHkT-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H01JA9SDdQ","display_url":"pic.twitter.com\/H01JA9SDdQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334155556454621193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Madrid","indices":[14,21]},{"text":"Canarias","indices":[24,33]},{"text":"Zika","indices":[84,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGFB6n6JKG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-canarias-colaboraran-mejorar-diagnostico-virus-zika-5118","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[92,115]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Empleo","indices":[14,21]},{"text":"sanidad","indices":[88,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[134,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUONDypiPj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-destruye-tres-empleos-hosteleria-cada-uno-creado-sanidad-2970","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[151,174]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Navidad","indices":[65,73]},{"text":"Covid","indices":[132,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[79,95]},{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[176,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfoCBZRa7W","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/navidad-covid-propuesta-aforo-maximo-documento-2445","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[189,212]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"MinisterioSanidad","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEch6QQRGA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/-no-hay-carga-asistencial-justifique-designar-centros-cart--3875","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[103,126]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid","indices":[113,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1334142178193444868,"id_str":"1334142178193444868","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPTPhMWEAQ6c7d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPTPhMWEAQ6c7d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fIHAOh4QBQ","display_url":"pic.twitter.com\/fIHAOh4QBQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334142306195279874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1706,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[127,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xRuoaxPxlf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36tgKZU","display_url":"bit.ly\/36tgKZU","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1334141727641366528,"id_str":"1334141727641366528","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPS1SwW8AACnnm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPS1SwW8AACnnm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a1GAEpSV6P","display_url":"pic.twitter.com\/a1GAEpSV6P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334141769185947650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[121,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[20,31]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[149,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UfrpRtZCNU","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-vacunacion-illa-comision-sanidad-monografica-6152","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[166,189]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[50,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fQ5P0F0MAG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/-takeda-ha-entrado-este-2020-en-el-top-10-mundial-del-sector-farmaceutico--9336","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[137,160]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Castilla","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1334127898178048007,"id_str":"1334127898178048007","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPGQT_XUAcXvV1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoPGQT_XUAcXvV1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x5eSHAI16T","display_url":"pic.twitter.com\/x5eSHAI16T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334127908533776386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1353,"h":715,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":634,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Neumolog\u00eda","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1VRec5XYM9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/contaminacion-problemas-llevan-4-pib-espana-5917","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[80,103]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"COVID19","indices":[46,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZOFlJAQ14","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reinfeccion-covid-primer-caso-espana-contagia-seis-meses-9907","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[141,164]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Murcia","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[116,139]},{"url":"https:\/\/t.co\/JdJzfbcAWZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/regiondemurcia\/status\/1334106218537897984","display_url":"twitter.com\/regiondemurcia\u2026","indices":[142,165]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X89QEsrkKK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/semg-propone-un-formato-hibrido-en-su-xxvii-congreso-nacional-9995","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[69,92]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[7,11]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nlXjTGiabw","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/sueldo-mir-subida-24829-euros-catalunya-ultimo-ano-residencia-2114","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[75,98]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"LinkedIN","indices":[76,85]},{"text":"actualidad","indices":[101,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYcvrprfYO","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yaC7wK","display_url":"buff.ly\/2yaC7wK","indices":[166,189]}],"media":[{"id":1334084458870415361,"id_str":"1334084458870415361","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoOevz9XIAEUzpD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoOevz9XIAEUzpD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ax1YXu3mCt","display_url":"pic.twitter.com\/Ax1YXu3mCt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334120135930482688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"LaRioja","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[85,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[100,123]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosDoGo","name":"Marcos Dom\u00ednguez","id":213877449,"id_str":"213877449","indices":[153,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZ7RdScJ0L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39zI0Ik","display_url":"bit.ly\/39zI0Ik","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1334115981095034880,"id_str":"1334115981095034880","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoO7apZXYAAoTpz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoO7apZXYAAoTpz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qqiIsdwHI6","display_url":"pic.twitter.com\/qqiIsdwHI6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334116302810718208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dfoCC08Lww","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/navidad-covid-propuesta-aforo-maximo-documento-2445","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[84,107]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]},{"text":"MIR","indices":[32,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[78,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B47nEzMCcp","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/convocatoria-mir-2021-plazas-repartidas-por-especialidad-8732","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[100,123]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNLMwvJLFB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/estafa-vacuna-covid-empresa-espanola-9-millones-euros-6466","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[13,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[126,149]},{"url":"https:\/\/t.co\/HVJ0SBKX3C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndaluciaJunta\/status\/1334093704915808257","display_url":"twitter.com\/AndaluciaJunta\u2026","indices":[152,175]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UfrpRtI1Wm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/coronavirus-vacunacion-illa-comision-sanidad-monografica-6152","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[98,121]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"LaRevista","indices":[0,10]},{"text":"neum\u00f3loga","indices":[37,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antoniorozco","name":"Antonio Orozco","id":71266682,"id_str":"71266682","indices":[78,91]},{"screen_name":"SeparRespira","name":"SeparRespira","id":2289559543,"id_str":"2289559543","indices":[163,176]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XAIHxeoD7","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/neumologa-compuso-cancion-antonio-orozco-1860","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[197,220]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]},{"text":"Canarias","indices":[10,19]},{"text":"Zika","indices":[70,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vGFB6mP8T8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-canarias-colaboraran-mejorar-diagnostico-virus-zika-5118","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[76,99]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]},{"text":"Covid19","indices":[98,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sham_Espana","name":"Sham Espa\u00f1a - Grupo Relyens","id":1168482539033518081,"id_str":"1168482539033518081","indices":[25,37]},{"screen_name":"SoniaNavamar","name":"Sonia Navarro","id":1313507139869126656,"id_str":"1313507139869126656","indices":[118,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aGrVHk5x6m","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/-sham-ya-disena-la-estrategia-para-defender-o-negociar-los-casos-covid-19--4746","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[136,159]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"CastillaLaMancha","indices":[13,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1334103432706318337,"id_str":"1334103432706318337","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOwAPAW4AEZs6g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOwAPAW4AEZs6g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BXaqtNVvq7","display_url":"pic.twitter.com\/BXaqtNVvq7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334103453925249025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":686,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":686,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[94,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUONDyGUdT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-espana-destruye-tres-empleos-hosteleria-cada-uno-creado-sanidad-2970","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[114,137]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1334098808423280641,"id_str":"1334098808423280641","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOrzENXcAEjkNm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOrzENXcAEjkNm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m7gaEPADSH","display_url":"pic.twitter.com\/m7gaEPADSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334098822159589376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1170,"h":780,"resize":"fit"},"medium":{"w":1170,"h":780,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B47nEA4d3X","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/convocatoria-mir-2021-plazas-repartidas-por-especialidad-8732","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[99,122]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4gINcVW0O","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/esperanza-vida-espana-hasta-4-anos-mas-segun-region-9162","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[117,140]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[27,33]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZOFlJSrpE","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/reinfeccion-covid-primer-caso-espana-contagia-seis-meses-9907","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1334093690315431937,"id_str":"1334093690315431937","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOnJJxXYAEMhfg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOnJJxXYAEMhfg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XOUbjqTrUV","display_url":"pic.twitter.com\/XOUbjqTrUV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334093714562670593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[90,102]},{"text":"Vizcaya","indices":[111,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZW5m9BOES","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3od9GXu","display_url":"bit.ly\/3od9GXu","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1334087016733138945,"id_str":"1334087016733138945","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOhEsvW4AELIqo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOhEsvW4AELIqo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mjW7vRZGdh","display_url":"pic.twitter.com\/mjW7vRZGdh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334089933087256584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[162,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[174,197]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[18,26]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[30,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[96,104]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[105,116]},{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[128,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wB8L2mHHX2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/medicina-familiar-y-comunitaria\/plan-vacunacion-covid-primaria-logistica-necesaria-enero--2795","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/medi\u2026","indices":[142,165]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1334084705055088642,"id_str":"1334084705055088642","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOe-JEXIAITNsL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOe-JEXIAITNsL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qPjG56dho4","display_url":"pic.twitter.com\/qPjG56dho4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334084727440093187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmJrsldhyz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/sanitas-impulsa-el-cuidado-de-la-salud-bucodental-con-sonriendo-al-futuro--4442","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[94,117]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ONT_esp","name":"Organizaci\u00f3n Nacional de Trasplantes","id":2386909182,"id_str":"2386909182","indices":[155,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mayiNGPu86","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37sZAuU","display_url":"bit.ly\/37sZAuU","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1334083207139090433,"id_str":"1334083207139090433","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOdm85W4AEQ2Cn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOdm85W4AEQ2Cn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5QnHD3J3Qe","display_url":"pic.twitter.com\/5QnHD3J3Qe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334083271928537089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"CastillaYLe\u00f3n","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1z5rNsQ2Br","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/castilla-leon\/sacyl-convoca-acceso-carrera-profesional-grados-ii-iii-iv-1899","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cas\u2026","indices":[93,116]}]},"76":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[2,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[93,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsnjQ1h2YR","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/sanidad-madrid-ope-2020-2090-plazas-empleo-sermas-6215","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[111,134]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"telemedicina","indices":[75,88]},{"text":"diabetes","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarilla","indices":[43,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[19,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1334077988422492160,"id_str":"1334077988422492160","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOY3LqXIAAwuo3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOY3LqXIAAwuo3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8pQV9moc65","display_url":"pic.twitter.com\/8pQV9moc65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334078018772471809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1334075475539456005,"id_str":"1334075475539456005","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOWk6cW8AU6tMO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOWk6cW8AU6tMO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iLeO0R8nwM","display_url":"pic.twitter.com\/iLeO0R8nwM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334075488248225792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[11,22]},{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ty5sdV5vQ3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/formacion\/-mir-2021-sanidad-fecha-incorporacion-adjudicacion-electronica-9631","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/form\u2026","indices":[101,124]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuxMOBi6cW","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/sanidad-privada-ofrece-ayuda-vacunacion-covid-19-9100","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[85,108]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[54,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1334071875656355840,"id_str":"1334071875656355840","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTTX1WEAACMSc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOTTX1WEAACMSc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mqkl2WCu73","display_url":"pic.twitter.com\/Mqkl2WCu73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334071887375294464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"LAREVISTA","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[95,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3XAIHwWNLz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/la-revista\/noticias\/neumologa-compuso-cancion-antonio-orozco-1860","display_url":"redaccionmedica.com\/la-revista\/not\u2026","indices":[67,90]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]},{"text":"vacuna","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6THZASCEi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-vacuna-pfizer-reino-unido-primer-pais-autorizacion-3777","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[106,129]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[72,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1334066137001234439,"id_str":"1334066137001234439","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOOFVrWEAc-vRr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOOFVrWEAc-vRr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F8Zh7a3d5j","display_url":"pic.twitter.com\/F8Zh7a3d5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334066171935666177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[33,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FINfuOSfUR","expanded_url":"http:\/\/www.instagram.com\/redaccionmedica\/","display_url":"instagram.com\/redaccionmedic\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1333824740465795073,"id_str":"1333824740465795073","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoKyiNgXYAEXQmC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoKyiNgXYAEXQmC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NZoLuZaGN6","display_url":"pic.twitter.com\/NZoLuZaGN6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334064764574519297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbdBqnuXKC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1334061666049404928,"id_str":"1334061666049404928","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOKBGFXMAAjBUD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOKBGFXMAAjBUD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v9rteqK8y9","display_url":"pic.twitter.com\/v9rteqK8y9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334061688409219072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[1,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[93,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f0R8VoORDJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/isabel-zendal-hospital-maravilla-madrid-imagenes-3137","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[112,135]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"mascarillas","indices":[32,44]},{"text":"Covid19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlSBHNdArb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1334059401666318338,"id_str":"1334059401666318338","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOH9SmXUAImDkH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOH9SmXUAImDkH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6PzQkBHzqP","display_url":"pic.twitter.com\/6PzQkBHzqP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334059422545489920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":700,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navidad","indices":[74,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlSBHNdArb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/39GfVPk","display_url":"bit.ly\/39GfVPk","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1334058571827453953,"id_str":"1334058571827453953","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOHM_NXIAEtj3-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoOHM_NXIAEtj3-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8MSen3hDpH","display_url":"pic.twitter.com\/8MSen3hDpH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334058593117745152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[56,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[66,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bqg30ADfDt","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/cataluna\/cataluna-mejora-sueldo-minimo-mir--4049","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/cat\u2026","indices":[85,108]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y6THZASCEi","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/covid-vacuna-pfizer-reino-unido-primer-pais-autorizacion-3777","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1334051406047809536,"id_str":"1334051406047809536","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoOAr4mXEAARxd4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EoOAr4mXEAARxd4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8m8f0GOLzi","display_url":"pic.twitter.com\/8m8f0GOLzi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1334051448926171136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[{"text":"Neurolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[45,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[111,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Knw87Po12O","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/covid-autopsias-nature-apuntan-entra-cerebro-nariz-1527","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[125,148]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Empleo","indices":[0,7]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[26,34]},{"text":"COVID19","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cagallegosj","name":"Cristian Gallegos J \ud83d\ude80","id":56556319,"id_str":"56556319","indices":[194,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vE2ZNGrZKJ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/empleo\/contratos-medicos-jovenes-graduados-licenciados-triple-segunda-ola-covid-octubre-5937","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/empl\u2026","indices":[208,231]}]},"95":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UNESPA","name":"UNESPA","id":273998342,"id_str":"273998342","indices":[95,102]},{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[108,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IusxhzDf8j","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/cobertura-pandemica-ahorro-retos-seguro-salud-2021-1092","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[125,148]}]}}}