{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1318318605453398020,"1":1318306740799242243,"2":1318301032829562882,"3":1318299088702574593,"4":1318255340547416070,"5":1318254557584084992,"6":1318251984139464705,"7":1318246647277735937,"8":1318186125383639041,"9":1318137106997325826,"10":1318133979598458882,"11":1318131416375398409,"12":1318130067575394305,"13":1318129497103831043,"14":1318128979652599814,"15":1318128491859185673,"16":1318127849451249665,"17":1318127278707122176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"Un d\u00eda despertar\u00e1s y descubrir\u00e1s que no tienes m\u00e1s tiempo para hacer lo que so\u00f1abas . El momento es ahora . Act\u00faa !  Bona nit.  Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/C8EFHnn6UG","1":"Nos manipulan porque somos unos ignorantes https:\/\/t.co\/4DwXNXdovT","2":"De fuera nos lo explican bien... https:\/\/t.co\/mo8OK879L3","3":"No sabemos en qu\u00e9 regi\u00f3n espa\u00f1ola se produjo esta hist\u00f3rica declaraci\u00f3n sobre el Covid, pero cuando la veas estar\u00e1s de acuerdo en que es, de verdad, hist\u00f3rica. https:\/\/t.co\/5dajTSK637","4":"NI CASO. BOZAL FUERA, SIN DISTANCIA SIN MIEDO. \n\nDESOBEDIENCIA TOTAL. https:\/\/t.co\/Powdiu9UMM","5":"La polic\u00eda entra en un garaje en Sevilla por la fuerza y sin orden judicial https:\/\/t.co\/nCrWMsuW4r","6":"Insumiso: que no se deja someter o dominar por la fuerza de las circunstancias o por la autoridad de otro. \n\nMe parece genial que haya gente insumisa. O qu\u00e9 pasa, \u00bftenemos que ser sumisos? Y una mierda :middle_finger: https:\/\/t.co\/IL6Ag56xuy","7":"Una joven de 19 a\u00f1os muere tras sufrir una crisis de ansiedad durante el confinamiento https:\/\/t.co\/omEog4a5u5","8":"Disfrutarlo, xq da gusto escucharlo https:\/\/t.co\/KSrOKm9G8d","9":"Una falsa democracia y una falsa libertad para mantenernos conformes y obedientes #Corrupci\u00f3n https:\/\/t.co\/nnY7hWjPTF","10":"@Africamar A ver si esto lo para a tiempo: https:\/\/t.co\/LlheOHWWNB","11":"La miseria en Canarias supera en varios puntos a la de Bulgaria y Rumania https:\/\/t.co\/zBRzLi7TGY","12":"Suma y sigue! No dejan de recoger cayucos https:\/\/t.co\/AOUHpvBMKY","13":"Conversaci\u00f3n telef\u00f3nica filtrada en la que el gobernador de NY reconoce que esto no es un tema sanitario https:\/\/t.co\/gb0jafyuob","14":"Sarcozi es acusado de asociaci\u00f3n criminal por tecibir fondos de Libia en una campa\u00f1a electoral https:\/\/t.co\/FfFRceiWlG","15":"11 millones , no 10 ni 9, 11 millones de fondo de emergencia covid https:\/\/t.co\/qocjV7xlFM","16":"Aprobado en el BOE https:\/\/t.co\/pOr6HUSeKW","17":"Registro de vacunados , o sea pasaporte sanitario https:\/\/t.co\/IiYZrH3mPf"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-19 22:30:23","1":"2020-10-19 21:43:14","2":"2020-10-19 21:20:33","3":"2020-10-19 21:12:50","4":"2020-10-19 18:18:59","5":"2020-10-19 18:15:53","6":"2020-10-19 18:05:39","7":"2020-10-19 17:44:27","8":"2020-10-19 13:43:57","9":"2020-10-19 10:29:10","10":"2020-10-19 10:16:45","11":"2020-10-19 10:06:34","12":"2020-10-19 10:01:12","13":"2020-10-19 09:58:56","14":"2020-10-19 09:56:53","15":"2020-10-19 09:54:56","16":"2020-10-19 09:52:23","17":"2020-10-19 09:50:07"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":161,"3":45,"4":38,"5":51,"6":62,"7":75,"8":4,"9":54,"10":5,"11":76,"12":1,"13":9,"14":7,"15":22,"16":1,"17":34},"favorite_count":{"0":17,"1":18,"2":0,"3":0,"4":0,"5":68,"6":0,"7":79,"8":7,"9":0,"10":0,"11":74,"12":3,"13":12,"14":10,"15":41,"16":5,"17":58},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318318600348991488,"id_str":"1318318600348991488","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkubyEKXgAAho5i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkubyEKXgAAho5i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8EFHnn6UG","display_url":"pic.twitter.com\/C8EFHnn6UG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1318318605453398020\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DwXNXdovT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrick__jkd\/status\/1318215809697828866","display_url":"twitter.com\/patrick__jkd\/s\u2026","indices":[43,66]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"georgeorwell67","name":"George Orwell 67","id":916917617348235265,"id_str":"916917617348235265","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1318135485726920704,"id_str":"1318135485726920704","indices":[53,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr1PZCXEAAoME1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr1PZCXEAAoME1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mo8OK879L3","display_url":"pic.twitter.com\/mo8OK879L3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/georgeorwell67\/status\/1318135559206875136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1020,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":956,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":542,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318135559206875136,"source_status_id_str":"1318135559206875136","source_user_id":916917617348235265,"source_user_id_str":"916917617348235265"}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R  SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rolod14","name":"Rolod","id":1306303970084892672,"id_str":"1306303970084892672","indices":[3,11]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nCrWMsuW4r","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/policia-entra-sin-orden-judicial-garaje-privado-reduce-forma-violenta-joven-sevilla-6299963","display_url":"okdiario.com\/espana\/policia\u2026","indices":[76,99]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanteliusV","name":"Dante","id":1171419967205646337,"id_str":"1171419967205646337","indices":[3,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omEog4a5u5","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/internacional\/20201019\/imuzacg67rdtjfzxlnyyxqibla.html","display_url":"larazon.es\/internacional\/\u2026","indices":[87,110]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KSrOKm9G8d","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/H8DEQxmEfpY","display_url":"youtu.be\/H8DEQxmEfpY","indices":[36,59]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Corrupci\u00f3n","indices":[97,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mabarnier","name":"Patricia Ledesma","id":45640553,"id_str":"45640553","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1318014630703280129,"id_str":"1318014630703280129","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318014630703280129\/pu\/img\/LSvoCArbYdvL3HVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318014630703280129\/pu\/img\/LSvoCArbYdvL3HVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nnY7hWjPTF","display_url":"pic.twitter.com\/nnY7hWjPTF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mabarnier\/status\/1318014778799947776\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318014778799947776,"source_status_id_str":"1318014778799947776","source_user_id":45640553,"source_user_id_str":"45640553"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LIndi74035023","name":"L\u2019Indi","id":1185866471219617792,"id_str":"1185866471219617792","indices":[3,17]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[19,29]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zBRzLi7TGY","expanded_url":"https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/2020\/10\/la-miseria-de-canarias-supera-en-varios-puntos-a-la-de-bulgaria-y-rumania\/","display_url":"diariodeavisos.elespanol.com\/2020\/10\/la-mis\u2026","indices":[74,97]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOUHpvBMKY","expanded_url":"https:\/\/diariodeavisos.elespanol.com\/canariasenred\/salvamento-maritimo-escolta-a-un-cayuco-con-112-personas-al-puerto-de-los-cristianos-en-tenerife\/","display_url":"diariodeavisos.elespanol.com\/canariasenred\/\u2026","indices":[42,65]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gb0jafyuob","expanded_url":"https:\/\/www.thegatewaypundit.com\/2020\/10\/killer-cuomo-admits-call-jewish-leaders-coronavirus-initiatives-not-based-science-based-fear-audio\/","display_url":"thegatewaypundit.com\/2020\/10\/killer\u2026","indices":[105,128]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FfFRceiWlG","expanded_url":"https:\/\/www.zerohedge.com\/political\/former-french-president-nicolas-sarkozy-indicted-criminal-association-libyan-funding","display_url":"zerohedge.com\/political\/form\u2026","indices":[95,118]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qocjV7xlFM","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-09-30\/canal-sur-se-lleva-11-millones-del-fondo-de-emergencia-covid-aprobado-por-la-junta_2769912\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[67,90]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOr6HUSeKW","expanded_url":"https:\/\/www.boe.es\/boe\/dias\/2020\/10\/16\/pdfs\/BOE-A-2020-12355.pdf","display_url":"boe.es\/boe\/dias\/2020\/\u2026","indices":[19,42]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IiYZrH3mPf","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-salvador-illa-no-esta-descartado-vacuna-regalo-navidad-202010161220_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[50,73]}]}}}