{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1318288764981182470,"1":1318288669502046209,"2":1318288338172915717,"3":1318287980700692480,"4":1318287918721585157,"5":1318287796415696896,"6":1318283104914706433,"7":1318280209481826312,"8":1318279723756158977,"9":1318279604466057220,"10":1318279510727458821,"11":1318279505945952263,"12":1318279399624658944,"13":1318279285023584259,"14":1318278246715314179,"15":1318278128637235201,"16":1318277756896108546,"17":1318277232222261248,"18":1318277202853625858,"19":1318276983214776320,"20":1318276162376839170,"21":1318275856897314816,"22":1318275634112724999,"23":1318275608028323841,"24":1318275537060696066,"25":1318275378755022848},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false},"text":{"0":"Son seres humanos libres. No borregos sumisos https:\/\/t.co\/LuipRKvUF6","1":"Aut\u00e9ntico periodismo de investigaci\u00f3n sobre el famoso plan Kalergui y sus verdaderas intenciones..\n\nhttps:\/\/t.co\/RautOnHcRR","2":"Se incrementa el control, la presi\u00f3n a los ciudadanos y la persecuci\u00f3n a los disidentes\n\nhttps:\/\/t.co\/ApdNdLkhtZ","3":"@combate_liberal Much\u00edsimas gracias :smiling_face_with_smiling_eyes:","4":"\u00bfCuando lo admitir\u00e1n en Espa\u00f1a?\n\nSon los resultados de los PCR los que EST\u00c1N DESTROZANDO ESPA\u00d1A.\n\nPOL\u00cdTICOS, ESCUCHAD. https:\/\/t.co\/sv7856clOp","5":"Si se puede. El pueblo unido siempre vence. Una pena que Espa\u00f1a sea un pa\u00eds de borregos https:\/\/t.co\/N8Bu7b63DF","6":"Lo mismo va a pasar en Hispanoam\u00e9rica y gran parte del resto del mundo.\n\nEra uno de los muchos objetivos de la #plandemia. https:\/\/t.co\/LRsyDwEZzI","7":"@PersefoneNegra Gracias querida amiga :face_blowing_a_kiss:","8":"Pierre Trudeau (primer ministro del Canad\u00e1), referente y modelo de P. S\u00e1nchez, impuls\u00f3 la legalizaci\u00f3n de la Eutanasia y la Marihuana en su pa\u00eds y el adoctrinamiento en la Ideolog\u00eda de \"G\u00e9nero\". Pod\u00e9is imaginar hacia donde nos lleva P. S\u00e1nchez.\nhttps:\/\/t.co\/wvuN5eb9mG","9":"V\u00ednculos de Biden con China quedan expuestos. Extorsiones millonarias salen a la luz | China en Foco\nhttps:\/\/t.co\/iUWyQbSIrP","10":"Jair Messias Bolsonaro, presidente de Brasil afirm\u00f3 que la vacuna contra la Covid-19 \"no ser\u00e1 obligatoria y punto final\". https:\/\/t.co\/QsM8NpBJnt","11":"El 75 % de los jud\u00edos estadounidenses votar\u00e1n por Joe Biden \n\nhttps:\/\/t.co\/EjtngRghSe","12":"ALIANZA MUNDIAL DE MEDICOS:\n\nRueda de prensa completa (20min) subtitulada al espa\u00f1ol en la que Medicos, Abogados, expertos y activistas por la paz de m\u00faltiples pa\u00edses est\u00e1n liderando un movimiento para sacar a la luz este fraude mundial llamado Covid19. \nhttps:\/\/t.co\/K8NtzP6ZIQ","13":"Al parecer, fue en Cantabria donde se produjo esta hist\u00f3rica declaraci\u00f3n sobre el Covid, porque, cuando la veas, estar\u00e1s de acuerdo en que es, de verdad, hist\u00f3rica. https:\/\/t.co\/2trVoFsQP1","14":"Boris Johnson admite que el 93% de los resultados de las pruebas de Covid-19 son err\u00f3neos\n\nSobre la base de esos resultados, se justifica la abolici\u00f3n de los derechos fundamentales y se empuja deliberadamente a la pared a econom\u00edas enteras. \u00bfCu\u00e1ndo termina por fin esta locura? https:\/\/t.co\/dIxK3lmlV4","15":"Las protestas consigen dar marcha atras la obligatoriedad de la m\u00e1scara en las clases de Baden-W\u00fcrttemberg\n ALEMANIA DESPIERTA!  19.10.2020 https:\/\/t.co\/YyEzRlPcdp","16":"Los Shriners son una sociedad secreta cristiano-isl\u00e1mica de masones que tienen un nivel extremadamente alto dentro de la masoner\u00eda. Los Shriners se especializan en fraudes m\u00e9dicos de caridad y el trafico de ni\u00f1os. https:\/\/t.co\/9COI7XDB2b https:\/\/t.co\/E54zsvsBWA","17":"TWITTER SE NIEGA A DESBLOQUEAR LA CUENTA DEL NEW YORK POST.  Para desbloquear la cuenta del peri\u00f3dico, exige que se borre el post original sobre Hunter Biden. \n https:\/\/t.co\/9E4s0mU2UL","18":"LOS GRANDES FONDOS COMPRAN LAS EMPRESAS ESPA\u00d1OLAS A PRECIO DE SALDO DURANTE LA CRISIS DEL COVID. \n\nhttps:\/\/t.co\/rpsL7dhFzG","19":"\u00bfOs acord\u00e1is cuando el Gobierno compr\u00f3 a todos los peri\u00f3dicos para que en sus portadas saliera \"Salimos m\u00e1s fuertes\" pagando un mont\u00f3n de dinero para ello?\nPues nada, retwiteadlo ahora como hicieron miles de borregos entonces.\n#SaldremosMasFuertes https:\/\/t.co\/WH572Zs08t","20":"Asturias: Medidas contra la pandemia desde la corrupci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/TB5UGa4vBu","21":"Otro ejemplo de locura. https:\/\/t.co\/pweJ1g1szL","22":"@WalterEGmezG1 @Despiertosenpa1 @MINSAPma @LPacoSucre @NitoCortizo @ptycooperante16 @alto5gpanama @jledezmah26 @CarmCerb21 @xsaezll  SE LES CAE EL NEGOCIO A 2 QUE 3 :slightly_smiling_face::upside-down_face::winking_face: https:\/\/t.co\/S9Mgo0WubM","23":"@alexdelanuez @Manu_FdezAragon @jaabellan @LaJunglaRadio @MaraCAmor @CarmCerb21 @lauravitini @SergiAlchemist @Perriguagui Es q lo tienen muy bien montado, hasta tienen a agentes como este en la retaguardia para borrar huellas y sembrar pistas falsas @LuisCosin \nhttps:\/\/t.co\/sBfVPcrblH","24":"Gran verg\u00fcenza!!! Lean lo que hizo el Presidente de Canarias @avtorresp. Pandemia? Todo es pol\u00edtico y por sus cojones. Supongo que igual deja entrar a los invasores en pateras.\nhttps:\/\/t.co\/8y6PzGewmy\n@CarmCerb21 @QSpan0n @Autnomacabread1","25":"@PersefoneNegra Muchas gracias, seguimos en la lucha... https:\/\/t.co\/J5i2gxUy1u"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false},"created_at":{"0":"2020-10-19 20:31:48","1":"2020-10-19 20:31:26","2":"2020-10-19 20:30:07","3":"2020-10-19 20:28:41","4":"2020-10-19 20:28:27","5":"2020-10-19 20:27:57","6":"2020-10-19 20:09:19","7":"2020-10-19 19:57:49","8":"2020-10-19 19:55:53","9":"2020-10-19 19:55:24","10":"2020-10-19 19:55:02","11":"2020-10-19 19:55:01","12":"2020-10-19 19:54:35","13":"2020-10-19 19:54:08","14":"2020-10-19 19:50:01","15":"2020-10-19 19:49:32","16":"2020-10-19 19:48:04","17":"2020-10-19 19:45:59","18":"2020-10-19 19:45:52","19":"2020-10-19 19:44:59","20":"2020-10-19 19:41:44","21":"2020-10-19 19:40:31","22":"2020-10-19 19:39:38","23":"2020-10-19 19:39:31","24":"2020-10-19 19:39:15","25":"2020-10-19 19:38:37"},"retweet_count":{"0":11,"1":39,"2":13,"3":0,"4":19,"5":16,"6":8,"7":0,"8":20,"9":8,"10":49,"11":16,"12":26,"13":57,"14":88,"15":91,"16":34,"17":19,"18":20,"19":311,"20":4,"21":49,"22":16,"23":5,"24":2,"25":0},"favorite_count":{"0":0,"1":43,"2":13,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":1,"8":0,"9":9,"10":78,"11":19,"12":22,"13":84,"14":108,"15":127,"16":39,"17":18,"18":16,"19":0,"20":4,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Antonio64321448","name":"Antonio Morillas","id":1108824807649480704,"id_str":"1108824807649480704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RautOnHcRR","expanded_url":"https:\/\/eladiofernandez.wordpress.com\/2018\/06\/14\/george-soros-propietario-de-medicos-sin-fronteras-trae-a-valencia-los-soldados-nigerianos-de-boko-haram-en-el-aquarius-las-ongs-de-soros-son-el-arma-sin-armas-de-la-otan\/","display_url":"eladiofernandez.wordpress.com\/2018\/06\/14\/geo\u2026","indices":[100,123]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ApdNdLkhtZ","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/20201019\/incrementa-control-presion-ciudadanos-persecucion-disidentes-noticia-689404382403\/#.X42y5JOA7HE.facebook","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[89,112]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"combate_liberal","name":"CombateLiberal Q","id":4745570188,"id_str":"4745570188","indices":[0,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NOALNOMASANCHE1","name":"NO AL NOM, NO A SANCHEZ","id":1317436159056859137,"id_str":"1317436159056859137","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanjotankus","name":"Juan josue","id":993616235811176450,"id_str":"993616235811176450","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EvidenciaCorona","name":"Realista Indignado","id":1245541546482679809,"id_str":"1245541546482679809","indices":[3,19]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PersefoneNegra","name":"Pers\u00e9fone \ud83d\udd25","id":870835235138568193,"id_str":"870835235138568193","indices":[0,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jramlife2025","name":"@jramlife2025","id":1271890752705114112,"id_str":"1271890752705114112","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iUWyQbSIrP","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/11qYRHl5g_A","display_url":"youtu.be\/11qYRHl5g_A","indices":[101,124]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318279382935441410,"id_str":"1318279382935441410","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318279382935441410\/pu\/img\/tVJ52ojUDA99gJt8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318279382935441410\/pu\/img\/tVJ52ojUDA99gJt8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsM8NpBJnt","display_url":"pic.twitter.com\/QsM8NpBJnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318279510727458821\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":400,"h":220,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":220,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":220,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EjtngRghSe","expanded_url":"https:\/\/www.haaretz.com\/us-news\/.premium-biden-s-lead-over-trump-among-american-jews-at-all-time-high-new-poll-finds-1.9245727","display_url":"haaretz.com\/us-news\/.premi\u2026","indices":[62,85]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K8NtzP6ZIQ","expanded_url":"https:\/\/open.lbry.com\/@elinvestigador:0\/Alianza-Mundial-de-M%C3%A9dicos-Acu2020.org-espanol:4","display_url":"open.lbry.com\/@elinvestigado\u2026","indices":[255,278]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318279246645788677,"id_str":"1318279246645788677","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318279246645788677\/pu\/img\/BqQ6g7Ofy6f7g964.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318279246645788677\/pu\/img\/BqQ6g7Ofy6f7g964.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2trVoFsQP1","display_url":"pic.twitter.com\/2trVoFsQP1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318279285023584259\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318278157108170757,"id_str":"1318278157108170757","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318278157108170757\/pu\/img\/ynrdtm_Dpp5YYv8J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318278157108170757\/pu\/img\/ynrdtm_Dpp5YYv8J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dIxK3lmlV4","display_url":"pic.twitter.com\/dIxK3lmlV4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318278246715314179\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318278031723663363,"id_str":"1318278031723663363","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318278031723663363\/pu\/img\/boQc3dj3v_BTUtPL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318278031723663363\/pu\/img\/boQc3dj3v_BTUtPL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YyEzRlPcdp","display_url":"pic.twitter.com\/YyEzRlPcdp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318278128637235201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":210,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":210,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":210,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9COI7XDB2b","expanded_url":"https:\/\/nuevodesordenmundial.com\/?p=16967","display_url":"nuevodesordenmundial.com\/?p=16967","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1318277750801793028,"id_str":"1318277750801793028","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt2oTvXgAQe4O4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt2oTvXgAQe4O4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E54zsvsBWA","display_url":"pic.twitter.com\/E54zsvsBWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318277756896108546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":684,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9E4s0mU2UL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2T9iNel","display_url":"bit.ly\/2T9iNel","indices":[161,184]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rpsL7dhFzG","expanded_url":"https:\/\/cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\/10\/16\/mercados\/1602862598_789132.html","display_url":"cincodias.elpais.com\/cincodias\/2020\u2026","indices":[99,122]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TB5UGa4vBu","expanded_url":"https:\/\/www.scabelum.com\/post\/asturias-medidas-contra-la-pandemia-desde-la-corrupci%C3%B3n?postId=5f8d393f734c160017b65918","display_url":"scabelum.com\/post\/asturias-\u2026","indices":[58,81]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ci0r0","name":"D10X1D0 D3 CI0R0","id":1312490280696848385,"id_str":"1312490280696848385","indices":[3,9]},{"screen_name":"WalterEGmezG1","name":"Walter E. G\u00f3mez G.","id":2964197944,"id_str":"2964197944","indices":[11,25]},{"screen_name":"Despiertosenpa1","name":"Despiertosenpanama","id":1275863796351934465,"id_str":"1275863796351934465","indices":[26,42]},{"screen_name":"MINSAPma","name":"Ministerio de Salud de Panam\u00e1","id":197410009,"id_str":"197410009","indices":[43,52]},{"screen_name":"LPacoSucre","name":"Luis Francisco Sucre","id":1277321968627433474,"id_str":"1277321968627433474","indices":[53,64]},{"screen_name":"NitoCortizo","name":"Nito Cortizo","id":389084055,"id_str":"389084055","indices":[65,77]},{"screen_name":"ptycooperante16","name":"Paname\u00f1ocooperante16","id":772792542156890112,"id_str":"772792542156890112","indices":[78,94]},{"screen_name":"alto5gpanama","name":"ALTO 5G PANAMA","id":1259629056255016961,"id_str":"1259629056255016961","indices":[95,108]},{"screen_name":"jledezmah26","name":"Jessica Ledezma \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 (Jess) \u00ae\ufe0f","id":1168955445580615680,"id_str":"1168955445580615680","indices":[109,121]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[122,133]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"helvetico2","name":"helv\u00e9tico","id":2462317063,"id_str":"2462317063","indices":[3,14]},{"screen_name":"alexdelanuez","name":"alex de la nuez","id":56056239,"id_str":"56056239","indices":[16,29]},{"screen_name":"Manu_FdezAragon","name":"Manu Fern\u00e1ndez","id":134517705,"id_str":"134517705","indices":[30,46]},{"screen_name":"jaabellan","name":"jose antonio abellan","id":159503434,"id_str":"159503434","indices":[47,57]},{"screen_name":"LaJunglaRadio","name":"La Jungla Radio","id":2413132106,"id_str":"2413132106","indices":[58,72]},{"screen_name":"MaraCAmor","name":"Mara C. Amor","id":252260319,"id_str":"252260319","indices":[73,83]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[84,95]},{"screen_name":"lauravitini","name":"Lau Vitini","id":213043592,"id_str":"213043592","indices":[96,108]},{"screen_name":"SergiAlchemist","name":"Sergi \"The Alchemist\" FG","id":869889419549044736,"id_str":"869889419549044736","indices":[109,124]},{"screen_name":"Perriguagui","name":"MARIA RUBIO","id":136600674,"id_str":"136600674","indices":[125,137]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jjavilan","name":"Juan Jos\u00e9","id":59364180,"id_str":"59364180","indices":[3,12]},{"screen_name":"avtorresp","name":"\u00c1ngel V\u00edctor Torres","id":484049273,"id_str":"484049273","indices":[75,85]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PersefoneNegra","name":"Pers\u00e9fone \ud83d\udd25","id":870835235138568193,"id_str":"870835235138568193","indices":[0,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1318275376678903808,"id_str":"1318275376678903808","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt0eHcXIAAMszf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt0eHcXIAAMszf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J5i2gxUy1u","display_url":"pic.twitter.com\/J5i2gxUy1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1318275378755022848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":534,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":534,"h":534,"resize":"fit"},"large":{"w":534,"h":534,"resize":"fit"}}}]}}}