{"screen_name":{"0":"CheckNewsfr","1":"CheckNewsfr","2":"CheckNewsfr"},"tweet_id":{"0":1318244111883915274,"1":1318166688228139008,"2":1318062999492583424},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"A quoi sert la plateforme Pharos, sur laquelle a \u00e9t\u00e9 signal\u00e9 le compte Twitter d'Abdoullakh Anzorov ?\nhttps:\/\/t.co\/GW69nQNIwR https:\/\/t.co\/0IhtvCO1WN","1":"L'Etat a-t-il arr\u00eat\u00e9 la distribution gratuite de masques aux professionnels de sant\u00e9 ? https:\/\/t.co\/UIcEPoouOS https:\/\/t.co\/ydyYQRZsAt","2":"@SocialTVTweet @jmblanquer @education_gouv @afpfr @franceinfo Bonjour,\nLa capture d'\u00e9cran montre le passage d'un article de Valeurs Actuelles, qui a depuis \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9. On vous explique dans cet article :\nhttps:\/\/t.co\/YOhb6NMGOd"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-10-19 17:34:22","1":"2020-10-19 12:26:43","2":"2020-10-19 05:34:42"},"retweet_count":{"0":7,"1":9,"2":0},"favorite_count":{"0":8,"1":4,"2":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","1":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7","2":"https:\/\/t.co\/cLtTWAvNc7"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GW69nQNIwR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m4S8eS","display_url":"bit.ly\/3m4S8eS","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1318244109241430016,"id_str":"1318244109241430016","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktYCHKWMAAn7rU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktYCHKWMAAn7rU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0IhtvCO1WN","display_url":"pic.twitter.com\/0IhtvCO1WN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1318244111883915274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":598,"resize":"fit"},"medium":{"w":975,"h":598,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UIcEPoouOS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HdZ4HR","display_url":"bit.ly\/2HdZ4HR","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1318166685858304001,"id_str":"1318166685858304001","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksRnelWkAETHmk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksRnelWkAETHmk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ydyYQRZsAt","display_url":"pic.twitter.com\/ydyYQRZsAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CheckNewsfr\/status\/1318166688228139008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SocialTVTweet","name":"SocialTVTweet","id":870645968,"id_str":"870645968","indices":[0,14]},{"screen_name":"jmblanquer","name":"Jean-Michel Blanquer","id":360019007,"id_str":"360019007","indices":[15,26]},{"screen_name":"education_gouv","name":"Minist\u00e8re \u00c9ducation nationale, Jeunesse et Sports","id":44144458,"id_str":"44144458","indices":[27,42]},{"screen_name":"afpfr","name":"Agence France-Presse","id":338985020,"id_str":"338985020","indices":[43,49]},{"screen_name":"franceinfo","name":"franceinfo","id":38395124,"id_str":"38395124","indices":[50,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YOhb6NMGOd","expanded_url":"https:\/\/www.liberation.fr\/checknews\/2020\/10\/18\/samuel-paty-etait-il-sur-le-point-d-etre-sanctionne-par-la-rectrice-de-l-academie-de-versailles_1802754","display_url":"liberation.fr\/checknews\/2020\u2026","indices":[205,228]}]}}}