{"screen_name":{"0":"el_pais","1":"el_pais","2":"el_pais","3":"el_pais","4":"el_pais","5":"el_pais","6":"el_pais","7":"el_pais","8":"el_pais","9":"el_pais","10":"el_pais","11":"el_pais","12":"el_pais","13":"el_pais","14":"el_pais","15":"el_pais","16":"el_pais","17":"el_pais","18":"el_pais","19":"el_pais","20":"el_pais","21":"el_pais","22":"el_pais","23":"el_pais","24":"el_pais","25":"el_pais","26":"el_pais","27":"el_pais","28":"el_pais","29":"el_pais","30":"el_pais","31":"el_pais","32":"el_pais","33":"el_pais","34":"el_pais","35":"el_pais","36":"el_pais","37":"el_pais","38":"el_pais","39":"el_pais","40":"el_pais","41":"el_pais","42":"el_pais","43":"el_pais","44":"el_pais","45":"el_pais","46":"el_pais","47":"el_pais","48":"el_pais","49":"el_pais","50":"el_pais","51":"el_pais","52":"el_pais","53":"el_pais","54":"el_pais","55":"el_pais","56":"el_pais","57":"el_pais","58":"el_pais","59":"el_pais","60":"el_pais","61":"el_pais","62":"el_pais","63":"el_pais","64":"el_pais","65":"el_pais","66":"el_pais","67":"el_pais","68":"el_pais","69":"el_pais","70":"el_pais","71":"el_pais","72":"el_pais","73":"el_pais","74":"el_pais","75":"el_pais","76":"el_pais","77":"el_pais","78":"el_pais","79":"el_pais","80":"el_pais","81":"el_pais","82":"el_pais","83":"el_pais","84":"el_pais","85":"el_pais","86":"el_pais","87":"el_pais","88":"el_pais","89":"el_pais","90":"el_pais","91":"el_pais","92":"el_pais","93":"el_pais","94":"el_pais","95":"el_pais","96":"el_pais","97":"el_pais","98":"el_pais","99":"el_pais","100":"el_pais","101":"el_pais","102":"el_pais","103":"el_pais","104":"el_pais","105":"el_pais","106":"el_pais","107":"el_pais","108":"el_pais","109":"el_pais","110":"el_pais","111":"el_pais","112":"el_pais","113":"el_pais","114":"el_pais","115":"el_pais","116":"el_pais","117":"el_pais","118":"el_pais","119":"el_pais","120":"el_pais","121":"el_pais","122":"el_pais","123":"el_pais","124":"el_pais","125":"el_pais","126":"el_pais","127":"el_pais","128":"el_pais","129":"el_pais","130":"el_pais","131":"el_pais","132":"el_pais","133":"el_pais","134":"el_pais","135":"el_pais","136":"el_pais","137":"el_pais","138":"el_pais","139":"el_pais","140":"el_pais","141":"el_pais","142":"el_pais","143":"el_pais","144":"el_pais","145":"el_pais","146":"el_pais","147":"el_pais","148":"el_pais","149":"el_pais","150":"el_pais","151":"el_pais","152":"el_pais","153":"el_pais","154":"el_pais","155":"el_pais","156":"el_pais","157":"el_pais","158":"el_pais","159":"el_pais","160":"el_pais","161":"el_pais","162":"el_pais","163":"el_pais","164":"el_pais","165":"el_pais","166":"el_pais","167":"el_pais","168":"el_pais","169":"el_pais","170":"el_pais","171":"el_pais","172":"el_pais","173":"el_pais","174":"el_pais","175":"el_pais","176":"el_pais","177":"el_pais","178":"el_pais","179":"el_pais","180":"el_pais","181":"el_pais","182":"el_pais","183":"el_pais","184":"el_pais","185":"el_pais","186":"el_pais","187":"el_pais","188":"el_pais","189":"el_pais","190":"el_pais","191":"el_pais","192":"el_pais","193":"el_pais","194":"el_pais","195":"el_pais","196":"el_pais","197":"el_pais","198":"el_pais","199":"el_pais","200":"el_pais","201":"el_pais","202":"el_pais","203":"el_pais","204":"el_pais","205":"el_pais","206":"el_pais","207":"el_pais","208":"el_pais","209":"el_pais","210":"el_pais","211":"el_pais","212":"el_pais","213":"el_pais"},"tweet_id":{"0":1318330819832893440,"1":1318329057885433856,"2":1318321315296776192,"3":1318317136679415808,"4":1318314084748742656,"5":1318311326725382144,"6":1318307183742930947,"7":1318303408902856704,"8":1318299634129801218,"9":1318298392351604736,"10":1318295863907659776,"11":1318288310591090688,"12":1318284534568419328,"13":1318282727603523588,"14":1318281196904775680,"15":1318280764648284160,"16":1318278856600682497,"17":1318276985165139971,"18":1318273209809199105,"19":1318269898750107648,"20":1318269823583981569,"21":1318269435845726208,"22":1318265667347451904,"23":1318262526006747136,"24":1318261885204975616,"25":1318258110352433153,"26":1318256327391694848,"27":1318254981825388545,"28":1318254980088975360,"29":1318254978323124226,"30":1318254976825774081,"31":1318254974661480448,"32":1318254936321413120,"33":1318254935004372992,"34":1318250687629828098,"35":1318250565080547328,"36":1318248708459331585,"37":1318248266635542529,"38":1318246786226483201,"39":1318244983363821569,"40":1318244138282815488,"41":1318243434793238530,"42":1318243013282365441,"43":1318242664161083398,"44":1318242219304910850,"45":1318241829050003456,"46":1318240806399053826,"47":1318240249013821442,"48":1318239853734219778,"49":1318239447343943681,"50":1318239236596801537,"51":1318239236269768706,"52":1318238340144074752,"53":1318237981170405386,"54":1318235461882646531,"55":1318235014627196929,"56":1318233931892903936,"57":1318233376969625601,"58":1318233150384951298,"59":1318233015483588610,"60":1318232025665503233,"61":1318231700384743427,"62":1318231686446866432,"63":1318231686350573571,"64":1318230945137307649,"65":1318227912257163264,"66":1318226236968226817,"67":1318224136808824834,"68":1318220365643063299,"69":1318216586776465409,"70":1318213010880593921,"71":1318212811974078467,"72":1318211036198195200,"73":1318208883819773956,"74":1318208850550575112,"75":1318207527343976448,"76":1318203752508215296,"77":1318199977420623872,"78":1318196202719092736,"79":1318193010920873984,"80":1318192427874791424,"81":1318190840511107072,"82":1318188652896210944,"83":1318186387880005643,"84":1318185995859353600,"85":1318185426906120192,"86":1318183826741432328,"87":1318181103199490048,"88":1318177328237862913,"89":1318173553162932227,"90":1318172937908781057,"91":1318172923312676865,"92":1318171571853426690,"93":1318170991697317888,"94":1318170000985915392,"95":1318169778591211522,"96":1318167940898955269,"97":1318167923987533825,"98":1318167253075038208,"99":1318166003885383680,"100":1318165072674422785,"101":1318164312746283010,"102":1318164233352368134,"103":1318162229078888449,"104":1318161975856291840,"105":1318161703251681284,"106":1318160934549004290,"107":1318159676148690944,"108":1318158595368886273,"109":1318158470055591937,"110":1318158453840388099,"111":1318154679268691968,"112":1318153671377563650,"113":1318152903115350016,"114":1318152595635056640,"115":1318152530858303489,"116":1318150904084754433,"117":1318150559287967744,"118":1318149956499275777,"119":1318149548813045762,"120":1318147129311817728,"121":1318147065738891264,"122":1318145995188953089,"123":1318145624429203456,"124":1318144468772655105,"125":1318143354203443208,"126":1318142485701578752,"127":1318141681557032960,"128":1318140037545054209,"129":1318139591967297536,"130":1318139579300335617,"131":1318138763630022657,"132":1318138725088546816,"133":1318136722702667776,"134":1318136419240509441,"135":1318135804565331968,"136":1318134082937696256,"137":1318132380515926017,"138":1318132029591068672,"139":1318131905544527872,"140":1318128254792859648,"141":1318127710510714880,"142":1318124479919222785,"143":1318122787324702720,"144":1318122770815995906,"145":1318120704961859588,"146":1318120052273577987,"147":1318119440723120130,"148":1318118891860692992,"149":1318116930004406279,"150":1318116654371491840,"151":1318116643902468097,"152":1318113771710255104,"153":1318113155344519168,"154":1318110615928524802,"155":1318109380345212928,"156":1318109298963238913,"157":1318108426526916608,"158":1318106171425935360,"159":1318105939384389634,"160":1318105605391962113,"161":1318105545883176965,"162":1318103197962194944,"163":1318102762438201349,"164":1318101830828740608,"165":1318098203011653633,"166":1318098055795634176,"167":1318094979626053632,"168":1318094908411039745,"169":1318094728429228032,"170":1318094280796196864,"171":1318092608292458503,"172":1318092340263817216,"173":1318092286023053319,"174":1318092017285668870,"175":1318090506119782405,"176":1318089779028819968,"177":1318089539957739522,"178":1318089443971112961,"179":1318086731149631489,"180":1318086411774578689,"181":1318084967797325824,"182":1318084167591251968,"183":1318082956154593280,"184":1318082946021183488,"185":1318081723792609280,"186":1318079181285097474,"187":1318078127126532102,"188":1318078111821463552,"189":1318076606259339264,"190":1318075406436593664,"191":1318071631701372928,"192":1318071123867848705,"193":1318070896381317120,"194":1318067856693579777,"195":1318064420891824128,"196":1318062202654478336,"197":1318056200890667009,"198":1318055312566476800,"199":1318048662287679489,"200":1318043485170208768,"201":1318041766969417728,"202":1318039289083662336,"203":1318036968354336768,"204":1318031110010507264,"205":1318024250511458304,"206":1318021773930225664,"207":1318014606439309312,"208":1318010483513937920,"209":1318009139478614016,"210":1318004463299330048,"211":1318004373058998272,"212":1317991973089906690,"213":1317979526702469126},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":false,"19":true,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false,"26":true,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":true,"37":true,"38":false,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":true,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":false,"95":false,"96":true,"97":true,"98":true,"99":false,"100":true,"101":true,"102":true,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":false,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":true,"116":false,"117":true,"118":true,"119":true,"120":false,"121":true,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":false,"131":true,"132":true,"133":true,"134":false,"135":false,"136":true,"137":true,"138":false,"139":true,"140":false,"141":false,"142":false,"143":true,"144":true,"145":false,"146":false,"147":true,"148":true,"149":false,"150":false,"151":true,"152":true,"153":false,"154":true,"155":false,"156":true,"157":true,"158":true,"159":false,"160":false,"161":true,"162":true,"163":true,"164":false,"165":true,"166":false,"167":true,"168":true,"169":true,"170":false,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":false,"176":true,"177":true,"178":true,"179":false,"180":true,"181":true,"182":true,"183":false,"184":true,"185":true,"186":false,"187":true,"188":true,"189":true,"190":false,"191":false,"192":true,"193":true,"194":false,"195":false,"196":false,"197":true,"198":false,"199":false,"200":true,"201":false,"202":false,"203":false,"204":true,"205":false,"206":false,"207":false,"208":true,"209":false,"210":false,"211":true,"212":false,"213":false},"text":{"0":"Otro d\u00eda para descubrir a una nueva escritora. El D\u00eda de las Escritoras reivindica el \u201cdoloroso ejercicio\u201d de sacar a las silenciadas al espacio p\u00fablico  https:\/\/t.co\/DmB6FxvdkL a trav\u00e9s de @elpaismexico","1":"Muere James, el hijo activista de Robert Redford\n https:\/\/t.co\/r15NBgpDjH","2":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | #Alaska en alerta de tsunami tras un terremoto de magnitud 7,5\n\nEl sur de las Islas Aleutianas registra el sismo a 40 kil\u00f3metros de profundidad cerca de sus costas \n\n:link: https:\/\/t.co\/S1ZMYstxEr https:\/\/t.co\/BxvkVNqd0q","3":"Gales, primer territorio europeo en ordenar el confinamiento en casa en la segunda ola: m\u00e1s de dos millones de brit\u00e1nicos encerrados otra vez https:\/\/t.co\/xM1YIl1gC0","4":"\u00bfC\u00f3mo quedar\u00edan las elecciones de EEUU si se celebraran hoy? Esto dicen los sondeos https:\/\/t.co\/txn72wvGLi","5":"La cifra de fallecimientos no esperados que calcula el INE duplica la oficial de fallecidos por coronavirus. El total hay 59.000 muertos de lo esperado desde marzo https:\/\/t.co\/7hTajivC83","6":"Las mujeres que abortan en la \u00faltima cl\u00ednica que queda abierta en Misuri, en la ciudad de San Luis, dejan cartas para Dios y tambi\u00e9n para la siguiente paciente en un libro de visitas que se encuentra en la sala de espera https:\/\/t.co\/25bXHy9h5s","7":"El primer ministro brit\u00e1nico afronta sin aliados ni animadores la responsabilidad de salir de la UE sin un acuerdo\nhttps:\/\/t.co\/h6OWJnmQRB","8":"Las consecuencias penales del refer\u00e9ndum del 1-O parecen no tener fin https:\/\/t.co\/jWHZjocwj1","9":"Asturias convirti\u00f3 el tsunami coronav\u00edrico de primavera en una ola controlable gracias a una atenci\u00f3n primaria reforzada, PCR y rastreos. Ahora, las cifras de la segunda ola preocupan https:\/\/t.co\/Gp3oZ3CG2g","10":"\u201cLas mascarillas limitan o impiden que las personas sordas se apoyen en la expresi\u00f3n facial o la lectura labial, lo que dificulta su comunicaci\u00f3n\u201d. Para el colectivo, la pandemia supone m\u00e1s dificultades. Hay mascarillas con ventana, pero no probadas https:\/\/t.co\/Hg8D5dejSS","11":"Los resultados preliminares en Bolivia cuestionan la tesis del fraude electoral de 2019 y legitiman a Evo Morales https:\/\/t.co\/s61p16DqD9","12":"Solo tiene cuatro fotos en su perfil de Instagram, pero su cuenta ya ha alcanzado los casi 400.000 seguidores en las \u00faltimas semanas. La mujer de El Chapo, de 31 a\u00f1os, se vuelve influencer. Esta es su historia  https:\/\/t.co\/jLyevJWye2","13":"La expansi\u00f3n de la educaci\u00f3n en l\u00ednea en Am\u00e9rica Latina y Caribe se topa con el uso que se da a Internet en gran parte de los hogares de la regi\u00f3n, que se limita a las herramientas de comunicaci\u00f3n y las redes sociales https:\/\/t.co\/Kf41bFyqUM","14":"El cierre de Navarra, Burgos y Aranda confinar\u00e1 a 6,3 millones de espa\u00f1oles. Casi 6,3 millones de espa\u00f1oles quedar\u00e1n confinados perimetralmente esta semana. Sigue en directo la \u00faltima hora de la covid https:\/\/t.co\/jbZzjRapXF","15":"\"Tal vez sea necesario hacer una parada, un 'stop and go' que dicen en la Formula 1, durante unos d\u00edas definidos, siete, 14 o 21, donde todos hagamos esa parada, consigamos bajar la curva y eso nos permita llegar a navidades con m\u00e1s garant\u00edas\" https:\/\/t.co\/mAfeYiiGGw","16":"\u00bfVamos a tirar a la basura todo ese esfuerzo? Me fastidia usar frases t\u00f3picas, pero Espa\u00f1a es un pa\u00eds de pandereta por @BrunaHusky https:\/\/t.co\/To4TMuw1oR","17":"La Ertzaintza sigue buscando al hombre acusado de apu\u00f1alar el  s\u00e1bado a su pareja sentimental en Vitoria, a la que hiri\u00f3 gravemente, en presencia de su hija de 12 a\u00f1os, y que posteriormente se dio a la fuga. En 2003 ya fue condenado a 22 a\u00f1os de c\u00e1rcel https:\/\/t.co\/CKdMviuOQm","18":"Vittorio Raso, de 41 a\u00f1os, uno de los capos mafiosos italianos m\u00e1s buscados en Espa\u00f1a de los \u00faltimos tiempos. El juzgado lo dej\u00f3 en libertad tras declarar, alegando no saber que era un capo. Para cuando quisieron volver a detenerla, ya se hab\u00eda fugado  https:\/\/t.co\/OiXnE4ZQ8F","19":"Los sobaos pasiegos despiertan pasiones en toda Espa\u00f1a. En este v\u00eddeo te ayudamos a elegir las mejores marcas y a usarlos en tus postres. https:\/\/t.co\/1tJibT6xWQ","20":"El Rinc\u00f3n de los Inmortales 267 glosa una impresionante idea de Kr\u00e1mnik en el torneo de Dos Hermanas 1996. La enorme profundidad de sus conceptos no deja de asombrarme. Adem\u00e1s, la partida es bella: https:\/\/t.co\/zQ6bbQSkql\n#Ajedrez #Chess","21":"Navarra decreta las medidas m\u00e1s duras de Espa\u00f1a para su territorio https:\/\/t.co\/luzAzwxzJp","22":"\"La inteligencia es demostrarla. Odio el andador. Tengo pendiente caminar con dos bastones. Soy racionalista y he visto que no fallo por las piernas, sino por la cabeza. All\u00ed est\u00e1 la falta de equilibrio\". Federico Correa ha muerto a los 96 a\u00f1os https:\/\/t.co\/EYWwgrlxaB","23":"Un r\u00edo y 20 minutos en coche separan dos galaxias sobre el aborto. En una orilla, los conservadores de Misuri intentan cerrar la \u00faltima cl\u00ednica. En la otra, los dem\u00f3cratas suavizan la ley y atienden gratis a las mujeres pobres https:\/\/t.co\/M5lhJyIB6T Con im\u00e1genes de @MonicaGIslas","24":"La exportavoz parlamentaria Cayetana \u00c1lvarez de Toledo ha pedido p\u00fablicamente al PP que se abstenga a trav\u00e9s de un v\u00eddeo en YouTube titulado \u201cNo al no\u201d. Si Casado vota 'no' y rompen la disciplina de voto ser\u00e1n sancionados con una multa https:\/\/t.co\/OILaNO5NVz https:\/\/t.co\/MMxBKbD5xg","25":"Con los malos datos de hoy, Espa\u00f1a se acerca al mill\u00f3n de contagiados por covid, cifra que solo han superado de momento EE UU, India, Brasil y Rusia https:\/\/t.co\/LETOW3rWxw","26":"Hacer la maleta y abortar en Illinois https:\/\/t.co\/IEI1owWXOS Un r\u00edo y 20 minutos en coche separan dos galaxias en el acceso al aborto. Fotograf\u00edas @MonicaGIslas https:\/\/t.co\/zOropIzvIn","27":"Y cerramos con algo menos serio: \u00bfC\u00f3mo han definido las imitaciones de 'Saturday Night Live' las elecciones de EEUU? Desde la torpeza de Gerald Ford al Biden de Jim Carrey, pasando por la Palin que dec\u00eda: \"vengo Rusia desde mi casa\" [7\/7] https:\/\/t.co\/lmLOAJ9JZ4","28":"\"Puede que no sea suficiente una m\u00ednima victoria de Biden, que Trump puede no aceptar e intentar descarrilar en el Supremo. El triunfo debe ser contundente para que quede claro el repudio al mago de la telerrealidad\". Opini\u00f3n de Francisco G. Basterra [6\/7] https:\/\/t.co\/GOQhnPDtB9","29":"En estas elecciones, los dos partidos se van a gastar 9.000 millones de euros, pero \u00bfqui\u00e9n paga todo esto? En este v\u00eddeo te lo explicamos un modelo muy peculiar [HILO 5\/7] https:\/\/t.co\/0fw4WXzq7B","30":"Trump se presenta a esta elecci\u00f3n con muchas dudas sobre su \u00e9xito. Algunos miembros de su partido le han dado la espalda: \u201cEl Partido Republicano debe volver a creer en algo. El mensaje no puede ser odio y resentimiento\u201d, dice en esta entrevista [HILO 4\/7] https:\/\/t.co\/fh6z6R0C1F","31":"De los datos a las historias personales: Un r\u00edo y 20 minutos separan dos galaxias en el acceso al aborto. En una orilla, los conservadores tratan de cerrar la \u00faltima cl\u00ednica abierta. En la otra, los dem\u00f3cratas suavizan la ley y atienden gratis [3\/7] https:\/\/t.co\/6vklcovqpd https:\/\/t.co\/8ydjRDM4ia","32":"Lo primero: \u00bfQu\u00e9 dicen los sondeos?\u00bfQui\u00e9n ganar\u00eda si votaran hoy? Recopilamos todos en un gr\u00e1fico, y, seg\u00fan los n\u00fameros, el pron\u00f3stico es claro. Pero tambi\u00e9n lo era hace 4 a\u00f1os [2\/7] https:\/\/t.co\/SBCq1DzUDH","33":"Quedan 15 d\u00edas para unas elecciones que marcar\u00e1n muchas de las decisiones de los pr\u00f3ximos a\u00f1os. El 3 de noviembre unos EE UU divididos votan por Trump o Biden. Estas son las piezas de @elpais_america que necesitas leer hoy para entenderlo [HILO :United_States: 1\/7] https:\/\/t.co\/v7DwHpc3tH","34":"Fotos: Le mostramos una selecci\u00f3n de las fotos de las \u00faltimas horas https:\/\/t.co\/7lSkKxn2FP https:\/\/t.co\/6Lbww6Sixx","35":"\"Si estos individuos cumplieran la ley, o si Lesmes la respetase, ya se habr\u00edan ido a casa hace tiempo. Lo hicieron sus predecesores en marzo de 1996, lo que oblig\u00f3 al Parlamento a trabar un pacto para sustituirles\". Por Xavier Vidal-Folch https:\/\/t.co\/YD6JAXZdgT","36":"\u201cCuando la covid-19 haya terminado, quiero que la gente recuerde la relaci\u00f3n que tiene con su familia. La verdad es que mi mam\u00e1 y yo no habl\u00e1bamos mucho antes de la covid-19.\u201d https:\/\/t.co\/DlD5uWLdc7","37":"Descanse en paz Joan Mesquida. Figura de larga trayectoria pol\u00edtica, primero con el PSOE y recientemente con Cs, era un apasionado del servicio p\u00fablico y de los ya pocos con verdadero sentido de Estado. Un fuerte abrazo a su familia personal y pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/vppBVZvh5I","38":"Las c\u00e9lulas del melanoma, el c\u00e1ncer de piel m\u00e1s letal en seres humanos, son capaces de enga\u00f1ar e infiltrar a los mecanismos de defensa para que favorezcan el crecimiento del tumor https:\/\/t.co\/Pvk9pCls6c","39":"\"No ser\u00e9 c\u00f3mplice\" de Trump, dijo @JeffFlake al despedirse del Senado. Entrevista con un conservador de libro que va a votar por Joe Biden. Espera que los republicanos aprendan: \"Nada te aclara las ideas como una buena derrota electoral\" https:\/\/t.co\/31MUBu1Q40 en @el_pais","40":"Nikon Small World lleva 46 a\u00f1os premiando las im\u00e1genes microsc\u00f3picas m\u00e1s espectaculares, en las que se combinan arte y ciencia.\n https:\/\/t.co\/rGPQFPig01","41":"Al actor y director Jos\u00e9 Luis G\u00f3mez, las palabras del 'Cantar de mio Cid' le est\u00e1n lloviendo encima, se le est\u00e1n metiendo bajo los pies, bailando por dentro https:\/\/t.co\/DBY1sKzY90","42":"Condenados cuatro diputados de la Mesa del Parlament de 2017 a 20 meses de inhabilitaci\u00f3n por desobediencia https:\/\/t.co\/1lzQpwCt4o","43":"TV en Directo | Chivite: \"Estoy segura de que las medidas van a funcionar, pero necesitamos la responsabilidad individual. Estamos haciendo da\u00f1o a muchas familias, lo sabemos\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/RvTx0tJTMN","44":"TV en Directo | Chivite: \"Las no fiestas siguen registr\u00e1ndose hoy, con 20 nuevos casos positivos. Nos ha pillado la segunda ola. Por eso en Navarra implementamos las medidas m\u00e1s duras de Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/55ahORjnhs","45":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n, sobre el puente de noviembre: \"Obviamente la movilidad es un riesgo, y hay que tener mucho cuidado. Espero que no tengamos que tener confinamientos, pero podr\u00eda ser\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/ge7IkG1HWU","46":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Chivite: \"Si hay que dar m\u00e1s pasos los daremos. Sin salud no hay econom\u00eda, ni vida social ni nada. Cualquier relajamiento nos llevar\u00e1 a un lugar peor del que estuvimos\". Navarra cierra su movilidad y los bares y la hosteler\u00eda https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/kOUqDFNmIo","47":"Ha muerto Federico Correa, arquitecto que proyect\u00f3 los restaurantes de la 'gauche divine' de Barcelona y que arraig\u00f3 la modernidad en clave mediterr\u00e1nea en Cadaqu\u00e9s. Este domingo, El Pa\u00eds Semanal public\u00f3 una entrevista con \u00e9l\nhttps:\/\/t.co\/UFYP1Q3XEz","48":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Chivite anuncia la restricci\u00f3n de la entrada y salida de Navarra, decreta el cierre de bares y restaurantes y ordenan el cierre a las 21 de los locales https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/YVzD04UDOy","49":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Estamos todos muy cansados, pero para impedir medidas m\u00e1s duras, la aplicaci\u00f3n personal tiene que primar\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/qN0IDjlOAk","50":"\u201cPap\u00e1, me he equivocado\u201d, lament\u00f3 Mario Rodr\u00edguez antes de morir. Mor\u00eda por culpa de una enfermedad grave, pero tras renunciar a su tratamiento m\u00e9dico por probar con homeopat\u00eda y otras pseudoterapias https:\/\/t.co\/Y46PuqJlNf","51":"La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica tras la pandemia se antoja un horizonte lejano para la mayor parte de los pa\u00edses. No as\u00ed en China, cuyo PIB dibuja la ansiada V impulsado por el dinamismo de su mercado. En el tercer trimestre, la econom\u00eda avanz\u00f3 un 4,9% https:\/\/t.co\/GeBNjABMwC","52":"TV en Directo | Mar\u00eda Chivite anuncia nuevas medidas de restricci\u00f3n en Navarra https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/Vgpr8hlB9I","53":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Es cierto que algunas medidas nos gustar\u00eda implementarlas antes, pero algunas veces tienen impacto importante\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/GYhcMav4aU","54":"\u201cNo hemos hablado de la moci\u00f3n de censura en el comit\u00e9 de direcci\u00f3n. Es un tema que no me importa nada. No voy a gastar un solo minuto en hablar de esa maniobra parlamentaria condenada al fracaso. El PP no va a perder tiempo en cuestiones menores\u201d https:\/\/t.co\/UoSeyuUZpg","55":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"No ha habido una bajada en los casos. En los \u00faltimos d\u00edas hay un incremento mayor del esperado. No tenemos seguridad viendo a otros pa\u00edses de que vaya a descender\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/3cvTblnYbH","56":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Tenemos 7 comunidades aut\u00f3nomas que est\u00e1n estabilizando sus casos. Las otras 10 est\u00e1n en fase de ascenso\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/E078UnniEp","57":"De Emily Dickinson al manga japon\u00e9s, una variopinta ruta librera junto al T\u00e1mesis que da alas a la imaginaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/22Sh1AbIE0 https:\/\/t.co\/IfWOIiiWAr","58":"La pandemia discrimina a los mayores; la econom\u00eda a los j\u00f3venes. A unos los devasta la mortandad del virus y otros sufren el escandaloso desempleo juvenil. \nHace falta repensar la solidaridad intergeneracional. Columna en @el_pais \nhttps:\/\/t.co\/3Xa0l4O0Xf","59":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"La letalidad de la covid en Espa\u00f1a desde marzo se ha reducido a un 3,5%\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/eOEDV2s16a","60":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"Es esperable que si las cifras puedan volver a subir en invierno si no aplicamos las medidas\" https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/5QNCbVIsrN","61":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n: \"En Espa\u00f1a ahora mismo tenemos datos similares a los de Europa\". La incidencia del coronavirus en Espa\u00f1a es de 312 casos por cada 100.000 habitantes, la mayor cifra hasta ahora https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x https:\/\/t.co\/cVapiwTmRI","62":"Para ser guardia civil conviene hablar ingl\u00e9s. Pero no hace falta que lo acredite la Escuela Oficial de Idiomas. El Supremo acaba de confirmar que valen otros t\u00edtulos https:\/\/t.co\/ilCYxkOSHQ","63":"\u00bfCu\u00e1ndo terminar\u00e1 la pandemia? La historia nos ense\u00f1a a no ser tan optimistas como dec\u00edan hace unos meses: las enfermedades remiten pero es raro que desaparezcan https:\/\/t.co\/1WT0YVh3RG","64":"TV en Directo | Fernando Sim\u00f3n analiza los datos diarios de la covid en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/h4zhU1Nedh https:\/\/t.co\/dslXp3noew","65":"Esta localidad costera onubense ha visto en la pandemia un fil\u00f3n para engrosar su padr\u00f3n, que ha crecido en 789 personas a lo largo de este 2020. Familias como la de Teresa dejan Madrid para volver: \"Nuestra salida fue como una peli de ciencia ficci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/w7gKBLVgwn","66":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Los contagios de coronavirus crecen: Sanidad notifica 37.889 casos desde el viernes, y 217 muertes https:\/\/t.co\/h4zhU1Nedh https:\/\/t.co\/a3vCpsONtU","67":"\"El Ejecutivo de Madrid quer\u00eda exhibir tenacidad, seguridad y firmeza ante los medios y ante La Moncloa. Todo se esfum\u00f3 como un chasquido. El Gobierno de Ayuso y Aguado cada d\u00eda se parece m\u00e1s al d\u00fao Pimpinela\". Por @LoloViejo https:\/\/t.co\/SHmQGsKgZW","68":"Campa\u00f1a electoral tras campa\u00f1a electoral, las imitaciones de los presidentes en 'Saturday Night Live' dise\u00f1an a los pol\u00edticos de EEUU. Este a\u00f1o al famoso Trump de Alec Baldwin se une el resucitado Jim Carrey como Biden https:\/\/t.co\/lmLOAJ9JZ4","69":"El Gobierno franc\u00e9s quiere intensificar la lucha contra el islamismo radical tras la decapitaci\u00f3n de un profesor y estudia disolver las asociaciones islamistas desde donde se difunden mensajes radicales https:\/\/t.co\/ra4dekxLSC","70":"Estas cuentas hacen humor sobre la vida y costumbres de diferentes regiones y comunidades aut\u00f3nomas, pero tambi\u00e9n divulgan sobre su patrimonio y su historia, e incluso ayudan a buscar piso. https:\/\/t.co\/aGBlUrbJXH","71":"La posible fusi\u00f3n de Unicaja y Liberbank, que se decidir\u00e1 dentro de un mes, acumula 5.111 millones de ayudas p\u00fablicas que se perdieron para siempre. Es la uni\u00f3n de hasta 17 antiguas cajas https:\/\/t.co\/FNn76I1TsQ","72":"TV en DIRECTO | La OMS informa de las \u00faltimas novedades del coronavirus en el mundo https:\/\/t.co\/tjn6pUUMiC https:\/\/t.co\/3P9yxnPyqB","73":"Marisol Soengas, jefa del Grupo de Melanoma del Centro Nacional de Investigaciones Oncol\u00f3gicas (CNIO), y su equipo proporcionan una explicaci\u00f3n de c\u00f3mo el melanoma puede volverse resistente a las terapias inmunes https:\/\/t.co\/isAKZ2CA4X","74":"Ciudadanos carga contra la moci\u00f3n de censura de Vox y presiona al PP con su voto negativo  https:\/\/t.co\/kqv4ZxWSKH","75":"El Gobierno franc\u00e9s quiere intensificar la lucha contra el islamismo radical tras la decapitaci\u00f3n de un profesor y estudia disolver las asociaciones islamistas desde donde se difunden mensajes radicales https:\/\/t.co\/ra4dekgau2","76":"El vicepresidente madrile\u00f1o vuelve a distanciarse de Ayuso y aboga por establecer un \"un par\u00f3n duro\" durante dos semanas. \"As\u00ed podremos celebrar una navidad con la mayor normalidad posible\u201d, ha defendido https:\/\/t.co\/WtpxHg4W0i","77":"\"Tenemos un problema descomunal, mortal, cr\u00f3nico y evidente con el acoso escolar en las aulas. \u00bfVamos a asumir que seguimos fallando como sociedad si nuestros adolescentes se quitan la vida porque no les dejamos vivir?\". Por Rub\u00e9n Serrano https:\/\/t.co\/JL24WOCa1p","78":"\u201cPens\u00e1bamos que \u00edbamos para unos meses, que la Rep\u00fablica iba a vencer\u201d, recuerda \u00c1ngel Belza. Pero pasaron casi dos d\u00e9cadas y la Espa\u00f1a que les hab\u00eda despedido con bombas les recibi\u00f3 con profusos interrogatorios de agentes de la CIA https:\/\/t.co\/GqMoLYSPFU","79":"Pueden seguir ahora mismo, en directo y en espa\u00f1ol, esta mesa redonda con candidatas latinas en Estados Unidos que ha organizado EL PA\u00cdS  https:\/\/t.co\/GnJ3ljnXHC a trav\u00e9s de @elpais_america","80":"- \u00bfAlguna cosa que te gustar\u00eda decir?\n- No, ya hemos hablado de cuando me limpi\u00f3 de la porter\u00eda en la selecci\u00f3n y en el Madrid.\n- Joder, es que quedamos mal si ponen este corte.\n\nEl reencuentro de dos mitos: Del Bosque y Casillas https:\/\/t.co\/uZ0PtfVZGm","81":"#FacebookLive | Sigue la mesa redonda de EL PA\u00cdS \u2018#CandidatasLatinas en Estados Unidos\u2019, en la que @Michelle4Kansas, @TeresaForNM y @NellieGorbea debatir\u00e1n sobre los desaf\u00edos del voto hispano \nhttps:\/\/t.co\/jDhqE5gsZl https:\/\/t.co\/r0IiUFoAnR","82":"Un estudio revela que una de cada cuatro escuelas de Barcelona est\u00e1n expuestas a niveles de NO2 por encima del l\u00edmite que fija la legislaci\u00f3n europea. La contaminaci\u00f3n, advierten los expertos, es la culpable del 33% de nuevos casos de asma infantil https:\/\/t.co\/iERLqFWZsD","83":"Las claves de la negociaci\u00f3n de la fusi\u00f3n Unicaja-Liberbank, segunda y \u00faltima oportunidad  https:\/\/t.co\/tf6ungKD4p","84":":red_circle: Gales, primer territorio europeo en ordenar el confinamiento en casa en la segunda ola: m\u00e1s de dos millones de brit\u00e1nicos encerrados otra vez https:\/\/t.co\/PIdE3CPVA0","85":"\"Adoro a los ni\u00f1os. Subo hasta aqu\u00ed porque son muy peque\u00f1os y es mejor que haga yo el esfuerzo en vez de ellos\". Ana es maestra y todos los d\u00edas camina 13 kil\u00f3metros para dar clase a los seis alumnos de este peque\u00f1o pueblo https:\/\/t.co\/svypr9MhHJ","86":"La escritora nigeriana, icono del feminismo: \u201cLa tecnolog\u00eda nos ha dado opciones, hay que preguntarse por qu\u00e9 no se usa\u201d #D\u00edaDeLasEscritoras #Hemeroteca https:\/\/t.co\/u802Zi7XaM","87":"Un sal\u00f3n de baile escondido en un ropero del ba\u00f1o, la escultura de una patata frita y otras excentricidades del palacio de \u00dabeda que perteneci\u00f3 a un agente de la CIA que se hac\u00eda pasar por chef y organizaba grandes fiestas https:\/\/t.co\/kBLQF4y7tA","88":"Repartidores de comida a domicilio fundan cooperativas en varias ciudades de Espa\u00f1a para hacer su trabajo de forma justa. Su filosof\u00eda es sencilla: derechos laborales y apoyo al comercio local. En @ElComidista\nhttps:\/\/t.co\/QxveSMbnKK","89":"Grandes marchas, dos iglesias quemadas y ataques a comisar\u00edas: este es el balance del primer aniversario del estallido social en Chile a una semana del plebiscito sobre la Constituci\u00f3n https:\/\/t.co\/0FNwGOgJP1","90":"Esta semana regresa la Champions y los equipos espa\u00f1oles no est\u00e1n entre los favoritos desde hace mucho tiempo. https:\/\/t.co\/djXV1XDD9r Los ingleses y los alemanes son las grandes amenazas para esta temporada. Por \n@rbesac","91":"La divisi\u00f3n australiana de ACS vende la mitad de la minera Thiess por 1.150 millones de euros https:\/\/t.co\/Ael30gdOlR","92":"\"Felicito a los ganadores y les pido gobernar pensando en Bolivia y en la democracia\". La presidenta interina, @JeanineAnez, felicita a Luis Arce, el candidato del partido de Evo Morales, por su triunfo en las #EleccionesBolivia2020\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/I2Bm0GyBwb https:\/\/t.co\/VhvuubMJ4J","93":"Los duques de Sussex difunden un retrato actualizado, el primero desde que dejaron el Reino Unido, y les llueven las cr\u00edticas por el lujo del que presumen https:\/\/t.co\/VRd9cSb6cm","94":"DIRECTO | Gales vuelve al confinamiento extremo para atajar los contagios. Es el primer pa\u00eds europeo que vuelve a las medidas m\u00e1s dr\u00e1sticas contra la covid durante esta segunda ola https:\/\/t.co\/DMLmBmlDo5 https:\/\/t.co\/sy7tmnOvDU","95":"A partir del pr\u00f3ximo 1 de enero, Madrid reforzar\u00e1 el control de las motos, patinetes o bicis que est\u00e9n mal aparcadas en las aceras. Las multas ir\u00e1n de los 30 a los 200 euros https:\/\/t.co\/Q2AeSz3Gc4","96":"La autora defiende el feminismo pero alerta del peligro de censurar el arte por razones morales #D\u00edaDeLasEscritoras #Hemeroteca https:\/\/t.co\/i8rIpTIbAT","97":"La fragmentaci\u00f3n en el Ejecutivo de Isabel D\u00edaz Ayuso es un hecho, otra vez. El consejero de Econom\u00eda, Manuel Gim\u00e9nez, tambi\u00e9n de Cs, se suma a las tesis de Ignacio Aguado https:\/\/t.co\/XfIjDpIx8y","98":"Si el advenimiento de la metrosexualidad lo representa David Beckham, la salida del armario en horario de m\u00e1xima audiencia del orgullo de clase obrera lo focaliza Bel\u00e9n Esteban https:\/\/t.co\/eBmQu4n4qd","99":"\u201cNuestra salida de Madrid fue como una peli de ciencia ficci\u00f3n. Solo ve\u00edamos ambulancias, ej\u00e9rcito y polic\u00edas\u201d. El 26 de marzo Teresa, de 36 a\u00f1os, decidi\u00f3 hacer la maleta y, muy a su pesar, marcharse. As\u00ed es su nueva vida en una playa de Huelva https:\/\/t.co\/w7gKBMcRnV","100":"Jes\u00fas Carmona, en la modalidad de creaci\u00f3n, e Iratxe Ansa, en la de interpretaci\u00f3n, han obtenido este lunes los Premios Nacionales de Danza correspondientes a 2020, dotados con 30.000 euros cada uno.\n\nPor @raquel_vidales\n\nhttps:\/\/t.co\/wkb4E66aCr","101":"Los ingresos semanales por covid-19 en Catalu\u00f1a crecen un 26% en dos semanas. El secretario de Salud P\u00fablica da positivo por coronavirus https:\/\/t.co\/JNbsJhV8XQ","102":"Padre de dos hijos, ha sido su esposa quien ha comunicado el fallecimiento del documentalista a los 58 a\u00f1os, quien se someti\u00f3 a dos trasplantes de h\u00edgado en su juventud  https:\/\/t.co\/01u7hDNgRi","103":"Los resultados preliminares del ensayo con este f\u00e1rmaco antitumoral reflejan que entre el 80% y el 90% de los pacientes de covid fueron dados de alta antes del d\u00eda 14 de hospitalizaci\u00f3n y un 38%, antes del octavo d\u00eda https:\/\/t.co\/tfbWoaXoT9","104":"Koeman: \"El rendimiento de Messi podr\u00eda ser mejor\" https:\/\/t.co\/7crUGHmaep El t\u00e9cnico azulgrana asegura en la rueda de prensa previa al debut en Champions que espera m\u00e1s del capit\u00e1n (una diana de penalti) y Griezmann (ninguna). Por @yorkoyen","105":":television: TV en DIRECTO | Pablo Casado, sobre la moci\u00f3n de censura de Vox: \"El PP no va a perder el tiempo en ese tipo de cuestiones menores\" https:\/\/t.co\/ymPM4yMIhM","106":":television: TV en DIRECTO | Pablo Casado: \"Podemos est\u00e1 imputado por financiaci\u00f3n irregular, ataca al jefe del Estado y pide gobernar con los herederos de los terroristas etarras en el Pa\u00eds Vasco. No puede haber ninguna conversaci\u00f3n para la renovaci\u00f3n de las instituciones con Podemos\" https:\/\/t.co\/ys8rHQiEbH","107":":television: TV en DIRECTO | Pablo Casado culpa de la no renovaci\u00f3n del Poder Judicial a la anterior ministra de Justicia por filtrar sus propuestas: \"Aqu\u00ed no ha habido bloqueo\" https:\/\/t.co\/GWo67QiqD8","108":":television: TV en DIRECTO | Pablo Casado presenta una Ley de Independencia Judicial  https:\/\/t.co\/Wl74NaVuUp","109":"La cantante y empresaria cubana y su marido son los padrinos de los artistas latinos en EE UU. Ella ahora adem\u00e1s estrena una serie en la que muestra su herm\u00e9tica vida privada https:\/\/t.co\/HE3VHKLiVr","110":"\"El progreso est\u00e1 muy bien...\". La vi\u00f1eta de #ElRoto de hoy https:\/\/t.co\/oV1CZSX1A0","111":"La Generalitat catalana obligar\u00e1 a las tiendas de 24 horas a cerrar a las 22.00 para no vender alcohol y atajar los botellones. Interior dice que no quiere \u201cllegar al toque de queda\u201d, pero advierte de que ser\u00e1n m\u00e1s estrictos si la situaci\u00f3n no se corrige https:\/\/t.co\/h8OnWqsrGR","112":"Un Ibrahimovic rejuvenecido hace volar al Milan https:\/\/t.co\/EAWQ5am9LT La victoria contra el Inter con dos goles del sueco colocan al club rossonero como l\u00edder de la Serie A y el \u00fanico de las grandes ligas que se mantiene invicto tras el par\u00f3n por la pandemia. Por @luisvi_7","113":"La diabetes tipo 2 se ha convertido en la cuarta causa de muerte prematura entre las mujeres y en la octava entre los hombres. Los especialistas advierten de que hace falta mejorar en su diagn\u00f3stico #M\u00e1scoraz\u00f3nmenosdiabetes2 Con @novonordisk https:\/\/t.co\/Qx8SgGLSX6","114":"Cantar en coro es una de las actividades de m\u00e1s riesgo de contagio de coronavirus, pero la educaci\u00f3n de estos j\u00f3venes no puede darse por webcam https:\/\/t.co\/SQtzuy7LTl","115":"Las escritoras siempre fueron piezas clave del mapa literario de Argentina: la generaci\u00f3n de Horacio Quiroga vio nacer a Alfonsina Storni. La de Jorge Luis Borges a las hermanas Victoria y Silvina Ocampo.  #D\u00edaDeLasEscritoras https:\/\/t.co\/ul2Mfhuz8P","116":"Un vecino alertado por el ruido avis\u00f3 a la polic\u00eda de que hab\u00eda una fiesta con centenares de personas en un cerro de Madrid. Al llegar los agentes, los participantes se dispersaron por el campo, aunque 41 de ellos pudieron ser identificados https:\/\/t.co\/sgCzXr5OFu","117":"\u201cBas\u00e1ndome en mi propia experiencia, dicen la verdad\u201d, asegura la modelo sobre quien fuera director de la agencia Elite, Gerald Marie https:\/\/t.co\/oA2QH0mR6r","118":"\u00daLTIMA HORA | Condenados a 20 meses de inhabilitaci\u00f3n por desobediencia cuatro diputados de la Mesa del Parlament de 2017 https:\/\/t.co\/ZuXCiu0Tlh","119":"Esta tarta de mousse de chocolate y marron glac\u00e9 de @clarapvillalon es perfecta para los muy chocolateros y encima es bastante f\u00e1cil de preparar. https:\/\/t.co\/zZh2TTSoWy","120":"Hace siete meses que la pandemia dej\u00f3 a millones de turistas bloqueados por todo el planeta. La inmensa mayor\u00eda ha vuelto a casa, pero estos 200 venezolanos atrapados en Espa\u00f1a, no https:\/\/t.co\/ccctetaiwL","121":"Nadie se libra de la segunda ola. Ni quienes lograron capear el primer temporal. Asturias intenta contener la borrasca para que no se convierta en tsunami. Lo hace con mucha prevenci\u00f3n, autoconfinamiento y un aviso: no habr\u00e1 \"nueva normalidad\" sin vacuna.\nhttps:\/\/t.co\/HMBuF6XW1e","122":"DIRECTO | El consejero de Econom\u00eda de Madrid, de Ciudadanos, pide \u201cun par\u00e9ntesis en la actividad\u201d en la regi\u00f3n para frenar el virus https:\/\/t.co\/DqYMXgERRY https:\/\/t.co\/xEXxCMEnmV","123":"Babelia celebra el #D\u00edaDeLasEscritoras recordando algunas entrevistas con grandes mujeres de las letras. Anne Carson: Capaz de transformar un mito del cine como Marilyn Monroe en el mito hom\u00e9rico de Helena de Troya #Hemeroteca https:\/\/t.co\/FjyHmFuNHq","124":"En los 90, Van Damme se gastaba 8.500\u20ac al d\u00eda en coca\u00edna y cuenta que iba tan colocado en el rodaje de 'En el ojo del hurac\u00e1n' que no recuerda ni su argumento. Pero pudo dejar atr\u00e1s todo aquello. Ahora, es un hombre feliz de 60 a\u00f1os. Y sigue siendo famoso https:\/\/t.co\/gtKiqI78z5","125":"\u201cNo condena a ning\u00fan militante del PP\u201d, dijo Rajoy, pero a lo largo de los juicios vinculados con la G\u00fcrtel dos extesoreros, un ex secretario de organizaci\u00f3n, un exdiputado, dos exalcaldes y cinco exconcejales han acabado con penas de c\u00e1rcel por corrupci\u00f3n https:\/\/t.co\/6l8d9TRQRZ","126":"\"Liquidaci\u00f3n por desesperaci\u00f3n\". El cartel de un comerciante de la Calle Mayor de Madrid ante el desplome de las ventas. Foto de Juli\u00e1n Rojas https:\/\/t.co\/IhY9NdnC8e https:\/\/t.co\/hEqMsRmW5n","127":"El sindicato CSIF reclama al Gobierno la contrataci\u00f3n de 106.000 empleados p\u00fablicos en los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os https:\/\/t.co\/zr6Qw100OJ","128":"Calvi\u00f1o no descarta recurrir a los cr\u00e9ditos europeos m\u00e1s adelante \u201csi hace falta\u201d https:\/\/t.co\/O9T08I8bpf","129":"La Agencia de Salud P\u00fablica de Barcelona asegura que la mala calidad del aire es la culpable del 33% de nuevos casos de asma infantil https:\/\/t.co\/bgNWWx0Aw4","130":"Recuerda: este fin de semana hay que cambiar la hora en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/Ld1Wj0QSoC","131":"Muchas lectoras, pocas autoras. \n\nhttps:\/\/t.co\/8vduQtf9xS","132":"La escena roquera ser\u00eda incomprensible sin su culta visceralidad. Su inesperada ruptura supuso una conmoci\u00f3n. Pero han vuelto. Estos son los mejores 10 temas de Los Enemigos https:\/\/t.co\/8Mm847ehsS","133":"Una adolescente de 17 a\u00f1os se ha suicidado por el acoso escolar que recib\u00eda por ser bisexual. Ella simplemente fue ella, pero nosotros no le dejamos serlo. La culpa es de sus agresores y de una sociedad que castiga la no heterosexualidad. Escribo en @smoda\nhttps:\/\/t.co\/03k9QuqU3Q","134":":television: TV en DIRECTO | Protestas en Tailandia contra la ley que proh\u00edbe las manifestaciones https:\/\/t.co\/8MP8jZEBRp\n https:\/\/t.co\/JwiNGmRSrT","135":"\"Revisando sus trayectorias, encuentras que casi todos los campeones coinciden en tropezar con las mismas piedras: (1) los contratos, (2) el dinero, (3) las drogas, (4) las parejas y, sobre todo, (5) los egos\". Diego A. Manrique escribe sobre Black Crowes https:\/\/t.co\/sHqnZXKMxT","136":"Padre de dos hijos, ha sido su esposa quien ha comunicado el fallecimiento del documentalista a los 58 a\u00f1os, quien se someti\u00f3 a dos trasplantes de h\u00edgado en su juventud  https:\/\/t.co\/XMIp3Kh2TN","137":":United_States: As\u00ed est\u00e1n las encuestas en Estados Unidos. A la p\u00e1gina de pron\u00f3sticos \u2014\u00a1que se actualiza cada d\u00eda!\u2014 le hemos a\u00f1adido un mapa con predicciones de delegados por estados: https:\/\/t.co\/C0Y6GyCRGp","138":"\"De todas las insensateces que hemos cometido los humanos, hay una de la que se habla sorprendentemente poco, quiz\u00e1s porque su coprotagonista (y v\u00edctima) fue un \u00e1rbol\". En @verne https:\/\/t.co\/oCC2r6Gtc1","139":"El trabajo en La Rioja de los hermanos Echapresto y su huerta biodin\u00e1mica al frente de @vmoncalvillo. Por @JCCapel\nhttps:\/\/t.co\/cRtx47MxuP","140":"China ha encontrado, por primera vez, una muestra viva del coronavirus SARS-CoV-2 en el embalaje de paquetes de bacalao congelado. El hallazgo podr\u00eda significar que \u201cusa los productos refrigerados como portadores\u201d, lo que posibilitar\u00eda su propagaci\u00f3n https:\/\/t.co\/YI3wxOIrU2","141":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | La Generalitat interviene una residencia de Tarragona tras detectar m\u00e1s de un centenar de ancianos con covid https:\/\/t.co\/S0QEs1QQUi https:\/\/t.co\/q6J3EInJOg","142":"Tras sufrir importantes p\u00e9rdidas por la pandemia, el propietario de La Tagliatella vende el 7,5% de Glovo por 76 millones de euros. La operaci\u00f3n supone valorar la empresa de reparto a domicilio en m\u00e1s de 1.000 millones https:\/\/t.co\/OTRtNfdcFp","143":"Fotos:  El monasterio de Oia recupera las firmas y dibujos realizadas en las paredes por presos durante la Guerra Civil  https:\/\/t.co\/0BNc4WnQ81 @corralfoto https:\/\/t.co\/LzuWFvGdsi","144":"Ahora que se acercan las elecciones, @babelia_elpais disecciona el mercado editorial de estos cuatro a\u00f1os. Los libros sobre Trump, el feminismo, las armas, los opi\u00e1ceos o Silicon Valley han dominado el mandato del presidente https:\/\/t.co\/VWnD9KHpL5","145":"Republicanos y Dem\u00f3cratas se van a gastar m\u00e1s de 9.000 millones de d\u00f3lares en esta campa\u00f1a, un nuevo r\u00e9cord. \u00bfPero de d\u00f3nde sale todo este dinero? Aqu\u00ed te lo explicamos #elecciones2020 https:\/\/t.co\/0fw4WXzq7B","146":"AMPLIACI\u00d3N | La Junta decreta el confinamiento de Aranda de Duero, de 32.000 habitantes, y prepara el de Burgos ante el avance de la pandemia. En la comunidad ya sufren restricciones Le\u00f3n, Palencia y Salamanca https:\/\/t.co\/CvyqSR7g8e","147":"La SER lanza la campa\u00f1a \u2018La voz en medio del ruido\u2019 https:\/\/t.co\/2UxK1ONVq0","148":"Hace 7 meses que la pandemia dej\u00f3 a millones de viajeros bloqueados por todo el planeta. La inmensa mayor\u00eda ha encontrado un camino de vuelta a casa, pero a\u00fan quedan casos como el de 200 venezolanos atrapados en Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/KcbNVGixJb","149":"Lejos de la leyenda de la siesta como algo rom\u00e1ntico o vago, muchas empresas como la sede de Google en Nueva York la han incluido en sus rutinas https:\/\/t.co\/3nPNnT0Ja1","150":"La CEOE pide al Gobierno que no renuncie a los 70.000 millones de euros en cr\u00e9ditos europeos y advierte de que los 140.000 millones que corresponden a Espa\u00f1a ya est\u00e1n \u201casumidos por la sociedad y las entidades financieras\"\nhttps:\/\/t.co\/xb118JMQCf","151":"A pesar de que con la pandemia vino el confinamiento y el cierre total o parcial de muchas empresas, los datos de mortalidad laboral han crecido en 2020. \u00bfA qu\u00e9 se debe? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/eBn8xfT4wa","152":"Escribo sobre Dif\u00edciles de Manejar, el libro de Steve Gorman, bater\u00eda de The Black Crowes. Cr\u00f3nica de la degeneraci\u00f3n econ\u00f3mica y espiritual del grupo, debida a la codicia y -urge decirlo- la estupidez de los cabecillas, los hermanos Rich y Chris Robinson https:\/\/t.co\/Iafo55agLi https:\/\/t.co\/AeNKZ35HbA","153":"De la tecnolog\u00eda que te dice cu\u00e1l es el mejor fichaje o cu\u00e1ndo cambiar a un jugador a la realidad virtual para saber qu\u00e9 se siente dentro de un partido. Los inventos m\u00e1s revolucionarios del deporte en #EsLaLiga Patrocinado por @LaLiga https:\/\/t.co\/BQHcBDglPj","154":"\"Ha vuelto a suceder: una joven se ha quitado la vida por el acoso escolar. Ocurri\u00f3 en A Coru\u00f1a, ten\u00eda 17 a\u00f1os y lo hizo porque \u201cno pudo soportar tanto odio\u201d. La menor era bisexual y su orientaci\u00f3n sexual era motivo de burla\", por @RubenSerranoM https:\/\/t.co\/SsMwIUh7I6","155":"\"Cada d\u00eda que pasa parece m\u00e1s evidente que las enfermedades infantiles de la izquierda, la vileza moral de algunos gobernantes y la incompetencia generalizada de la clase pol\u00edtica se confabulan para hacer de Espa\u00f1a un pa\u00eds peor\". Por Juan Luis Cebri\u00e1n https:\/\/t.co\/L8BwraqNDv","156":"La lista de los m\u00e1s le\u00eddos de Kindle est\u00e1 repleta de nombres femeninos que combinan otras profesiones con su afici\u00f3n por la escritura. #D\u00edaDeLasEscritoras https:\/\/t.co\/ySfIVUwYlQ","157":"Hacer la maleta y abortar en Illinois https:\/\/t.co\/cTO87mt6H9 Un r\u00edo y 20 minutos en coche separan dos galaxias en el acceso al aborto. Fotograf\u00edas @MonicaGIslas https:\/\/t.co\/XVnTAm9Ges","158":"Cerca de los 40 a\u00f1os se puede ser hoy estrella del deporte pero no tener la estabilidad vital que se asociaba a la madurez. Los millennials ya peinan alguna cana y siguen encadenando empleos precarios. https:\/\/t.co\/3Xa0l4O0Xf","159":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Castilla y Le\u00f3n ultima el cierre de Aranda de Duero y Burgos para atajar la propagaci\u00f3n de los contagios de coronavirus https:\/\/t.co\/YsdVngVaF9 https:\/\/t.co\/Z9VzPANOKb","160":"\u201cUn retraso de seis meses en el diagn\u00f3stico puede llevar a un modesto pero significativo aumento de la tasa de mortalidad. La mejor manera de prevenir es ponerse al d\u00eda con todas las pruebas que no se hicieron por la covid\u201d #DiaMundialdelCancerdeMama https:\/\/t.co\/fsP4vTrmJq","161":"Millones de agricultores han perdido sus cosechas por la pandemia en un contexto de desperdicio mundial de alimentos ya del 14%. El coste solo en \u00c1frica subsahariana es de 4.000 millones de euros https:\/\/t.co\/5pk09SlDdb","162":"La presidenta interina de Bolivia, Jeanine \u00c1\u00f1ez, felicita al ganador de las elecciones, Luis Arce, candidato del partido de Evo Morales https:\/\/t.co\/uEgW3DfvBn","163":"Tras la #borrascaAlex, ya tenemos a la segunda con nombre de la temporada, la #borrascaBarbara. De aqu\u00ed al jueves, dejar\u00e1 mucha agua en la mitad occidental peninsular y vientos incluso huracanados, avanza @Rub_dc de @AEMET_Esp https:\/\/t.co\/DT5jtvkJ3L https:\/\/t.co\/vYpFPJWfgk","164":"Editorial | Si no se toman medidas contra la crisis derivada de la pandemia, enormes bolsas de poblaci\u00f3n pasar\u00e1n a engrosar una pobreza extrema sin alimentos, servicios m\u00e9dicos ni atenci\u00f3n p\u00fablica adecuada en los pr\u00f3ximos a\u00f1os https:\/\/t.co\/wEqIXcEalD","165":"En los cinco a\u00f1os que Netflix lleva en Espa\u00f1a el panorama de la producci\u00f3n de series y pel\u00edculas nacionales ha cambiado. La empresa ha tenido un efecto arrastre en las otras plataformas de streaming y en las cadenas de televisi\u00f3n https:\/\/t.co\/K2DgtWmjlS","166":"\"No estamos dispuestos emocionalmente a entender que tenemos que vivir con el virus. De seguir as\u00ed, vamos a merecer desaparecer. Si no somos solidarios como especie, si dejamos de ayudarnos, habr\u00e1 una evoluci\u00f3n\". Entrevista al ministro Castells biol\u00f3gica.https:\/\/t.co\/HfmOi2nI6Y","167":"Daniel Os\u00e1car siempre se mantuvo leal a Converg\u00e8ncia. Ahora, con un futuro judicial negro y abandonado por el partido, el extesorero (85 a\u00f1os) ha decidido romper el silencio y hablar con la fiscal\u00eda. La gran pregunta es hasta d\u00f3nde llegar\u00e1 su colaboraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/xyUPaa4fH6","168":"En Sierra Leona y en otros pa\u00edses africanos, ir al colegio no solo significa aprender, sino tambi\u00e9n estar a salvo. Especialmente para las ni\u00f1as. Eunice Naffie Mustapha  ha escrito una gu\u00eda para evitar embarazos en adolescentes: \"El sexo es un gran tab\u00fa\u201d https:\/\/t.co\/xFjgkluEHG","169":"No hay dos \u00e1rboles que formen exactamente el mismo patr\u00f3n de anillos de crecimiento; cada uno es, como nosotros, \u00fanico e irrepetible. https:\/\/t.co\/wqAJwmucvr","170":"La Galer\u00eda Uffizi de Florencia ha duplicado en apenas tres meses los visitantes m\u00e1s j\u00f3venes gracias a una estrategia sin complejos en la que, por ejemplo, ponen a \u2018Las tres gracias\u2019, de Morandini a bailar al ritmo de Ennie y Yoyki https:\/\/t.co\/RUI51oD154","171":"Lejos de la leyenda del siestero rom\u00e1ntico o vago, muchas empresas han incluido la siesta en sus l\u00f3gicas productivas, como es el caso de las f\u00e1bricas de la empresa de alimentaci\u00f3n El Pozo, las oficinas de Google en Nueva York o la sede de Huawei en Shenzen https:\/\/t.co\/I92CgWevVc","172":"Atentos al polaco Jan Komasa, del que ahora se pueden ver dos peliculones: en salas la candidata al Oscar 'Corpus Christi' y en Netflix su siguiente trabajo, 'Hater'\nhttps:\/\/t.co\/LfOu9scW2O","173":"Siete meses despu\u00e9s de decretarse el estado de alarma, la pesadilla contin\u00faa para unos 200 venezolanos, que siguen atrapados en Espa\u00f1a en una lista de espera que avanza demasiado lento https:\/\/t.co\/LQExOxWVQz","174":"Esta semana regresa la Champions y los equipos espa\u00f1oles no est\u00e1n entre los favoritos desde hace mucho tiempo. https:\/\/t.co\/djXV1Xm2hT Los ingleses y los alemanes son las grandes amenazas para esta temporada. Por @rbesac","175":"\"Esta deber\u00eda ser la semana en la que nuestros grandes partidos recuerdan su condici\u00f3n de partidos de Estado, para acercarse o al menos detener el proceso de fractura constante\" #LaVozDeI\u00f1aki https:\/\/t.co\/3y9oAXypEh","176":"El Departamento de Salud ha empezado a utilizar en Girona una nueva t\u00e9cnica para detectar casos de la covid-19 basado en la automuestra https:\/\/t.co\/pqV9O3ekva","177":"EDITORIAL Es urgente emprender campa\u00f1as para convencer a los j\u00f3venes de que protegi\u00e9ndose ellos protegen a toda la comunidad https:\/\/t.co\/9DPiCGu7kG","178":"El fen\u00f3meno de los enga\u00f1os con falsas terapias es global y como tal se aborda por primera vez con el manifiesto internacional que se publica hoy, impulsado por diez asociaciones y firmado por 2.750 m\u00e9dicos y cient\u00edficos de 44 pa\u00edses https:\/\/t.co\/SI3EKQTtBK","179":"Los sondeos a pie de urna dan el triunfo en primera vuelta al partido de Evo Morales en las elecciones de Bolivia https:\/\/t.co\/rsk6WHfCHT","180":"\"Ultraprocesado\" hay que decirlo m\u00e1s: la palabra molesta tanto a la industria de los comestibles insanos que trata de desacreditarla e incluso quiere perseguir su uso. Lo cuenta aqu\u00ed @juan_revenga https:\/\/t.co\/2HIYOf9CoL","181":"La Polic\u00eda Municipal detuvo en una fiesta clandestina en un piso de la calle de R\u00edos Rosas a cuatro personas, todas en estado de embriaguez, por resistencia, amenazas y agresiones a otros tantos agentes https:\/\/t.co\/GwPdvM8DKi","182":"La recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica tras la pandemia se antoja un horizonte lejano para la mayor parte de pa\u00edses, muchos de ellos con los contagios a\u00fan en cotas m\u00e1ximas. No as\u00ed en China: https:\/\/t.co\/aFdUzIPX3I","183":"El cliente, CEO de una empresa de Silicon Valley, ha demandado al gu\u00eda de monta\u00f1a por incumplimiento de contrato y fraude al no llevarle por una zona de riesgo en el Everest https:\/\/t.co\/i4uVsRLTFI","184":"Hay m\u00e1s de 1.100 millones de mujeres menores de 18 a\u00f1os en el mundo y la \u00faltima entrega de esta serie documental recoge, de la mano de Unicef, el testimonio de 16 de ellas en nueve pa\u00edses contando sus deseos y desaf\u00edos tras la covid-19 https:\/\/t.co\/ard0MeG1mi","185":"\u2018Black Hawk Derribado\u2019| Primer positivo en clase, de @martinpinol  https:\/\/t.co\/4Bb2CReHOK","186":"PRISA refinancia su deuda hasta 2025 y acuerda la venta de Santillana Espa\u00f1a por 465 millones https:\/\/t.co\/3z7n22O0FD","187":"Cr\u00f3nica. Divisi\u00f3n absoluta en el Gobierno de Madrid en una semana clave para afrontar la pandemia. Ayuso y Aguado quer\u00edan mostrar unidad en este acto. Todo se esfum\u00f3 como un chasquido. Cada d\u00eda se parecen m\u00e1s a Pimpinela https:\/\/t.co\/BTanr8tG55","188":"Al conmemorarse un a\u00f1o del estallido social #Octubre18 de 2019, y a una semana del plebiscito del 25 de octubre pr\u00f3ximo, al menos 25.000 personas regresaron este domingo a la Plaza Italia. Dos iglesias fueron quemadas en Santiago de Chile\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/l8ZqT7rrXs https:\/\/t.co\/VBIPK2JHQe","189":"El Ayuntamiento de Barcelona planea abrir puntos de distribuci\u00f3n en bicicleta en todos los distritos, mientras las iniciativas privadas se multiplican https:\/\/t.co\/y2Ez12MBNt","190":"\u00bfTrump o Biden? Esto es lo que dicen los sondeos sobre qui\u00e9n tiene m\u00e1s opciones de ganar en las elecciones presidenciales de Estados Unidos https:\/\/t.co\/SBCq1DRvvf","191":"De los 140.000 millones anunciados en julio, Espa\u00f1a quiere pedir ya el pr\u00f3ximo a\u00f1o las ayudas que no haya que devolver, pero de momento descarta pedir los 70.000 millones en cr\u00e9ditos \u2014que a la postre suponen m\u00e1s deuda\u2014 asociados a los fondos europeos https:\/\/t.co\/QK5bR9pPTg","192":"Fotos: Las manifestaciones por el asesinato del profesor Samuel Paty, en im\u00e1genes https:\/\/t.co\/ToAiTd788g https:\/\/t.co\/XeXnn0MchO","193":"Conte se resiste a tomar medidas m\u00e1s duras para Italia para preservar la econom\u00eda. De momento le pasa la pelota a los alcaldes, que podr\u00e1n decidir si cierran las zonas donde haya aglomeraciones. https:\/\/t.co\/LGRXkOuBHg","194":"El estado de alarma en Madrid decae el s\u00e1bado y La Moncloa no tiene alternativas legales para mantenerlo. La pr\u00f3rroga est\u00e1 descartada \u2014ser\u00eda un infierno parlamentario\u2014 y la estrategia de Sanidad pasa por pactar el mi\u00e9rcoles medidas para toda Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/YtWoNMtYYc","195":"\"Una cruel enfermedad seg\u00f3 su vida con 45 a\u00f1os y su progresi\u00f3n en la carrera diplom\u00e1tica, en la que estaba previsto que en unos d\u00edas se convirtiera en consejero de embajada\". Los cuatro \u00faltimos ministros de Exteriores homenajean a su estrecho colaborador https:\/\/t.co\/dVMg6lTi3J","196":"Con este sistema, cada persona puede recoger su propia muestra al pasar durante cinco segundos un bastoncillo por las dos fosas nasales https:\/\/t.co\/1TkSOfoszs","197":"@elpaismexico @evoespueblo @LuchoXBolivia :pushpin: La presidenta interina de Bolivia, @JeanineAnez, felicita a Luis Arce, candidato del partido de Evo Morales, por su triunfo en las #EleccionesBolivia2020\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/I2Bm0GyBwb https:\/\/t.co\/sEhpF0A6iX","198":"Cuando iba entrar en el portal al edificio que albergaba la sede de Charlie Hebdo, alguien le grit\u00f3: \u201c\u00a1No subas!\u201d. Y retumbaron las r\u00e1fagas de Kal\u00e1shnikov. Se hab\u00eda quedado dormida y llegaba tarde a una reuni\u00f3n https:\/\/t.co\/d4PD7KkWce","199":"\"El clasismo ha vuelto a desatarse como si todo este tiempo hubiera acechado latente. Los l\u00edderes de la derecha pueden posar para una revista de sociedad, pero ay si se atreve a hacerlo la zarandeada ministra de Igualdad vestida de Mango\".\nPor Elvira Lindo https:\/\/t.co\/XINwxB0S6d","200":":red_circle: \u00daLTIMA HORA | Los sondeos a pie de urna dan el triunfo en primera vuelta al partido de Evo Morales (@evoespueblo) en las  #EleccionesBolivia2020\n \nEl conteo no oficial otorga 52,4% a Luis Arce, del MAS, contra el 32,5% del expresidente Carlos Mesa\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/I2Bm0GyBwb https:\/\/t.co\/L5EfIBIJSB","201":"\u201cEl sue\u00f1o de la raz\u00f3n produce monstruos\u201d. Esta frase era uno de los esl\u00f3ganes que pod\u00edan leerse el domingo en la plaza de la Rep\u00fablica de Par\u00eds, donde miles de personas se han concentrado en memoria del profesor decapitado por un terrorista islamista https:\/\/t.co\/7J5Rv2IzUY","202":"Jean Claude Van Damme pas\u00f3 de la gloria de Hollywood a la nada por culpa de las adicciones y de una ambici\u00f3n desmedida, pero ha conseguido volver a trabajar y reconquistar a sus fans haciendo uso de algo que nunca tuvo en su juventud: sentido del humor https:\/\/t.co\/frImMi7igL","203":"Cuando el encargado del restaurante la detuvo, dijo que no ten\u00eda dinero y que ven\u00eda de Marte. Se hab\u00eda licenciado y trabajaba, pero dorm\u00eda en un coche. Su cuerpo apareci\u00f3 degollado, 9 meses despu\u00e9s de que ella desapareciera. Esta es la historia de Mitrice https:\/\/t.co\/H2Vf9RrtBA","204":"#EleccionesBolivia2020 | La tensi\u00f3n aumenta en Bolivia con el recuento de los votos. El expresidente @evoespueblo cuestiona la lentitud de las encuestas a pie de urna y sugiere que se oculta el triunfo del Movimiento al Socialismo (MAS)\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/IobSztzoa7 https:\/\/t.co\/8fNAdKfMcb","205":"Chile 'estall\u00f3' hace exactamente un a\u00f1o. Y doce meses despu\u00e9s del estallido social, estos cineastas cuentan que en las zonas dif\u00edciles de Santiago se espera al refer\u00e9ndum constitucional del 25 de octubre entre la esperanza y la desconfianza https:\/\/t.co\/LL5VfLdFo1","206":"\u201cLlegar vivos a fin de a\u00f1o se ve cada vez m\u00e1s dif\u00edcil\u201d. Lo dice el due\u00f1o de una cervecer\u00eda en pleno centro de Madrid. Habla de todos los bares que agonizan en una ciudad cerrada, con restricciones de aforo y horario y sin un turista que llevarse a la caja https:\/\/t.co\/PURTCHlyoa","207":"EL PA\u00cdS organiza este lunes 19 de octubre una mesa redonda con candidatas #CandidatasLatinas de EE UU:\n\n:ballot_box_with_ballot_selector: @Michelle4Kansas- Kansas\n:ballot_box_with_ballot_selector: @TeresaForNM - Nuevo M\u00e9xico\n:ballot_box_with_ballot_selector: @NellieGorbea- Rhode Island\n\n :Mexico:: 9:00 am\n :United_States:: 10:00 am \n\nEnv\u00eda tus preguntas :backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:https:\/\/t.co\/XUOCElwkge https:\/\/t.co\/ADsXszirPb","208":"Hasta ahora, el principal problema de las #EleccionesBolivia2020 ha sido la suspensi\u00f3n del sistema de transmisi\u00f3n r\u00e1pida de resultados preliminares. Se espera que el conteo termine el lunes, pero puede durar hasta el martes e incluso m\u00e1s\n\n:red_circle: https:\/\/t.co\/SbopsVz5bR https:\/\/t.co\/UGhZfOtCqc","209":"Tras la detenci\u00f3n del general Salvador Cienfuegos, exsecretario de Defensa acusado por las autoridades estadounidenses de proteger a un cartel, L\u00f3pez Obrador ha exigido ahora que se investigue tambi\u00e9n a la oficina antinarc\u00f3ticos de EE UU https:\/\/t.co\/y3v4hjGTaV","210":"\u201cAhora atamos a Satan\u00e1s... Y a todos los demonios de la brujer\u00eda los atamos y los enviamos al abismo en esta hora. Establecemos un nuevo tiempo en los cielos de Bolivia. Satan\u00e1s, \u00a1fuera de Bolivia! \u00a1Ahora!\u201d https:\/\/t.co\/2EEc7vwlJg","211":":pushpin: ESPECIAL | Estados Rotos de Am\u00e9rica \n \nCap\u00edtulo 2:\n \n'Hacer la maleta y abortar en Illinois'\n \n:fountain_pen: @amanda_mars\n:film_projector: :camera_with_flash: @MonicaGIslas\n \nHILO :right_arrow_curving_down:\n \n:red_circle: https:\/\/t.co\/almuigKHQ0 https:\/\/t.co\/gStb05gSB0","212":"Angie se qued\u00f3 embarazada a los 18 de un cliente de 45. Estaba enamorada, pero su proxeneta la oblig\u00f3 a abortar. \"Fue como si me quitaran la piel\". El caso lleg\u00f3 ahora a juicio, pero no puede verlo: muri\u00f3 de un c\u00e1ncer de cerebro, despu\u00e9s de rehacer su vida https:\/\/t.co\/NXl3yPO0Nn","213":"Dos semanas despu\u00e9s de prohibir las reuniones entre no convivientes, las restricciones en Ourense son a\u00fan m\u00e1s r\u00edgidas y el virus sigue sin doblegarse. Lo \u00fanico que se ha detenido es la econom\u00eda https:\/\/t.co\/NSllYW7NSJ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true},"created_at":{"0":"2020-10-19 23:18:55","1":"2020-10-19 23:11:55","2":"2020-10-19 22:41:09","3":"2020-10-19 22:24:33","4":"2020-10-19 22:12:25","5":"2020-10-19 22:01:27","6":"2020-10-19 21:45:00","7":"2020-10-19 21:30:00","8":"2020-10-19 21:15:00","9":"2020-10-19 21:10:04","10":"2020-10-19 21:00:01","11":"2020-10-19 20:30:00","12":"2020-10-19 20:15:00","13":"2020-10-19 20:07:49","14":"2020-10-19 20:01:44","15":"2020-10-19 20:00:01","16":"2020-10-19 19:52:26","17":"2020-10-19 19:45:00","18":"2020-10-19 19:30:00","19":"2020-10-19 19:16:50","20":"2020-10-19 19:16:32","21":"2020-10-19 19:15:00","22":"2020-10-19 19:00:01","23":"2020-10-19 18:47:32","24":"2020-10-19 18:45:00","25":"2020-10-19 18:30:00","26":"2020-10-19 18:22:55","27":"2020-10-19 18:17:34","28":"2020-10-19 18:17:33","29":"2020-10-19 18:17:33","30":"2020-10-19 18:17:33","31":"2020-10-19 18:17:32","32":"2020-10-19 18:17:23","33":"2020-10-19 18:17:23","34":"2020-10-19 18:00:30","35":"2020-10-19 18:00:01","36":"2020-10-19 17:52:38","37":"2020-10-19 17:50:53","38":"2020-10-19 17:45:00","39":"2020-10-19 17:37:50","40":"2020-10-19 17:34:29","41":"2020-10-19 17:31:41","42":"2020-10-19 17:30:00","43":"2020-10-19 17:28:37","44":"2020-10-19 17:26:51","45":"2020-10-19 17:25:18","46":"2020-10-19 17:21:14","47":"2020-10-19 17:19:01","48":"2020-10-19 17:17:27","49":"2020-10-19 17:15:50","50":"2020-10-19 17:15:00","51":"2020-10-19 17:15:00","52":"2020-10-19 17:11:26","53":"2020-10-19 17:10:01","54":"2020-10-19 17:00:00","55":"2020-10-19 16:58:13","56":"2020-10-19 16:53:55","57":"2020-10-19 16:51:43","58":"2020-10-19 16:50:49","59":"2020-10-19 16:50:17","60":"2020-10-19 16:46:21","61":"2020-10-19 16:45:03","62":"2020-10-19 16:45:00","63":"2020-10-19 16:45:00","64":"2020-10-19 16:42:03","65":"2020-10-19 16:30:00","66":"2020-10-19 16:23:21","67":"2020-10-19 16:15:00","68":"2020-10-19 16:00:01","69":"2020-10-19 15:45:00","70":"2020-10-19 15:30:47","71":"2020-10-19 15:30:00","72":"2020-10-19 15:22:56","73":"2020-10-19 15:14:23","74":"2020-10-19 15:14:15","75":"2020-10-19 15:09:00","76":"2020-10-19 14:54:00","77":"2020-10-19 14:39:00","78":"2020-10-19 14:24:00","79":"2020-10-19 14:11:19","80":"2020-10-19 14:09:00","81":"2020-10-19 14:02:41","82":"2020-10-19 13:54:00","83":"2020-10-19 13:45:00","84":"2020-10-19 13:43:26","85":"2020-10-19 13:41:11","86":"2020-10-19 13:34:49","87":"2020-10-19 13:24:00","88":"2020-10-19 13:09:00","89":"2020-10-19 12:54:00","90":"2020-10-19 12:51:33","91":"2020-10-19 12:51:30","92":"2020-10-19 12:46:07","93":"2020-10-19 12:43:49","94":"2020-10-19 12:39:53","95":"2020-10-19 12:39:00","96":"2020-10-19 12:31:42","97":"2020-10-19 12:31:38","98":"2020-10-19 12:28:58","99":"2020-10-19 12:24:00","100":"2020-10-19 12:20:18","101":"2020-10-19 12:17:17","102":"2020-10-19 12:16:58","103":"2020-10-19 12:09:00","104":"2020-10-19 12:07:59","105":"2020-10-19 12:06:54","106":"2020-10-19 12:03:51","107":"2020-10-19 11:58:51","108":"2020-10-19 11:54:33","109":"2020-10-19 11:54:04","110":"2020-10-19 11:54:00","111":"2020-10-19 11:39:00","112":"2020-10-19 11:35:00","113":"2020-10-19 11:31:56","114":"2020-10-19 11:30:43","115":"2020-10-19 11:30:28","116":"2020-10-19 11:24:00","117":"2020-10-19 11:22:38","118":"2020-10-19 11:20:14","119":"2020-10-19 11:18:37","120":"2020-10-19 11:09:00","121":"2020-10-19 11:08:45","122":"2020-10-19 11:04:29","123":"2020-10-19 11:03:01","124":"2020-10-19 10:58:25","125":"2020-10-19 10:54:00","126":"2020-10-19 10:50:33","127":"2020-10-19 10:47:21","128":"2020-10-19 10:40:49","129":"2020-10-19 10:39:03","130":"2020-10-19 10:39:00","131":"2020-10-19 10:35:45","132":"2020-10-19 10:35:36","133":"2020-10-19 10:27:39","134":"2020-10-19 10:26:26","135":"2020-10-19 10:24:00","136":"2020-10-19 10:17:09","137":"2020-10-19 10:10:23","138":"2020-10-19 10:09:00","139":"2020-10-19 10:08:30","140":"2020-10-19 09:54:00","141":"2020-10-19 09:51:50","142":"2020-10-19 09:39:00","143":"2020-10-19 09:32:16","144":"2020-10-19 09:32:12","145":"2020-10-19 09:24:00","146":"2020-10-19 09:21:24","147":"2020-10-19 09:18:58","148":"2020-10-19 09:16:47","149":"2020-10-19 09:09:00","150":"2020-10-19 09:07:54","151":"2020-10-19 09:07:51","152":"2020-10-19 08:56:27","153":"2020-10-19 08:54:00","154":"2020-10-19 08:43:54","155":"2020-10-19 08:39:00","156":"2020-10-19 08:38:40","157":"2020-10-19 08:35:12","158":"2020-10-19 08:26:15","159":"2020-10-19 08:25:19","160":"2020-10-19 08:24:00","161":"2020-10-19 08:23:46","162":"2020-10-19 08:14:26","163":"2020-10-19 08:12:42","164":"2020-10-19 08:09:00","165":"2020-10-19 07:54:35","166":"2020-10-19 07:54:00","167":"2020-10-19 07:41:46","168":"2020-10-19 07:41:29","169":"2020-10-19 07:40:46","170":"2020-10-19 07:39:00","171":"2020-10-19 07:32:21","172":"2020-10-19 07:31:17","173":"2020-10-19 07:31:04","174":"2020-10-19 07:30:00","175":"2020-10-19 07:24:00","176":"2020-10-19 07:21:06","177":"2020-10-19 07:20:09","178":"2020-10-19 07:19:47","179":"2020-10-19 07:09:00","180":"2020-10-19 07:07:44","181":"2020-10-19 07:01:59","182":"2020-10-19 06:58:49","183":"2020-10-19 06:54:00","184":"2020-10-19 06:53:57","185":"2020-10-19 06:49:06","186":"2020-10-19 06:39:00","187":"2020-10-19 06:34:48","188":"2020-10-19 06:34:45","189":"2020-10-19 06:28:46","190":"2020-10-19 06:24:00","191":"2020-10-19 06:09:00","192":"2020-10-19 06:06:59","193":"2020-10-19 06:06:04","194":"2020-10-19 05:54:00","195":"2020-10-19 05:40:21","196":"2020-10-19 05:31:32","197":"2020-10-19 05:07:41","198":"2020-10-19 05:04:09","199":"2020-10-19 04:37:43","200":"2020-10-19 04:17:09","201":"2020-10-19 04:10:19","202":"2020-10-19 04:00:29","203":"2020-10-19 03:51:15","204":"2020-10-19 03:27:59","205":"2020-10-19 03:00:43","206":"2020-10-19 02:50:53","207":"2020-10-19 02:22:24","208":"2020-10-19 02:06:01","209":"2020-10-19 02:00:40","210":"2020-10-19 01:42:06","211":"2020-10-19 01:41:44","212":"2020-10-19 00:52:28","213":"2020-10-19 00:03:00"},"retweet_count":{"0":30,"1":47,"2":276,"3":152,"4":18,"5":75,"6":8,"7":10,"8":3,"9":27,"10":29,"11":324,"12":11,"13":17,"14":30,"15":14,"16":9,"17":14,"18":65,"19":22,"20":27,"21":36,"22":25,"23":24,"24":16,"25":61,"26":6,"27":7,"28":11,"29":1,"30":2,"31":0,"32":0,"33":20,"34":7,"35":28,"36":12,"37":16,"38":10,"39":19,"40":17,"41":2,"42":2,"43":6,"44":16,"45":14,"46":174,"47":15,"48":289,"49":18,"50":128,"51":12,"52":18,"53":3,"54":2,"55":32,"56":8,"57":9,"58":13,"59":7,"60":15,"61":10,"62":5,"63":6,"64":12,"65":5,"66":155,"67":34,"68":17,"69":35,"70":11,"71":13,"72":19,"73":29,"74":10,"75":101,"76":34,"77":35,"78":11,"79":13,"80":3,"81":11,"82":46,"83":1,"84":437,"85":47,"86":38,"87":20,"88":71,"89":42,"90":6,"91":3,"92":23,"93":8,"94":106,"95":10,"96":26,"97":15,"98":7,"99":11,"100":9,"101":11,"102":9,"103":20,"104":7,"105":10,"106":22,"107":4,"108":10,"109":8,"110":8,"111":39,"112":17,"113":23,"114":4,"115":17,"116":22,"117":7,"118":6,"119":17,"120":13,"121":19,"122":15,"123":20,"124":138,"125":14,"126":109,"127":5,"128":7,"129":10,"130":20,"131":37,"132":3,"133":206,"134":35,"135":6,"136":22,"137":34,"138":13,"139":3,"140":278,"141":185,"142":10,"143":22,"144":7,"145":26,"146":28,"147":5,"148":20,"149":18,"150":8,"151":8,"152":23,"153":1,"154":54,"155":8,"156":6,"157":5,"158":8,"159":181,"160":26,"161":11,"162":35,"163":7,"164":18,"165":9,"166":170,"167":8,"168":21,"169":14,"170":29,"171":11,"172":6,"173":14,"174":6,"175":1,"176":4,"177":8,"178":143,"179":28,"180":121,"181":8,"182":12,"183":15,"184":10,"185":2,"186":18,"187":17,"188":256,"189":5,"190":21,"191":14,"192":24,"193":10,"194":43,"195":10,"196":6,"197":56,"198":34,"199":194,"200":649,"201":78,"202":22,"203":12,"204":43,"205":82,"206":47,"207":8,"208":24,"209":23,"210":18,"211":31,"212":18,"213":29},"favorite_count":{"0":0,"1":109,"2":0,"3":177,"4":40,"5":78,"6":17,"7":35,"8":19,"9":51,"10":67,"11":712,"12":47,"13":0,"14":40,"15":46,"16":0,"17":24,"18":109,"19":0,"20":0,"21":51,"22":47,"23":0,"24":44,"25":82,"26":0,"27":8,"28":18,"29":8,"30":1,"31":1,"32":4,"33":35,"34":0,"35":50,"36":0,"37":0,"38":6,"39":0,"40":0,"41":0,"42":12,"43":41,"44":35,"45":24,"46":366,"47":0,"48":351,"49":52,"50":179,"51":28,"52":30,"53":13,"54":12,"55":44,"56":16,"57":0,"58":0,"59":16,"60":45,"61":17,"62":22,"63":16,"64":16,"65":9,"66":189,"67":57,"68":65,"69":128,"70":0,"71":16,"72":36,"73":0,"74":0,"75":352,"76":74,"77":86,"78":28,"79":0,"80":39,"81":15,"82":48,"83":0,"84":465,"85":224,"86":0,"87":51,"88":214,"89":78,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":140,"95":33,"96":0,"97":0,"98":0,"99":42,"100":0,"101":0,"102":0,"103":73,"104":0,"105":12,"106":83,"107":12,"108":11,"109":0,"110":13,"111":39,"112":0,"113":40,"114":0,"115":0,"116":37,"117":0,"118":0,"119":0,"120":16,"121":0,"122":38,"123":0,"124":365,"125":34,"126":271,"127":0,"128":0,"129":0,"130":14,"131":0,"132":0,"133":0,"134":79,"135":21,"136":0,"137":0,"138":25,"139":0,"140":239,"141":180,"142":17,"143":0,"144":0,"145":43,"146":21,"147":0,"148":0,"149":48,"150":4,"151":0,"152":0,"153":7,"154":0,"155":28,"156":0,"157":0,"158":0,"159":202,"160":52,"161":0,"162":0,"163":0,"164":28,"165":0,"166":383,"167":0,"168":0,"169":0,"170":95,"171":0,"172":0,"173":0,"174":0,"175":26,"176":0,"177":0,"178":0,"179":94,"180":0,"181":0,"182":0,"183":36,"184":0,"185":0,"186":21,"187":0,"188":0,"189":0,"190":30,"191":20,"192":0,"193":0,"194":75,"195":25,"196":37,"197":0,"198":125,"199":545,"200":0,"201":246,"202":95,"203":31,"204":0,"205":131,"206":77,"207":14,"208":0,"209":54,"210":46,"211":0,"212":53,"213":58},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid","70":"Madrid","71":"Madrid","72":"Madrid","73":"Madrid","74":"Madrid","75":"Madrid","76":"Madrid","77":"Madrid","78":"Madrid","79":"Madrid","80":"Madrid","81":"Madrid","82":"Madrid","83":"Madrid","84":"Madrid","85":"Madrid","86":"Madrid","87":"Madrid","88":"Madrid","89":"Madrid","90":"Madrid","91":"Madrid","92":"Madrid","93":"Madrid","94":"Madrid","95":"Madrid","96":"Madrid","97":"Madrid","98":"Madrid","99":"Madrid","100":"Madrid","101":"Madrid","102":"Madrid","103":"Madrid","104":"Madrid","105":"Madrid","106":"Madrid","107":"Madrid","108":"Madrid","109":"Madrid","110":"Madrid","111":"Madrid","112":"Madrid","113":"Madrid","114":"Madrid","115":"Madrid","116":"Madrid","117":"Madrid","118":"Madrid","119":"Madrid","120":"Madrid","121":"Madrid","122":"Madrid","123":"Madrid","124":"Madrid","125":"Madrid","126":"Madrid","127":"Madrid","128":"Madrid","129":"Madrid","130":"Madrid","131":"Madrid","132":"Madrid","133":"Madrid","134":"Madrid","135":"Madrid","136":"Madrid","137":"Madrid","138":"Madrid","139":"Madrid","140":"Madrid","141":"Madrid","142":"Madrid","143":"Madrid","144":"Madrid","145":"Madrid","146":"Madrid","147":"Madrid","148":"Madrid","149":"Madrid","150":"Madrid","151":"Madrid","152":"Madrid","153":"Madrid","154":"Madrid","155":"Madrid","156":"Madrid","157":"Madrid","158":"Madrid","159":"Madrid","160":"Madrid","161":"Madrid","162":"Madrid","163":"Madrid","164":"Madrid","165":"Madrid","166":"Madrid","167":"Madrid","168":"Madrid","169":"Madrid","170":"Madrid","171":"Madrid","172":"Madrid","173":"Madrid","174":"Madrid","175":"Madrid","176":"Madrid","177":"Madrid","178":"Madrid","179":"Madrid","180":"Madrid","181":"Madrid","182":"Madrid","183":"Madrid","184":"Madrid","185":"Madrid","186":"Madrid","187":"Madrid","188":"Madrid","189":"Madrid","190":"Madrid","191":"Madrid","192":"Madrid","193":"Madrid","194":"Madrid","195":"Madrid","196":"Madrid","197":"Madrid","198":"Madrid","199":"Madrid","200":"Madrid","201":"Madrid","202":"Madrid","203":"Madrid","204":"Madrid","205":"Madrid","206":"Madrid","207":"Madrid","208":"Madrid","209":"Madrid","210":"Madrid","211":"Madrid","212":"Madrid","213":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","1":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","2":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","3":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","4":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","5":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","6":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","7":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","8":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","9":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","10":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","11":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","12":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","13":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","14":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","15":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","16":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","17":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","18":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","19":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","20":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","21":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","22":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","23":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","24":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","25":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","26":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","27":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","28":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","29":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","30":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","31":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","32":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","33":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","34":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","35":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","36":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","37":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","38":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","39":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","40":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","41":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","42":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","43":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","44":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","45":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","46":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","47":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","48":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","49":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","50":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","51":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","52":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","53":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","54":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","55":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","56":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","57":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","58":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","59":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","60":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","61":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","62":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","63":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","64":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","65":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","66":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","67":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","68":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","69":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","70":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","71":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","72":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","73":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","74":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","75":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","76":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","77":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","78":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","79":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","80":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","81":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","82":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","83":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","84":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","85":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","86":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","87":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","88":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","89":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","90":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","91":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","92":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","93":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","94":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","95":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","96":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","97":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","98":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","99":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","100":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","101":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","102":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","103":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","104":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","105":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","106":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","107":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","108":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","109":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","110":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","111":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","112":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","113":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","114":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","115":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","116":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","117":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","118":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","119":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","120":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","121":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","122":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","123":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","124":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","125":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","126":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","127":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","128":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","129":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","130":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","131":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","132":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","133":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","134":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","135":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","136":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","137":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","138":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","139":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","140":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","141":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","142":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","143":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","144":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","145":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","146":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","147":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","148":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","149":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","150":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","151":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","152":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","153":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","154":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","155":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","156":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","157":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","158":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","159":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","160":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","161":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","162":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","163":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","164":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","165":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","166":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","167":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","168":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","169":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","170":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","171":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","172":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","173":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","174":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","175":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","176":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","177":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","178":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","179":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","180":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","181":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","182":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","183":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","184":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","185":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","186":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","187":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","188":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","189":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","190":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","191":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","192":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","193":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","194":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","195":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","196":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","197":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","198":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","199":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","200":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","201":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","202":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","203":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","204":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","205":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","206":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","207":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","208":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","209":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","210":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","211":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","212":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2","213":"https:\/\/t.co\/0o6oj1LRF2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenmoranb","name":"Carmen Mor\u00e1n","id":256470281,"id_str":"256470281","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r15NBgpDjH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/gente\/2020-10-19\/muere-james-el-hijo-activista-de-robert-redford.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603129749","display_url":"elpais.com\/gente\/2020-10-\u2026","indices":[50,73]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Alaska","indices":[36,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xM1YIl1gC0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/el-gobierno-de-gales-impone-un-confinamiento-total-durante-dos-semanas.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603131045","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[142,165]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txn72wvGLi","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-16\/segun-las-encuestas-quien-va-ganando-las-elecciones-en-estados-unidos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603129801","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[84,107]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hTajivC83","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-17\/el-exceso-de-muertes-en-la-segunda-ola-11000-fallecidos-desde-julio.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603129968","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[164,187]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/25bXHy9h5s","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-18\/hacer-la-maleta-y-abortar-en-illinois.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[221,244]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6OWJnmQRB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-18\/el-brexit-mas-solitario-de-johnson.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[115,138]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jWHZjocwj1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-19\/el-fiscal-pide-carcel-para-dos-ediles-por-presionar-a-hoteles-para-echar-a-los-policias-del-1-o.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[70,93]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gp3oZ3CG2g","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/asturias-el-oasis-al-que-llego-la-segunda-ola.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603137120","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[184,207]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hg8D5dejSS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-18\/ni-leer-los-labios-ni-acercarse-para-oir-mejor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[250,273]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s61p16DqD9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/los-resultados-en-bolivia-cuestionan-la-tesis-del-fraude-electoral-de-2019-y-legitiman-a-evo-morales.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[114,137]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jLyevJWye2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-19\/la-esposa-de-el-chapo-guzman-se-reinventa-como-influencer-en-instagram.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[211,234]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jbZzjRapXF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-14\/ultimas-noticias-del-coronavirus-en-espana-y-en-el-mundo-en-directo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[201,224]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mAfeYiiGGw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-17\/aguado-es-necesario-hacer-un-paron-contundente-de-todos-y-de-semanas-para-bajar-la-curva-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[244,267]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CKdMviuOQm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/la-ertzaintza-continua-la-busqueda-del-preso-huido-que-apunalo-a-su-pareja-en-vitoria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[253,276]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OiXnE4ZQ8F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-19\/un-error-deja-en-libertad-a-un-capo-de-la-mafia-calabresa-detenido-en-barcelona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[253,276]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leontxogarcia","name":"Leontxo Garc\u00eda","id":226810874,"id_str":"226810874","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/luzAzwxzJp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/navarra-decreta-el-cierre-perimetral-de-toda-la-autonomia-ante-el-alza-de-casos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[67,90]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYWwgrlxaB","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/12\/eps\/1602494498_977099.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[245,268]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amanda_mars","name":"Amanda Mars","id":271058847,"id_str":"271058847","indices":[3,15]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OILaNO5NVz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m3fbqI","display_url":"bit.ly\/3m3fbqI","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1318249121719910401,"id_str":"1318249121719910401","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktcxYVWkAEIbsA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktcxYVWkAEIbsA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MMxBKbD5xg","display_url":"pic.twitter.com\/MMxBKbD5xg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318261885204975616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LETOW3rWxw","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/espana-suma-casi-38000-nuevos-casos-el-mayor-incremento-de-la-pandemia-y-se-acerca-al-millon-de-contagios.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[149,172]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IEI1owWXOS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKdccv","display_url":"bit.ly\/2IKdccv","indices":[55,78]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmLOAJ9JZ4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-16\/la-junta-de-los-imitadores-en-jefe.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[239,262]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GOQhnPDtB9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-18\/senor-presidente-esta-usted-despedido.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fw4WXzq7B","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-19\/quien-paga-la-campana-electoral-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[172,195]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fh6z6R0C1F","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-19\/jeff-flake-el-partido-republicano-tiene-que-volver-a-creer-en-algo-el-mensaje-no-puede-ser-odio-y-resentimiento.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6vklcovqpd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Hd0By0","display_url":"bit.ly\/2Hd0By0","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1318231050091401216,"id_str":"1318231050091401216","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318231050091401216\/pu\/img\/WVM-6H00OKQxlEZ1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318231050091401216\/pu\/img\/WVM-6H00OKQxlEZ1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ydjRDM4ia","display_url":"pic.twitter.com\/8ydjRDM4ia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318254974661480448\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBCq1DzUDH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-16\/segun-las-encuestas-quien-va-ganando-las-elecciones-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[183,206]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[184,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7DwHpc3tH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-18\/la-ultima-hora-de-las-elecciones-en-estados-unidos-en-vivo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[253,276]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7lSkKxn2FP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37j45cY","display_url":"bit.ly\/37j45cY","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1318229955671658498,"id_str":"1318229955671658498","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EktLKRAWkAIwYvD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EktLKRAWkAIwYvD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6Lbww6Sixx","display_url":"pic.twitter.com\/6Lbww6Sixx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elpais_foto\/status\/1318250563885150208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":376,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318250563885150208,"source_status_id_str":"1318250563885150208","source_user_id":87820155,"source_user_id_str":"87820155"}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YD6JAXZdgT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-18\/jueces-fuera-de-la-ley-y-de-la-honestidad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[240,263]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaGarciad","name":"Elsa Garc\u00eda de Blas","id":116900948,"id_str":"116900948","indices":[3,15]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pvk9pCls6c","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-19\/el-extrano-caso-en-el-sistema-inmune-que-protege-a-los-tumores-en-vez-de-atacarlos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[180,203]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pximenez","name":"Pablo Xim\u00e9nez de Sandoval \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd8a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20756614,"id_str":"20756614","indices":[3,12]},{"screen_name":"JeffFlake","name":"Jeff Flake","id":16056306,"id_str":"16056306","indices":[48,58]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1lzQpwCt4o","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-19\/condenados-a-20-meses-de-inhabilitacion-cuatro-diputados-de-la-mesa-del-parlament-de-2017.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[108,131]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1318242621622374401,"id_str":"1318242621622374401","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318242621622374401\/img\/7ltcBCmNM5_S95Md.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318242621622374401\/img\/7ltcBCmNM5_S95Md.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RvTx0tJTMN","display_url":"pic.twitter.com\/RvTx0tJTMN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318242664161083398\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1318242156985774080,"id_str":"1318242156985774080","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318242156985774080\/img\/R3S7QsX7acRteels.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318242156985774080\/img\/R3S7QsX7acRteels.jpg","url":"https:\/\/t.co\/55ahORjnhs","display_url":"pic.twitter.com\/55ahORjnhs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318242219304910850\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1318241761550946304,"id_str":"1318241761550946304","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318241761550946304\/img\/HuLP2_FHx60cXqMC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318241761550946304\/img\/HuLP2_FHx60cXqMC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ge7IkG1HWU","display_url":"pic.twitter.com\/ge7IkG1HWU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318241829050003456\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1318240719778193409,"id_str":"1318240719778193409","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318240719778193409\/img\/VIhsWu4JjvCkhsuG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318240719778193409\/img\/VIhsWu4JjvCkhsuG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kOUqDFNmIo","display_url":"pic.twitter.com\/kOUqDFNmIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318240806399053826\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaissemanal","name":"EL PA\u00cdS SEMANAL","id":28483909,"id_str":"28483909","indices":[3,17]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[168,191]}],"media":[{"id":1318239559893725184,"id_str":"1318239559893725184","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318239559893725184\/img\/FTnmCB_Vvxv637t3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318239559893725184\/img\/FTnmCB_Vvxv637t3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YVzD04UDOy","display_url":"pic.twitter.com\/YVzD04UDOy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318239853734219778\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1318239096595050496,"id_str":"1318239096595050496","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318239096595050496\/img\/_KkhnnsImdUw2PWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318239096595050496\/img\/_KkhnnsImdUw2PWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qN0IDjlOAk","display_url":"pic.twitter.com\/qN0IDjlOAk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318239447343943681\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y46PuqJlNf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-10-19\/primer-manifiesto-internacional-contra-las-falsas-terapias-no-son-inocuas-causan-miles-de-afectados.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[200,223]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GeBNjABMwC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/china-deja-atras-el-virus-con-un-crecimiento-del-49-en-el-tercer-trimestre-de-2020.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[247,270]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[79,102]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vgpr8hlB9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1LyxBaqdbnrJN","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[103,126]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1318237859304804353,"id_str":"1318237859304804353","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318237859304804353\/img\/WJAdWGu3lSXkp0PE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318237859304804353\/img\/WJAdWGu3lSXkp0PE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GYhcMav4aU","display_url":"pic.twitter.com\/GYhcMav4aU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318237981170405386\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoSeyuUZpg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-19\/casado-no-me-importa-nada-la-mocion-de-censura-de-vox.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[248,271]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1318234912244158465,"id_str":"1318234912244158465","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318234912244158465\/img\/YQj0bWwZ0CJqap26.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318234912244158465\/img\/YQj0bWwZ0CJqap26.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3cvTblnYbH","display_url":"pic.twitter.com\/3cvTblnYbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318235014627196929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1318233883532431361,"id_str":"1318233883532431361","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318233883532431361\/img\/hNhRdEkmAP4lQn8b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318233883532431361\/img\/hNhRdEkmAP4lQn8b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E078UnniEp","display_url":"pic.twitter.com\/E078UnniEp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318233931892903936\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricardodequerol","name":"Ricardo de Querol","id":208074928,"id_str":"208074928","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1318232950740185089,"id_str":"1318232950740185089","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318232950740185089\/img\/EjaBWn1QMB6F6wYB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318232950740185089\/img\/EjaBWn1QMB6F6wYB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eOEDV2s16a","display_url":"pic.twitter.com\/eOEDV2s16a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318233015483588610\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1318231980798922755,"id_str":"1318231980798922755","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318231980798922755\/img\/igtXcoLWl_-VYytI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318231980798922755\/img\/igtXcoLWl_-VYytI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5QNCbVIsrN","display_url":"pic.twitter.com\/5QNCbVIsrN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318232025665503233\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsYjwlb35x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1318231574828126208,"id_str":"1318231574828126208","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318231574828126208\/img\/EuFmSSKH-1L9HYXj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318231574828126208\/img\/EuFmSSKH-1L9HYXj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cVapiwTmRI","display_url":"pic.twitter.com\/cVapiwTmRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318231700384743427\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ilCYxkOSHQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-18\/el-supremo-obliga-a-la-guardia-civil-a-aceptar-los-titulos-europeos-de-idiomas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[167,190]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1WT0YVh3RG","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/planeta-futuro\/2020-10-19\/la-historia-de-las-pandemias-nos-indica-que-el-coronavirus-esta-aqui-para-quedarse.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/planeta-futuro\u2026","indices":[162,185]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4zhU1Nedh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[79,102]},{"url":"https:\/\/t.co\/dslXp3noew","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1DXxyAvRByVxM","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[103,126]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7gKBLVgwn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-18\/de-madrid-a-huelva-la-playa-como-refugio-del-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[253,276]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h4zhU1Nedh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kpkFve","display_url":"bit.ly\/3kpkFve","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a3vCpsONtU","display_url":"pic.twitter.com\/a3vCpsONtU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318226236968226817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[215,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHmQGsKgZW","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-18\/division-absoluta-en-el-gobierno-de-madrid-en-una-semana-clave-para-afrontar-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[226,249]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmLOAJ9JZ4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-16\/la-junta-de-los-imitadores-en-jefe.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[219,242]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ra4dekxLSC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/macron-estudia-disolver-asociaciones-islamistas-tras-la-decapitacion-de-un-profesor-cerca-de-paris.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[203,226]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNn76I1TsQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-18\/unicaja-liberbank-segunda-y-ultima-oportunidad.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[188,211]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjn6pUUMiC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2FGFXFI","display_url":"bit.ly\/2FGFXFI","indices":[84,107]},{"url":"https:\/\/t.co\/3P9yxnPyqB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1MYxNVgkbZPxw","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[108,131]}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaGarciad","name":"Elsa Garc\u00eda de Blas","id":116900948,"id_str":"116900948","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kqv4ZxWSKH","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-19\/ciudadanos-carga-contra-la-mocion-de-censura-de-vox-y-presiona-al-pp-con-su-voto-negativo.html","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[108,131]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ra4dekgau2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/macron-estudia-disolver-asociaciones-islamistas-tras-la-decapitacion-de-un-profesor-cerca-de-paris.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[203,226]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WtpxHg4W0i","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-19\/aguado-y-el-consejero-de-economia-de-madrid-se-vuelven-a-distanciar-de-ayuso-es-necesario-un-paron-duro-dos-semanas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[204,227]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JL24WOCa1p","expanded_url":"https:\/\/smoda.elpais.com\/moda\/actualidad\/el-acoso-escolar-mata-y-la-sociedad-heteropatriarcal-tambien\/?ssm=TW_CM","display_url":"smoda.elpais.com\/moda\/actualida\u2026","indices":[239,262]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GqMoLYSPFU","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-18\/espana-sucursal-de-la-guerra-fria.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[233,256]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amanda_mars","name":"Amanda Mars","id":271058847,"id_str":"271058847","indices":[3,15]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uZ0PtfVZGm","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-17\/casillas-a-del-bosque-siempre-he-convivido-con-el-elogio.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[230,253]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"FacebookLive","indices":[0,13]},{"text":"CandidatasLatinas","indices":[50,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Michelle4Kansas","name":"Michelle For Kansas","id":1214033796254691333,"id_str":"1214033796254691333","indices":[99,115]},{"screen_name":"TeresaForNM","name":"Teresa Leger Fernandez","id":1128147829606600706,"id_str":"1128147829606600706","indices":[117,129]},{"screen_name":"NellieGorbea","name":"Nellie Gorbea","id":1431976862,"id_str":"1431976862","indices":[132,145]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jDhqE5gsZl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IDDyNd","display_url":"bit.ly\/2IDDyNd","indices":[193,216]},{"url":"https:\/\/t.co\/r0IiUFoAnR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1YqGoRARBqgKv","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[217,240]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iERLqFWZsD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-19\/la-contaminacion-provoca-1000-muertes-al-ano-en-barcelona.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[249,272]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"idebarron","name":"I\u00f1igo de Barr\u00f3n","id":210878771,"id_str":"210878771","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tf6ungKD4p","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-18\/unicaja-liberbank-segunda-y-ultima-oportunidad.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[106,129]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIdE3CPVA0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/el-gobierno-de-gales-impone-un-confinamiento-total-durante-dos-semanas.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[144,167]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/svypr9MhHJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020\/10\/05\/mundo_global\/1601913220_435704.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[223,246]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kBLQF4y7tA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/2020-10-16\/el-chef-de-la-cia-que-compro-un-palacio-renacentista-en-ubeda-y-lo-transformo-en-una-fiesta.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon-design\/20\u2026","indices":[223,246]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[197,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QxveSMbnKK","expanded_url":"https:\/\/elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/2020\/10\/09\/articulo\/1602259001_009647.html?ssm=TW_CM","display_url":"elcomidista.elpais.com\/elcomidista\/20\u2026","indices":[210,233]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FNwGOgJP1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/el-primer-aniversario-de-las-revueltas-en-chile-deja-iglesias-incendiadas-saqueos-y-ataques-al-metro.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[185,208]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ael30gdOlR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/cimic-acs-vende-la-mitad-de-su-filial-minera-australiana-thiess-por-1150-millones-de-euros.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[115,138]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DMLmBmlDo5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2T5vVkq","display_url":"bit.ly\/2T5vVkq","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1318169989132726277,"id_str":"1318169989132726277","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUnwPWMAUXM3M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUnwPWMAUXM3M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sy7tmnOvDU","display_url":"pic.twitter.com\/sy7tmnOvDU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318170000985915392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1274,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":747,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q2AeSz3Gc4","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-19\/aparcar-mal-motos-bicicletas-y-patinetes-tendra-multa-del-ser-en-madrid-desde-enero.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[174,197]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLasEscritoras","indices":[116,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w7gKBMcRnV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-18\/de-madrid-a-huelva-la-playa-como-refugio-del-virus.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[245,268]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfbWoaXoT9","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-19\/resultados-prometedores-para-combatir-la-covid-en-un-ensayo-con-un-farmaco-antitumoral.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[217,240]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7crUGHmaep","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-19\/koeman-el-rendimiento-de-messi-podria-ser-mejor.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[72,95]}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318161599060873216,"id_str":"1318161599060873216","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318161599060873216\/img\/c52iFKhP6zQHzAHX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318161599060873216\/img\/c52iFKhP6zQHzAHX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ymPM4yMIhM","display_url":"pic.twitter.com\/ymPM4yMIhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318161703251681284\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318160355848146945,"id_str":"1318160355848146945","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318160355848146945\/img\/MA0sciyea4okhWZV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318160355848146945\/img\/MA0sciyea4okhWZV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ys8rHQiEbH","display_url":"pic.twitter.com\/ys8rHQiEbH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318160934549004290\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318159625422655489,"id_str":"1318159625422655489","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318159625422655489\/img\/6U3ltq90Ocs0BDOh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318159625422655489\/img\/6U3ltq90Ocs0BDOh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWo67QiqD8","display_url":"pic.twitter.com\/GWo67QiqD8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318159676148690944\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wl74NaVuUp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1vOxwkMovNoxB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[75,98]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"ElRoto","indices":[45,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oV1CZSX1A0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-18\/el-roto.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[60,83]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h8OnWqsrGR","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-19\/la-generalitat-obligara-a-los-comercios-de-24-horas-a-cerrar-a-las-diez-de-la-noche.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[255,278]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EAWQ5am9LT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-19\/ibrahimovic-hace-volar-al-milan.html","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[69,92]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1scoraz\u00f3nmenosdiabetes2","indices":[199,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"novonordisk","name":"Novo Nordisk","id":194037150,"id_str":"194037150","indices":[229,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qx8SgGLSX6","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/mas-corazon-menos-diabetes-2\/2020-10-19\/la-silenciosa-amenaza-de-la-diabetes-tipo-2-como-descubrirla-y-abordarla-a-tiempo.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/mas-c\u2026","indices":[242,265]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sgCzXr5OFu","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-19\/multados-41-jovenes-en-una-rave-con-200-participantes-en-madrid.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[241,264]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElComidista","name":"El Comidista","id":1660775364,"id_str":"1660775364","indices":[3,15]},{"screen_name":"clarapvillalon","name":"Clara P. Villal\u00f3n","id":1359667597,"id_str":"1359667597","indices":[69,84]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccctetaiwL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/madrid\/2020-10-18\/la-pesadilla-de-los-ultimos-turistas-varados-en-espana.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[181,204]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juan13Navarro","name":"Juan Navarro Garc\u00eda","id":499664857,"id_str":"499664857","indices":[3,17]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DqYMXgERRY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2T5vVkq","display_url":"bit.ly\/2T5vVkq","indices":[132,155]}],"media":[{"id":1318145951475826689,"id_str":"1318145951475826689","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr-wk_WAAEozsb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr-wk_WAAEozsb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xEXxCMEnmV","display_url":"pic.twitter.com\/xEXxCMEnmV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318145995188953089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLasEscritoras","indices":[39,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtKiqI78z5","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-17\/jean-claude-van-damme.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[256,279]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l8d9TRQRZ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-18\/los-33-vinculos-del-pp-con-la-trama-gurtel.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[257,280]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhY9NdnC8e","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lXEHgU","display_url":"bit.ly\/3lXEHgU","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1318142136706105345,"id_str":"1318142136706105345","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr7Sh3XgAEit6Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr7Sh3XgAEit6Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hEqMsRmW5n","display_url":"pic.twitter.com\/hEqMsRmW5n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318142485701578752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1230,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9T08I8bpf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/calvino-no-descarta-recurrir-a-los-creditos-europeos-mas-adelante-si-hace-falta.html","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[103,126]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ld1Wj0QSoC","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/cambio-de-hora-en-espana-octubre-da-paso-al-horario-de-invierno.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[63,86]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeioHR","name":"Peio H. Ria\u00f1o","id":549455191,"id_str":"549455191","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8vduQtf9xS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2019\/06\/20\/actualidad\/1561039263_143774.html","display_url":"elpais.com\/cultura\/2019\/0\u2026","indices":[46,69]}]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RubenSerranoM","name":"Rub\u00e9n Serrano","id":250656291,"id_str":"250656291","indices":[3,17]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8MP8jZEBRp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3598Umx","display_url":"bit.ly\/3598Umx","indices":[87,110]},{"url":"https:\/\/t.co\/JwiNGmRSrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1mnxelRzaDRJX","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[112,135]}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sHqnZXKMxT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-18\/cuando-un-grupo-de-exito-es-una-pesadilla.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[256,279]}]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_gente","name":"El Pa\u00eds Gente","id":386496236,"id_str":"386496236","indices":[3,16]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kikollan","name":"Kiko Llaneras","id":10361342,"id_str":"10361342","indices":[3,12]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[172,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oCC2r6Gtc1","expanded_url":"https:\/\/verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/16\/articulo\/1602836688_856290.html?ssm=TW_CM","display_url":"verne.elpais.com\/verne\/2020\/10\/\u2026","indices":[179,202]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElViajero_Pais","name":"El Viajero","id":19920001,"id_str":"19920001","indices":[3,18]},{"screen_name":"VMoncalvillo","name":"Venta Moncalvillo","id":1484565428,"id_str":"1484565428","indices":[107,120]},{"screen_name":"JCCapel","name":"Jose Carlos Capel","id":525225033,"id_str":"525225033","indices":[126,134]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YI3wxOIrU2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/china-encuentra-una-muestra-viva-de-coronavirus-en-un-embalaje-de-bacalao-congelado.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S0QEs1QQUi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3dIt2j5","display_url":"bit.ly\/3dIt2j5","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q6J3EInJOg","display_url":"pic.twitter.com\/q6J3EInJOg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318127710510714880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OTRtNfdcFp","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/el-dueno-de-la-tagliatella-vende-el-75-de-glovo-por-76-millones-de-euros.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[219,242]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_cultura","name":"El Pa\u00eds Cultura","id":54961149,"id_str":"54961149","indices":[3,18]},{"screen_name":"babelia_elpais","name":"Babelia","id":193661018,"id_str":"193661018","indices":[57,72]}],"urls":[]},"145":{"hashtags":[{"text":"elecciones2020","indices":[169,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0fw4WXzq7B","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/elecciones-usa\/2020-10-19\/quien-paga-la-campana-electoral-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[185,208]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CvyqSR7g8e","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-19\/castilla-y-leon-confina-aranda-de-duero-y-prepara-el-cierre-de-burgos-ante-el-descontrol-de-la-segunda-ola.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[210,233]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tele","name":"El Pa\u00eds Televisi\u00f3n","id":980806200,"id_str":"980806200","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UxK1ONVq0","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/television\/2020-10-19\/la-ser-lanza-la-campana-la-voz-en-medio-del-ruido.html?ssm=TW_CM_TV&utm_source=Twitter#Echobox=1603099085","display_url":"elpais.com\/television\/202\u2026","indices":[69,92]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoPeinado","name":"Fernando Peinado","id":47785664,"id_str":"47785664","indices":[3,19]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nPNnT0Ja1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-18\/ni-de-gandules-ni-solo-de-espanoles-la-ciencia-avala-la-siesta-como-una-necesidad-biologica.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[145,168]}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xb118JMQCf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/la-ceoe-pide-al-gobierno-que-no-renuncie-a-los-70000-millones-de-euros-en-creditos-europeos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[222,245]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorkarperez","name":"Gorka R. P\u00e9rez","id":246739217,"id_str":"246739217","indices":[3,15]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoAManrique","name":"Diego A. Manrique","id":1088748559,"id_str":"1088748559","indices":[3,18]}],"urls":[]},"153":{"hashtags":[{"text":"EsLaLiga","indices":[201,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLiga","name":"LaLiga","id":423384542,"id_str":"423384542","indices":[227,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BQHcBDglPj","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020\/10\/18\/es_laliga\/1603013226_065955.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[235,258]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smoda","name":"S Moda","id":52401992,"id_str":"52401992","indices":[3,9]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L8BwraqNDv","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-18\/estado-fallido-y-estado-de-derecho.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[252,275]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cTO87mt6H9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IKdccv","display_url":"bit.ly\/2IKdccv","indices":[55,78]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricardodequerol","name":"Ricardo de Querol","id":208074928,"id_str":"208074928","indices":[3,19]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YsdVngVaF9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jaEQMm","display_url":"bit.ly\/3jaEQMm","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1275389800091090944,"id_str":"1275389800091090944","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EbMYRBCWAAAnTkk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z9VzPANOKb","display_url":"pic.twitter.com\/Z9VzPANOKb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318105939384389634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelCancerdeMama","indices":[224,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fsP4vTrmJq","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-18\/la-covid-no-interfiere-en-el-cancer-de-mama-pero-retrasa-su-diagnostico.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_inter","name":"EL PA\u00cdS Inter","id":381583235,"id_str":"381583235","indices":[3,16]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[{"text":"borrascaAlex","indices":[22,35]},{"text":"borrascaBarbara","indices":[92,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vbenayas","name":"Victoria Torres B.","id":164493726,"id_str":"164493726","indices":[3,12]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wEqIXcEalD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-18\/un-lugar-peor.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[227,250]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_tec","name":"EL PA\u00cdS Tecnolog\u00eda-Retina","id":106769240,"id_str":"106769240","indices":[3,14]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfmOi2nI6Y","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/educacion\/2020-10-18\/no-podemos-poner-un-policia-detras-de-cada-estudiante.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/educacion\/2020\u2026","indices":[255,278]}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusgbueno","name":"Jes\u00fas Garc\u00eda Bueno","id":227769858,"id_str":"227769858","indices":[3,15]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hache_Hache","name":"Bel\u00e9n Hern\u00e1ndez","id":125309523,"id_str":"125309523","indices":[3,15]}],"urls":[]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"verne","name":"verne","id":20085289,"id_str":"20085289","indices":[3,9]}],"urls":[]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUI51oD154","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon-design\/2020-10-18\/adios-academia-hola-tiktok-la-estrategia-sin-complejos-con-la-que-la-galeria-uffizi-ha-duplicado-los-visitantes-jovenes-en-tres-meses.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/icon-design\/20\u2026","indices":[231,254]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"icon_elpais","name":"ICON EL PA\u00cdS","id":1962476030,"id_str":"1962476030","indices":[3,15]}],"urls":[]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbelinchon","name":"Gregorio Belinch\u00f3n","id":117793323,"id_str":"117793323","indices":[3,14]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_deportes","name":"EL PA\u00cdS Deportes","id":54566119,"id_str":"54566119","indices":[3,19]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[{"text":"LaVozDeI\u00f1aki","indices":[178,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3y9oAXypEh","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/19\/la_voz_de_inaki\/1603086790_894364.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[192,215]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_opinion","name":"El Pa\u00eds Opini\u00f3n","id":3092459315,"id_str":"3092459315","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"materia_ciencia","name":"Materia","id":108932245,"id_str":"108932245","indices":[3,19]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rsk6WHfCHT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-19\/los-sondeos-a-pie-de-urna-dan-el-triunfo-en-primera-vuelta-al-partido-de-evo-morales-en-las-elecciones-de-bolivia.html","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[114,137]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mikeliturriaga","name":"Mikel L\u00f3pez Iturriaga","id":13668082,"id_str":"13668082","indices":[3,18]}],"urls":[]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais_madrid","name":"EL PA\u00cdS Madrid","id":34688282,"id_str":"34688282","indices":[3,18]}],"urls":[]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[3,19]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i4uVsRLTFI","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/deportes\/2020-10-18\/denunciado-por-eludir-el-peligro-en-el-everest.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/deportes\/2020-\u2026","indices":[174,197]}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Planeta_Futuro","name":"ELPA\u00cdS PlanetaFuturo","id":2174027330,"id_str":"2174027330","indices":[3,18]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"demamasdepapas","name":"De mamas & de papas","id":276880380,"id_str":"276880380","indices":[3,18]},{"screen_name":"martinpinol","name":"Mart\u00edn Pi\u00f1ol","id":154922115,"id_str":"154922115","indices":[73,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Bb2CReHOK","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mamas-papas\/2020-10-17\/black-hawk-derribado-primer-positivo-en-clase.html?ssm=TW_CM_MYP","display_url":"elpais.com\/mamas-papas\/20\u2026","indices":[87,110]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3z7n22O0FD","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-19\/prisa-refinancia-su-deuda-hasta-2025-y-acuerda-la-venta-de-santillana-espana-por-465-millones.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[94,117]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LoloViejo","name":"Manuel Viejo","id":114063372,"id_str":"114063372","indices":[3,13]}],"urls":[]},"188":{"hashtags":[{"text":"Octubre18","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpaiscatalunya","name":"EL PA\u00cdS Catalunya","id":366071116,"id_str":"366071116","indices":[3,19]}],"urls":[]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SBCq1DRvvf","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-16\/segun-las-encuestas-quien-va-ganando-las-elecciones-en-estados-unidos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[140,163]}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QK5bR9pPTg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-18\/espana-renuncia-a-pedir-ahora-70000-millones-en-creditos-europeos.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[251,274]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_foto","name":"EL PA\u00cdS Fotograf\u00eda","id":87820155,"id_str":"87820155","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ToAiTd788g","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IHO6uN","display_url":"bit.ly\/2IHO6uN","indices":[99,122]}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DaniVerdu","name":"Daniel Verd\u00fa","id":249365698,"id_str":"249365698","indices":[3,13]}],"urls":[]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YtWoNMtYYc","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-18\/el-gobierno-sin-alternativa-a-la-alarma-en-madrid-por-la-pandemia.html?ssm=TW_CM","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[249,272]}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVMg6lTi3J","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/2020-10-18\/bruno-garcia-dobarco-un-diplomatico-excepcional.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603042512","display_url":"elpais.com\/espana\/2020-10\u2026","indices":[255,278]}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1TkSOfoszs","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/espana\/catalunya\/2020-10-18\/la-generalitat-impulsa-las-automuestras-para-detectar-la-covid.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603044535","display_url":"elpais.com\/espana\/catalun\u2026","indices":[136,159]}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"elpaismexico","name":"EL PA\u00cdS M\u00e9xico","id":1263999129874690048,"id_str":"1263999129874690048","indices":[20,33]},{"screen_name":"evoespueblo","name":"Evo Morales Ayma","id":720786569792253952,"id_str":"720786569792253952","indices":[34,46]},{"screen_name":"LuchoXBolivia","name":"Luis Arce Catacora (Lucho Arce)","id":1222273871488917504,"id_str":"1222273871488917504","indices":[47,61]},{"screen_name":"JeanineAnez","name":"Jeanine A\u00f1ez Chavez","id":465570594,"id_str":"465570594","indices":[99,111]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d4PD7KkWce","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/elpais\/2020\/10\/15\/eps\/1602764478_020387.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603054359","display_url":"elpais.com\/elpais\/2020\/10\u2026","indices":[211,234]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XINwxB0S6d","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/opinion\/2020-10-17\/clasismo-en-la-sangre.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603051101","display_url":"elpais.com\/opinion\/2020-1\u2026","indices":[257,280]}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"evoespueblo","name":"Evo Morales Ayma","id":720786569792253952,"id_str":"720786569792253952","indices":[122,134]}],"urls":[]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7J5Rv2IzUY","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-18\/manifestaciones-en-francia-en-homenaje-al-samuel-paty-el-profesor-asesinado-por-un-terrorista-islamista.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603050161","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[251,274]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frImMi7igL","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/icon\/2020-10-17\/jean-claude-van-damme.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603051198","display_url":"elpais.com\/icon\/2020-10-1\u2026","indices":[253,276]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H2Vf9RrtBA","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/10\/16\/cronica_negra\/1602850370_061755.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603050815","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}]},"204":{"hashtags":[{"text":"EleccionesBolivia2020","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"evoespueblo","name":"Evo Morales Ayma","id":720786569792253952,"id_str":"720786569792253952","indices":[121,133]}],"urls":[]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LL5VfLdFo1","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/cultura\/2020-10-18\/la-olla-a-presion-en-chile-todavia-no-ha-explotado.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603049738","display_url":"elpais.com\/cultura\/2020-1\u2026","indices":[241,264]}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PURTCHlyoa","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/economia\/2020-10-17\/la-lucha-por-sobrevivir-regentando-un-bar-o-un-restaurante.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603041465","display_url":"elpais.com\/economia\/2020-\u2026","indices":[256,279]}]},"207":{"hashtags":[{"text":"CandidatasLatinas","indices":[74,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Michelle4Kansas","name":"Michelle For Kansas","id":1214033796254691333,"id_str":"1214033796254691333","indices":[107,123]},{"screen_name":"TeresaForNM","name":"Teresa Leger Fernandez","id":1128147829606600706,"id_str":"1128147829606600706","indices":[135,147]},{"screen_name":"NellieGorbea","name":"Nellie Gorbea","id":1431976862,"id_str":"1431976862","indices":[166,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUOCElwkge","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IDDyNd","display_url":"bit.ly\/2IDDyNd","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1318014501195743233,"id_str":"1318014501195743233","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqHNKiWAAENUQg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqHNKiWAAENUQg.png","url":"https:\/\/t.co\/ADsXszirPb","display_url":"pic.twitter.com\/ADsXszirPb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1318014606439309312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"208":{"hashtags":[{"text":"EleccionesBolivia2020","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y3v4hjGTaV","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/mexico\/2020-10-17\/lopez-obrador-exige-que-se-investigue-a-la-dea-y-respalda-al-ejercito-tras-la-detencion-de-cienfuegos.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603054385","display_url":"elpais.com\/mexico\/2020-10\u2026","indices":[238,261]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2EEc7vwlJg","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/internacional\/2020-10-18\/el-factor-camacho-asi-es-el-voto-ultra-en-bolivia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603037085","display_url":"elpais.com\/internacional\/\u2026","indices":[207,230]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_america","name":"EL PA\u00cdS Am\u00e9rica","id":1244357988,"id_str":"1244357988","indices":[3,18]},{"screen_name":"amanda_mars","name":"Amanda Mars","id":271058847,"id_str":"271058847","indices":[119,131]}],"urls":[]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NXl3yPO0Nn","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-18\/la-maldita-mala-suerte-de-angie-palencia.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603034457","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[257,280]}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NSllYW7NSJ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/sociedad\/2020-10-17\/ourense-aislada-paralizada-y-contagiada.html?utm_source=Twitter&ssm=TW_CM#Echobox=1603035921","display_url":"elpais.com\/sociedad\/2020-\u2026","indices":[194,217]}]}}}