{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1318330568862539777,"1":1318311306609496065,"2":1318310203750780928,"3":1318309605408210944,"4":1318307183797235713,"5":1318304938498400261,"6":1318304466395856896,"7":1318304317733036032,"8":1318304170697437187,"9":1318303991697182724,"10":1318303855533318149,"11":1318280630531182592,"12":1318280510792237058,"13":1318279863334277120,"14":1318268177013354496,"15":1318266163902644225,"16":1318262282602860544,"17":1318261477493518336,"18":1318261101163892737,"19":1318261000672563200,"20":1318251819164864518,"21":1318249302507048960,"22":1318248931374075907,"23":1318246786075561985,"24":1318244269455540231,"25":1318241752776495104,"26":1318239070691217408,"27":1318235820764110849,"28":1318228521018417154,"29":1318221514538422272,"30":1318214572566863872,"31":1318214070479118336,"32":1318211553666084865,"33":1318210295496663046,"34":1318207787567034368,"35":1318204004158013442,"36":1318200652108079104,"37":1318197700710498308,"38":1318197500218572802,"39":1318192319942791168,"40":1318192318734893057,"41":1318192317182902273,"42":1318192313726832646,"43":1318192310690193412,"44":1318192309268303874,"45":1318188352814895105,"46":1318187940766453766,"47":1318185382383652865,"48":1318185229648039937,"49":1318175072302104578,"50":1318172546710241281,"51":1318168997662261249,"52":1318163981622779904,"53":1318161222429110272,"54":1318158554981871617,"55":1318143605836599298,"56":1318139831344484352,"57":1318134797877825542,"58":1318131023230627840,"59":1318125989726162944,"60":1318122215599181826,"61":1318119698618200065,"62":1318117181876367360,"63":1318112903623368705,"64":1318111638776651776,"65":1318107115597090816,"66":1318103340618756096,"67":1318103067217154048,"68":1318099569398468608,"69":1318097049183801344,"70":1318093274402353153,"71":1318090994882150400,"72":1318089751098949633,"73":1318089499700854785,"74":1318086977795874822,"75":1318084626485813248,"76":1318082935816323072,"77":1318082127863349248,"78":1318080489899675649,"79":1318078716992434177,"80":1318074392593793025,"81":1318073721572253697,"82":1318073288308985856,"83":1318073284605497350,"84":1318073281174556672,"85":1318073277722578944,"86":1318073274300092416,"87":1318073270906880005,"88":1318064755245023234,"89":1318055525624410118,"90":1318053008811360260,"91":1318050831506247680,"92":1318045334938025984},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false},"text":{"0":"Fermeture de Bridgestone : \"On sent un changement de position mais pas de d\u00e9cision d\u00e9finitive\" des Japonais, explique le maire de B\u00e9thune\n\nhttps:\/\/t.co\/SciUiZQWUi https:\/\/t.co\/XdeW3W0smn","1":"La France versera plus de 26 milliards d'euros \u00e0 l'Union europ\u00e9enne en 2021, un record\n\nhttps:\/\/t.co\/WOeE27nlNc https:\/\/t.co\/HHSZHLxyb2","2":"\"La surveillance est permanente \u00e0 tous niveaux\" pour lutter contre le financement du terrorisme, d'apr\u00e8s la directrice g\u00e9n\u00e9rale de la n\u00e9o-banque NiCKEL\n\nhttps:\/\/t.co\/5wy4EOHvGb https:\/\/t.co\/2XSAJbe8zn","3":"Loire-Atlantique : une fillette de 3 ans h\u00e9litreuill\u00e9e \u00e0 Nantes dans un \u00e9tat critique apr\u00e8s une chute dans une piscine\n\nhttps:\/\/t.co\/cRMEri0Rvi https:\/\/t.co\/NmATTCBNIa","4":"AUDIO :play_button_selector: Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : le maire de Montpellier va imposer aux associations une charte sur la la\u00efcit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/rmp05p3sIN https:\/\/t.co\/TbSomykDn4","5":"Des r\u00e9sidents confin\u00e9s depuis plusieurs jours dans un Ehpad du Nord o\u00f9 36 cas de Covid-19 sont d\u00e9clar\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/ynZRfGzKY1 https:\/\/t.co\/khPanFzpEY","6":"Covid-19 : l'Irlande va reconfiner l'ensemble de sa population d\u00e8s mercredi soir, une premi\u00e8re dans l'Union europ\u00e9enne\n\nhttps:\/\/t.co\/hOSJTOkQpv https:\/\/t.co\/PTSKALzgSI","7":"Toulouse : des militantes f\u00e9ministes arr\u00eat\u00e9es apr\u00e8s avoir coll\u00e9 des caricatures de Charb dans la rue\n\nhttps:\/\/t.co\/sIO6iUxcyP https:\/\/t.co\/G1jLDTrmAD","8":"Covid-19 : une troisi\u00e8me plainte pour homicide involontaire d\u00e9pos\u00e9e apr\u00e8s la mort d'un couple dans un Ephad du Territoire de Belfort\n\nhttps:\/\/t.co\/03Ix08Eyb7 https:\/\/t.co\/1ayXfGV0Mp","9":"Temp\u00eate Barbara : des rafales allant jusqu'\u00e0 180 km\/h attendues sur les Pyr\u00e9n\u00e9es dans la nuit de mardi \u00e0 mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/pIS5rTJKJ4 https:\/\/t.co\/L1k97qdP5t","10":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : le recteur de la Grande mosqu\u00e9e de Paris demande aux imams de consacrer le pr\u00eache de vendredi \u00e0 Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/csad0wjepc https:\/\/t.co\/rer4CDTHeU","11":"Plateforme Pharos : \"Si on avait tenu compte des signalements de l'assaillant, le professeur serait peut-\u00eatre encore vivant\", regrette l'avocat Jean-Pierre Mignard\n\nhttps:\/\/t.co\/7r4WtF816E https:\/\/t.co\/PeOKkET4Sr","12":"Covid-19 : plus de 2 000 patients en r\u00e9animation, une premi\u00e8re depuis mai\n\nhttps:\/\/t.co\/dr5jbiWw4y https:\/\/t.co\/UTVigMx1r0","13":"Etats-Unis : six agents militaires russes inculp\u00e9s pour des cyberattaques mondiales\n\nhttps:\/\/t.co\/DjfSh5YqsG https:\/\/t.co\/miFw1yzLY1","14":"Football : apr\u00e8s un carton rouge, une jeune femme arbitre se fait agresser par un \u00e9ducateur lors d'un match amateur\n\nhttps:\/\/t.co\/6phdNlEPk7 https:\/\/t.co\/hwxMNVmd2A","15":"Bolivie : le socialiste Luis Arce, dauphin d'Evo Morales, remporte la pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/i3ywzxWSfc https:\/\/t.co\/kGshdl464Z","16":"DIRECT :red_circle: Professeur assassin\u00e9 : G\u00e9rald Darmanin a ordonn\u00e9 la fermeture de la mosqu\u00e9e de Pantin, qui a relay\u00e9 la vid\u00e9o mettant en cause Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/dktpOCfFIb https:\/\/t.co\/r0mzz4783f","17":"Bridgestone : un sc\u00e9nario pr\u00e9sent\u00e9 pour sauver l'usine de B\u00e9thune, les syndicats et les politiques attendent maintenant la r\u00e9ponse du constructeur\n\nhttps:\/\/t.co\/QU0qHJXn92 https:\/\/t.co\/gjcQkmePDY","18":"\"Une association en opposition avec le pacte r\u00e9publicain\" : apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty, le CCIF dans le viseur du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/ULr8cDe5kY https:\/\/t.co\/8HfMJWTrPr","19":"Amazon : un \"gilet jaune\" de Saran, licenci\u00e9 pour faute grave, obtient gain de cause devant les prud'hommes\n\nhttps:\/\/t.co\/3a0HXFzwoB https:\/\/t.co\/qgMdgtApKB","20":"Jos\u00e9phine Baker, femme libre et engag\u00e9e au centre d'un spectacle intimiste \u00e0 La Sc\u00e8ne parisienne\n\nhttps:\/\/t.co\/SdRCbbibV6 https:\/\/t.co\/Zo0ktBryk9","21":"Dissolution d'associations par le gouvernement : de quoi parle parle-t-on ?\n\nhttps:\/\/t.co\/urbvg48zH3 https:\/\/t.co\/ZsyYAKE4mx","22":"Assassinat de Samuel Paty : \"La majorit\u00e9 des musulmans n'\u00e9coute pas le message\" du militant islamiste Abdelhakim Sefrioui, assure le directeur de l'association Hozes\n\nhttps:\/\/t.co\/DP87yeaTYe https:\/\/t.co\/vhZijmAKJR","23":"Assassinat de Samuel Paty : les r\u00e9seaux sociaux ont \"tendance \u00e0 polariser et acc\u00e9l\u00e9rer les pol\u00e9miques\", d\u00e9plore un sp\u00e9cialiste du num\u00e9rique\n\nhttps:\/\/t.co\/hZx88zqyzH https:\/\/t.co\/a0ObmwdOwL","24":"Quatre questions autour de l'expulsion de 231 \u00e9trangers fich\u00e9s voulue par G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/it97GImq3B https:\/\/t.co\/nVwprKGrzD","25":"Enseignant assassin\u00e9 : l'hommage \u00e0 Samuel Paty aura lieu dans la cour de la Sorbonne\n\nhttps:\/\/t.co\/wmGuQ9B3no https:\/\/t.co\/dOvOxg6Fd5","26":"Paris : quatre personnes li\u00e9es \u00e0 l'industrie pornographique mises en examen pour viol et traite d'\u00eatre humain\n\nhttps:\/\/t.co\/U08kJrVsnX https:\/\/t.co\/ARHLghu1bU","27":"Covid-19 : Brigitte Macron est cas contact et se met \u00e0 l'isolement durant sept jours\n\nhttps:\/\/t.co\/f00mowdgrM https:\/\/t.co\/zLlDKLotjc","28":"Assassinat de Samuel Paty : quinze personnes plac\u00e9es en garde \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/klJxRFB0Jv https:\/\/t.co\/WK20jSZ2oA","29":"Policier renvers\u00e9 dans l'Essonne : un suspect s'est rendu \u00e0 la police\n\nhttps:\/\/t.co\/U8WiLwwXaI https:\/\/t.co\/SLJDZ71p9I","30":"Cin\u00e9ma : la sortie de \"Kaamelott\" d'Alexandre Astier \u00e0 nouveau report\u00e9e, celle de \"Miss\" de Ruben Alves avanc\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/01Kyrnkby1 https:\/\/t.co\/Eqg8OUaF2Z","31":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : Billal Righi, le pr\u00e9sident de l'ONG Ummah Charity en garde \u00e0 vue dans l'Oise\n\nhttps:\/\/t.co\/p8NOoGkZyV https:\/\/t.co\/VIpUC3jXKf","32":"Mod\u00e9ration sur les r\u00e9seaux sociaux : \"Il ne faudrait pas d\u00e9l\u00e9guer l'analyse des contenus aux plateformes\", pr\u00e9conise Nicolas Arpagian\n\nhttps:\/\/t.co\/jvhOgFBDju https:\/\/t.co\/dWY1fUixM1","33":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : une quarantaine de \"visites domiciliaires\", chez des personnes qui s'\u00e9taient r\u00e9jouies sur les r\u00e9seaux sociaux\n\nhttps:\/\/t.co\/XsJh6K6EXg https:\/\/t.co\/ztRfdnkjFh","34":"Professeur assassin\u00e9 : un livre de caricatures diffus\u00e9 dans les lyc\u00e9es pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 d'expression\n\nhttps:\/\/t.co\/xvwa5Mag3o https:\/\/t.co\/399fmjd21c","35":"Que signifie le terme \"fatwa\", utilis\u00e9 par G\u00e9rald Darmanin pour d\u00e9signer l'attentat contre l'enseignant Samuel Paty ?\n\nhttps:\/\/t.co\/ACP2rt2QUT https:\/\/t.co\/xVoJkKoq3a","36":"Dans le sillage du mouvement \"Black lives matter\", les \u00e9crivains noirs pl\u00e9biscit\u00e9s en librairies\n\nhttps:\/\/t.co\/OjWDj2OefE https:\/\/t.co\/Sef1u7MkEk","37":"AUDIO :play_button_selector: Professeur d\u00e9capit\u00e9 : l\u2019ex\u00e9cutif veut acc\u00e9l\u00e9rer dans la lutte contre les discours de haine sur internet. C'est dans le \"brief pol\" \u00e0 \u00e9couter ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/gi1mkF7Szj https:\/\/t.co\/fVHxGCWDrs","38":"\"Je ne peux commencer ce discours sans \u00e9voquer la m\u00e9moire de Samuel Paty dont l'assassinat barbare nous laisse encore dans un \u00e9tat de sid\u00e9ration collective\", d\u00e9clare Jean Castex. \"La peur et l'obscurantisme ne l'emporteront jamais\" https:\/\/t.co\/W6B5d0PKvg","39":"Sollicit\u00e9, Facebook n'a pas \u00e9t\u00e9 en mesure de r\u00e9pondre \u00e0 nos questions.  En mai 2019, sa directrice des op\u00e9rations \u00e9crivait que le r\u00e9seau social avait parmi ses principales priorit\u00e9s \"de prot\u00e9ger les gens contre la discrimination sur Facebook\"","40":"Le D\u00e9fenseur des droits et la Cnil ont alert\u00e9 sur ces algorithmes il y a quelques semaines. Ils demandent plus de transparence alors qu\u2019en France, la loi interdit toute discrimination en raison du genre dans le cadre d\u2019un recrutement","41":"AlgorithmWatch a lanc\u00e9 en France une seconde campagne pour recruter des camionneurs. Cette fois, il n\u2019y avait plus de camion sur l\u2019image mais des cosm\u00e9tiques. Bilan : elle a \u00e9t\u00e9 montr\u00e9e \u00e0 des femmes dans 88% des cas. Facebook utilise donc les photos pour cibler les utilisateurs https:\/\/t.co\/nP0wlIGTUC","42":"Par exemple, une offre d\u2019emploi pour un poste de camionneur a \u00e9t\u00e9 sponsoris\u00e9e et diffus\u00e9e aupr\u00e8s de 2 427 hommes et seulement 327 femmes. La publicit\u00e9 pour un poste en pu\u00e9riculture, lanc\u00e9e exactement au m\u00eame moment, a \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e \u00e0 1 787 femmes et 186 hommes https:\/\/t.co\/mjp9YSaZMT","43":"Pour comprendre le fonctionnement des algorithmes, puissants et opaques, utilis\u00e9s par les plateformes comme Facebook, l\u2019organisation \u00e0 but non lucratif AlgorithmWatch a collect\u00e9 des fonds. Objectif : lancer une fausse campagne de recrutement pour plusieurs m\u00e9tiers","44":"[THREAD] Les algorithmes des r\u00e9seaux sociaux \u00e9pingl\u00e9s pour sexisme par une \u00e9tude men\u00e9e dans plusieurs pays europ\u00e9ens, dont la France. Il en ressort que certaines offres d\u2019emplois ciblent des candidats en fonction de leur sexe. Un proc\u00e9d\u00e9 discriminatoire\n\nhttps:\/\/t.co\/B1okRr7XL2","45":"\"Une association en opposition avec le pacte r\u00e9publicain\" : apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty, le CCIF dans le viseur du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/ULr8cDe5kY https:\/\/t.co\/V4wiB8Fs6N","46":"A Besan\u00e7on, une jeune femme \u00e9crit des po\u00e8mes pour \u00e9gayer le quotidien des sans-abris\n\nhttps:\/\/t.co\/otVIvRU8EZ https:\/\/t.co\/g5W5MOOS5W","47":"Record de dons lors du Z Event : \"On est doublement ravis parce qu'on s'adresse \u00e0 un public qui a d\u00e9couvert ce que faisait Amnesty\", se r\u00e9jouit l'ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/K05YncAnwi https:\/\/t.co\/hZ0FDRHxnj","48":"Isra\u00ebl donne son feu vert pour l'immigration de 2 000 \u00c9thiopiens au titre du regroupement familial\n\nhttps:\/\/t.co\/bsMHVQ5594 https:\/\/t.co\/5ueP66pYXX","49":"Coronavirus: le Pays de Galles d\u00e9cr\u00e8te deux semaines de confinement\n\nhttps:\/\/t.co\/EsO87hWbTr https:\/\/t.co\/v0x921cCWf","50":"\"Je ne compte pas tout ce que j\u2019ach\u00e8te\" : apr\u00e8s la s\u00e9quence Covid-19, la consommation repart en Chine\n\nhttps:\/\/t.co\/R9PFcZQPMa https:\/\/t.co\/dtnEfZtE66","51":"Covid-19 : l'Unicef veut acqu\u00e9rir plus d'un milliard de seringues pour les futurs vaccins\n\nhttps:\/\/t.co\/tuF43Eui3X https:\/\/t.co\/kx8XBNeK7U","52":"Faillites, plans sociaux...\n\nLes aides du #gouvernement n'ont offert qu'un sursis temporaire aux entreprises. Les experts s'attendent \u00e0 une explosion des faillites et des destructions d'emplois dans les prochains mois.\n\nhttps:\/\/t.co\/9SX8Ombp5l https:\/\/t.co\/leTocRXenb","53":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : la plateforme Pharos avait re\u00e7u un signalement du compte Twitter de l'assaillant\n\nhttps:\/\/t.co\/THuB5R1yiC https:\/\/t.co\/3hptLozm7r","54":"Covid-19 : le nombre de permis de s\u00e9jour a chut\u00e9 de moiti\u00e9 dans les Etats membres de l'OCDE\n\nhttps:\/\/t.co\/cGDYHrc2ZS https:\/\/t.co\/DOA6QERPjF","55":"Bruno Le Maire annonce 20 milliards d'euros pour renforcer les fonds propres des entreprises\n\nhttps:\/\/t.co\/Vko1Iusrdl https:\/\/t.co\/VrOtKVGA3k","56":"Coronavirus : le nombre de permis de s\u00e9jour a chut\u00e9 de moiti\u00e9 dans les Etats membres de l'OCDE\n\nhttps:\/\/t.co\/cGDYHrtDRq https:\/\/t.co\/InWgvfouDs","57":"Expulsion de 231 \u00e9trangers : \"Je constate avec plaisir aujourd'hui que quand on s'en donne un minimum la peine on y arrive\", r\u00e9agit le d\u00e9put\u00e9 LR Fabien di Filippo\n\nhttps:\/\/t.co\/uFg7fRIXar https:\/\/t.co\/guFoIIkFYA","58":"Donn\u00e9es personnelles des mineurs\u00a0:\u00a0Instagram vis\u00e9 par une enqu\u00eate en Europe\n\nhttps:\/\/t.co\/vPMN9rT02S https:\/\/t.co\/wxsvoGwKVv","59":"\"Game of thrones\", \"La casa de papel\" et \"Un gars, une fille\" \u00e9lues s\u00e9ries pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es des Fran\u00e7ais\n\nhttps:\/\/t.co\/cyoMjGFbuS https:\/\/t.co\/U56iLwcWKK","60":"Coronavirus\u00a0:\u00a0plus de 40 millions de cas de contamination recens\u00e9s dans le monde\n\nhttps:\/\/t.co\/YFr8eiOZA0 https:\/\/t.co\/jjmWsQpOgt","61":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : \"Nous avons eu raison de publier ces caricatures, Samuel Paty a eu raison d\u2019en parler\", d\u00e9clare l'avocat de \"Charlie Hebdo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qm3vgdHktT https:\/\/t.co\/Ik2tnRLY7w","62":"Contenu haineux sur les r\u00e9seaux sociaux\u00a0:\u00a0\"En d\u00e9cembre un texte sera propos\u00e9, \u00e0 l'\u00e9chelle europ\u00e9enne\", annonce la porte-parole de LREM\n\nhttps:\/\/t.co\/QQHByrAXeo https:\/\/t.co\/KWmAY5I7vr","63":"\"Je suis venu en sachant que je n'irai pas jusqu'au front\"\u00a0:\u00a0des jeunes Franco-Arm\u00e9niens ont tout quitt\u00e9 pour aider leur pays dans le conflit au Haut-Karabakh\n\nhttps:\/\/t.co\/jYyWvZUTGh https:\/\/t.co\/PHQEUuwf5K","64":"AUDIO :play_button_selector: Samer Cheaib, le gyn\u00e9cologue dont la photo avec un b\u00e9b\u00e9 qui lui arrache son masque est devenue virale. C'est \u00e0 \u00e9couter dans \"l'\u00e9toile du jour\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rr7T8wU1C3 https:\/\/t.co\/GWHcMsxfF4","65":"Assassinat de Samuel Paty\u00a0:\u00a0\"S'exprimer, pouvoir montrer des caricatures, c'est la France\", estime un coll\u00e9gien du Bois d'Aulne\n\nhttps:\/\/t.co\/O0gd9r9aLQ https:\/\/t.co\/KJQkvcbCEm","66":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : une \"fatwa\" a \u00e9t\u00e9 \"manifestement\" lanc\u00e9e contre Samuel Paty, estime G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/R5WgtyBMQZ https:\/\/t.co\/4ygBr6th9X","67":":speaker_high_volume: Professeur d\u00e9capit\u00e9 : l'\u00e9motion d'une enseignante lors du rassemblement parisien dimanche 18 octobre. https:\/\/t.co\/LMead3Knrp","68":"Z Event : le marathon caritatif des stars du jeu vid\u00e9o r\u00e9colte plus de 5,7 millions d'euros pour Amnesty International\n\nhttps:\/\/t.co\/ITVzeSosqg https:\/\/t.co\/jz7nDVmRo0","69":"La\u00efcit\u00e9 : \"Il faut absolument que ces sujets ne soient pas rel\u00e9gu\u00e9s \u00e0 la maison ou \u00e0 l'entourage\", insiste un professeur\n\nhttps:\/\/t.co\/PQnUDzqLgE https:\/\/t.co\/j61isbnbHJ","70":"Professeur d\u00e9capit\u00e9 : la mosqu\u00e9e de Pantin explique \"regretter\" d'avoir relay\u00e9 la vid\u00e9o mettant en cause l'enseignant\n\nhttps:\/\/t.co\/NhSIBleab9 https:\/\/t.co\/mIolQ6hJvu","71":"AUDIO :play_button_selector: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : peut-on se fier aux sondages donnant Joe Biden vainqueur de Donald Trump ?\n\nhttps:\/\/t.co\/TEUlMJYm6y https:\/\/t.co\/6GaPiWyibW","72":"AUDIO :play_button_selector: Covid-19 : quelles \u00e9tapes pour \u00e9viter un reconfinement total ? C'est \u00e0 \u00e9couter dans \"le billet sciences\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/GBWL02SKQe https:\/\/t.co\/wpqa5mHvAs","73":"Cor\u00e9e du Nord : l'ONG Human Rights Watch d\u00e9nonce \"un horrifiant syst\u00e8me de d\u00e9tention provisoire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/D4Wp8CTe7i https:\/\/t.co\/uKlEVHDPIT","74":"DIRECT :red_circle: Professeur d\u00e9capit\u00e9 : des op\u00e9rations de police sont en cours contre \"des dizaines\" d'individus issus de la mouvance islamiste, annonce G\u00e9rald Darmanin\n\nhttps:\/\/t.co\/dktpOCfFIb https:\/\/t.co\/EBiRRwchHF","75":"Encadrement des r\u00e9seaux sociaux : \"Ils peuvent faire mieux\", dit Sarah El Hairy alors que les responsables des plateformes en France seront re\u00e7us demain au minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur https:\/\/t.co\/E2AY2V8jRB","76":"En cas de non-respect d'une minute de silence : \"Il faut toujours signaler\", affirme Sarah El Hairy. \"Un enfant qui ne respecte pas cette minute, cela veut dire qu'il se passe quelque chose. Il ne faut pas laisser passer \u00e7a sous silence\" https:\/\/t.co\/QiWljbyNUM","77":"\"Nos forces de l'ordre d\u00e9jouent un attentat par mois\", affirme Sarah El Hairy. \"La poussi\u00e8re a \u00e9t\u00e9 mise sous le tapis pendant un certain temps mais cela ne veut pas dire qu'aujourd'hui le tapis n'est pas soulev\u00e9\", affirme la secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 de la Jeunesse. https:\/\/t.co\/2Ow1TycD7W","78":"Projet de loi contre les \"s\u00e9paratismes\" : \"Les valeurs de la R\u00e9publique doivent \u00eatre d\u00e9fendues partout et en tout lieu. On se dotera de moyens pour dissoudre des associations\", dit Sarah El Hairy https:\/\/t.co\/6TfwcAxrdN","79":"\"Les terroristes islamistes sont des ennemis de la R\u00e9publique, ils ne doivent avoir aucun r\u00e9pit\", affirme Sarah El Hairy, secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9 de la Jeunesse et de l'Engagement https:\/\/t.co\/nNKbWJzGf9","80":"AUDIO :play_button_selector:Covid-19 : 800 000 emplois seront d\u00e9truits cette ann\u00e9e. Plus de d\u00e9tails \u00e0 \u00e9couter dans \"c'est mon boulot\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/agXcIxiQMQ https:\/\/t.co\/JKOiQPAVTL","81":"Enseignant d\u00e9capit\u00e9 : \"Trop c'est trop, \u00e7a suffit !\", s'insurge le pr\u00e9sident de la Fondation de l'islam de France\n\nhttps:\/\/t.co\/G3iMzPCuuy https:\/\/t.co\/smfg4dbLyE","82":":right_arrow_selector:Des m\u00e9tiers d'hommes et des m\u00e9tiers de femmes : l'algorithme de Facebook \u00e9pingl\u00e9 pour sexisme (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/pkvQsBwpax https:\/\/t.co\/d3S81hDNOb","83":":right_arrow_selector: Restrictions pour les bars et restaurants, t\u00e9l\u00e9travail, f\u00eates locales interdites... L'Italie prend de nouvelles mesures pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/V1OM2zriir https:\/\/t.co\/PgfapupkWm","84":":right_arrow_selector:\"On sent une panique absolue\" : la crise du Covid-19 n\u2019en finit pas et les petits patrons accusent un inqui\u00e9tant coup de blues (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/ggaiisEQLk https:\/\/t.co\/s95VR4cuuZ","85":":right_arrow_selector: Messages de haine, s\u00e9curit\u00e9 scolaire : le Conseil de d\u00e9fense promet des \"actions concr\u00e8tes\" apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/3y27dj8wZD https:\/\/t.co\/Ki0m7rryX8","86":":right_arrow_selector:Professeur d\u00e9capit\u00e9 : des contr\u00f4les men\u00e9s contre les auteurs de messages de soutien \u00e0 l'assassin de Samuel Paty. Suivez notre direct (1\/5):backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/dktpOCfFIb https:\/\/t.co\/Hss13QgmZA","87":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce lundi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ayLIzu1Jan","88":"Restrictions pour les bars et restaurants, t\u00e9l\u00e9travail, f\u00eates locales interdites... L'Italie prend de nouvelles mesures pour lutter contre l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/V1OM2zriir https:\/\/t.co\/gtPh421GOY","89":"DIRECT:red_circle: Professeur d\u00e9capit\u00e9 : des contr\u00f4les men\u00e9s contre les auteurs de messages de soutiens \u00e0 l'assassin de Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/dktpOCxgzJ https:\/\/t.co\/3j2mNaCGLn","90":"\"On sent une panique absolue\"\u00a0:\u00a0la crise du Covid-19 n\u2019en finit pas et les petits patrons accusent un inqui\u00e9tant coup de blues\n\nhttps:\/\/t.co\/ggaiisEQLk https:\/\/t.co\/IO66U8OEvc","91":"ENQUETE FRANCEINFO. Des m\u00e9tiers d'hommes et des m\u00e9tiers de femmes\u00a0:\u00a0l'algorithme de Facebook \u00e9pingl\u00e9 pour sexisme\n\nhttps:\/\/t.co\/pkvQsBwpax https:\/\/t.co\/eKvwFh4VAB","92":"Messages de haine, s\u00e9curit\u00e9 scolaire\u00a0:\u00a0le Conseil de d\u00e9fense d\u00e9cide des actions \"concr\u00e8tes\" apr\u00e8s l'assassinat de Samuel Paty\n\nhttps:\/\/t.co\/3y27dj8wZD https:\/\/t.co\/7eRE1CFlD6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true},"created_at":{"0":"2020-10-19 23:17:55","1":"2020-10-19 22:01:23","2":"2020-10-19 21:57:00","3":"2020-10-19 21:54:37","4":"2020-10-19 21:45:00","5":"2020-10-19 21:36:04","6":"2020-10-19 21:34:12","7":"2020-10-19 21:33:36","8":"2020-10-19 21:33:01","9":"2020-10-19 21:32:19","10":"2020-10-19 21:31:46","11":"2020-10-19 19:59:29","12":"2020-10-19 19:59:00","13":"2020-10-19 19:56:26","14":"2020-10-19 19:10:00","15":"2020-10-19 19:02:00","16":"2020-10-19 18:46:34","17":"2020-10-19 18:43:23","18":"2020-10-19 18:41:53","19":"2020-10-19 18:41:29","20":"2020-10-19 18:05:00","21":"2020-10-19 17:55:00","22":"2020-10-19 17:53:31","23":"2020-10-19 17:45:00","24":"2020-10-19 17:35:00","25":"2020-10-19 17:25:00","26":"2020-10-19 17:14:20","27":"2020-10-19 17:01:25","28":"2020-10-19 16:32:25","29":"2020-10-19 16:04:35","30":"2020-10-19 15:36:59","31":"2020-10-19 15:35:00","32":"2020-10-19 15:25:00","33":"2020-10-19 15:20:00","34":"2020-10-19 15:10:02","35":"2020-10-19 14:55:00","36":"2020-10-19 14:41:41","37":"2020-10-19 14:29:57","38":"2020-10-19 14:29:09","39":"2020-10-19 14:08:34","40":"2020-10-19 14:08:34","41":"2020-10-19 14:08:33","42":"2020-10-19 14:08:33","43":"2020-10-19 14:08:32","44":"2020-10-19 14:08:32","45":"2020-10-19 13:52:48","46":"2020-10-19 13:51:10","47":"2020-10-19 13:41:00","48":"2020-10-19 13:40:24","49":"2020-10-19 13:00:02","50":"2020-10-19 12:50:00","51":"2020-10-19 12:35:54","52":"2020-10-19 12:15:58","53":"2020-10-19 12:05:00","54":"2020-10-19 11:54:24","55":"2020-10-19 10:55:00","56":"2020-10-19 10:40:00","57":"2020-10-19 10:20:00","58":"2020-10-19 10:05:00","59":"2020-10-19 09:45:00","60":"2020-10-19 09:30:00","61":"2020-10-19 09:20:00","62":"2020-10-19 09:10:00","63":"2020-10-19 08:53:00","64":"2020-10-19 08:47:58","65":"2020-10-19 08:30:00","66":"2020-10-19 08:15:00","67":"2020-10-19 08:13:55","68":"2020-10-19 08:00:01","69":"2020-10-19 07:50:00","70":"2020-10-19 07:35:00","71":"2020-10-19 07:25:56","72":"2020-10-19 07:21:00","73":"2020-10-19 07:20:00","74":"2020-10-19 07:09:59","75":"2020-10-19 07:00:38","76":"2020-10-19 06:53:55","77":"2020-10-19 06:50:42","78":"2020-10-19 06:44:12","79":"2020-10-19 06:37:09","80":"2020-10-19 06:19:58","81":"2020-10-19 06:17:18","82":"2020-10-19 06:15:35","83":"2020-10-19 06:15:34","84":"2020-10-19 06:15:33","85":"2020-10-19 06:15:32","86":"2020-10-19 06:15:31","87":"2020-10-19 06:15:31","88":"2020-10-19 05:41:40","89":"2020-10-19 05:05:00","90":"2020-10-19 04:55:00","91":"2020-10-19 04:46:21","92":"2020-10-19 04:24:30"},"retweet_count":{"0":8,"1":46,"2":7,"3":13,"4":16,"5":11,"6":264,"7":23,"8":6,"9":24,"10":97,"11":54,"12":76,"13":17,"14":54,"15":13,"16":32,"17":6,"18":8,"19":20,"20":11,"21":6,"22":11,"23":4,"24":3,"25":22,"26":16,"27":51,"28":12,"29":7,"30":7,"31":76,"32":6,"33":86,"34":50,"35":9,"36":12,"37":3,"38":10,"39":2,"40":0,"41":2,"42":11,"43":7,"44":49,"45":6,"46":9,"47":7,"48":5,"49":62,"50":4,"51":10,"52":20,"53":42,"54":6,"55":14,"56":11,"57":18,"58":16,"59":11,"60":7,"61":30,"62":61,"63":31,"64":75,"65":7,"66":17,"67":6,"68":37,"69":20,"70":119,"71":6,"72":11,"73":18,"74":18,"75":10,"76":28,"77":12,"78":5,"79":30,"80":14,"81":51,"82":2,"83":3,"84":0,"85":0,"86":1,"87":0,"88":12,"89":16,"90":22,"91":29,"92":4},"favorite_count":{"0":13,"1":23,"2":14,"3":16,"4":52,"5":16,"6":266,"7":43,"8":15,"9":36,"10":375,"11":82,"12":61,"13":21,"14":48,"15":24,"16":128,"17":8,"18":11,"19":30,"20":46,"21":10,"22":17,"23":8,"24":13,"25":70,"26":22,"27":89,"28":32,"29":18,"30":20,"31":118,"32":16,"33":247,"34":135,"35":14,"36":32,"37":7,"38":27,"39":5,"40":10,"41":5,"42":21,"43":12,"44":58,"45":15,"46":25,"47":52,"48":20,"49":82,"50":10,"51":13,"52":0,"53":43,"54":4,"55":21,"56":18,"57":61,"58":25,"59":49,"60":22,"61":118,"62":104,"63":41,"64":392,"65":25,"66":40,"67":19,"68":177,"69":37,"70":192,"71":12,"72":14,"73":21,"74":36,"75":20,"76":60,"77":18,"78":10,"79":86,"80":4,"81":130,"82":4,"83":8,"84":4,"85":0,"86":2,"87":6,"88":11,"89":40,"90":26,"91":32,"92":16},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SciUiZQWUi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/fermeture-de-bridgestone-on-sent-un-changement-de-position-mais-pas-de-decision-definitive-des-japonais-explique-le-maire-de-bethune_4148767.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1318330492765245440,"id_str":"1318330492765245440","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkummS3WkAAQ60D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkummS3WkAAQ60D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdeW3W0smn","display_url":"pic.twitter.com\/XdeW3W0smn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318330568862539777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOeE27nlNc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/budget\/la-france-versera-plus-de-26-milliards-d-euros-a-l-union-europeenne-en-2021-un-record_4148377.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/budge\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1318311244944855041,"id_str":"1318311244944855041","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuVF7JXUAEqZsw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuVF7JXUAEqZsw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HHSZHLxyb2","display_url":"pic.twitter.com\/HHSZHLxyb2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318311306609496065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5wy4EOHvGb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1318305296427732999,"id_str":"1318305296427732999","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPrrMXUAcH2xL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPrrMXUAcH2xL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2XSAJbe8zn","display_url":"pic.twitter.com\/2XSAJbe8zn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318310203750780928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cRMEri0Rvi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/noyades\/loire-atlantique-une-fillette-de-3-ans-helitreuillee-a-nantes-dans-un-etat-critique-apres-une-chute-dans-une-piscine_4148379.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/n\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1318309599980802048,"id_str":"1318309599980802048","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuTmLLX0AALB0-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuTmLLX0AALB0-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmATTCBNIa","display_url":"pic.twitter.com\/NmATTCBNIa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318309605408210944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rmp05p3sIN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/enseignant-decapite-le-maire-de-montpellier-va-imposer-aux-associations-une-charte-sur-la-laicite_4129169.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1318304688798912512,"id_str":"1318304688798912512","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPITmXUAAIVbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPITmXUAAIVbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbSomykDn4","display_url":"pic.twitter.com\/TbSomykDn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318307183797235713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynZRfGzKY1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/des-residents-confines-depuis-plusieurs-jours-dans-ehpad-du-nord-ou-36-cas-de-covid-19-sont-declares_4148357.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1318304921503059975,"id_str":"1318304921503059975","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPV2fW0AcnM8-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuPV2fW0AcnM8-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/khPanFzpEY","display_url":"pic.twitter.com\/khPanFzpEY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318304938498400261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOSJTOkQpv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-l-irlande-va-reconfiner-l-ensemble-de-sa-population-des-mercredi-soir-une-premiere-dans-l-union-europeenne_4148345.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1318304456325406726,"id_str":"1318304456325406726","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuO6xkXIAY-swd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuO6xkXIAY-swd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTSKALzgSI","display_url":"pic.twitter.com\/PTSKALzgSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318304466395856896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sIO6iUxcyP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/toulouse-des-militantes-feministes-arretees-apres-avoir-colle-des-caricatures-de-charb-dans-la-rue_4148351.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1318304314159472641,"id_str":"1318304314159472641","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOyf9XIAENkmE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOyf9XIAENkmE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G1jLDTrmAD","display_url":"pic.twitter.com\/G1jLDTrmAD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318304317733036032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/03Ix08Eyb7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-une-troisieme-plainte-pour-homicide-involontaire-deposee-apres-la-mort-d-un-couple-dans-un-ephad-du-territoire-de-belfort_4148341.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1318304167224614916,"id_str":"1318304167224614916","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOp8lXIAQbW-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOp8lXIAQbW-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ayXfGV0Mp","display_url":"pic.twitter.com\/1ayXfGV0Mp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318304170697437187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pIS5rTJKJ4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/tempete-barbara-des-rafales-allant-jusqu-a-180-km-h-attendues-sur-les-pyrenees-dans-la-nuit-de-mardi-a-mercredi_4148319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/t\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1318303988173950977,"id_str":"1318303988173950977","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOfhkW0AEpcFM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOfhkW0AEpcFM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L1k97qdP5t","display_url":"pic.twitter.com\/L1k97qdP5t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318303991697182724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csad0wjepc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-le-recteur-de-la-grande-mosquee-de-paris-demande-aux-imams-de-consacrer-le-preche-de-vendredi-a-samuel-paty_4148323.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1318303840316383233,"id_str":"1318303840316383233","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOW6wXYAEwOA2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuOW6wXYAEwOA2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rer4CDTHeU","display_url":"pic.twitter.com\/rer4CDTHeU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318303855533318149\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7r4WtF816E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/plateforme-pharos-si-on-avait-tenu-compte-des-signalements-de-l-assaillant-le-professeur-serait-peut-etre-encore-vivant-regrette-l-avocat-jean-pierre-mignard_4148281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1318280627184111621,"id_str":"1318280627184111621","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt5PvGWkAULa6H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt5PvGWkAULa6H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PeOKkET4Sr","display_url":"pic.twitter.com\/PeOKkET4Sr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318280630531182592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dr5jbiWw4y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-plus-de-2-000-patients-en-reanimation-146-morts-en-24-heures_4148303.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1318280488633683968,"id_str":"1318280488633683968","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt5Hq9W0AAr2qo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt5Hq9W0AAr2qo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UTVigMx1r0","display_url":"pic.twitter.com\/UTVigMx1r0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318280510792237058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DjfSh5YqsG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/cyberattaques\/etats-unis-six-agents-militaires-russes-inculpes-pour-des-cyberattaques-mondiales_4148279.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1318279853377028096,"id_str":"1318279853377028096","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt4iscXgAALI8N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekt4iscXgAALI8N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/miFw1yzLY1","display_url":"pic.twitter.com\/miFw1yzLY1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318279863334277120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6phdNlEPk7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/football-apres-un-carton-rouge-une-jeune-femme-arbitre-se-fait-agresser-par-un-educateur-lors-d-un-match-amateur_4148223.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/fo\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1318261570703679493,"id_str":"1318261570703679493","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektn6gLXYAUN7n-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektn6gLXYAUN7n-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hwxMNVmd2A","display_url":"pic.twitter.com\/hwxMNVmd2A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318268177013354496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3ywzxWSfc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/ameriques\/bolivie-luis-arce-dauphin-d-evo-morales-remporte-la-presidentielle_4148251.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/amerique\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318261230272974851,"id_str":"1318261230272974851","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektnmr-XEAMTV8U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektnmr-XEAMTV8U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kGshdl464Z","display_url":"pic.twitter.com\/kGshdl464Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318266163902644225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dktpOCfFIb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-des-controles-menes-contre-les-auteurs-de-messages-de-soutiens-a-l-assassin-de-samuel-paty_4147661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1318262205217988610,"id_str":"1318262205217988610","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ektofb7XYAIaVaV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ektofb7XYAIaVaV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r0mzz4783f","display_url":"pic.twitter.com\/r0mzz4783f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318262282602860544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QU0qHJXn92","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/entreprises\/bridgestone\/bridgestone-un-scenario-presente-pour-sauver-l-usine-de-bethune-les-syndicats-et-les-politiques-attendent-maintenant-la-reponse-du-constructeur_4148089.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/entre\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1318261463853748226,"id_str":"1318261463853748226","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektn0SIW0AIpKDq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektn0SIW0AIpKDq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjcQkmePDY","display_url":"pic.twitter.com\/gjcQkmePDY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318261477493518336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULr8cDe5kY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/une-association-en-opposition-avec-le-pacte-republicain-apres-l-assassinat-de-samuel-paty-le-ccif-dans-le-viseur-du-gouvernement_4147989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318261097061822469,"id_str":"1318261097061822469","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektne7uWMAURRhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ektne7uWMAURRhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8HfMJWTrPr","display_url":"pic.twitter.com\/8HfMJWTrPr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318261101163892737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3a0HXFzwoB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/gilets-jaunes\/amazon-un-gilet-jaune-de-saran-licencie-pour-faute-grave-obtient-gain-de-cause-devant-les-prud-hommes_4148255.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1318260979264856065,"id_str":"1318260979264856065","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktnYE5XIAE4w3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktnYE5XIAE4w3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qgMdgtApKB","display_url":"pic.twitter.com\/qgMdgtApKB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318261000672563200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdRCbbibV6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/spectacles\/theatre\/josephine-baker-femme-libre-et-engagee-au-centre-d-un-spectacle-intimiste-a-la-scene-parisienne_4147969.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/specta\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318247306601353221,"id_str":"1318247306601353221","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekta8OQW0AU7H7t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekta8OQW0AU7H7t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zo0ktBryk9","display_url":"pic.twitter.com\/Zo0ktBryk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318251819164864518\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/urbvg48zH3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/dissolution-d-associations-par-le-gouvernement-de-quoi-parle-parle-t-on_4148055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1318246984038424576,"id_str":"1318246984038424576","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktapcnXIAACXB4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktapcnXIAACXB4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZsyYAKE4mx","display_url":"pic.twitter.com\/ZsyYAKE4mx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318249302507048960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DP87yeaTYe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/assassinat-de-samuel-paty-la-majorite-des-musulmans-n-ecoute-pas-le-message-du-militant-islamiste-abdelhakim-sefrioui-assure-le-directeur-de-l-association-hozes_4148243.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1318248859009732612,"id_str":"1318248859009732612","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktcWlbW0AQZfNU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktcWlbW0AQZfNU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vhZijmAKJR","display_url":"pic.twitter.com\/vhZijmAKJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318248931374075907\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZx88zqyzH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/twitter\/assassinat-de-samuel-paty-les-reseaux-sociaux-ont-tendance-a-polariser-et-accelerer-les-polemiques-deplore-un-specialiste-du-numerique_4148211.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1318245194458943490,"id_str":"1318245194458943490","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktZBR6XUAIuwEp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktZBR6XUAIuwEp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a0ObmwdOwL","display_url":"pic.twitter.com\/a0ObmwdOwL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318246786075561985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/it97GImq3B","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/quatre-questions-autour-de-l-expulsion-de-231-etrangers-fiches-voulue-par-gerald-darmanin_4147675.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1318240784781631489,"id_str":"1318240784781631489","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktVAmlXYAEpHLB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktVAmlXYAEpHLB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVwprKGrzD","display_url":"pic.twitter.com\/nVwprKGrzD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318244269455540231\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wmGuQ9B3no","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-assassine-l-hommage-a-samuel-paty-aura-lieu-dans-la-cour-de-la-sorbonne_4148217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318240532959821826,"id_str":"1318240532959821826","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktUx8eXgAIi3cu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktUx8eXgAIi3cu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dOvOxg6Fd5","display_url":"pic.twitter.com\/dOvOxg6Fd5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318241752776495104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U08kJrVsnX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/prostitution\/paris-quatre-personnes-liees-a-l-industrie-pornographique-mises-en-examen-pour-viol-et-traite-d-etre-humain_4148107.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/prosti\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1318239032455925761,"id_str":"1318239032455925761","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktTamqXEAEbW_z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktTamqXEAEbW_z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARHLghu1bU","display_url":"pic.twitter.com\/ARHLghu1bU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318239070691217408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":1023,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f00mowdgrM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-brigitte-macron-est-cas-contact-et-se-met-a-l-isolement-durant-sept-jours_4148163.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318235802145558528,"id_str":"1318235802145558528","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktQek0WkAAfWcM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktQek0WkAAfWcM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zLlDKLotjc","display_url":"pic.twitter.com\/zLlDKLotjc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318235820764110849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klJxRFB0Jv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/assassinat-de-samuel-paty-quinze-personnes-placees-en-garde-a-vue_4148137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1318228501930049536,"id_str":"1318228501930049536","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktJ1pZWAAAVQYB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktJ1pZWAAAVQYB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WK20jSZ2oA","display_url":"pic.twitter.com\/WK20jSZ2oA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318228521018417154\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8WiLwwXaI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/ile-de-france\/essonne\/policier-renverse-dans-l-essonne-un-suspect-s-est-rendu-a-la-police_4148105.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/ile-de-\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1318221495575977984,"id_str":"1318221495575977984","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktDd0sXIAAym50.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktDd0sXIAAym50.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SLJDZ71p9I","display_url":"pic.twitter.com\/SLJDZ71p9I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318221514538422272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1023,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1023,"h":583,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/01Kyrnkby1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/cinema\/sorties-de-films\/cinema-la-sortie-de-kaamelott-d-alexandre-astier-a-nouveau-reportee-celle-de-miss-de-ruben-alves-avancee_4148091.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/cinema\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1318214430291824640,"id_str":"1318214430291824640","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks9CkdWkAAkC8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks9CkdWkAAkC8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eqg8OUaF2Z","display_url":"pic.twitter.com\/Eqg8OUaF2Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318214572566863872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8NOoGkZyV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-billal-righi-le-president-de-l-ong-ummah-charity-en-garde-a-vue-dans-l-oise_4148021.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1318210953402613761,"id_str":"1318210953402613761","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks54MCXgAE5E0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks54MCXgAE5E0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VIpUC3jXKf","display_url":"pic.twitter.com\/VIpUC3jXKf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318214070479118336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jvhOgFBDju","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/moderation-sur-les-reseaux-sociaux-il-ne-faudrait-pas-deleguer-l-analyse-des-contenus-aux-plateformes-preconise-nicolas-arpagian_4148047.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318209817996132354,"id_str":"1318209817996132354","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks42GUXgAIqBcz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks42GUXgAIqBcz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dWY1fUixM1","display_url":"pic.twitter.com\/dWY1fUixM1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318211553666084865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XsJh6K6EXg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-une-quarantaine-de-visites-domiciliaires-chez-des-personnes-qui-s-etaient-rejouies-sur-les-reseaux-sociaux_4148005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1318208099669467139,"id_str":"1318208099669467139","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks3SFDXYAM3sBn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks3SFDXYAM3sBn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ztRfdnkjFh","display_url":"pic.twitter.com\/ztRfdnkjFh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318210295496663046\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xvwa5Mag3o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/professeur-assassine-un-livre-de-caricatures-diffuse-dans-les-lycees-pour-defendre-la-liberte-d-expression_4148011.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1318207735356362757,"id_str":"1318207735356362757","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks2834WkAUNe4t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eks2834WkAUNe4t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/399fmjd21c","display_url":"pic.twitter.com\/399fmjd21c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318207787567034368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ACP2rt2QUT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/que-signifie-le-terme-fatwa-utilise-par-gerald-darmanin-pour-designer-l-attentat-contre-l-enseignant-samuel-paty_4148003.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318202512655134721,"id_str":"1318202512655134721","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksyM3zWMAEVvjE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksyM3zWMAEVvjE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xVoJkKoq3a","display_url":"pic.twitter.com\/xVoJkKoq3a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318204004158013442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OjWDj2OefE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/dans-le-sillage-du-mouvement-black-lives-matter-les-ecrivains-noirs-plebiscites-en-librairies_4147965.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318200625251975168,"id_str":"1318200625251975168","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkswfArXgAAY_ni.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkswfArXgAAY_ni.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sef1u7MkEk","display_url":"pic.twitter.com\/Sef1u7MkEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318200652108079104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1496,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gi1mkF7Szj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/professeur-decapite-lexecutif-veut-accelerer-dans-la-lutte-contre-les-discours-de-haine-sur-internet_4129171.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1318197657609830400,"id_str":"1318197657609830400","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkstyRWWAAApIgV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkstyRWWAAApIgV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fVHxGCWDrs","display_url":"pic.twitter.com\/fVHxGCWDrs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318197700710498308\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318197404294909952,"id_str":"1318197404294909952","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkstowhWkAA6Y3W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkstowhWkAA6Y3W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W6B5d0PKvg","display_url":"pic.twitter.com\/W6B5d0PKvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318197500218572802\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318191647180685312,"id_str":"1318191647180685312","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksoUawXgAAxMH5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksoUawXgAAxMH5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nP0wlIGTUC","display_url":"pic.twitter.com\/nP0wlIGTUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318192317182902273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318191552909479940,"id_str":"1318191552909479940","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksoO7kXEAQbGKi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksoO7kXEAQbGKi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mjp9YSaZMT","display_url":"pic.twitter.com\/mjp9YSaZMT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318192313726832646\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1okRr7XL2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oduU8D","display_url":"bit.ly\/3oduU8D","indices":[255,278]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULr8cDe5kY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/une-association-en-opposition-avec-le-pacte-republicain-apres-l-assassinat-de-samuel-paty-le-ccif-dans-le-viseur-du-gouvernement_4147989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1318188311375130624,"id_str":"1318188311375130624","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkslSP6WMAAWHSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkslSP6WMAAWHSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/V4wiB8Fs6N","display_url":"pic.twitter.com\/V4wiB8Fs6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318188352814895105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otVIvRU8EZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/abesancon-une-jeune-femme-ecrit-des-poemes-pour-egailler-le-quotidien-des-sans-abris_4147721.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/ab\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1318187914057175042,"id_str":"1318187914057175042","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eksk7HyXUAIi0PY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eksk7HyXUAIi0PY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g5W5MOOS5W","display_url":"pic.twitter.com\/g5W5MOOS5W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318187940766453766\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":929,"h":525,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":929,"h":525,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K05YncAnwi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/record-de-dons-lors-du-z-event-on-est-doublement-ravis-parce-qu-on-s-adresse-a-un-public-qui-a-decouvert-ce-que-faisait-amnesty-se-rejouit-l-ong_4147973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1318185349819105289,"id_str":"1318185349819105289","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eksil3QXgAkFlKC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eksil3QXgAkFlKC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZ0FDRHxnj","display_url":"pic.twitter.com\/hZ0FDRHxnj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318185382383652865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bsMHVQ5594","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/israel-donne-son-feu-vert-pour-l-immigration-de-2000-ethiopiens-au-titre-du-regroupement-familial_4146925.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1318185169455558657,"id_str":"1318185169455558657","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksibXWWMAEjDXV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksibXWWMAEjDXV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5ueP66pYXX","display_url":"pic.twitter.com\/5ueP66pYXX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318185229648039937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EsO87hWbTr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/coronavirus-le-pays-de-galles-decrete-deux-semaines-de-confinement_4147977.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1318173234714521605,"id_str":"1318173234714521605","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksXkq-WMAU0Qne.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksXkq-WMAU0Qne.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v0x921cCWf","display_url":"pic.twitter.com\/v0x921cCWf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318175072302104578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9PFcZQPMa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/je-ne-compte-pas-tout-ce-que-jachete-apres-la-sequence-covid-19-la-consommation-repart-en-chine_4146773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1318170070942732288,"id_str":"1318170070942732288","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUshAX0AAi2Nr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUshAX0AAi2Nr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtnEfZtE66","display_url":"pic.twitter.com\/dtnEfZtE66","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318172546710241281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tuF43Eui3X","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/l-unicef-veut-acquerir-plus-d-un-milliard-de-seringues-pour-les-futurs-vaccins-anti-covid-19_4147923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1318168955077464065,"id_str":"1318168955077464065","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksTrkFXEAEKbo-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksTrkFXEAEKbo-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kx8XBNeK7U","display_url":"pic.twitter.com\/kx8XBNeK7U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318168997662261249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"gouvernement","indices":[62,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/THuB5R1yiC","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-la-plateforme-pharos-avait-recu-un-signalement-du-compte-twitter-de-l-assaillant_4147927.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1318158766609735680,"id_str":"1318158766609735680","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksKahFXIAA9oco.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksKahFXIAA9oco.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3hptLozm7r","display_url":"pic.twitter.com\/3hptLozm7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318161222429110272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGDYHrc2ZS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-le-nombre-de-permis-de-sejour-a-chute-de-moitie-dans-les-etats-membres-de-l-ocde_4147873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1318158528268455937,"id_str":"1318158528268455937","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksKMpMX0AEeF1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksKMpMX0AEeF1b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DOA6QERPjF","display_url":"pic.twitter.com\/DOA6QERPjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318158554981871617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vko1Iusrdl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/bruno-le-maire-annonce-20-milliards-d-euros-pour-renforcer-les-fonds-propres-des-entreprises_4147897.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1318141793628790784,"id_str":"1318141793628790784","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr6-jzXIAAW0g1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr6-jzXIAAW0g1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VrOtKVGA3k","display_url":"pic.twitter.com\/VrOtKVGA3k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318143605836599298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGDYHrtDRq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-le-nombre-de-permis-de-sejour-a-chute-de-moitie-dans-les-etats-membres-de-l-ocde_4147873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1318134968594386946,"id_str":"1318134968594386946","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr0xSkW0AIV7tg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr0xSkW0AIV7tg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/InWgvfouDs","display_url":"pic.twitter.com\/InWgvfouDs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318139831344484352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uFg7fRIXar","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/expulsion-de-231-etrangers-je-constate-avec-plaisir-aujourd-hui-que-quand-on-s-en-donne-un-minimum-la-peine-on-y-arrive-reagit-le-depute-lr-fabien-di-filippo_4147787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1318132071701860353,"id_str":"1318132071701860353","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkryIqzW0AEmjBF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkryIqzW0AEmjBF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/guFoIIkFYA","display_url":"pic.twitter.com\/guFoIIkFYA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318134797877825542\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vPMN9rT02S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/securite-sur-internet\/donnees-personnelles-des-mineurs-instagram-vise-par-une-enquete-en-europe_4147829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/secur\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1318130133568552960,"id_str":"1318130133568552960","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrwX2sXgAAIxgs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrwX2sXgAAIxgs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wxsvoGwKVv","display_url":"pic.twitter.com\/wxsvoGwKVv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318131023230627840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cyoMjGFbuS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/game-of-thrones\/game-of-thrones-la-casa-de-papel-et-un-gars-une-fille-elues-series-preferees-des-francais_4147783.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1318121597518155776,"id_str":"1318121597518155776","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekrom_bXEAAE4Zf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekrom_bXEAAE4Zf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U56iLwcWKK","display_url":"pic.twitter.com\/U56iLwcWKK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318125989726162944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YFr8eiOZA0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/coronavirus-plus-de-40-millions-de-cas-de-contamination-recenses-dans-le-monde_4147805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1318121326071189504,"id_str":"1318121326071189504","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkroXMNXEAAsiyz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkroXMNXEAAsiyz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jjmWsQpOgt","display_url":"pic.twitter.com\/jjmWsQpOgt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318122215599181826\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qm3vgdHktT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/professeur-decapite-nous-avons-eu-raison-de-publier-ces-caricatures-samuel-paty-a-eu-raison-den-parler-declare-l-avocat-de-charlie-hebdo_4147759.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1318113629665886209,"id_str":"1318113629665886209","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrhXM3WAAE8VyX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrhXM3WAAE8VyX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ik2tnRLY7w","display_url":"pic.twitter.com\/Ik2tnRLY7w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318119698618200065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":842,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QQHByrAXeo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/contenu-haineux-sur-les-reseaux-sociaux-en-decembre-un-texte-sera-propose-a-l-echelle-europeenne-annonce-la-porte-parole-de-lrem_4147737.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1318113288740274177,"id_str":"1318113288740274177","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrhDW0WAAENWGO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrhDW0WAAENWGO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KWmAY5I7vr","display_url":"pic.twitter.com\/KWmAY5I7vr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318117181876367360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jYyWvZUTGh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/je-suis-venu-en-sachant-que-je-n-irai-pas-jusqu-au-front-des-jeunes-franco-armeniens-ont-tout-quitte-pour-aider-leur-pays-dans-le-conflit-au-haut-karabakh_4147745.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1318112825081036800,"id_str":"1318112825081036800","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrgoXjXgAAYfNA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrgoXjXgAAYfNA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PHQEUuwf5K","display_url":"pic.twitter.com\/PHQEUuwf5K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318112903623368705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rr7T8wU1C3","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/samer-cheaib-le-gynecologue-dont-la-photo-avec-un-bebe-qui-lui-arrache-son-masque-fait-est-devenue-virale_4129183.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1318111612843315200,"id_str":"1318111612843315200","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrfhznX0AA_aN1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrfhznX0AA_aN1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GWHcMsxfF4","display_url":"pic.twitter.com\/GWHcMsxfF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318111638776651776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0gd9r9aLQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/assassinat-de-samuel-paty-s-exprimer-pouvoir-montrer-des-caricatures-c-est-la-france-estime-un-collegien-du-bois-d-aulne_4147715.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1318101538192183296,"id_str":"1318101538192183296","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrWXYnXUAAcv63.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrWXYnXUAAcv63.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KJQkvcbCEm","display_url":"pic.twitter.com\/KJQkvcbCEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318107115597090816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R5WgtyBMQZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-une-fatwa-a-ete-manifestement-lancee-contre-samuel-paty-estime-gerald-darmanin_4147723.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1318097738970574849,"id_str":"1318097738970574849","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrS6PaWMAElrGi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrS6PaWMAElrGi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4ygBr6th9X","display_url":"pic.twitter.com\/4ygBr6th9X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318103340618756096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1334,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318100395785334789,"id_str":"1318100395785334789","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318100395785334789\/pu\/img\/5ebJE7hXnX3kUFru.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318100395785334789\/pu\/img\/5ebJE7hXnX3kUFru.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LMead3Knrp","display_url":"pic.twitter.com\/LMead3Knrp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318103067217154048\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ITVzeSosqg","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/jeux-video\/z-event-le-marathon-caritatif-des-stars-du-jeu-video-recolte-plus-de-5-7-millions-d-euros-pour-amnesty-international_4147713.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/jeux-v\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1318097524914257922,"id_str":"1318097524914257922","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrStx_WAAII9Sp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrStx_WAAII9Sp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jz7nDVmRo0","display_url":"pic.twitter.com\/jz7nDVmRo0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318099569398468608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":485,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":485,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PQnUDzqLgE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/laicite-il-faut-absolument-que-ces-sujets-ne-soient-pas-relegues-a-la-maison-ou-a-l-entourage-insiste-un-professeur_4147683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318090055899033601,"id_str":"1318090055899033601","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrL7BvWMAEMdvP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrL7BvWMAEMdvP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j61isbnbHJ","display_url":"pic.twitter.com\/j61isbnbHJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318097049183801344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NhSIBleab9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/professeur-decapite-la-mosquee-de-pantin-explique-regretter-d-avoir-relaye-la-video-mettant-en-cause-l-enseignant_4147697.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318087552868454400,"id_str":"1318087552868454400","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrJpVOWkAA-Ix6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrJpVOWkAA-Ix6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mIolQ6hJvu","display_url":"pic.twitter.com\/mIolQ6hJvu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318093274402353153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1141,"h":642,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1141,"h":642,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEUlMJYm6y","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/presidentielle-americaine-peut-on-se-fier-aux-sondages-donnant-joe-biden-vainqueur-de-donald-trump_4129143.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1318090963613614080,"id_str":"1318090963613614080","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrMv3PXgAAX-f3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrMv3PXgAAX-f3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6GaPiWyibW","display_url":"pic.twitter.com\/6GaPiWyibW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318090994882150400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GBWL02SKQe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/covid-19-quelles-etapes-pour-eviter-un-reconfinement-total_4129187.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318074768936083456,"id_str":"1318074768936083456","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq-BNXXIAAIY9t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq-BNXXIAAIY9t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wpqa5mHvAs","display_url":"pic.twitter.com\/wpqa5mHvAs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318089751098949633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D4Wp8CTe7i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/coree-du-nord\/coree-du-nord-l-ong-human-rights-watch-denonce-un-horrifiant-systeme-de-detention-provisoire_4147673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/coree-du\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1318087211309477888,"id_str":"1318087211309477888","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrJVc0WMAATLkU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrJVc0WMAATLkU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKlEVHDPIT","display_url":"pic.twitter.com\/uKlEVHDPIT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318089499700854785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dktpOCfFIb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-des-controles-menes-contre-les-auteurs-de-messages-de-soutiens-a-l-assassin-de-samuel-paty_4147661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1318086968539074560,"id_str":"1318086968539074560","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkrJHUbX0AANe7m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkrJHUbX0AANe7m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EBiRRwchHF","display_url":"pic.twitter.com\/EBiRRwchHF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318086977795874822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318084474995941381,"id_str":"1318084474995941381","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrG-rTWMAIxtXz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrG-rTWMAIxtXz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/E2AY2V8jRB","display_url":"pic.twitter.com\/E2AY2V8jRB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318084626485813248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318082872956289025,"id_str":"1318082872956289025","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrFcOjXIAA5Rq8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrFcOjXIAA5Rq8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QiWljbyNUM","display_url":"pic.twitter.com\/QiWljbyNUM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318082935816323072\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318081955922104327,"id_str":"1318081955922104327","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrEtOAXEAAd94a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrEtOAXEAAd94a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ow1TycD7W","display_url":"pic.twitter.com\/2Ow1TycD7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318082127863349248\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318080362623520769,"id_str":"1318080362623520769","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrDN4QXEAEER0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrDN4QXEAEER0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6TfwcAxrdN","display_url":"pic.twitter.com\/6TfwcAxrdN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318080489899675649\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318078593310822403,"id_str":"1318078593310822403","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrBmtGXIAEOKLA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrBmtGXIAEOKLA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nNKbWJzGf9","display_url":"pic.twitter.com\/nNKbWJzGf9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318078716992434177\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/agXcIxiQMQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/le-covid-19-800-000-emplois-seront-detruits-cette-annee_4129165.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318074341603540993,"id_str":"1318074341603540993","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq9oVbWAAEeeS0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq9oVbWAAEeeS0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JKOiQPAVTL","display_url":"pic.twitter.com\/JKOiQPAVTL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318074392593793025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G3iMzPCuuy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/enseignant-decapite-trop-c-est-trop-ca-suffit-s-insurge-lepresident-de-la-fondation-de-l-islam-de-france_4147679.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1318073714773315585,"id_str":"1318073714773315585","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq9D2TX0AEiTGV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq9D2TX0AEiTGV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/smfg4dbLyE","display_url":"pic.twitter.com\/smfg4dbLyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073721572253697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkvQsBwpax","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/facebook\/enquete-franceinfo-des-metiers-d-hommes-et-des-metiers-de-femmes-l-algorithme-de-facebook-epingle-pour-sexisme_4142665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1318073183308812288,"id_str":"1318073183308812288","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8k6cXEAAwTDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8k6cXEAAwTDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d3S81hDNOb","display_url":"pic.twitter.com\/d3S81hDNOb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073288308985856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":255,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V1OM2zriir","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/restrictions-pour-les-restaurants-teletravail-fetes-locales-interdites-l-italie-prend-de-nouvelles-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4147663.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1318073062592491520,"id_str":"1318073062592491520","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8d4vWMAADmsw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8d4vWMAADmsw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PgfapupkWm","display_url":"pic.twitter.com\/PgfapupkWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073284605497350\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggaiisEQLk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/on-sent-une-panique-absolue-la-crise-du-covid-19-nen-finit-pas-et-les-petits-patrons-accusent-un-inquietant-coup-de-blues_4146857.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1318072964043186177,"id_str":"1318072964043186177","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8YJnXIAEnOQ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8YJnXIAEnOQ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s95VR4cuuZ","display_url":"pic.twitter.com\/s95VR4cuuZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073281174556672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3y27dj8wZD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/messages-de-haine-securite-scolaire-le-conseil-de-defense-decide-des-actions-concretes-apres-l-assassinat-de-samuel-paty_4147015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1318072839967223808,"id_str":"1318072839967223808","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8Q7ZWMAAl1GT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8Q7ZWMAAl1GT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ki0m7rryX8","display_url":"pic.twitter.com\/Ki0m7rryX8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073277722578944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dktpOCfFIb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-des-controles-menes-contre-les-auteurs-de-messages-de-soutiens-a-l-assassin-de-samuel-paty_4147661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1318072644533686273,"id_str":"1318072644533686273","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8FjWXEAEHE7L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq8FjWXEAEHE7L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hss13QgmZA","display_url":"pic.twitter.com\/Hss13QgmZA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073274300092416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318072511121293312,"id_str":"1318072511121293312","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq79yWXgAAeMGK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq79yWXgAAeMGK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ayLIzu1Jan","display_url":"pic.twitter.com\/ayLIzu1Jan","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318073270906880005\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V1OM2zriir","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/restrictions-pour-les-restaurants-teletravail-fetes-locales-interdites-l-italie-prend-de-nouvelles-mesures-pour-lutter-contre-l-epidemie-de-covid-19_4147663.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1318064750505447424,"id_str":"1318064750505447424","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq06DzXUAA1NxN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq06DzXUAA1NxN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gtPh421GOY","display_url":"pic.twitter.com\/gtPh421GOY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318064755245023234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dktpOCxgzJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/direct-professeur-decapite-des-controles-menes-contre-les-auteurs-de-messages-de-soutiens-a-l-assassin-de-samuel-paty_4147661.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1318054057773248512,"id_str":"1318054057773248512","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkqrLqRWMAAQGzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EkqrLqRWMAAQGzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3j2mNaCGLn","display_url":"pic.twitter.com\/3j2mNaCGLn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318055525624410118\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggaiisEQLk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/on-sent-une-panique-absolue-la-crise-du-covid-19-nen-finit-pas-et-les-petits-patrons-accusent-un-inquietant-coup-de-blues_4146857.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1318051080979292160,"id_str":"1318051080979292160","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqoeY2XIAASvC9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqoeY2XIAASvC9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IO66U8OEvc","display_url":"pic.twitter.com\/IO66U8OEvc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318053008811360260\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkvQsBwpax","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/reseaux-sociaux\/facebook\/enquete-franceinfo-des-metiers-d-hommes-et-des-metiers-de-femmes-l-algorithme-de-facebook-epingle-pour-sexisme_4142665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/resea\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1318050823855837184,"id_str":"1318050823855837184","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqoPa_WkAAtb7s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqoPa_WkAAtb7s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eKvwFh4VAB","display_url":"pic.twitter.com\/eKvwFh4VAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318050831506247680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3y27dj8wZD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/messages-de-haine-securite-scolaire-le-conseil-de-defense-decide-des-actions-concretes-apres-l-assassinat-de-samuel-paty_4147015.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1318045322443165696,"id_str":"1318045322443165696","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqjPMoXEAAS8y8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqjPMoXEAAS8y8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7eRE1CFlD6","display_url":"pic.twitter.com\/7eRE1CFlD6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1318045334938025984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"large":{"w":1497,"h":843,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}