{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch","108":"hermanntertsch","109":"hermanntertsch","110":"hermanntertsch","111":"hermanntertsch","112":"hermanntertsch","113":"hermanntertsch","114":"hermanntertsch","115":"hermanntertsch","116":"hermanntertsch","117":"hermanntertsch","118":"hermanntertsch","119":"hermanntertsch","120":"hermanntertsch","121":"hermanntertsch","122":"hermanntertsch","123":"hermanntertsch","124":"hermanntertsch","125":"hermanntertsch","126":"hermanntertsch","127":"hermanntertsch","128":"hermanntertsch","129":"hermanntertsch","130":"hermanntertsch","131":"hermanntertsch","132":"hermanntertsch","133":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1318339967161085952,"1":1318339419980636161,"2":1318339257744936960,"3":1318337606485147649,"4":1318337437869944833,"5":1318321353905364993,"6":1318306421449117702,"7":1318301654664568832,"8":1318294719902982147,"9":1318290432519004162,"10":1318290394665418753,"11":1318290247596244995,"12":1318290224888283138,"13":1318290134471757825,"14":1318288718910922753,"15":1318287065872801795,"16":1318285606921900033,"17":1318282808218030082,"18":1318281581094707201,"19":1318281480800555009,"20":1318281403423989760,"21":1318281249182633986,"22":1318280635031703554,"23":1318280562134687744,"24":1318280298853957632,"25":1318280251965902848,"26":1318278778116767749,"27":1318278724849119237,"28":1318278373341335555,"29":1318275184642633729,"30":1318275015473758217,"31":1318273892025237504,"32":1318273316113862656,"33":1318273221100265474,"34":1318262554276302849,"35":1318260428393381889,"36":1318259996858134528,"37":1318259908853235712,"38":1318258797018755074,"39":1318258250375221252,"40":1318258132888342528,"41":1318239324555587591,"42":1318230841508700160,"43":1318228734919540736,"44":1318222261887946753,"45":1318219295902584832,"46":1318212131012182016,"47":1318211416806010881,"48":1318211351676882945,"49":1318211300997156864,"50":1318211118775586816,"51":1318210923786588160,"52":1318210656559038464,"53":1318209558733533187,"54":1318209536730320898,"55":1318209399412936704,"56":1318209259625172995,"57":1318209152074829824,"58":1318207928688660482,"59":1318204165676564482,"60":1318204108516491267,"61":1318203498127855616,"62":1318203003795537920,"63":1318198114453512192,"64":1318198006504710145,"65":1318197519499907075,"66":1318197429372637186,"67":1318197400650108929,"68":1318186150612373505,"69":1318186062162911233,"70":1318164340328058880,"71":1318162604951560194,"72":1318162329712889856,"73":1318161946345197568,"74":1318161913839235076,"75":1318161702828052481,"76":1318161553103966210,"77":1318161485030449152,"78":1318160600552394752,"79":1318159999194062850,"80":1318157592892506113,"81":1318152485052293120,"82":1318152437530841089,"83":1318152392559439874,"84":1318147098697662467,"85":1318135391602565120,"86":1318133765789618177,"87":1318131676732657665,"88":1318131297164943363,"89":1318129545883549697,"90":1318129083398656000,"91":1318129008874262528,"92":1318117641169633285,"93":1318105834715578369,"94":1318103429156397056,"95":1318103374664007680,"96":1318103156216242177,"97":1318102145967837184,"98":1318093967360167939,"99":1318093940843839488,"100":1318093145872138240,"101":1318092417543831552,"102":1318089378498072576,"103":1318088917854334978,"104":1318088062820298752,"105":1318087013736865792,"106":1318077369756884993,"107":1318077218829029376,"108":1318076314549735425,"109":1318076222824419328,"110":1318076176456421376,"111":1318075380083924992,"112":1318072798112350208,"113":1318061259980492804,"114":1318061010318655489,"115":1318060656533381120,"116":1318059174308290560,"117":1318057815458668544,"118":1318051685789564928,"119":1318050029920260096,"120":1318049188400300034,"121":1318048968794869761,"122":1318048653223862273,"123":1318048479667769344,"124":1318047424078876678,"125":1318046557770567681,"126":1318045839181418496,"127":1318034326555136001,"128":1318034096438771714,"129":1318033930780659712,"130":1318033633966424066,"131":1318033571500752896,"132":1318033256118423552,"133":1318032850730573824},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true,"28":false,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":false,"34":true,"35":true,"36":true,"37":false,"38":true,"39":true,"40":true,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":false,"58":true,"59":true,"60":false,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":false,"70":false,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":false,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":false,"97":false,"98":true,"99":false,"100":true,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":true,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":true,"115":false,"116":false,"117":false,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":false,"125":true,"126":false,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true},"text":{"0":"@hermanntertsch Quemaron y saquearon 2 Iglesias, 1 de ellas es la de los @Carabdechile.\nSeg\u00fan consign\u00f3\u00a0Biob\u00edo,\u00a0una joven se tom\u00f3 una fotograf\u00eda donde se le ve celebrando el incendio,la que subi\u00f3 a su cuenta de @instagram donde la  lun\u00e1tica escribi\u00f3\n\u201cla \u00fanica iglesia que ilumina es la que arde\u201d. https:\/\/t.co\/s2CMrZvNBo","1":"@hermanntertsch Ya van a cara descubierta contra El Nazareno, contra lo que \u00c9l representa. \nEst\u00e1 escrito hace m\u00e1s de dos mil a\u00f1os:\n\n\u201cEntonces Jes\u00fas le pregunt\u00f3: \u00bfC\u00f3mo te llamas.? Y \u00e9l le dijo: Mi nombre es Legi\u00f3n, pues somos muchos\u201d.\n\nMarcos 5:9","2":"Venezuela, con la mayor reserva de petyr\u00f3leo del mundo, tiene el 96% de la poblaci\u00f3n en pobreza, Hait\u00ed est\u00e1 en el 76%. Solo el socialismo es capaz de esta gesta. La izquierda espa\u00f1ola, bien lubricada por la mafia venezolana en el poder, se apresta a adoptar el mismo modelo. https:\/\/t.co\/jjLOWt7Mom","3":"Una decapitaci\u00f3n organizada. Un crimen que lejos de ser un caso aislado, ha sido un ataque m\u00e1s del radicalismo isl\u00e1mico.\n\nOs recomiendo encarecidamente que le\u00e1is este revelador art\u00edculo de la @RAIRFoundation. Todas las claves est\u00e1n ah\u00ed. https:\/\/t.co\/75zHV8AgLy","4":"El plan de Macron para controlar la expansi\u00f3n del islamismo en Francia no es m\u00e1s que la constataci\u00f3n del fracaso del multiculturalismo y las pol\u00edticas de integraci\u00f3n.\nLa Fundaci\u00f3n Disenso denuncia este fracaso, su ocultaci\u00f3n y una falta de enmienda real que resulta suicida.","5":"@hermanntertsch SOCIALISMO. \nLo m\u00e1s traidor a #ESPA\u00d1A durante toda su Historia https:\/\/t.co\/q2pFGzmOMx","6":"Una de las pateras llegadas a Lanzarote este domingo tra\u00eda 544 kilos de hach\u00eds https:\/\/t.co\/rxYHPeVcB0","7":"Tomen nota. Del PSC. De esa banda que lleva 40 a\u00f1os enga\u00f1ando a los catalanes en su ayuda a los separatistas. \n\nLa Fiscal\u00eda pide tres a\u00f1os de c\u00e1rcel para dos ediles\u00a0del PSC\u00a0por presuntas coacciones al director de un hotel que aloj\u00f3 a polic\u00edas el 1-O https:\/\/t.co\/LjZ393H1M4","8":"\u00a1\u00a1Virgen de Bego\u00f1a, danos esta gloriosa satisfacci\u00f3n y divertimento!!!\n\nPedro J. Ram\u00edrez se postula para dirigir El Pa\u00eds https:\/\/t.co\/IvF4YqthRc","9":"@voz_populi No se f\u00eda de las nenas... https:\/\/t.co\/sv7MnPwGIo","10":"@voz_populi Vaya hombre, ahora que dec\u00eda estos de Podemos, \u201cque iban a dejar, integra la intervenci\u00f3nes a las mujeres\u201d, que grandes son :face_with_tears_of_joy: que iban a dejar.. Joder que protector es este Iglesias macho.","11":"@voz_populi Los l\u00edderes Mesi\u00e1nicos tienen el g\u00e9nero que se les pone en los cohones","12":"#Iglesias decide participar en la moci\u00f3n de #Vox horas despu\u00e9s de que #Podemos anuncie que s\u00f3lo intervendr\u00e1n mujeres https:\/\/t.co\/1jy8vNWpTE","13":"Despu\u00e9s de presumir de jornadas femeninas, hay arrebato del macho. Jajajaja Ha decidido que las j\u00f3venes deben ser protegidas de VOX como la otra de su propia tarjeta telef\u00f3nica. Y donde manda Barba Azul no mandan las damiselas. https:\/\/t.co\/YJrJJ7jbmW","14":"M\u00e1s del 96% de la poblaci\u00f3n venezolana se encuentra en condici\u00f3n de pobreza https:\/\/t.co\/jRWkKncAKC","15":"\"Hay un da\u00f1o que ya es irreversible: el prestigio de Espa\u00f1a en la Uni\u00f3n se ha desplomado por culpa de estos venezolanos que nos gobiernan\".\n@santigonzalez10 lo clava en este art\u00edculo.. \n\n\u00bfQu\u00e9 es bloqueo me preguntas? https:\/\/t.co\/yzuV7JyA7e a trav\u00e9s de @santigonzalez10","16":"Cuidado Casado, cuando Abalos te ordena votar No a la moci\u00f3n de VOX, est\u00e1n hablando las maletas de Delcy. Y al final te descuidas, obedeces, y te meten de rond\u00f3n en el Foro de Sao Paulo.","17":"Venezuela, con la mayor reserva de petyr\u00f3leo del mundo, tiene el 96% de la poblaci\u00f3n en pobreza, Hait\u00ed est\u00e1 en el 76%. Solo el socialismo es capaz de esta gesta. La izquierda espa\u00f1ola, bien lubricada por la mafia venezolana en el poder, se apresta a adoptar el mismo modelo. https:\/\/t.co\/jjLOWt7Mom","18":"El partido chavista Podemos oculta al juez sus cuentas y su caja \u2018B\u2019  https:\/\/t.co\/bUV16S4l1B","19":"La extrema izquierda incendia dos iglesias en la capital de Chile https:\/\/t.co\/8I6qLd7lxO","20":"Macri, sobre la coalici\u00f3n PSOE-Podemos en Espa\u00f1a: \u2018Ha generado una situaci\u00f3n muy ca\u00f3tica\u2019 https:\/\/t.co\/tGtCaXfUh3","21":"@hermanntertsch Los Podemos de all\u00e1, los narcomarxistas bolivarianos, estrenan un nuevo concepto. Para competir con los  \"Para\u00edsos Fiscales\", ellos han creado \"Lavander\u00edas Fiscales\".\nLos c\u00e1rteles est\u00e1n de enhorabuena...","22":"El Putis exige al PP que vote NO junto al resto de \"fuerzas democr\u00e1ticas moderadas\": Podemos, Bildu, ERC, PNV, JxCat, Comprom\u00eds y BNG.\n\nLo de los chavistas son mon\u00f3logos de humor.","23":"@24h_tve Abalos el amigo de la dictadura venezolana, el que blanquea a Bildu o ERC y tiene de socios al partido de una ideolog\u00eda criminal. Ese exige...vale","24":"@24h_tve Las fuerzas democr\u00e1ticas ahora mismo son @vox_es y @pp as\u00ed que diga por qu\u00e9 dej\u00f3 aterrizar a una asesina narcotraficante de la dictadura venezolana y qu\u00e9 trajo en las 40 maletas que no pasaron control en la aduana!\n#CuentaAtr\u00e1sContraLaMafia","25":"Abalos susurra: mod\u00e9rate, Delcy, mod\u00e9rate, que nos emocionas y sonrojas con tanta maleta que nos traes.\nY as\u00ed est\u00e1 \u00c1balos que exige a Casado que vote lo que S\u00e1nchez quiera. Lo malo es que Casado puede estar a punto de obedecer a \u00c1balos, es decir, a Delcy. https:\/\/t.co\/YPVk7riKke","26":"Delcy Rodr\u00edguez orden\u00f3 el pago de 1,8 millones a t\u00edtulo personal a Pablo Iglesias y sus 8 compinches: https:\/\/t.co\/DX4YmsBCp8","27":"@FrayJosepho Ex y Gimos. \u00c1balos es un maestro de la palabra ( o de la deducci\u00f3n) . Si \u00e9l  dice ven, Delcy,lo deja todo.","28":"Blanqueo a lo bestia y un estado puro narco. Delcy anuncia la expansi\u00f3n del narcosocialismo sin careta. Bolivia vuelve al redil. Recen porque no culminen sus planes de inundar Europa de droga desde Espa\u00f1a y comprar pa\u00edses como en Am\u00e9rica. Lo que pretenden. Y han avanzado mucho. https:\/\/t.co\/ypk1AdI1Ms","29":"@24h_tve Eso es con Bildu y Esquerra, a tope de moderaci\u00f3n y democracia!!! Solo falta Delcy con las maletas y es m\u00e1s democracia todav\u00eda!!!","30":"Es una imagen de la quema de iglesias que perpetra ahora la izquierda de Chile y el Foro de Sao Paulo en aquel pa\u00eds.\nPodr\u00eda ser un cartel electoral de varios partidos de la banda de S\u00e1nchez\/Iglesias en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/YmYoHa0Vz3","31":":television: Este martes a las 9:05, @Macarena_Olona es entrevistada en @EspejoPublico.\n\n:satellite_antenna: Puedes seguirlo aqu\u00ed en directo: https:\/\/t.co\/ewbXhHfIaj\n\n\u00a1No te lo pierdas! https:\/\/t.co\/AUCqgsSVCL","32":"El TSJC condena a 20 meses de inhabilitaci\u00f3n a los miembros de la Mesa de JxS\u00ed, gracias una vez m\u00e1s a VOX. \n\nSeguiremos dando la batalla en la calle, en el parlamento y en los juzgados.\n\nGracias @_Marta_Castro y @J_Cremades por vuestro gran trabajo. https:\/\/t.co\/7mN2hALuQy","33":"\"Podemos solo pondr\u00e1 a replicar a VOX a mujeres\". \nSe creer\u00e1n que as\u00ed es como pueden borrar la principal certeza que hay en Espa\u00f1a sobre las mujeres que han hecho carrera en Podemos: que son lo m\u00e1s parecido que hay hoy en d\u00eda a las coristas de la belle epoque. https:\/\/t.co\/WMmdsAsV0b","34":"\u00bfY por qu\u00e9 narices tendr\u00eda el PP que apoyar la moci\u00f3n de censura? \u00bfSolo porque tengamos un gobierno aliado con golpistas y amigos de asesinos, que est\u00e1 asaltando la Justicia y por cuya negligencia han muerto 52.000 espa\u00f1oles y estamos en la ruina? \u00a1Tampoco es para tanto, hombre!","35":"La Felicidad. Despu\u00e9s de nueve meses sintiendo su coraz\u00f3n, hoy he conocido a mi peque\u00f1a fuenlabre\u00f1a, Luc\u00eda.\n\nHija, bienvenida, ya te contar\u00e9 cu\u00e1nta dignidad y valent\u00eda hubo la semana que naciste, est\u00e1s en buenas manos. https:\/\/t.co\/i9q6cQAenR","36":"Que los j\u00f3venes no sepan qui\u00e9n era Miguel \u00c1ngel Blanco responde al borrado hist\u00f3rico del socialismo disfrazado de comunismo. Muy necesario quemar la tragedia de las v\u00edctimas para consolidar su religi\u00f3n, el culto al superhombre salvador con caracter\u00edsticas de Dios, el nuevo Stalin","37":"\"Jaque con E de emoci\u00f3n\" \nFernando S\u00e1nchez Drag\u00f3 \nen\nLa @gaceta_es de la Iberoesfera\nhttps:\/\/t.co\/fE84ncoa1P a trav\u00e9s de @gaceta_es","38":"Dos veces neg\u00f3 Polonia la entrada en Europa por su territorio del asesino checheno de Samuel Paty, profesor que fue degollado en Francia por mostrar caricaturas de Mahoma a sus alumnos.\nEn Polonia no hay atentados islamistas. Se protege al ciudadano sin miedo al dictado progre. https:\/\/t.co\/JlvEK13Npy","39":"Lo que me gustar\u00eda saber es c\u00f3mo piensa el Gobierno prohibir la investigaci\u00f3n de la radiactividad en Espa\u00f1a. \u00bfLo introducir\u00e1n en el C\u00f3digo Penal? \u00bfQuemar\u00e1n libros?","40":":stop_sign:Los mismos comunistas que piden la eutanasia express y a domicilio y que las menores de 16 a\u00f1os aborten sin permiso paterno, acusan a @vox_es de \u201csacar r\u00e9dito a la muerte\u201d .En VOX sacamos r\u00e9dito a la vida.Los de los 100 millones de muertos sois vosotros \nhttps:\/\/t.co\/ZwqWSPeo8m","41":"Es una imagen de la quema de iglesias que perpetra ahora la izquierda de Chile y el Foro de Sao Paulo en aquel pa\u00eds.\nPodr\u00eda ser un cartel electoral de varios partidos de la banda de S\u00e1nchez\/Iglesias en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/YmYoHa0Vz3","42":"La reforma chavista de PSOE y Podemos abre la puerta a controlar a los jueces que vigilan las elecciones. Y al Tribunal Constitucional y todo lo que se mueva. S\u00e1nchez e Iglesias quieren arbitrariedad e impunidad total. Para eso necesitan anular toda ley.  \nhttps:\/\/t.co\/bSSGOiNpD9","43":"Dos veces neg\u00f3 Polonia la entrada en Europa por su territorio del asesino checheno de Samuel Paty, profesor que fue degollado en Francia por mostrar caricaturas de Mahoma a sus alumnos.\nEn Polonia no hay atentados islamistas. Se protege al ciudadano sin miedo al dictado progre. https:\/\/t.co\/JlvEK13Npy","44":"Aqu\u00ed debieran reconocerse tantos ultracentristas equidistantes que han abierto el camino a criminales y totalitarios desde su indolencia, cinismo y codicia, desde su desprecio a la libertad y a sus compatriotas.\nY en Espa\u00f1a el mayor culpable se llama Mariano. https:\/\/t.co\/ng68a34qiF","45":"Esta foto resume el af\u00e1n autodestructivo de Occidente. El atentado a un profesor en Francia resume el \u00edmpetu islamista. El virus no represado en Wuhan resume nuevas formas de imponerse. La confederaci\u00f3n de mafias que rige Venezuela resume el poder degenerado. https:\/\/t.co\/fjCOHuVfIs","46":"La Fiscal\u00eda colombiana incauta casi 10 millones de d\u00f3lares en propiedades al testaferro de Maduro https:\/\/t.co\/f7Y7vKhYnu","47":"Esta imagen habla por s\u00ed sola. \u201cSi Dios existe... lo incendiamos y matamos\u201d, pareciera ser el mensaje. Y en Bolivia los autores de la dictadura y pedofilia triunfan. Dos terribles se\u00f1ales para la regi\u00f3n. Si los creyentes y amantes de la libertad no actuamos, nos hacemos c\u00f3mplices https:\/\/t.co\/Jlgl6qPcCU","48":"Pablo Iglesias, vapuleado en Portugal. https:\/\/t.co\/7JjKBm9TnA v\u00eda @ABCespana","49":":loudspeaker: \"No nos podemos rendir ante un futuro oscuro, negro, de ruina, de miseria y de paro\".\n\n:backhand_index_pointing_right: @Jorgebuxade, sobre la importancia de apoyar la moci\u00f3n de censura de VOX: \"Decirle al pueblo espa\u00f1ol que hay una alternativa\". https:\/\/t.co\/MSTD38xD5C","50":"El n\u00famero de PCR Se tiene que dividir por el n\u00famero de casos, y no por el n\u00famero de habitantes. Dinamarca 138. Alemania 60. Portugal 34.B\u00e9lgica 23.Italia 22. Espa\u00f1a 13. El El Estado auton\u00f3mico de confusi\u00f3n es Inoperante y es la ruina de Espa\u00f1a.#MotivosParaLaMoci\u00f3n","51":"Una vez m\u00e1s, y ya no se ni cu\u00e1ntas van... #GraciasVox! \nY gracias especiales a @_Marta_Castro @J_Cremades y a todos los miembros de nuestro servicio jur\u00eddico! https:\/\/t.co\/Gr8p6ioTDC","52":"#Bolivia #Elecciones \n\nConf\u00edas que el @TSEBolivia, con sus actuales dirigentes y t\u00e9cnicos, puede garantizar elecciones limpias e imparciales?","53":"\u00bfSe imaginan que en unas elecciones espa\u00f1olas encontramos evidencias abundantes de que el PP ha intentado manipular el proceso? Por mucho que, a\u00fan sin manipulaci\u00f3n, hubiese obtenido mayor\u00eda absoluta,a buen seguro reclamar\u00edamos la repetici\u00f3n electoral y procesar a los delincuentes","54":"Que hubo fraude electoral en Bolivia es algo poco debatible porque la OEA acredita numerosos ejemplos de manipulaci\u00f3n. Cuesti\u00f3n distinta es si ese fraude fue decisivo o no para la victoria de Evo, pero eso no cambia que las elecciones no fueran limpias. https:\/\/t.co\/M2l3xerP27 https:\/\/t.co\/tLaft6oyHr","55":"La Fiscal\u00eda colombiana incauta casi 10 millones de d\u00f3lares en propiedades al testaferro de Maduro https:\/\/t.co\/nZMY9feRtG a trav\u00e9s de @gaceta_es","56":"Vosotros parasteis los golpes que pretend\u00edan derribar nuestra Libertad. Gracias #UIP #Antidisturbios @UIPCNP @AntidisturbiosU. https:\/\/t.co\/OfW7hasuR6","57":"Los enemigos de Espa\u00f1a no ven m\u00e1s que series entre da\u00f1o y da\u00f1o que le hacen a la gente. https:\/\/t.co\/5Gb91nnBSv","58":"Nada accidental. El asesino de 18 a\u00f1os coloc\u00f3 en sus redes \u201cEmmanuel Macron, dirigente de los infieles, he matado a un perro del infierno que hab\u00eda menospreciado a Mahoma\". https:\/\/t.co\/xwH1ADoZOx","59":"@PRafaelProvi @hermanntertsch Para los \u201cgomaespumos\u201d esto son minucias...\nPara los \u201cperezrrevertes\u201d no son minucias, son un extremo y el otro Vox.\nTe tienes q re\u00edr...","60":"Tres palabras.\nEl odio absoluto ense\u00f1a sus cartas. https:\/\/t.co\/1ZttX4iErl","61":"Iglesia de Carabineros. \u00bfA esto le llaman dignidad? \u00bfEsto es una celebraci\u00f3n? La destrucci\u00f3n clama al cielo.\n#RechazoSalvaAChile #RECHAZOCRECE \n#DefiendeTuFe https:\/\/t.co\/hrCHB4odfN","62":"@Laurentino_74 Es un delirio. No quiero leerlo mucho o me pondr\u00e9 a hacer fren\u00e9ticos abcblogs","63":"\"La desastrosa e irresponsable gesti\u00f3n de la pandemia\". Habla de EEUU y es un miembro de este gobierno. Se queda uno sin palabras https:\/\/t.co\/tM7rXDz8oo","64":"El ministro \u00c1balos, socio de fuerzas democr\u00e1ticas y moderadas c\u00f3mo comunistas; filoterror\u00edstas; etarras; golp\u00edstas y separat\u00edstas, \"exige\" al PP que vote no y se una al tinglado. Ya te digo...","65":"Yo creo que esta lecci\u00f3n\/amenaza tan cre\u00edble que expone aqu\u00ed este paisano deber\u00eda preocupar m\u00e1s al ministerio de la Igualdad que ese urgente calendario para hacer del aborto un anticonceptivo de adolescentes. https:\/\/t.co\/Dc1kJdZPyv","66":"@jaralezo @petrogustavo En Espa\u00f1a la izquierda, sin #embustes, no es nada. Y, por lo que se ve, en Colombia tampoco.","67":"@petrogustavo Le contesta el mismisimo Hern\u00e1n Cort\u00e9s. \nhttps:\/\/t.co\/07BDZKlXiQ","68":"No, don Gustavo, estoy pisando la cabeza de un \u00eddolo de piedra derribado. Vaya al oftalm\u00f3logo a hacerse una revisi\u00f3n urgente y sac\u00fadase ese odio en el felpudo antes de entrar https:\/\/t.co\/Iz7asJXiuq","69":"La Asociaci\u00f3n de Fiscales tambi\u00e9n planta a Justicia por la reforma del CGPJ \nhttps:\/\/t.co\/Lg6bMUPANp","70":"Este @petrogustavo no solo es un terrorista mal reciclado sino un agitador mentiroso, l\u00f3gico en un comunista. Dice que pisar, como Cortes hace ah\u00ed, un \u00eddolo de tribus con h\u00e1bitos can\u00edbales y genocidas no es un s\u00edmbolo de liberaci\u00f3n. Ser\u00e1 solidaridad comunista con el canibalismo. https:\/\/t.co\/lXxCYbuO88","71":"@petrogustavo Pisa un \u00eddolo, no sea rid\u00edculo.","72":"@vox_es @ivanedlm Lo que ha dicho Espinosa sobre la Sanidad es verdad, yo ten\u00eda que sacar mi medicaci\u00f3n para la alergia en Galicia y en la farmacia no me las dieron ya que mi Comunidad no ten\u00edan firmado un convenio sanitario con Galicia, ahora s\u00ed lo tienen y no tengo problema.","73":":television: @ivanedlm en @LaHoraTVE.\n\n\"Hay una corriente, cada vez m\u00e1s extendida, que est\u00e1 ya muy cansada de este Gobierno y muy asustada de lo que nos viene por delante\".\n\n:loudspeaker: #Moci\u00f3nContraLaMafia\n\n:down_arrow: Hilo con sus intervenciones :down_arrow: https:\/\/t.co\/IFoGtmdl7c","74":"Ya sabemos que al Gobierno no le interesa ni los valores ecol\u00f3gicos, culturales ni econ\u00f3micos que ofrece la Tauromaquia, pero tampoco los miles de puestos de trabajo que genera, m\u00e1s de 57.000 directos y las miles de familias que viven de ello.\nSu pol\u00edtica es muerte y es ruina. https:\/\/t.co\/bnD2O0m47G","75":"\u00bfQu\u00e9 es bloqueo me\u00a0preguntas? https:\/\/t.co\/mB3o3coQh4","76":"Soy anti-comunista porque amo la libertad.\n\nSoy pro-vida porque amo la existencia.\n\nSoy capitalista porque amo la cooperaci\u00f3n libre y el bienestar social.\n\nY no necesito que ning\u00fan pancartero acomplejado me defina en su panfleto o programa televisivo.\n\nMe s\u00e9 definir yo mismo. :Spain:","77":"\u00a1Qu\u00e9 malos tiempos para la honradez, la racionalidad y la libertad!\nDem\u00f3cratas luchan fraccionados y menesterosos contra la poderosa m\u00e1quina de la mentira totalitaria que ahora no engrasa ya el petr\u00f3leo de Chavez sino la coca\u00edna de toda la mafia comunista del Foro de Sao Paulo. https:\/\/t.co\/vm4PD1aA6s","78":"Dios salve a Bolivia: el candidato socialista de Evo se alza con el triunfo. Por @Jovel_Alvarez https:\/\/t.co\/JfykvvARpE","79":"Como veo que Twitter est\u00e1 censurando cuentas por apoyar a las v\u00edctimas del terrorismo y detr\u00e1s de ese bloqueo est\u00e1 Newtral con Ana Pastor a la cabeza... #NiOlvidoNiPerd\u00f3n Al terrorismo no se le blanquea... TERRORISTAS A PRISI\u00d3N, FIN DE LA CONVERSACI\u00d3N. https:\/\/t.co\/7QMYRjd6dH","80":"El progresismo -socialistas y comunistas en plena acci\u00f3n en Chile. Est\u00e1 pasando. Y algunos a\u00fan creen que no puede pasar en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/Vct0pUq6Sz","81":"@fedematthei @hermanntertsch Impresionante pacifismo. Como Ghandi.","82":"@hermanntertsch No al No es un S\u00ed.\n\nYo lo aprend\u00ed en l\u00f3gica de Filosof\u00eda en segundo de BUP.\n\nUn burro zamorano tiene m\u00e1s inteligencia que esta gente.","83":"\u00a1Enhorabuena! Ahora que no le entre canguelo a la Junta ante el \u00e9xito.\n\nEl cambio llega a Canal Sur: la audiencia mejora en varias franjas y ya son l\u00edderes en informativos: https:\/\/t.co\/XRm3sljaeI","84":"Cursos intensivos de disciplina social china. https:\/\/t.co\/2PQeWGRXTf","85":"Ministra: Su infame mentira le costar\u00eda el cargo en toda democracia decente. Que Espa\u00f1a est\u00e1 ya lejos de serlo lo demuestra que ni ha dimitido ni pedido perd\u00f3n.\nNi por supuesto la ha destituido el cabecilla de la banda de malhechores, el peor mentiroso de la historia de Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/Iu6PPmgBM1","86":"Una opini\u00f3n bien rotunda en ABC. https:\/\/t.co\/I1HnHwQbq7","87":"A ver si lo entiende as\u00ed la chiquiller\u00eda period\u00edstica del ultracentrismo. https:\/\/t.co\/Z4rpSbsZ74","88":"Compitiendo con S\u00e1nchez y Calvo en soltar la mentira m\u00e1s gorda.\n\u2066@cayetanaAT\u2069 ha dicho que no se vote no. El Mundo proclama que ha dicho que se vote no. Es solo un \u201cno\u201d de menos. https:\/\/t.co\/KYuibXbfq8","89":"Progresismo en Chile.\nEs el mismo de Espa\u00f1a, de EEUU y tambi\u00e9n de esos amigos del Pont\u00edfice, Kirchner, Evo o Maduro. Es el mismo que abre las puertas al checheno y quiere destruir las naciones. La peste del odio disfrazado de ilustraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/WW3KILe8kv","90":"El hermano Pablo ha venido al Chapare....y con \u00e9l vamos a conquistar Espa\u00f1a como ellos antes nos conquistaron a nosotros... https:\/\/t.co\/06wD7Ic9Ol","91":"Pron\u00f3sticos chungos para el anciano mascar\u00f3n de proa de la izquierda totalitaria, Trump ganar\u00e1 las elecciones con holgura.\nhttps:\/\/t.co\/aJamRhPTSO","92":"En marcha el 3er cap\u00edtulo del manual chavista de distracci\u00f3n y enfrentamiento civil. La guerra civil la reabri\u00f3 Z. El poder lo tom\u00f3 S. Toca criminalizar a media Espa\u00f1a.\n\n\u201cS\u00e1nchez dise\u00f1a un oto\u00f1o caliente para arrinconar al PP y asegurar la legislatura\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/E9oUJbBDcA","93":"Yo creo que esta lecci\u00f3n\/amenaza tan cre\u00edble que expone aqu\u00ed este paisano deber\u00eda preocupar m\u00e1s al ministerio de la Igualdad que ese urgente calendario para hacer del aborto un anticonceptivo de adolescentes. https:\/\/t.co\/Dc1kJdZPyv","94":"@carlesenric Fant\u00e1stica iniciativa, espero que se siga masivamente y no s\u00f3lo en Barcelona.","95":"\u00daltima hora\n\nDiversos restaurantes, una mayor\u00eda de Barcelona, estan planteando abrir masivamente el mi\u00e9rcoles a las 14.00 - con maximas medidas higiene- con un men\u00fa especial de 2 euros como desobediencia al cierre obligado de la Generalitat. S\u00ed superan los 500 ser\u00e1 un triunfo","96":"Suecia dispara su presupuesto militar un 40%. Estocolmo es consciente de los peligros y parece decidido a hacerles frente. En Espa\u00f1a ni lo uno ni lo otro. Mientras quien se arma sin cesar es Marruecos.\n\nSwedish surge in military spending https:\/\/t.co\/UhXCL285BF","97":"La siempre oportuna lucidez de Alicia Delibes.\n\nEl virus del totalitarismo https:\/\/t.co\/Mbseb3h15G v\u00eda @libertaddigital","98":"Un musulm\u00e1n en Reino Unido destrozando la cruz cristiana de una Iglesia. Es el s\u00edmbolo que advierte a toda una civilizaci\u00f3n de que deben reaccionar, de que no se est\u00e1n enterando, de que no miden bien los riesgos de sus pol\u00edticas migratorias.\n\nhttps:\/\/t.co\/g7xfRRpduR","99":"\u00bfPor qu\u00e9 creen que Iglesias y S\u00e1nchez son tan partidarios de que Espa\u00f1a se llene de musulmanes?. \u00bfTendr\u00e1 algo que ver con esta imagen en plena luz del d\u00eda en una iglesia del Reino Unido? https:\/\/t.co\/0L4itY4LJx","100":"\u00bfOs acord\u00e1is de Hait\u00ed? Fue devastada en 2010 por un terremoto (de los m\u00e1s devastadores en la historia de la humanidad).\n\nUna d\u00e9cada despu\u00e9s la pobreza en Hait\u00ed alcanza el 76% de la poblaci\u00f3n, y la de Venezuela supera el 90% tras dos d\u00e9cadas de socialismo. Saca tus conclusiones.","101":"Esta pobre mujer cree que ha triunfado en algo. Cuando es la imagen deplorable de todos los fracasos humanos. https:\/\/t.co\/bwRyI5gyX9","102":"Esperemos que en Chile los dem\u00f3cratas y las fuerzas del bien no solo se impongan, sino que sepan poner coto a la barbarie que ha conseguido intimidar en un a\u00f1o de violencia a tantos, tambi\u00e9n gobernantes. https:\/\/t.co\/Vct0pUq6Sz","103":"Quiz\u00e1s este sondeo propio sirva a ABC para rebajar su fobia anti VOX al comprobar que sus ataques a VOX son ataques a gran parte de sus lectores.\n\nOpina en ABC: \u00bfQu\u00e9 debe votar el PP en la moci\u00f3n de censura de Vox? \nhttps:\/\/t.co\/I1MwNTNCB8 a trav\u00e9s de @ABCespana","104":"No es una manifestaci\u00f3n de luto con el honrado profesor degollado por un refugiado checheno musulm\u00e1n. Son ilegales que exigen ser legales y que les den una vivienda a ellos y a todo habitante del mundo, en especial musulm\u00e1n, que desee vivir en Francia. Sin complejos.\nAs\u00ed estamos. https:\/\/t.co\/BvKxgKfal6","105":"Aqu\u00ed el talante del narcosocialismo ante los augurios de victoria para su candidatura. https:\/\/t.co\/bDPYH5GkAH","106":"La historia que quieren ocultar por las evidencias de la corrupci\u00f3n de la familia Biden. La mafia medi\u00e1tica progre intenta salvar al candidato indefendible.\n\nSmoking-gun email reveals how Hunter Biden introduced Ukrainian businessman to VP dad https:\/\/t.co\/amBhnfmsbu","107":"El progresismo -socialistas y comunistas en plena acci\u00f3n en Chile. Est\u00e1 pasando. Y algunos a\u00fan creen que no puede pasar en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/Vct0pUq6Sz","108":"Delincuentes destruyen Parroquia de la Asunci\u00f3n en marcha \"pacifica\". https:\/\/t.co\/I4p3oJgLWR","109":"Dios no dio al diablo la capacidad de crear, por eso s\u00f3lo puede destruir. https:\/\/t.co\/QDFwQ921PO","110":"Me ha bloqueado el pianista :thinking_face:","111":"Cartas de amenazas a los votantes de Trump que distribuyen las bandas de Black Lives Matter BLM y Antifa, terroristas urbanos agitados por Soros, los Dem\u00f3cratas de Biden\/Harris y la mafia narcosocialista.\nAmenaza con destruir casas y con ocuparlas como \u201creparaci\u00f3n\u201d. Terror progre https:\/\/t.co\/3ln17kERai","112":"En marcha el 3er cap\u00edtulo del manual chavista de distracci\u00f3n y enfrentamiento civil. La guerra civil la reabri\u00f3 Z. El poder lo tom\u00f3 S. Toca criminalizar a media Espa\u00f1a.\n\n\u201cS\u00e1nchez dise\u00f1a un oto\u00f1o caliente para arrinconar al PP y asegurar la legislatura\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/E9oUJbBDcA","113":"No deja de sorprenderme que cuando a una juez sus fuertes convicciones cristianas le hace adoptar dos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos de Hait\u00ed y no abortar a su hijo con s\u00edndrome de Down sea \u201cultracat\u00f3lica\u201d pero cuando un musulm\u00e1n decapita a un profesor resulta que \u201ctodas las religiones matan\u201d.","114":"\u00bfQui\u00e9n es el principal responsable de la terrible situaci\u00f3n de Espa\u00f1a seg\u00fan @el_pais?\n\n\u00a1El PP, y en concreto Ayuso!\nhttps:\/\/t.co\/RZd9Yp8Hq7","115":"Todo indica que el narcosocialismo gana en Bolivia. Tr\u00e1gica decisi\u00f3n. Pero son los que han tenido como siempre, mucho dinero y disciplina. https:\/\/t.co\/65dQypw0Dd","116":"Progresismo en Colombia\nEn Colombia como en Espa\u00f1a o Venezuela siempre son los mismos los que tienen el asesinato del rival como un recurso pol\u00edtico favorito. La peste del odio disfrazado de ilustraci\u00f3n ha generado monstruos (comunismo\/nacionalsocialismo). Y muchos c\u00f3mplices. https:\/\/t.co\/R79DNoILtN","117":"Progresismo en Chile.\nEs el mismo de Espa\u00f1a, de EEUU y tambi\u00e9n de esos amigos del Pont\u00edfice, Kirchner, Evo o Maduro. Es el mismo que abre las puertas al checheno y quiere destruir las naciones. La peste del odio disfrazado de ilustraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/WW3KILe8kv","118":"Mi hijo pidiendo que alguien venga a explotar el bar, hotel, alquiler de bicis del pueblo porque si no, se acaba la vida aqu\u00ed. Comparte por favor. Ven a vivir y trabajar al pueblo. Todo montado, solo hay que currar https:\/\/t.co\/BKz6V1fzhS","119":"Pablo Iglesias ha quemado su faceta de politico, s\u00f3lo la fiscal\u00eda y el aforamiento lo mantienen en su cargo. Es cuesti\u00f3n de tiempo. https:\/\/t.co\/Up7Oz7I3iV","120":"La detenci\u00f3n del ex jefe del Ej\u00e9rcito mexicano pone en serios aprietos al presidente L\u00f3pez Obrador https:\/\/t.co\/2DrEVSzMQ2","121":":police_car_light:Contra el Eje del Mal\n\n:speaking_head:La moci\u00f3n ha triunfado ya. @hermanntertsch de @vox_es \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/iYeErSIK5n https:\/\/t.co\/UtoJxz6Yuq","122":"@hermanntertsch Bravo por Polonia: neg\u00f3 el asilo al islamista que ha decapitado a un profesor en Francia https:\/\/t.co\/ShBMWD25S3 a trav\u00e9s de @ElentirVigo","123":"En Polonia y Hungr\u00eda no ha habido ni un atentado islamista. En sus barrios reina su constituci\u00f3n, no la shar\u00eda. Si Francia tuviera la pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n de Polonia y Hungr\u00eda no ser\u00eda ni un \u00e1pice menos democr\u00e1tica. Pero el profesor Samuel Paty estar\u00eda vivo.","124":"Decisiones que son los mejores pron\u00f3sticos https:\/\/t.co\/KstmnLWDfx","125":"Claro que no entiende de per\u00edodos ni de jurisdicciones hist\u00f3ricas y en su racismo, clasismo, ignorancia y odio pagado, no sabe o no quiere saber que en el Antiguo R\u00e9gimen todos los descendientes varones de espa\u00f1oles por eran considerados espa\u00f1oles para todos los efectos. https:\/\/t.co\/9nXJnPRCwm","126":"Pablo Iglesias, vapuleado en Portugal https:\/\/t.co\/XV0HH2OFYS","127":"Despu\u00e9s de atribuir a Newton la teor\u00eda de la relatividad y de inventarse t\u00edtulos de obras de Kant, descubrimos que Pablo Iglesias confunde el verbo \u201cinfligir\u201d con \u201cinfringir\u201d. Nunca un puro bluff hizo tanto da\u00f1o a su pa\u00eds.","128":"Los polic\u00edas del Pa\u00eds Vasco estallan contra Marlaska: \u00abSe homenajea a etarras a diario sin ning\u00fan pudor\u00bb https:\/\/t.co\/fR9VMgO6QZ","129":":double_exclamation_mark_selector: M\u00e1s de 60 embarcaciones durante el fin de semana con m\u00e1s de 800 ilegales a bordo. Canarias, Murcia, Almer\u00eda, Granada, C\u00e1diz, Baleares e incluso Alicante.\n\n:warning_selector: Positivos seg\u00fan fuentes de Cruz Roja en Canarias y Almer\u00eda. \n\nNo lo ver\u00e1s en @laSextaTV.","130":"Ciudadanos denuncia ante la Comisi\u00f3n Europea los mensajes de colaboradores de TV3 \"incitando al odio contra Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/8kUQSlsbUN","131":"1 a\u00f1o desde la batalla Urquinaona contra el terrorismo subvencionado de los CDR que casi cuesta la vida a 2 polic\u00edas de la UIP. Desde entonces, otro de ellos ha fallecido por COViD19. A todos y cada uno de vosotros, GRACIAS por defender la LIBERTAD.\nhttps:\/\/t.co\/tS7NUdaFJH","132":"Kamala Harris, la reina del capitalismo clientelista. Por Christopher Whalen https:\/\/t.co\/FSFlROTNJD","133":"Agradecido a @MGP_Opina y a @eltorotv por haber recogido en #LaEspa\u00f1aViva la agresi\u00f3n que sufr\u00ed hace hoy una semana.\n\nMi gratitud por el cari\u00f1o recibido por parte del equipo y por comprender que en el momento de la grabaci\u00f3n no ten\u00eda \u00e1nimos para hacer declaraciones. \u00a1Gracias! :folded_hands_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/hAcGdSOmM5"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true},"created_at":{"0":"2020-10-19 23:55:16","1":"2020-10-19 23:53:05","2":"2020-10-19 23:52:27","3":"2020-10-19 23:45:53","4":"2020-10-19 23:45:13","5":"2020-10-19 22:41:18","6":"2020-10-19 21:41:58","7":"2020-10-19 21:23:01","8":"2020-10-19 20:55:28","9":"2020-10-19 20:38:26","10":"2020-10-19 20:38:17","11":"2020-10-19 20:37:42","12":"2020-10-19 20:37:36","13":"2020-10-19 20:37:15","14":"2020-10-19 20:31:37","15":"2020-10-19 20:25:03","16":"2020-10-19 20:19:15","17":"2020-10-19 20:08:08","18":"2020-10-19 20:03:16","19":"2020-10-19 20:02:52","20":"2020-10-19 20:02:33","21":"2020-10-19 20:01:56","22":"2020-10-19 19:59:30","23":"2020-10-19 19:59:13","24":"2020-10-19 19:58:10","25":"2020-10-19 19:57:59","26":"2020-10-19 19:52:07","27":"2020-10-19 19:51:55","28":"2020-10-19 19:50:31","29":"2020-10-19 19:37:51","30":"2020-10-19 19:37:10","31":"2020-10-19 19:32:42","32":"2020-10-19 19:30:25","33":"2020-10-19 19:30:02","34":"2020-10-19 18:47:39","35":"2020-10-19 18:39:12","36":"2020-10-19 18:37:29","37":"2020-10-19 18:37:09","38":"2020-10-19 18:32:43","39":"2020-10-19 18:30:33","40":"2020-10-19 18:30:05","41":"2020-10-19 17:15:21","42":"2020-10-19 16:41:38","43":"2020-10-19 16:33:16","44":"2020-10-19 16:07:33","45":"2020-10-19 15:55:46","46":"2020-10-19 15:27:17","47":"2020-10-19 15:24:27","48":"2020-10-19 15:24:12","49":"2020-10-19 15:23:59","50":"2020-10-19 15:23:16","51":"2020-10-19 15:22:30","52":"2020-10-19 15:21:26","53":"2020-10-19 15:17:04","54":"2020-10-19 15:16:59","55":"2020-10-19 15:16:26","56":"2020-10-19 15:15:53","57":"2020-10-19 15:15:27","58":"2020-10-19 15:10:35","59":"2020-10-19 14:55:38","60":"2020-10-19 14:55:25","61":"2020-10-19 14:52:59","62":"2020-10-19 14:51:01","63":"2020-10-19 14:31:36","64":"2020-10-19 14:31:10","65":"2020-10-19 14:29:14","66":"2020-10-19 14:28:52","67":"2020-10-19 14:28:45","68":"2020-10-19 13:44:03","69":"2020-10-19 13:43:42","70":"2020-10-19 12:17:23","71":"2020-10-19 12:10:29","72":"2020-10-19 12:09:24","73":"2020-10-19 12:07:52","74":"2020-10-19 12:07:45","75":"2020-10-19 12:06:54","76":"2020-10-19 12:06:19","77":"2020-10-19 12:06:02","78":"2020-10-19 12:02:32","79":"2020-10-19 12:00:08","80":"2020-10-19 11:50:34","81":"2020-10-19 11:30:17","82":"2020-10-19 11:30:05","83":"2020-10-19 11:29:55","84":"2020-10-19 11:08:52","85":"2020-10-19 10:22:21","86":"2020-10-19 10:15:54","87":"2020-10-19 10:07:36","88":"2020-10-19 10:06:05","89":"2020-10-19 09:59:08","90":"2020-10-19 09:57:17","91":"2020-10-19 09:57:00","92":"2020-10-19 09:11:49","93":"2020-10-19 08:24:54","94":"2020-10-19 08:15:21","95":"2020-10-19 08:15:08","96":"2020-10-19 08:14:16","97":"2020-10-19 08:10:15","98":"2020-10-19 07:37:45","99":"2020-10-19 07:37:39","100":"2020-10-19 07:34:29","101":"2020-10-19 07:31:35","102":"2020-10-19 07:19:31","103":"2020-10-19 07:17:41","104":"2020-10-19 07:14:17","105":"2020-10-19 07:10:07","106":"2020-10-19 06:31:48","107":"2020-10-19 06:31:12","108":"2020-10-19 06:27:36","109":"2020-10-19 06:27:14","110":"2020-10-19 06:27:03","111":"2020-10-19 06:23:53","112":"2020-10-19 06:13:38","113":"2020-10-19 05:27:47","114":"2020-10-19 05:26:47","115":"2020-10-19 05:25:23","116":"2020-10-19 05:19:30","117":"2020-10-19 05:14:06","118":"2020-10-19 04:49:44","119":"2020-10-19 04:43:09","120":"2020-10-19 04:39:49","121":"2020-10-19 04:38:56","122":"2020-10-19 04:37:41","123":"2020-10-19 04:37:00","124":"2020-10-19 04:32:48","125":"2020-10-19 04:29:22","126":"2020-10-19 04:26:30","127":"2020-10-19 03:40:46","128":"2020-10-19 03:39:51","129":"2020-10-19 03:39:11","130":"2020-10-19 03:38:00","131":"2020-10-19 03:37:45","132":"2020-10-19 03:36:30","133":"2020-10-19 03:34:54"},"retweet_count":{"0":12,"1":34,"2":345,"3":408,"4":787,"5":52,"6":2486,"7":133,"8":419,"9":7,"10":9,"11":148,"12":643,"13":234,"14":748,"15":65,"16":1744,"17":345,"18":200,"19":437,"20":86,"21":25,"22":64,"23":16,"24":40,"25":312,"26":639,"27":12,"28":337,"29":21,"30":273,"31":421,"32":748,"33":119,"34":2530,"35":393,"36":118,"37":34,"38":1276,"39":559,"40":72,"41":273,"42":177,"43":1276,"44":30,"45":244,"46":266,"47":1001,"48":397,"49":239,"50":439,"51":541,"52":57,"53":57,"54":247,"55":64,"56":1439,"57":41,"58":332,"59":5,"60":1491,"61":122,"62":6,"63":731,"64":157,"65":593,"66":17,"67":38,"68":816,"69":86,"70":91,"71":15,"72":14,"73":835,"74":29,"75":30,"76":3320,"77":106,"78":188,"79":97,"80":2014,"81":10,"82":7,"83":76,"84":106,"85":215,"86":245,"87":31,"88":100,"89":1139,"90":811,"91":1163,"92":92,"93":593,"94":43,"95":2318,"96":247,"97":30,"98":1998,"99":370,"100":1238,"101":2785,"102":134,"103":314,"104":678,"105":15,"106":212,"107":2014,"108":1513,"109":1361,"110":70,"111":449,"112":92,"113":1078,"114":934,"115":335,"116":106,"117":1139,"118":7918,"119":755,"120":61,"121":97,"122":40,"123":582,"124":19,"125":13,"126":344,"127":547,"128":1489,"129":927,"130":474,"131":240,"132":70,"133":313},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":204,"8":995,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":478,"14":0,"15":99,"16":4170,"17":467,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":644,"26":0,"27":0,"28":402,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":297,"34":0,"35":0,"36":0,"37":51,"38":0,"39":0,"40":0,"41":470,"42":242,"43":2044,"44":59,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":134,"58":0,"59":0,"60":2563,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":158,"70":192,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":170,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":173,"84":231,"85":345,"86":546,"87":69,"88":169,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":771,"94":0,"95":0,"96":347,"97":58,"98":0,"99":506,"100":0,"101":6655,"102":215,"103":526,"104":0,"105":46,"106":0,"107":2599,"108":0,"109":0,"110":0,"111":477,"112":142,"113":0,"114":0,"115":544,"116":163,"117":1745,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":44,"125":0,"126":923,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LibreCapitalist","name":"LibreCapitalista","id":2582460662,"id_str":"2582460662","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]},{"screen_name":"Carabdechile","name":"Carabineros de Chile","id":118784585,"id_str":"118784585","indices":[94,107]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A_Llaneras","name":"JENOFONTE \u039e\u03b5\u03bd\u03bf\u03c6\u1ff6\u03bd","id":1177279878309326848,"id_str":"1177279878309326848","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"ESPA\u00d1A","indices":[67,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsIzdaEsAsesina","name":"La Izquierda es TOTALITARIA","id":1314983666490191873,"id_str":"1314983666490191873","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[21,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1318305881017167874,"id_str":"1318305881017167874","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuQNs9WMAIEiJk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkuQNs9WMAIEiJk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q2pFGzmOMx","display_url":"pic.twitter.com\/q2pFGzmOMx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EsIzdaEsAsesina\/status\/1318305883919712256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":471,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1560,"resize":"fit"},"medium":{"w":831,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318305883919712256,"source_status_id_str":"1318305883919712256","source_user_id":1314983666490191873,"source_user_id_str":"1314983666490191873"}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rxYHPeVcB0","expanded_url":"http:\/\/ver.abc.es\/wdskt1","display_url":"ver.abc.es\/wdskt1","indices":[91,114]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LjZ393H1M4","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201019-la-fiscalia-pide-tres-anos-de-carcel-para-dos-ediles-del-psc-por-presuntas-coacciones-al-director-de-un-hotel-que-alojo-a-policias-el-1-o\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201019-la-fi\u2026","indices":[250,273]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IvF4YqthRc","expanded_url":"https:\/\/www.hispanidad.com\/confidencial\/pedro-j-ramirez-se-postula-dirigir-pais_12021741_102.html","display_url":"hispanidad.com\/confidencial\/p\u2026","indices":[121,144]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Darlington_ale","name":"Darlington","id":737588730916020224,"id_str":"737588730916020224","indices":[3,18]},{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[20,31]}],"urls":[],"media":[{"id":1318275486041112577,"id_str":"1318275486041112577","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekt0ke2WAAETGCt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ekt0ke2WAAETGCt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sv7MnPwGIo","display_url":"pic.twitter.com\/sv7MnPwGIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Darlington_ale\/status\/1318275494111043586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"small":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":160,"h":160,"resize":"fit"}},"source_status_id":1318275494111043586,"source_status_id_str":"1318275494111043586","source_user_id":737588730916020224,"source_user_id_str":"737588730916020224"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Capichi_liberi","name":"Capichi","id":1244403813940953088,"id_str":"1244403813940953088","indices":[3,18]},{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[20,31]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unchinodechina","name":"Chino de China","id":4816899857,"id_str":"4816899857","indices":[3,18]},{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[20,31]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Iglesias","indices":[16,25]},{"text":"Vox","indices":[60,64]},{"text":"Podemos","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YJrJJ7jbmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1318269692033835011","display_url":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026","indices":[228,251]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRWkKncAKC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HcvD9e","display_url":"bit.ly\/2HcvD9e","indices":[91,114]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[140,156]},{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[253,269]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yzuV7JyA7e","expanded_url":"https:\/\/santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/19\/que-es-bloqueo-me-preguntas\/","display_url":"santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/19\/que\u2026","indices":[217,240]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jjLOWt7Mom","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1318202704460656641","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[275,298]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bUV16S4l1B","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/31lMQE3","display_url":"bit.ly\/31lMQE3","indices":[85,108]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8I6qLd7lxO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3m2kgiO","display_url":"bit.ly\/3m2kgiO","indices":[81,104]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGtCaXfUh3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bBcxf","display_url":"bit.ly\/34bBcxf","indices":[105,128]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanzVM","name":"Sanz","id":294625019,"id_str":"294625019","indices":[3,10]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[12,27]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pedrosepulturas","name":"Lebrijana","id":1242528836065075200,"id_str":"1242528836065075200","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahsusin","name":"Alicia H.","id":229167726,"id_str":"229167726","indices":[3,11]},{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[13,21]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaSesIlles","name":"Manuela Ca\u00f1adas. \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":963361805753114624,"id_str":"963361805753114624","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPVk7riKke","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1318157768864432128","display_url":"twitter.com\/24h_tve\/status\u2026","indices":[256,279]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rafa82811540","name":"naranjasylimones@gmail.com","id":1134807749697638401,"id_str":"1134807749697638401","indices":[3,16]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hdorito68","name":"Boghossian","id":3040499146,"id_str":"3040499146","indices":[3,13]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[15,27]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ypk1AdI1Ms","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiarioElipse\/status\/1318271790830026753","display_url":"twitter.com\/DiarioElipse\/s\u2026","indices":[279,302]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juan95548905","name":"juan Desde Espa\u00f1a y en libertad","id":1241692509887180801,"id_str":"1241692509887180801","indices":[3,16]},{"screen_name":"24h_tve","name":"24h","id":39321874,"id_str":"39321874","indices":[18,26]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[38,53]},{"screen_name":"EspejoPublico","name":"Espejo P\u00fablico","id":69036854,"id_str":"69036854","indices":[73,87]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[3,15]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMmdsAsV0b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/matronabel\/status\/1318227145580269570","display_url":"twitter.com\/matronabel\/sta\u2026","indices":[261,284]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Isabelperezmoi1","name":"Isabelperezmo\u00f1ino\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc76","id":1138024185148641280,"id_str":"1138024185148641280","indices":[3,19]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElenaBerberana","name":"Elena Berberana","id":588501688,"id_str":"588501688","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[56,66]},{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[121,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fE84ncoa1P","expanded_url":"https:\/\/gaceta.es\/opinion\/jaque-con-e-de-emocion-20201019-0928\/","display_url":"gaceta.es\/opinion\/jaque-\u2026","indices":[85,108]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VoxCortesCyL1","name":"@VoxCortesCyL","id":1237315908558872577,"id_str":"1237315908558872577","indices":[3,17]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318239319505707008,"id_str":"1318239319505707008","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktTrUAXIAANYUx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktTrUAXIAANYUx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YmYoHa0Vz3","display_url":"pic.twitter.com\/YmYoHa0Vz3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318239324555587591\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSSGOiNpD9","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/reforma-chavista-psoe-podemos-abre-puerta-controlar-jueces-que-vigilan-elecciones-6281057","display_url":"okdiario.com\/espana\/reforma\u2026","indices":[257,280]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318228729823399937,"id_str":"1318228729823399937","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKC6XWkAELr0I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKC6XWkAELr0I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JlvEK13Npy","display_url":"pic.twitter.com\/JlvEK13Npy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318228734919540736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":435,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1228,"h":1920,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ng68a34qiF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlosleanez\/status\/1318159997264592898","display_url":"twitter.com\/carlosleanez\/s\u2026","indices":[260,283]}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosleanez","name":"Carlos Le\u00e1\u00f1ez A.","id":112072458,"id_str":"112072458","indices":[3,16]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7Y7vKhYnu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37mMp0a","display_url":"bit.ly\/37mMp0a","indices":[113,136]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NituPerez","name":"Nitu P\u00e9rez Osuna","id":78723428,"id_str":"78723428","indices":[3,13]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]},{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[87,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7JjKBm9TnA","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-pablo-iglesias-vapuleado-portugal-202010181744_noticia.html#vca=amp-rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/abci-pa\u2026","indices":[59,82]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Europa_","name":"VOX Europa","id":1138406986582806529,"id_str":"1138406986582806529","indices":[3,15]},{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[108,120]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jlsteeg","name":"Juan Luis Steegmann Olmedillas","id":593952938,"id_str":"593952938","indices":[3,11]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[{"text":"GraciasVox","indices":[56,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"_Marta_Castro","name":"Marta Castro","id":1222946678170365952,"id_str":"1222946678170365952","indices":[93,107]},{"screen_name":"J_Cremades","name":"Juan Cremades","id":542865715,"id_str":"542865715","indices":[108,119]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"Bolivia","indices":[14,22]},{"text":"Elecciones","indices":[23,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BauerWOD","name":"Rudy","id":2377908300,"id_str":"2377908300","indices":[3,12]},{"screen_name":"TSEBolivia","name":"TSE Bolivia","id":2375636744,"id_str":"2375636744","indices":[52,63]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[3,13]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanrallo","name":"Juan Ram\u00f3n Rallo","id":112796335,"id_str":"112796335","indices":[3,13]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"veintimillapier","name":"Francisco Javier\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1120274781289558017,"id_str":"1120274781289558017","indices":[3,19]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[{"text":"UIP","indices":[100,104]},{"text":"Antidisturbios","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]},{"screen_name":"UIPCNP","name":"POLICIAS UIPCNP","id":1382483366,"id_str":"1382483366","indices":[121,128]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Gb91nnBSv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gabrielrufian\/status\/1318207690603171840","display_url":"twitter.com\/gabrielrufian\/\u2026","indices":[88,111]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NituPerez","name":"Nitu P\u00e9rez Osuna","id":78723428,"id_str":"78723428","indices":[3,13]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mvmahillo","name":"manuel vicente mahil","id":2359570078,"id_str":"2359570078","indices":[3,13]},{"screen_name":"PRafaelProvi","name":"Rafo Pro","id":2738739499,"id_str":"2738739499","indices":[15,28]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[29,44]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318204104083210240,"id_str":"1318204104083210240","indices":[51,74],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkszpgVXgAAP2iY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkszpgVXgAAP2iY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZttX4iErl","display_url":"pic.twitter.com\/1ZttX4iErl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318204108516491267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PRafaelProvi","name":"Rafo Pro","id":2738739499,"id_str":"2738739499","indices":[3,16]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]},{"screen_name":"Laurentino_74","name":"Manuel EM","id":1254121409925832705,"id_str":"1254121409925832705","indices":[15,29]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hughes_hu","name":"hughes","id":299741966,"id_str":"299741966","indices":[3,13]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enmapeel","name":"Karina Sagarra L\u00f3pez Azor\u00edn","id":209620378,"id_str":"209620378","indices":[3,12]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[{"text":"embustes","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImJosefK","name":"Jos\u00e9 K V.E.R.D.E. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3434078319,"id_str":"3434078319","indices":[3,12]},{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[14,23]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[24,37]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaralezo","name":"Jara \u265f","id":4003466841,"id_str":"4003466841","indices":[3,12]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07BDZKlXiQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HernnCortes\/status\/1317847347142025219","display_url":"twitter.com\/HernnCortes\/st\u2026","indices":[69,92]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HernnCortes","name":"Hern\u00e1n Cort\u00e9s \u274c","id":871419567419142145,"id_str":"871419567419142145","indices":[3,15]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lg6bMUPANp","expanded_url":"https:\/\/confilegal.com\/20201019-la-asociacion-de-fiscales-tambien-planta-a-justicia-por-la-reforma-del-cgpj\/?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"confilegal.com\/20201019-la-as\u2026","indices":[77,100]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[5,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lXxCYbuO88","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/petrogustavo\/status\/1317467627888005120","display_url":"twitter.com\/petrogustavo\/s\u2026","indices":[280,303]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PDeclan","name":"Declan, ese cura","id":146932869,"id_str":"146932869","indices":[3,11]},{"screen_name":"petrogustavo","name":"Gustavo Petro","id":49849732,"id_str":"49849732","indices":[13,26]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrete78","name":"Levante \ud83d\udc51","id":1166723798466478082,"id_str":"1166723798466478082","indices":[3,14]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[16,23]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[24,33]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[14,23]},{"screen_name":"LaHoraTVE","name":"La Hora de La 1","id":2150635723,"id_str":"2150635723","indices":[27,37]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CocoRobatto","name":"Jacobo Robatto","id":483072434,"id_str":"483072434","indices":[3,15]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mB3o3coQh4","expanded_url":"https:\/\/santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/19\/que-es-bloqueo-me-preguntas\/","display_url":"santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/19\/que\u2026","indices":[51,74]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vm4PD1aA6s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1318075548472610816","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[279,302]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]},{"screen_name":"Jovel_Alvarez","name":"Jovel \u00c1lvarez","id":121816849,"id_str":"121816849","indices":[96,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfykvvARpE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lRO6Xo","display_url":"bit.ly\/3lRO6Xo","indices":[111,134]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PonteAnido43","name":"Alberto Ponte Anido","id":1264971116218646529,"id_str":"1264971116218646529","indices":[3,16]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PulgadeTriana","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n M\u00e1rquez","id":313251265,"id_str":"313251265","indices":[3,17]},{"screen_name":"fedematthei","name":"F\u035fe\u035fd\u035fe\u035f M\u035fa\u035ft\u035ft\u035fh\u035fe\u035fi\u035f","id":1042818296637272064,"id_str":"1042818296637272064","indices":[19,31]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[32,47]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SusoPerezAstur","name":"Suso P\u00e9rez Astur","id":1027875033262288896,"id_str":"1027875033262288896","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XRm3sljaeI","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/andalucia\/cambio-llega-canal-sur-audiencia-mejora-varias-franjas-ya-son-lideres-informativos-6301213","display_url":"okdiario.com\/andalucia\/camb\u2026","indices":[173,196]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318147093148696576,"id_str":"1318147093148696576","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr_zCDXgAA-mpJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr_zCDXgAA-mpJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PQeWGRXTf","display_url":"pic.twitter.com\/2PQeWGRXTf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318147098697662467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":774,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":774,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318135385810178049,"id_str":"1318135385810178049","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr1Jk0WkAE4iEo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr1Jk0WkAE4iEo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iu6PPmgBM1","display_url":"pic.twitter.com\/Iu6PPmgBM1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318135391602565120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":970,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":970,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":644,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318133761368875009,"id_str":"1318133761368875009","indices":[33,56],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrzrBTXYAEJc5d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrzrBTXYAEJc5d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I1HnHwQbq7","display_url":"pic.twitter.com\/I1HnHwQbq7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318133765789618177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":1396,"resize":"fit"},"medium":{"w":712,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":403,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318131672529895424,"id_str":"1318131672529895424","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrxxbxWAAAbCus.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrxxbxWAAAbCus.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z4rpSbsZ74","display_url":"pic.twitter.com\/Z4rpSbsZ74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318131676732657665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":817,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":817,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":671,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cayetanaAT","name":"Cayetana Alvarez de Toledo","id":303168830,"id_str":"303168830","indices":[65,76]}],"urls":[],"media":[{"id":1318131291116765184,"id_str":"1318131291116765184","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrxbO5XgAAh9dz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrxbO5XgAAh9dz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KYuibXbfq8","display_url":"pic.twitter.com\/KYuibXbfq8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318131297164943363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":1321,"resize":"fit"},"small":{"w":426,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dc1kJdZPyv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LolaMen70031143\/status\/1317947036579364868","display_url":"twitter.com\/LolaMen7003114\u2026","indices":[209,232]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nozick1","name":"Nozick","id":944373066,"id_str":"944373066","indices":[3,11]},{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[13,25]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[3,15]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UhXCL285BF","expanded_url":"https:\/\/www.euractiv.com\/section\/politics\/short_news\/stockholm-surge-in-military-spending\/","display_url":"euractiv.com\/section\/politi\u2026","indices":[238,261]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[103,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mbseb3h15G","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/alicia-delibes\/el-virus-del-totalitarismo-6671282\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/alicia\u2026","indices":[75,98]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0L4itY4LJx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/capitanbitcoin\/status\/1317938014212022272","display_url":"twitter.com\/capitanbitcoin\u2026","indices":[187,210]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanBitcoin","name":"Capit\u00e1n Bitcoin\ud83c\udf96","id":978932870,"id_str":"978932870","indices":[3,18]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318092411919355906,"id_str":"1318092411919355906","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrOEKmXUAIWiAy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkrOEKmXUAIWiAy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bwRyI5gyX9","display_url":"pic.twitter.com\/bwRyI5gyX9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318092417543831552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":554,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1792,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vct0pUq6Sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fedematthei\/status\/1317966848479121409","display_url":"twitter.com\/fedematthei\/st\u2026","indices":[204,227]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abcespana","name":"ABC Espa\u00f1a","id":2596081200,"id_str":"2596081200","indices":[252,262]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I1MwNTNCB8","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-opina-debe-votar-pp-mocion-censura-202010182032_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.foto","display_url":"abc.es\/espana\/abci-op\u2026","indices":[216,239]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bDPYH5GkAH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GaitanJuniors\/status\/1317977517404336128","display_url":"twitter.com\/GaitanJuniors\/\u2026","indices":[87,110]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vct0pUq6Sz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fedematthei\/status\/1317966848479121409","display_url":"twitter.com\/fedematthei\/st\u2026","indices":[131,154]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fedematthei","name":"F\u035fe\u035fd\u035fe\u035f M\u035fa\u035ft\u035ft\u035fh\u035fe\u035fi\u035f","id":1042818296637272064,"id_str":"1042818296637272064","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1317966819664285697,"id_str":"1317966819664285697","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317966819664285697\/pu\/img\/7XmHMhzaeAHDceQc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1317966819664285697\/pu\/img\/7XmHMhzaeAHDceQc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I4p3oJgLWR","display_url":"pic.twitter.com\/I4p3oJgLWR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fedematthei\/status\/1317966848479121409\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":361,"resize":"fit"},"large":{"w":886,"h":470,"resize":"fit"},"medium":{"w":886,"h":470,"resize":"fit"}},"source_status_id":1317966848479121409,"source_status_id_str":"1317966848479121409","source_user_id":1042818296637272064,"source_user_id_str":"1042818296637272064"}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[3,13]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318075376036438017,"id_str":"1318075376036438017","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq-ki_XYAEFpKl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekq-ki_XYAEFpKl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ln17kERai","display_url":"pic.twitter.com\/3ln17kERai","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318075380083924992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":748,"h":935,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":748,"h":935,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E9oUJbBDcA","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-sanchez-disena-otono-caliente-para-arrinconar-pp-y-asegurar-legislatura-202010182300_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.video","display_url":"abc.es\/espana\/abci-sa\u2026","indices":[255,278]}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[3,16]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GirautaOficial","name":"Juan Carlos Girauta","id":2223841798,"id_str":"2223841798","indices":[3,18]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[96,104]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318060652292964358,"id_str":"1318060652292964358","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqxLgxXgAYN5vP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqxLgxXgAYN5vP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/65dQypw0Dd","display_url":"pic.twitter.com\/65dQypw0Dd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318060656533381120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":651,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":865,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318059169983942656,"id_str":"1318059169983942656","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekqv1OvW0AA_X-F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekqv1OvW0AA_X-F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R79DNoILtN","display_url":"pic.twitter.com\/R79DNoILtN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318059174308290560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":911,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":911,"resize":"fit"},"small":{"w":618,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318057811595714560,"id_str":"1318057811595714560","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqumKWXYAAR3kf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkqumKWXYAAR3kf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WW3KILe8kv","display_url":"pic.twitter.com\/WW3KILe8kv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1318057815458668544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":796,"h":971,"resize":"fit"},"large":{"w":796,"h":971,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aranxixi","name":"aranxixi","id":90528798,"id_str":"90528798","indices":[3,12]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DrEVSzMQ2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2H9nr9K","display_url":"bit.ly\/2H9nr9K","indices":[114,137]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EstadoDAlarmaTV","name":"Estado de Alarma","id":1221702677073223681,"id_str":"1221702677073223681","indices":[3,19]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[73,88]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[92,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iYeErSIK5n","expanded_url":"https:\/\/estadodealarmatv.es\/p\/hermann-tertsch-por-que-la-mocion-de-censura-va-a-triunfar-174\/","display_url":"estadodealarmatv.es\/p\/hermann-tert\u2026","indices":[104,127]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alftab3","name":"Gonzalo","id":2808479699,"id_str":"2808479699","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KstmnLWDfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/habalianelie\/status\/1318028640676909057","display_url":"twitter.com\/habalianelie\/s\u2026","indices":[43,66]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimpliciterPaco","name":"Francisco N\u00fa\u00f1ez del Arco Proa\u00f1o","id":851985698186047489,"id_str":"851985698186047489","indices":[3,19]}],"urls":[]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XV0HH2OFYS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/abci-pablo-iglesias-vapuleado-portugal-202010181744_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/abci-pa\u2026","indices":[38,61]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VidalQuadras","name":"Alejo Vidal-Quadras","id":166100601,"id_str":"166100601","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[3,15]}],"urls":[]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maitepagaza","name":"Maite Pagazaurtund\u00faa","id":3351784787,"id_str":"3351784787","indices":[3,15]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gaceta_es","name":"La Gaceta de la Iberosfera","id":17214331,"id_str":"17214331","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FSFlROTNJD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/346pV18","display_url":"bit.ly\/346pV18","indices":[92,115]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"LaEspa\u00f1aViva","indices":[76,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubnpulido","name":"Rub\u00e9n Pulido","id":17248326,"id_str":"17248326","indices":[3,14]},{"screen_name":"MGP_Opina","name":"Miguel Guti\u00e9rrez","id":1052830617765900289,"id_str":"1052830617765900289","indices":[29,39]},{"screen_name":"eltorotv","name":"El Toro TV","id":16308919,"id_str":"16308919","indices":[44,53]}],"urls":[]}}}