{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr","9":"JosPastr","10":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1318292705106153472,"1":1318257120979095552,"2":1318227778215477253,"3":1318222088390516741,"4":1318170128761184256,"5":1318154712949063681,"6":1318137281295880193,"7":1318134271094198274,"8":1318120658048585729,"9":1318120408525176833,"10":1318090827613261824},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false},"text":{"0":"La forma de expresar en Podemos que la moci\u00f3n de censura de Vox es una cosa despreciable que no merece atenci\u00f3n es enviar solo a mujeres para que debatan. Y es que lo ven tan normal.","1":"Vamos a ver, es que una cosa es que haya mujeres escritoras, que nadie les quita el m\u00e9rito, y otra es la cr\u00edtica literaria, disciplina superior en la que destacan los machos de Podemos. https:\/\/t.co\/miG4GFpZEn","2":"Lo que me gustar\u00eda saber es c\u00f3mo piensa el Gobierno prohibir la investigaci\u00f3n de la radiactividad en Espa\u00f1a. \u00bfLo introducir\u00e1n en el C\u00f3digo Penal? \u00bfQuemar\u00e1n libros?","3":"Entonces a ver, que yo me entere: un 21 % de IVA a una Fanta te disuade de comprarla porque es da\u00f1ina, pero un 21 % de IVA a una mascarilla no puede disuadirte porque es obligatoria. Es as\u00ed, \u00bfno?","4":"@andaluzuelo El encofrado, parece.","5":"Mi h\u00e9roe es el que se agarra a la trompa de la bomba, pero los dem\u00e1s tambi\u00e9n muestran un encomiable instinto de supervivencia. https:\/\/t.co\/52JdkeVYP4","6":"Lo de que la ruina total le pase factura a este Gobierno est\u00e1 por ver. El modelo de paro, subsidios y propaganda que se avecina le sirvi\u00f3 al PSOE para agarrarse en Andalucia al poder durante 40 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/4ZDrWuCbZX","7":"Si Solbes acab\u00f3 su carrera pol\u00edtica de forma lamentable por no irse a tiempo y no desmarcarse de los delirios de un impedido intelectual, lo de Nadia Calvi\u00f1o va a ser igual pero al cubo. https:\/\/t.co\/cAcqIQgbWw","8":"@_Rosewelz Lo que no les ense\u00f1aron en la universidad lo aprenden gracias a los fachas.","9":"Gracias a Twitter, Pablo Iglesias ha aprendido la diferencia entre infringir e infligir. Errej\u00f3n ya lo aprendi\u00f3 en mayo. https:\/\/t.co\/rMAFpjLl9S","10":"Le ha gustado tanto como el documental Ciutat morta, que intentaba exculpar al asesino Rodrigo Lanza de dejar tetrapl\u00e9jico a un polic\u00eda. Me has convencido para no ver ni la intro, Gabriel. https:\/\/t.co\/sMHeCYJbtv"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false},"created_at":{"0":"2020-10-19 20:47:28","1":"2020-10-19 18:26:04","2":"2020-10-19 16:29:28","3":"2020-10-19 16:06:51","4":"2020-10-19 12:40:23","5":"2020-10-19 11:39:08","6":"2020-10-19 10:29:52","7":"2020-10-19 10:17:54","8":"2020-10-19 09:23:49","9":"2020-10-19 09:22:49","10":"2020-10-19 07:25:16"},"retweet_count":{"0":1310,"1":102,"2":559,"3":4723,"4":0,"5":99,"6":457,"7":582,"8":1,"9":89,"10":567},"favorite_count":{"0":4062,"1":249,"2":1730,"3":11583,"4":2,"5":440,"6":953,"7":1537,"8":22,"9":0,"10":2005},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia.","9":"Planilandia.","10":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/miG4GFpZEn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1318253577996034049","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[186,209]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andaluzuelo","name":"Andaluzuelo","id":370753620,"id_str":"370753620","indices":[0,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318154693177167872,"id_str":"1318154693177167872","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318154693177167872\/pu\/img\/qVY6P4CbutyGNCTp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318154693177167872\/pu\/img\/qVY6P4CbutyGNCTp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/52JdkeVYP4","display_url":"pic.twitter.com\/52JdkeVYP4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1318154712949063681\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":330,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ZDrWuCbZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1318114672311214080","display_url":"twitter.com\/A3Noticias\/sta\u2026","indices":[200,223]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cAcqIQgbWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1318088975173681152","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/13\u2026","indices":[187,210]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Rosewelz","name":"_Rosewelz","id":584274351,"id_str":"584274351","indices":[0,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Rosewelz","name":"_Rosewelz","id":584274351,"id_str":"584274351","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sMHeCYJbtv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gabrielrufian\/status\/1317512897027866624","display_url":"twitter.com\/gabrielrufian\/\u2026","indices":[189,212]}]}}}