{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1318288540451655682,"1":1318281778029858816,"2":1318274222863618050,"3":1318266331913965571,"4":1318258888244953088,"5":1318255648103170054,"6":1318251877415424002,"7":1318247227752652803,"8":1318243330350874626,"9":1318243217641492481,"10":1318243121315172352,"11":1318243051152822277,"12":1318242985344106497,"13":1318242913692901383,"14":1318242827948752896,"15":1318242752753225728,"16":1318242384652701697,"17":1318238058655920128,"18":1318233424080023552,"19":1318229092391669760,"20":1318229088692293633,"21":1318228683098914816,"22":1318224729354940419,"23":1318218252582031361,"24":1318210400383606787,"25":1318207219851296769,"26":1318198303750868992,"27":1318190381796917248,"28":1318187351395475457,"29":1318187348908179457,"30":1318181200431894529,"31":1318175237335339009,"32":1318169755904319488,"33":1318164612710322177,"34":1318164255967973377,"35":1318164254546141186,"36":1318164253086523392,"37":1318164251677200386,"38":1318164250251173888,"39":1318164248711876608,"40":1318164247294189568,"41":1318161908797788160,"42":1318161031013728261,"43":1318157887588454401,"44":1318151398379454464,"45":1318146350387691520,"46":1318140283071201281,"47":1318140227924463616,"48":1318135584251125760,"49":1318130959494074368,"50":1318124741820076032,"51":1318120977402822657,"52":1318117527524986882,"53":1318116074978709506,"54":1318106793336328192,"55":1318059633983053825,"56":1318029079543795714},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false},"text":{"0":"\u00abDe qu\u00e9 servir\u00e1 encontrar vida extraterrestre si no podemos contarle nuestra pandemia\u00bb \n\n:studio_microphone_selector: Charlamos con el astroqu\u00edmico y escritor Carlos Briones (@brionesci) del @C_Astrobiologia\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/EVvTasAKZU\n\n#NewtralPodcast https:\/\/t.co\/b9SAHNuHm8","1":"#NovedadesBOE | Formalizaci\u00f3n de dos contratos de marzo para hacer frente al COVID-19\n \nEl Ministerio de Sanidad ha publicado la compra de mascarillas FFP2 por 23,8 millones de euros y de 5 millones de kits de diagn\u00f3stico por 35,2 millones de euros \n\nhttps:\/\/t.co\/UdnDErTXRC","2":":party_popper: \u00a1Ya estamos en #TiKToK! :clapping_hands:\n\nDesde https:\/\/t.co\/B8adxcafgf queremos compartir nuestro contenido de una manera cercana.\n\n\u00a1S\u00edguenos para estar al tanto de las novedades y no te pierdas nuestros v\u00eddeos! \n\nEsto y m\u00e1s encontrar\u00e1s en #NewtralTikTok :mobile_phone_with_arrow::backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/okJRnXjuHk https:\/\/t.co\/tjrfClSDGa","3":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n, una guerra en plena crisis del #COVID19. \n\n\u201cNagorno-Karabaj puede ser una se\u00f1al de lo que viene: un mundo m\u00e1s ca\u00f3tico e impredecible\u201d, el investigador Kevork Oskanian. \n\nhttps:\/\/t.co\/jkalzqjZIk","4":"Milenials , boomers, generaci\u00f3n Z... \n\n\u00bfMarcar\u00e1 la COVID-19 a las diferentes generaciones sociales que existen? \n\nTe explicamos c\u00f3mo se forman :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/nDmIBdVIqj","5":":pushpin:  Castilla-La Mancha comunica 2.026 nuevos casos de coronavirus durante el fin de semana. \n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","6":":pushpin: Fernando Sim\u00f3n avanza que \"no hay intenci\u00f3n de extender el estado de alarma en Madrid\" m\u00e1s all\u00e1 del viernes pero pide \"unos d\u00edas de margen\" para valorar los datos.\n\nhttps:\/\/t.co\/AjnBlynbYZ","7":":red_circle: El Gobierno de Navarra anuncia un confinamiento perimetral en toda la regi\u00f3n desde el jueves por 15 d\u00edas. \n\n:pushpin: Tambi\u00e9n se cierran los bares y restaurantes a las 21:00 horas.\n\n:pushpin: En las \u00faltimas 24 horas, la comunidad ha comunicado 466 nuevos casos.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","8":":pushpin: Melilla registra 71 nuevos positivos en las \u00faltimas 24 horas y ning\u00fan fallecido.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","9":":pushpin: Ceuta anota 12 casos en 24 horas y la cifra de nuevos positivos diarios baja desde el s\u00e1bado (52) y el domingo (30).\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","10":":pushpin: Extremadura registra 234 nuevos positivos y tres personas fallecidas en 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","11":":pushpin: Canarias suma 129 casos de coronavirus y encadena el segundo d\u00eda sin fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","12":":pushpin: Baleares registra 75 nuevos contagios y una tasa de positividad del 6,62%.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","13":":pushpin: Nueve fallecidos por #covid_19 y 1.695 nuevos casos en Andaluc\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","14":":pushpin:Asturias suma 255 casos, 2 fallecimientos y sit\u00faa su positividad en un 8,1 %, el dato m\u00e1s alto registrado hasta ahora.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","15":":pushpin: Navarra registra 466 nuevos positivos de covid-19 y dos fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","16":"Repuntes de contagios por #Covid_19 en Espa\u00f1a.\n\nDentro hilo. :backhand_index_pointing_down:","17":"La presidenta de Ciudadanos, @inesarrimadas, en @objetivolasexta, le pide al Gobierno un \"plan nacional\" para dar respuesta a la segunda ola de la COVID-19 en Espa\u00f1a. \n\nhttps:\/\/t.co\/E8pA2uSzcm https:\/\/t.co\/7Um8K7dgcM","18":":laptop_computer: De las diferencias entre trabajadores a los casos que no contempla: las cr\u00edticas a la ley de #teletrabajo.\n\nAnalizamos los puntos fuertes y d\u00e9biles de la nueva norma de la mano de expertos en Derecho del trabajo. \n\nhttps:\/\/t.co\/zd5LzWlhYt","19":"#GR\u00c1FICO | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del estado de alarma (Fuente: Ministerio de Sanidad). \n\nhttps:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz https:\/\/t.co\/Rq3QpYah8E","20":"#GR\u00c1FICO | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del estado de alarma.  (Fuente: Ministerio de Sanidad).  \n\nhttps:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz https:\/\/t.co\/t7uaW8aJID","21":"Sanidad registra 37.889 nuevos casos de #Covid_19 desde el viernes, de los que 3.750 se produjeron en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos en los \u00faltimos 7 d\u00edas ascienden a 459. \n\nhttps:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz https:\/\/t.co\/sm9SD4o2L5","22":":cross_mark::cross_mark: Es falso que la OMS haya \"confirmado finalmente\" que el coronavirus no es m\u00e1s letal que la gripe estacional.\n\nhttps:\/\/t.co\/gbqUGbF5Jj","23":"Del \u2018preprint\u2019 al art\u00edculo cient\u00edfico.\n\n\u00bfC\u00f3mo leer ciencia en tiempos de \u2018infodemia\u2019?\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/42qE7CuXCs","24":":pushpin: La Comunidad de Madrid comunica 29 fallecidos en 24 horas y actualiza su cifra de positivos con 600 casos tras el fin de semana. El viernes report\u00f3 3.200 nuevos contagios.\n\nhttps:\/\/t.co\/DylXUZ5tVw","25":":american_football: Salirse de la zona de confort puede cambiar una vida. \n\nMar\u00eda Losada (@mlosgif) lleg\u00f3 a un deporte como el rugby en el que encontr\u00f3 el sentimiento de pertenencia. \n\nTe contamos su historia en #MujeresenelDeporte\n\nhttps:\/\/t.co\/XMp1r8Tph4","26":":party_popper: Estrenamos cuenta en TiKToK :clapping_hands:\n\n\u00a1S\u00edguenos para estar al tanto de las novedades y no te pierdas nuestros v\u00eddeos! \n\n:mobile_phone_with_arrow::backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/a1XqqBo4Uo \n\n#NewtralTikTok https:\/\/t.co\/IvaxUKjLZq","27":"\u00bfQu\u00e9 son los test de ant\u00edgenos?\n\nAqu\u00ed te explicamos qu\u00e9 son, para qu\u00e9 y para qui\u00e9n sirve este tipo de pruebas. :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\n https:\/\/t.co\/HCmWSWVKzD","28":":keycap_1: Rebrotes de COVID19 en Espa\u00f1a y el mundo\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF\n\n:keycap_2: #NovedadesBOE: Mascarillas y tests de marzo\nhttps:\/\/t.co\/boFon5dHbA \n\n:keycap_3: @pronostika_:  Prestaciones por desempleo\nhttps:\/\/t.co\/fqAbM55afU \n\n:keycap_4: Nagorno-Karabaj: una guerra en pandemia \nhttps:\/\/t.co\/leIUbVCPjY","29":"La #portada de https:\/\/t.co\/B8adxcafgf a esta hora  :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/ywNg84i1hf","30":"Coronavirus y anosmia \u00bfY si no recupero el olfato? \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/FRLWon6vfe","31":"El 900 400 061 no es un nuevo tel\u00e9fono nacional para consultas sobre el #Covid_19, es solo para Andaluc\u00eda.\n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/pXfKjIJB6J","32":"El di\u00e1logo social negoci\u00f3 en verano la creaci\u00f3n de una nueva ayuda para personas desempleadas que han agotado sus prestaciones y que podr\u00eda beneficiar a m\u00e1s de 550.0000 espa\u00f1oles. \u00bfVer\u00e1 la luz en octubre? | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/LnJ2CtA1cm","33":":pushpin: La decisi\u00f3n del confinamiento perimetral de Logro\u00f1o se aplaza a conocer los resultados del cribado masivo en la ciudad.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","34":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n anota 990 contagios y 19 fallecidos en 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","35":":pushpin:Galicia registra 169 nuevos positivos y 46 pacientes en UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","36":":pushpin: Murcia reduce su n\u00famero de positivos a 319 en un d\u00eda pero lamenta cinco fallecidos m\u00e1s. \n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","37":":pushpin: Los contagios bajan en Euskadi a 657 y hay 55 personas en la UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","38":":pushpin: Cantabria informa de 48 positivos, cien menos que el d\u00eda anterior. \n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","39":":pushpin: Arag\u00f3n entra en nivel de alerta 2 y reduce los aforos al 50 % y las reuniones a seis personas. \n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","40":"Los principales repuntes de contagios por #Covid_19 en Espa\u00f1a. \n\nDentro hilo :backhand_index_pointing_down:","41":"Nos pregunt\u00e1is por un v\u00eddeo en el que un hombre dice haber comprado un lote de 20 mascarillas a 1,74 \u20ac en Portugal.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 hay tanta diferencia con Espa\u00f1a? \n\n@javierguro lo explica en @DebatAlRojoVivo \n\nhttps:\/\/t.co\/hOFpWpbN0S https:\/\/t.co\/1RbzpGwSgv","42":":cross_mark::cross_mark: La revista \u2018Time\u2019 no public\u00f3 una portada sobre Donald Trump titulada \"Time\u2026 to go\"\n\n@javierguro desmiente en @DebatAlRojoVivo este y otros bulos relacionados con la revista estadounidense. \n\nhttps:\/\/t.co\/ItsudAad92 https:\/\/t.co\/kJ7fMkXypj","43":"Elisa Levi, autora de 'Perdida en un bol de cereales' y 'Por qu\u00e9 lloran las ciudades', es un puntal de la Generaci\u00f3n Z: public\u00f3 su primer poemario antes de los 25.\n\n#D\u00edaDeLasEscritoras\n\nhttps:\/\/t.co\/6XvNxcqFbC https:\/\/t.co\/YeAwretf5V","44":"#NovedadesBOE | Formalizaci\u00f3n de dos contratos de marzo para hacer frente al #Covid_19\n \nEl Ministerio de Sanidad ha publicado la compra de mascarillas FFP2 por 23,8 millones de euros y de 5 millones de kits de diagn\u00f3stico por 35,2 millones de euros.\n\nhttps:\/\/t.co\/boFon5dHbA https:\/\/t.co\/4eitMmAgPw","45":"\u00bfQu\u00e9 pasa con las extraescolares? \n\nEl sector plantea alternativas ante los protocolos antiCovid.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/eWUXTe5g5e","46":"Est\u00e1 nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa en @DebatAlRojoVivo analizando los \u00faltimos datos de la afectaci\u00f3n del #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF https:\/\/t.co\/JFUulRu3vr","47":":hospital: Los sueldos de los MIR.\n\nTe contamos cu\u00e1nto se cobra por hacer el MIR en una comunidad aut\u00f3noma u otra: una diferencia de casi 3.000 euros al a\u00f1o. \n\nhttps:\/\/t.co\/uWf0Dn6I0v","48":":pushpin: Los casos de #Covid_19 se disparan en Catalu\u00f1a con 3.418 contagios y 17 fallecidos en las \u00faltimas 24 horas. El riesgo de rebrote aumenta a 438,48.\n\n:pushpin: El secretario de Salud P\u00fablica de la Generalitat, Josep Maria Argimon, da positivo por el virus.\n\nhttps:\/\/t.co\/B8IllJolEM","49":"MAPA | Consulta aqu\u00ed la incidencia de #Covid_19  en las distintas zonas de la Comunidad de Madrid :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/zSqzmMEM4k","50":":question_mark: Nos hab\u00e9is preguntado si reducir el IVA de las mascarillas ser\u00eda posible, como afirman algunos mensajes virales. \n\nHemos consultado con expertos y esto es lo que nos han contado.\n\nhttps:\/\/t.co\/oDIPGO6zHc","51":":pushpin: La Junta de Castilla y Le\u00f3n vuelve a confinar perimetralmente Aranda de Duero (Burgos) desde este martes.\n\n:pushpin: Catalu\u00f1a estudia que los comercios 24 horas cierren a las 22.00 para reducir la venta de alcohol por la noche y los botellones.\n\nhttps:\/\/t.co\/CA2iY9MYqc","52":"\u201cEl teatro te permite tener una relaci\u00f3n directa de t\u00fa a t\u00fa que est\u00e1 ocurriendo en este instante\u201d. \n\nAs\u00ed define Luc\u00eda D\u00edaz-Tejeiro lo especial de la interpretaci\u00f3n m\u00e1s cl\u00e1sica de la Humanidad. \n\n#D\u00edaDeLasEscritoras\n\nhttps:\/\/t.co\/XvUlRjacdd https:\/\/t.co\/Ae50f1jdQE","53":"De la mano de expertas analizamos los reales decretos y la situaci\u00f3n de desigualdad en el mercado laboral entre hombres y mujeres.\n\nhttps:\/\/t.co\/RVMoukm2ag","54":":Germany: Alemania disminuye sus casos con 4.325 nuevos positivos el fin de semana en estados que informan de datos.\n\n:United_States: EEUU notifica 46.925 nuevos contagios en un d\u00eda y 510 muertos.\n\n:Italy: Nuevas medidas en Italia como el posible cierre de calles concurridas.\n\nhttps:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","55":"Armenia y Azerbaiy\u00e1n, una guerra en plena crisis del #COVID19. \u201cNagorno-Karabaj puede ser una se\u00f1al de lo que viene: un mundo m\u00e1s ca\u00f3tico e impredecible\u201d, el investigador Kevork Oskanian. https:\/\/t.co\/ciVeP7ukFs","56":"Las empresas de extraescolares han visto reducida la demanda y defienden que estas actividades \u201cson seguras\u201d y \u201cayudan much\u00edsimo\u201d a los alumnos. Te explicamos c\u00f3mo son los protocolos antiCovid en las distintas CCAA. https:\/\/t.co\/9k5pxGOdYA"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true},"created_at":{"0":"2020-10-19 20:30:55","1":"2020-10-19 20:04:03","2":"2020-10-19 19:34:01","3":"2020-10-19 19:02:40","4":"2020-10-19 18:33:05","5":"2020-10-19 18:20:13","6":"2020-10-19 18:05:14","7":"2020-10-19 17:46:45","8":"2020-10-19 17:31:16","9":"2020-10-19 17:30:49","10":"2020-10-19 17:30:26","11":"2020-10-19 17:30:09","12":"2020-10-19 17:29:54","13":"2020-10-19 17:29:37","14":"2020-10-19 17:29:16","15":"2020-10-19 17:28:58","16":"2020-10-19 17:27:30","17":"2020-10-19 17:10:19","18":"2020-10-19 16:51:54","19":"2020-10-19 16:34:41","20":"2020-10-19 16:34:40","21":"2020-10-19 16:33:04","22":"2020-10-19 16:17:21","23":"2020-10-19 15:51:37","24":"2020-10-19 15:20:25","25":"2020-10-19 15:07:46","26":"2020-10-19 14:32:21","27":"2020-10-19 14:00:52","28":"2020-10-19 13:48:49","29":"2020-10-19 13:48:49","30":"2020-10-19 13:24:23","31":"2020-10-19 13:00:41","32":"2020-10-19 12:38:54","33":"2020-10-19 12:18:28","34":"2020-10-19 12:17:03","35":"2020-10-19 12:17:03","36":"2020-10-19 12:17:02","37":"2020-10-19 12:17:02","38":"2020-10-19 12:17:02","39":"2020-10-19 12:17:01","40":"2020-10-19 12:17:01","41":"2020-10-19 12:07:43","42":"2020-10-19 12:04:14","43":"2020-10-19 11:51:45","44":"2020-10-19 11:25:58","45":"2020-10-19 11:05:54","46":"2020-10-19 10:41:48","47":"2020-10-19 10:41:34","48":"2020-10-19 10:23:07","49":"2020-10-19 10:04:45","50":"2020-10-19 09:40:02","51":"2020-10-19 09:25:05","52":"2020-10-19 09:11:22","53":"2020-10-19 09:05:36","54":"2020-10-19 08:28:43","55":"2020-10-19 05:21:19","56":"2020-10-19 03:19:55"},"retweet_count":{"0":2,"1":1,"2":4,"3":5,"4":6,"5":1,"6":5,"7":9,"8":0,"9":0,"10":0,"11":1,"12":0,"13":1,"14":0,"15":0,"16":2,"17":5,"18":3,"19":2,"20":2,"21":6,"22":9,"23":2,"24":2,"25":6,"26":6,"27":3,"28":0,"29":4,"30":5,"31":3,"32":3,"33":1,"34":1,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":1,"41":3,"42":5,"43":3,"44":3,"45":1,"46":5,"47":12,"48":27,"49":4,"50":3,"51":2,"52":2,"53":4,"54":3,"55":1,"56":2},"favorite_count":{"0":8,"1":2,"2":1,"3":6,"4":8,"5":0,"6":10,"7":8,"8":1,"9":1,"10":1,"11":2,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":5,"17":7,"18":4,"19":1,"20":3,"21":2,"22":5,"23":3,"24":3,"25":14,"26":8,"27":2,"28":0,"29":4,"30":3,"31":2,"32":5,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":2,"39":0,"40":3,"41":7,"42":4,"43":2,"44":3,"45":0,"46":5,"47":15,"48":29,"49":1,"50":2,"51":9,"52":1,"53":5,"54":5,"55":4,"56":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NewtralPodcast","indices":[210,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brionesci","name":"Carlos Briones","id":2872438287,"id_str":"2872438287","indices":[149,159]},{"screen_name":"C_Astrobiologia","name":"Centro Astrobiolog\u00eda","id":508682813,"id_str":"508682813","indices":[165,181]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EVvTasAKZU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/briones-vida-extraterrestre-venus\/20201018\/","display_url":"newtral.es\/briones-vida-e\u2026","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1318288488740102151,"id_str":"1318288488740102151","indices":[226,249],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318288488740102151\/pu\/img\/lgcx4w3pgIxGNwcx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318288488740102151\/pu\/img\/lgcx4w3pgIxGNwcx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9SAHNuHm8","display_url":"pic.twitter.com\/b9SAHNuHm8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318288540451655682\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdnDErTXRC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-contratos-marzo-mascarillas-kits\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603102063","display_url":"newtral.es\/boe-contratos-\u2026","indices":[251,274]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"TiKToK","indices":[17,24]},{"text":"NewtralTikTok","indices":[228,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[35,58]},{"url":"https:\/\/t.co\/okJRnXjuHk","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@newtraltiktok\/video\/6885331235866955010?lang=es","display_url":"tiktok.com\/@newtraltiktok\u2026","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1318274197605568515,"id_str":"1318274197605568515","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318274197605568515\/pu\/img\/nKkAvuG4iGmsGW2v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318274197605568515\/pu\/img\/nKkAvuG4iGmsGW2v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tjrfClSDGa","display_url":"pic.twitter.com\/tjrfClSDGa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318274222863618050\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkalzqjZIk","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nagorno-karabaj-armenia-azerbaiyan-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603100502","display_url":"newtral.es\/nagorno-karaba\u2026","indices":[192,215]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDmIBdVIqj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boomer-millennial-generacion-x-z-covid-19\/20200809\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603131724","display_url":"newtral.es\/boomer-millenn\u2026","indices":[146,169]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[93,116]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AjnBlynbYZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-contagios-espana-echo-sanidad-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603130729","display_url":"newtral.es\/cifras-contagi\u2026","indices":[167,190]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[249,272]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[84,107]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[85,108]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[84,107]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[78,101]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"covid_19","indices":[23,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[69,92]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[121,144]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[75,98]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[26,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[29,43]},{"screen_name":"ObjetivoLaSexta","name":"El Objetivo","id":1410021434,"id_str":"1410021434","indices":[48,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E8pA2uSzcm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/resumen-objetivo-ines-arrimadas-crispacion-politica\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/resumen-objeti\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1318233270673354754,"id_str":"1318233270673354754","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318233270673354754\/img\/nt_wDDkNFgCMCYSu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1318233270673354754\/img\/nt_wDDkNFgCMCYSu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7Um8K7dgcM","display_url":"pic.twitter.com\/7Um8K7dgcM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318238058655920128\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"teletrabajo","indices":[95,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zd5LzWlhYt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/criticas-sindicatos-trabajadores-ley-teletrabajo\/20201016\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603098200","display_url":"newtral.es\/criticas-sindi\u2026","indices":[217,240]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"GR\u00c1FICO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-contagios-espana-echo-sanidad-coronavirus\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/cifras-contagi\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1318229081457152000,"id_str":"1318229081457152000","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKXYTX0AAHKsR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKXYTX0AAHKsR.png","url":"https:\/\/t.co\/Rq3QpYah8E","display_url":"pic.twitter.com\/Rq3QpYah8E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318229092391669760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":784,"h":422,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":784,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"GR\u00c1FICO","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-contagios-espana-echo-sanidad-coronavirus\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/cifras-contagi\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1318229013534572544,"id_str":"1318229013534572544","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKTbRXgAA3ECQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktKTbRXgAA3ECQ.png","url":"https:\/\/t.co\/t7uaW8aJID","display_url":"pic.twitter.com\/t7uaW8aJID","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318229088692293633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":759,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":759,"h":435,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[40,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zPR6cYGjgz","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/cifras-contagios-espana-echo-sanidad-coronavirus\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/cifras-contagi\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1318228501498048514,"id_str":"1318228501498048514","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318228501498048514\/pu\/img\/eAJ_0KEL5EeZE-Pt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318228501498048514\/pu\/img\/eAJ_0KEL5EeZE-Pt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sm9SD4o2L5","display_url":"pic.twitter.com\/sm9SD4o2L5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318228683098914816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gbqUGbF5Jj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-oms-grupe-mas-letal-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603123376","display_url":"newtral.es\/bulo-oms-grupe\u2026","indices":[113,136]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42qE7CuXCs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/articulos-cientificos-preprints-que-son\/20201014\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603104437","display_url":"newtral.es\/articulos-cien\u2026","indices":[108,131]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DylXUZ5tVw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603120840","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[175,198]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[194,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlosgif","name":"MARIA LOSADA","id":2819612405,"id_str":"2819612405","indices":[72,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMp1r8Tph4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/maria-losada-rugby-deporte-femenino\/20201018\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603120081","display_url":"newtral.es\/maria-losada-r\u2026","indices":[215,238]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"NewtralTikTok","indices":[145,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1XqqBo4Uo","expanded_url":"https:\/\/www.tiktok.com\/@newtraltiktok","display_url":"tiktok.com\/@newtraltiktok","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1318198275703558150,"id_str":"1318198275703558150","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318198275703558150\/pu\/img\/yod36DUWAcxffWqY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318198275703558150\/pu\/img\/yod36DUWAcxffWqY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IvaxUKjLZq","display_url":"pic.twitter.com\/IvaxUKjLZq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318198303750868992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HCmWSWVKzD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/test-antigeno-rapido-que-es\/20200925\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603116066","display_url":"newtral.es\/test-antigeno-\u2026","indices":[116,139]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[74,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[148,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[45,68]},{"url":"https:\/\/t.co\/boFon5dHbA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-contratos-marzo-mascarillas-kits\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/boe-contratos-\u2026","indices":[118,141]},{"url":"https:\/\/t.co\/fqAbM55afU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-ayuda-desempleo-sin-prestaciones\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/pronostika-ayu\u2026","indices":[190,213]},{"url":"https:\/\/t.co\/leIUbVCPjY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nagorno-karabaj-armenia-azerbaiyan-coronavirus\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/nagorno-karaba\u2026","indices":[261,284]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1318186345353838593,"id_str":"1318186345353838593","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318186345353838593\/pu\/img\/DZYUmIlP9Ej0bDIl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318186345353838593\/pu\/img\/DZYUmIlP9Ej0bDIl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ywNg84i1hf","display_url":"pic.twitter.com\/ywNg84i1hf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318187348908179457\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRLWon6vfe","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603109570","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[74,97]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXfKjIJB6J","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/telefono-covid-andalucia-emergencias-061\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603111087","display_url":"newtral.es\/telefono-covid\u2026","indices":[132,155]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[211,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnJ2CtA1cm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-ayuda-desempleo-sin-prestaciones\/20201019\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603109058","display_url":"newtral.es\/pronostika-ayu\u2026","indices":[224,247]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[123,146]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[69,92]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[63,86]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[92,115]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[69,92]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[71,94]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[99,122]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[42,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[161,172]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[187,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOFpWpbN0S","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/precio-lote-mascarillas-portugal\/20201017\/","display_url":"newtral.es\/precio-lote-ma\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1318161648050372608,"id_str":"1318161648050372608","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksNCPSWAAAk2_9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksNCPSWAAAk2_9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1RbzpGwSgv","display_url":"pic.twitter.com\/1RbzpGwSgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318161908797788160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[87,98]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[112,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ItsudAad92","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-revista-time-portada-time-to-go-trump\/20201017\/","display_url":"newtral.es\/bulo-revista-t\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1318160997841096709,"id_str":"1318160997841096709","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksMcZEX0AUCVea.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksMcZEX0AUCVea.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kJ7fMkXypj","display_url":"pic.twitter.com\/kJ7fMkXypj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318161031013728261\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1480,"h":835,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLasEscritoras","indices":[165,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6XvNxcqFbC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/elisa-levi-perdida-bol-cereales\/20190820\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603098734","display_url":"newtral.es\/elisa-levi-per\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1318157884950196225,"id_str":"1318157884950196225","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksJnMpWMAE1CGF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksJnMpWMAE1CGF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YeAwretf5V","display_url":"pic.twitter.com\/YeAwretf5V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318157887588454401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"NovedadesBOE","indices":[0,13]},{"text":"Covid_19","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/boFon5dHbA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boe-contratos-marzo-mascarillas-kits\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/boe-contratos-\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1318151390179610624,"id_str":"1318151390179610624","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318151390179610624\/pu\/img\/ZrhG3ui-XJ7p-mYi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1318151390179610624\/pu\/img\/ZrhG3ui-XJ7p-mYi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4eitMmAgPw","display_url":"pic.twitter.com\/4eitMmAgPw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318151398379454464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eWUXTe5g5e","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/comunidades-protocolo-actividades-extraescolares-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603101953","display_url":"newtral.es\/comunidades-pr\u2026","indices":[119,142]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[107,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[23,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[40,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1318140198459445249,"id_str":"1318140198459445249","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr5htVWkAEjjyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekr5htVWkAEjjyp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JFUulRu3vr","display_url":"pic.twitter.com\/JFUulRu3vr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318140283071201281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":899,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uWf0Dn6I0v","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/transparentia-huelga-mir-sueldos\/20200720\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603099536","display_url":"newtral.es\/transparentia-\u2026","indices":[151,174]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8IllJolEM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603102825","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[250,273]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSqzmMEM4k","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603100005","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[101,124]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oDIPGO6zHc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/iva-mascarillas-reducir-europa\/20200926\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603098393","display_url":"newtral.es\/iva-mascarilla\u2026","indices":[182,205]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CA2iY9MYqc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603099115","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[240,263]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaDeLasEscritoras","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvUlRjacdd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/lucia-diaz-tejeiro-funambulista\/20190820\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603098696","display_url":"newtral.es\/lucia-diaz-tej\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1318117524781891586,"id_str":"1318117524781891586","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekrk57TXgAI-Eg1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ekrk57TXgAI-Eg1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ae50f1jdQE","display_url":"pic.twitter.com\/Ae50f1jdQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1318117527524986882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVMoukm2ag","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/registro-retributivo-brecha-salarial-empresas\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1603098117","display_url":"newtral.es\/registro-retri\u2026","indices":[132,155]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vZALA5NSWF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/brotes-coronavirus-madrid-euskadi-echo\/20201019\/","display_url":"newtral.es\/brotes-coronav\u2026","indices":[253,276]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ciVeP7ukFs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nagorno-karabaj-armenia-azerbaiyan-coronavirus\/20201019\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603077790","display_url":"newtral.es\/nagorno-karaba\u2026","indices":[188,211]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9k5pxGOdYA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/comunidades-protocolo-actividades-extraescolares-coronavirus\/20201019\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1603077437","display_url":"newtral.es\/comunidades-pr\u2026","indices":[216,239]}]}}}