{"screen_name":{"0":"No__Plandemia","1":"No__Plandemia","2":"No__Plandemia","3":"No__Plandemia","4":"No__Plandemia","5":"No__Plandemia","6":"No__Plandemia","7":"No__Plandemia","8":"No__Plandemia","9":"No__Plandemia","10":"No__Plandemia","11":"No__Plandemia","12":"No__Plandemia","13":"No__Plandemia","14":"No__Plandemia","15":"No__Plandemia","16":"No__Plandemia","17":"No__Plandemia"},"tweet_id":{"0":1318272830119751692,"1":1318272452229779456,"2":1318267927515271173,"3":1318267631678476288,"4":1318264890654588931,"5":1318255545518903302,"6":1318246763921276928,"7":1318240844462292993,"8":1318236761131188225,"9":1318236734166093829,"10":1318234198327627776,"11":1318231383203074048,"12":1318230051767439361,"13":1318229659880968192,"14":1318228396187488259,"15":1318228272283586560,"16":1318224891057852416,"17":1318217313217318912},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"@titituuu Hasta los mism\u00edsimos.","1":"@BernaldoBarrena La tipograf\u00eda principal de la web, no es de lejos la adecuada ni la de los men\u00fas. Dif\u00edcil de hacer tampoco es, 15min con WIX. Pero el resto me gusta.\n\n\u00bfTodo bien? Sr Barrena, te echo de menos haces de mi un mejor tuitero, me haces estar alerta de no cometer error alguno.\n\nBesos.","2":"@NatanBlanc \u00bfHay algo m\u00e1s privado y de lo que seamos soberanos que de nuestro ADN?","3":"@littleCUwwg1wga Gracias por avisar, me entere por @Gamusina77\nel otro d\u00eda y lo pase. No tienen verg\u00fcenza!","4":"Quieren hacer un registro gen\u00e9tico Nacional...\n\nEl Comit\u00e9 de Bio\u00e9tica que preside Montalvo se\u00f1ala sobre el tratamiento de datos de pacientes Covid que: \n\nEst\u00e1 justificado \u00e9ticamente con o sin consentimiento del paciente. :man_facepalming_light_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/9QkMLa4MVm","5":"@esthelcarrion1 Pero los v\u00eddeos m\u00e1s violentos imaginables te los suelta en toda la cara sin previo aviso...","6":"Es curioso que \u00faltimamente las noticias que comparto sobre los esc\u00e1ndalos de Biden y sobre sucesos oscuros en el sistema electoral de E.E.U.U. tienen una difusi\u00f3n 10 veces menor que cualquier otro Tuit.\n\n\u00bfCre\u00e9is que el pajarito corta la difusi\u00f3n de un tuit dependiendo del tema?","7":"@Angelisimo2 Todo un h\u00e9roe de pel\u00edcula. https:\/\/t.co\/tw9aLjLtR5","8":":grinning_face::stop_sign: Alarido en directo desde #Burgos en un timodiario de Timo5, \"PERIODISTAS ASESINOS\" :clapping_hands_medium_skin_tone::clapping_hands_medium_skin_tone: \nNo s\u00e9 qui\u00e9n eres pero qu\u00e9 abrazo te daba! https:\/\/t.co\/6mlwu1bvzO","9":"@TherGa33 @gonzo_blogger Mi nuevo \u00eddolo!","10":"@BlazquezSolis @lena76300134 Se manifiestan contra las medidas de confinamiento y contra su r\u00e9gimen, pero son covidanos, por la censura que debe ser peor que aqu\u00ed...\n\nCreo que me exprese mal en el comentario de la noticia. Quer\u00eda transmitir que aun creyendo en el virus son capaces de manifestarse en masa...","11":"@analadadi Y por \u00faltimo, \nPuede ser sars-cov-2, pero hasta que la ciencia no aisl\u00e9 y purifique una muestra del virus solo lo manejo como hip\u00f3tesis.","12":"@analadadi Aunque como bien comentas esos cuadros siempre han existido y no le damos importancia.\n\u00bfSon persona mayores?\n\u00bfVida saludable?\n\u00bfObesidad?\n\nYo soy profesor y en mi centro mucho positivo asintom\u00e1tico y nada m\u00e1s, como en mi entorno personal.\n\nEspero se mejores sus seres queridos.","13":"@analadadi Hay otros factores que pueden estar incrementando ese tipo de cuadros.\n\nEsas personas de su circulo:\n\u00bfSe han vacunado?\n\u00bfEst\u00e1n expuestas intensamente a factores electromagn\u00e9ticos?","14":"@MARA110324 Son nuestro \u00fanico aliento, los profesionales valientes que se la juegan...","15":"@WatchGates @TercioRepublico Por que tienen los mismo due\u00f1os que Espa\u00f1a. Solo son fichas de un tablero...","16":"An\u00e1lisis halla 353 condados de EE.UU. con 1.8 millones de votantes registrados m\u00e1s que residentes\nhttps:\/\/t.co\/iF5VxWRbgZ","17":"Miles de personas se manifestaron ayer en Praga contra el confinamiento, contra las medidas impuestas por el gobierno con el pretexto de la supuesta pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/uYHa4QswFs"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"created_at":{"0":"2020-10-19 19:28:29","1":"2020-10-19 19:26:59","2":"2020-10-19 19:09:00","3":"2020-10-19 19:07:50","4":"2020-10-19 18:56:56","5":"2020-10-19 18:19:48","6":"2020-10-19 17:44:55","7":"2020-10-19 17:21:23","8":"2020-10-19 17:05:10","9":"2020-10-19 17:05:03","10":"2020-10-19 16:54:59","11":"2020-10-19 16:43:47","12":"2020-10-19 16:38:30","13":"2020-10-19 16:36:57","14":"2020-10-19 16:31:55","15":"2020-10-19 16:31:26","16":"2020-10-19 16:18:00","17":"2020-10-19 15:47:53"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":35,"5":0,"6":14,"7":2,"8":479,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":30,"17":157},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":2,"3":2,"4":38,"5":1,"6":41,"7":7,"8":0,"9":18,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":1,"16":27,"17":231},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"titituuu","name":"Miauonfire","id":1971804558,"id_str":"1971804558","indices":[0,9]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BernaldoBarrena","name":"Bernaldo Barrena","id":3776091,"id_str":"3776091","indices":[0,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NatanBlanc","name":"Nat\u00e1n Blanco \ud83d\udda4","id":1290237685110636551,"id_str":"1290237685110636551","indices":[0,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"littleCUwwg1wga","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc07\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udd3b\ud83c\udd38\ud83c\udd43\ud83c\udd43\ud83c\udd3b\ud83c\udd34 17 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc38\ud83d\udc07\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1272925433051451398,"id_str":"1272925433051451398","indices":[0,16]},{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[51,62]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9QkMLa4MVm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-19-comite-bioetico-sanidad-avala-registro-genetico-espana-4965?utm_source=redaccionmedica&utm_medium=email-2020-10-18&utm_campaign=boletin","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[227,250]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"esthelcarrion1","name":"odei #YoNoTeOlvido\ud83d\ude22\ud83d\udc93\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1289814510,"id_str":"1289814510","indices":[0,15]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1318240837395009537,"id_str":"1318240837395009537","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EktVDqlX0AEqNUD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EktVDqlX0AEqNUD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tw9aLjLtR5","display_url":"pic.twitter.com\/tw9aLjLtR5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/No__Plandemia\/status\/1318240844462292993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Burgos","indices":[42,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[0,9]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[10,24]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlazquezSolis","name":"Andressol","id":1043787433979113472,"id_str":"1043787433979113472","indices":[0,14]},{"screen_name":"lena76300134","name":"@hi inspira tu miedo \ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf38","id":858775948530827264,"id_str":"858775948530827264","indices":[15,28]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"analadadi","name":"ana","id":246791334,"id_str":"246791334","indices":[0,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"analadadi","name":"ana","id":246791334,"id_str":"246791334","indices":[0,10]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"analadadi","name":"ana","id":246791334,"id_str":"246791334","indices":[0,10]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MARA110324","name":"MARA,\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":997796257,"id_str":"997796257","indices":[0,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WatchGates","name":"Vuelta a la Normalidad","id":1272848743310729216,"id_str":"1272848743310729216","indices":[0,11]},{"screen_name":"TercioRepublico","name":"\ud83c\udfdb\ufe0f Del R\u00edo \ud83c\udfdb\ufe0f","id":1292868805375426562,"id_str":"1292868805375426562","indices":[12,28]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iF5VxWRbgZ","expanded_url":"https:\/\/es.theepochtimes.com\/analisis-halla-353-condados-de-ee-uu-con-1-8-millones-de-votantes-registrados-mas-que-residentes_741061.html","display_url":"es.theepochtimes.com\/analisis-halla\u2026","indices":[98,121]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uYHa4QswFs","expanded_url":"https:\/\/mpr21.info\/miles-de-personas-se-manifestaron-ayer-en-praga-contra-el-confinamiento\/","display_url":"mpr21.info\/miles-de-perso\u2026","indices":[159,182]}]}}}