{"screen_name":{"0":"patrilaselma","1":"patrilaselma","2":"patrilaselma","3":"patrilaselma","4":"patrilaselma","5":"patrilaselma","6":"patrilaselma","7":"patrilaselma","8":"patrilaselma","9":"patrilaselma","10":"patrilaselma","11":"patrilaselma","12":"patrilaselma","13":"patrilaselma","14":"patrilaselma","15":"patrilaselma","16":"patrilaselma","17":"patrilaselma","18":"patrilaselma","19":"patrilaselma","20":"patrilaselma","21":"patrilaselma","22":"patrilaselma","23":"patrilaselma"},"tweet_id":{"0":1318312413524074496,"1":1318308049338179585,"2":1318261760349057024,"3":1318255161484169218,"4":1318247548428165120,"5":1318247087767752704,"6":1318243136917954560,"7":1318239997938573317,"8":1318236405202620417,"9":1318223210408792066,"10":1318222462547644418,"11":1318206880221700096,"12":1318196162164367360,"13":1318183372225740800,"14":1318170200303390720,"15":1318168268109119489,"16":1318142326733234176,"17":1318138723729625088,"18":1318118134981840901,"19":1318104976678359041,"20":1318084304036110338,"21":1318083753265201152,"22":1318066372295987200,"23":1318051003866992642},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"text":{"0":"El experto en pandemias de VOX damas y caballeros.\n\n:person_facepalming: https:\/\/t.co\/YrVWkolnBo","1":"@PhilAMellows Comparen a Casado, a Arrimadas o a S\u00e1nchez. Todos m\u00e1s falsos que un duro de madera. Todo medido al mil\u00edmetro.\n\nTrump es aut\u00e9ntico. Es una persona normal con sus fallos. Pero es \u00e9l.","2":"Los enfermeros se niegan a que las farmacias puedan hacer tests ant\u00edgenos de coronavirus.\n\nVaya. \u00bfPor qu\u00e9 ser\u00e1?\n\nhttps:\/\/t.co\/t22ls6UUpv","3":"@crpandemonium Sologripista desde el principio.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZEYt9EVwVI","4":"@diegodelacruz @libre_mercado Edad media de los muertos atribuidos al COVID 86 a\u00f1os. Esperanza de vida 83 a\u00f1os.\n\nQui\u00e9n no vea lo que est\u00e1 pasando est\u00e1 ciego.","5":"La esperanza de vida en Espa\u00f1a es de 83,5 a\u00f1os.\n\nResumiendo, tiene pinta de que muy pocos est\u00e1n muriendo realmente de COVID. Son muertos que dan positivo, que no es lo mismo.\n\nMientras tanto el sistema sanitario medio cerrado y la gente y\u00e9ndose a la ruina. https:\/\/t.co\/UuMRaZ0yLJ","6":"@PedroOtamendi En marzo se nos vendi\u00f3 que todos nos \u00edbamos a exponer al virus pero ten\u00edamos que confinarnos para hacerlo poco a poco.\n\nAhora poco a poco vamos dando poditimo y se vende como el fin del mundo.\n\nEs todo una farsa medi\u00e1tica. Esto es un catarro m\u00e1s sacado de madre.","7":"@La_SER El elefante en la habitaci\u00f3n es que todas las medidas son in\u00fatiles. No hay correlaci\u00f3n alguna en el mundo con resultados.\n\nLa realidad es que el virus pasar\u00e1 como cualquier otro catarro. La mortalidad es del 0,13% seg\u00fan la OMS y eso inflando los casos (infartos positivos, etc)","8":"Trump sobre Fauci:\n\n\"La gente dice que s\u00ed, que vale. Est\u00e1 cansada del COVID, cansada de escuchar a Fauci y a todos estos idiotas que siempre se equivocan. Cada vez que sale en la tele siempre la l\u00eda pero si le echo se l\u00eda a\u00fan m\u00e1s. Este tipo es un desastre.\" https:\/\/t.co\/b4RclIuGFm","9":"@alonso_dm No acabo de ver el tema del PIN parental. \u00bfY si los padres son socialistas redomados y no dejan que sus hijos vean contenido educativo de biolog\u00eda o de econom\u00eda y finanzas? \u00bfEntonces qu\u00e9?\n\n\u00bfAlguien me lo explica?","10":"@JosPastr Adem\u00e1s de que te disuade pero pagando el empresario.","11":"@Juandystyle @toni17lopez @salvadorilla @IdiazAyuso Las mascarillas quir\u00fargicas est\u00e1n dise\u00f1adas para ser usadas lo que dura una operaci\u00f3n, parar perdigonazos en la herida, sin aguantar sol directo ni carga ni fricci\u00f3n del viento. Sirven un prop\u00f3sito real.\n\nEn cambio para el virus es todo postureo in\u00fatil.","12":"@todoesmentiratv @ristomejide El argumento de este hombre tendr\u00eda que ser:\n\n\"\u00bfEst\u00e1 usted en contra de que una persona hambrienta robe una gallina? \u00bfNo, verdad? Pu\u00e9s yo lo que tengo que hacer es abrir mi bar.\"","13":"\u00c9l tiene un programa de radio. Que pruebe a llamar a los familiares de alguna \"v\u00edctima\".\n\nA lo mejor es que no encuentra a nadie que le diga lo que quiere o\u00edr.","14":"\u00bfPor qu\u00e9 se creen los fearmongers que no hacen esto?\n\nEl 11M se publicaron hasta fotos de una cabeza en una caja. https:\/\/t.co\/IAHnUoOHVc","15":"@ignacioaguado Si nos quieres, stop and go y no vuelvas.","16":"@iBarbarellah A esto vamos con el fabuloso sistema de pensiones espa\u00f1ol.\n\nhttps:\/\/t.co\/u8WAYLdm3A","17":"Globalismo socialista en vena.\n\nAgradecimiento especial a los liberales nos\u00f3fobos a los que el circo actual a\u00fan les parece poco. https:\/\/t.co\/Ab7gJ1MHD9","18":"@iBarbarellah Yo estoy bloqueada por ponerle una foto de su mansi\u00f3n en un tuit que hablaba de los que estaban abajo, incluy\u00e9ndose \u00e9l en el grupo.\n\nSigo viendo sus tuits de todas formas, que soy una jaquer. :nerd_face:","19":"Si alguien enciende un mechero en una discoteca, grito FUEGO y provoco que muera gente aplastada en la salida voy a la c\u00e1rcel.\n\nProvocar la merma de servicios sanitarios con resultado de muerte por hacer promoci\u00f3n irresponsable de positivos deber\u00eda ser tambi\u00e9n motivo de c\u00e1rcel.","20":"@alonso_dm Ojal\u00e1 gane y sin miedo a otras elecciones proh\u00edba publicar n\u00fameros de positimos igual que est\u00e1 prohibido gritar FUEGO al ver un mechero en un cine.","21":"@diegodelacruz Pero qu\u00e9 dice usted. La soluci\u00f3n realmente es hacer lo de los fines de semana todos los d\u00edas y dejar de dar munici\u00f3n a los fearmongers.\n\nSin los datos de positimos, ning\u00fan otro indicador est\u00e1 fuera de lo normal por estas fechas.","22":"@Gandalf_FFFFFF La opini\u00f3n de los europeos les dej\u00f3 de importar en 1776.","23":"El tipo tiene un Nobel y no le dejan ir a una conferencia de un campo que \u00e9l ayud\u00f3 a inventar.\n\nAs\u00ed se fabrica el \"consenso\" cient\u00edfico oficial, censurando y cancelando a los que aportan datos y argumentos que perjudican al relato que se quiere vender. https:\/\/t.co\/mtIxDgm7WN"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false},"created_at":{"0":"2020-10-19 22:05:47","1":"2020-10-19 21:48:26","2":"2020-10-19 18:44:30","3":"2020-10-19 18:18:17","4":"2020-10-19 17:48:02","5":"2020-10-19 17:46:12","6":"2020-10-19 17:30:30","7":"2020-10-19 17:18:01","8":"2020-10-19 17:03:45","9":"2020-10-19 16:11:19","10":"2020-10-19 16:08:21","11":"2020-10-19 15:06:26","12":"2020-10-19 14:23:50","13":"2020-10-19 13:33:01","14":"2020-10-19 12:40:40","15":"2020-10-19 12:33:00","16":"2020-10-19 10:49:55","17":"2020-10-19 10:35:36","18":"2020-10-19 09:13:47","19":"2020-10-19 08:21:30","20":"2020-10-19 06:59:21","21":"2020-10-19 06:57:10","22":"2020-10-19 05:48:06","23":"2020-10-19 04:47:02"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":8,"3":1,"4":0,"5":26,"6":0,"7":0,"8":3,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":3,"14":7,"15":0,"16":1,"17":5,"18":0,"19":13,"20":0,"21":0,"22":0,"23":18},"favorite_count":{"0":6,"1":14,"2":27,"3":1,"4":0,"5":35,"6":4,"7":1,"8":14,"9":1,"10":1,"11":2,"12":1,"13":6,"14":19,"15":1,"16":0,"17":10,"18":0,"19":34,"20":1,"21":0,"22":1,"23":39},"user_location":{"0":"Madrid, Spain","1":"Madrid, Spain","2":"Madrid, Spain","3":"Madrid, Spain","4":"Madrid, Spain","5":"Madrid, Spain","6":"Madrid, Spain","7":"Madrid, Spain","8":"Madrid, Spain","9":"Madrid, Spain","10":"Madrid, Spain","11":"Madrid, Spain","12":"Madrid, Spain","13":"Madrid, Spain","14":"Madrid, Spain","15":"Madrid, Spain","16":"Madrid, Spain","17":"Madrid, Spain","18":"Madrid, Spain","19":"Madrid, Spain","20":"Madrid, Spain","21":"Madrid, Spain","22":"Madrid, Spain","23":"Madrid, Spain"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrVWkolnBo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jlsteeg\/status\/1318301898693279757","display_url":"twitter.com\/jlsteeg\/status\u2026","indices":[54,77]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[0,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t22ls6UUpv","expanded_url":"https:\/\/www.telecinco.es\/informativos\/salud\/enfermeria-denuncia-farmacias-pruebas-covid_18_3029520188.html","display_url":"telecinco.es\/informativos\/s\u2026","indices":[113,136]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZEYt9EVwVI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RealCandaceO\/status\/1283381666174636037","display_url":"twitter.com\/RealCandaceO\/s\u2026","indices":[49,72]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[0,14]},{"screen_name":"libre_mercado","name":"Libre Mercado","id":271567977,"id_str":"271567977","indices":[15,29]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuMRaZ0yLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abc_es\/status\/1318243625592098819","display_url":"twitter.com\/abc_es\/status\/\u2026","indices":[257,280]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[0,14]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La_SER","name":"Cadena SER","id":43910684,"id_str":"43910684","indices":[0,7]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318235277031256066,"id_str":"1318235277031256066","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktQAAnWMAI0glF.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EktQAAnWMAI0glF.png","url":"https:\/\/t.co\/b4RclIuGFm","display_url":"pic.twitter.com\/b4RclIuGFm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318236405202620417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":422,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[0,10]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[0,9]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juandystyle","name":"Juan D.McNulty \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":50355448,"id_str":"50355448","indices":[0,12]},{"screen_name":"toni17lopez","name":"L\u00f3pez","id":428450929,"id_str":"428450929","indices":[13,25]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[26,39]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[40,51]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todoesmentiratv","name":"Todo Es Mentira","id":1063458213822169089,"id_str":"1063458213822169089","indices":[0,16]},{"screen_name":"ristomejide","name":"Risto Mejide \ud83d\udd76","id":74992460,"id_str":"74992460","indices":[17,29]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1318169953510576129,"id_str":"1318169953510576129","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUlriXUAECGYD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EksUlriXUAECGYD.png","url":"https:\/\/t.co\/IAHnUoOHVc","display_url":"pic.twitter.com\/IAHnUoOHVc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/patrilaselma\/status\/1318170200303390720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":591,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":289,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":591,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[0,14]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iBarbarellah","name":"iBarbarellah\u00ae\ufe0f","id":455697160,"id_str":"455697160","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8WAYLdm3A","expanded_url":"https:\/\/www.businessinsider.com\/japan-aging-prison-2018-3","display_url":"businessinsider.com\/japan-aging-pr\u2026","indices":[74,97]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ab7gJ1MHD9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/wef\/status\/1318107172681752577","display_url":"twitter.com\/wef\/status\/131\u2026","indices":[129,152]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iBarbarellah","name":"iBarbarellah\u00ae\ufe0f","id":455697160,"id_str":"455697160","indices":[0,13]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_dm","name":"Alonso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":204348114,"id_str":"204348114","indices":[0,10]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[0,14]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gandalf_FFFFFF","name":"Gandulf el perezoso \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1057006228562460672,"id_str":"1057006228562460672","indices":[0,15]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtIxDgm7WN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MLevitt_NP2013\/status\/1317781548901363712","display_url":"twitter.com\/MLevitt_NP2013\u2026","indices":[253,276]}]}}}