{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1338459692641693696,"1":1338458498330406916,"2":1338454401183313922,"3":1338452756223422465,"4":1338449950120751104},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"Evoluci\u00f3n de la incidencia acumulada de #coronavirus en las provincias andaluzas\n\nDatos \u00faltima jornada. Casos por 100.000 hab. :right_arrow_curving_down:\n\n225 #Ja\u00e9n\n202 #Huelva\n184 #C\u00e1diz\n182 #Almer\u00eda\n157 #C\u00f3rdoba\n145 #Andaluc\u00eda\n131 #Granada\n106 #M\u00e1laga\n99   #Sevilla \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB https:\/\/t.co\/RvecBFnKHO","1":"Cuevas del Becerro en la provincia de #M\u00e1laga deja de ser el municipio con mayor tasa de #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB https:\/\/t.co\/2qEw4SQsHU","2":":world_map: 14\/12: Mapa municipal del #coronavirus en #Andaluc\u00eda \n\n:backhand_index_pointing_right:El n\u00famero de municipios sin casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas se acerca a los 300\n:backhand_index_pointing_right:La tasa sube en el fin de semana en 183 localidades y baja en 231\n\nConsulta mapa :right_arrow: https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB https:\/\/t.co\/ypzjwA3a29","3":"#Andaluc\u00eda rompe la tendencia a la baja de la incidencia acumulada de #coronavirus :keycap_2::keycap_5: d\u00edas despu\u00e9s con dos jornadas de incrementos de la tasa\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB https:\/\/t.co\/0Sfqkfi0rZ","4":":small_orange_diamond:Sube el total de hospitalizados por #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n:small_orange_diamond:Los ingresados en camas UCI se sit\u00faan por debajo de los 300 por primera vez desde el 29 de octubre\n:small_orange_diamond:#Datos \u00faltima jornada:right_arrow_curving_down:\nTotal: 1.349 (+20)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:1.059 (+31)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:290 (-11)\n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB https:\/\/t.co\/MlGhDtABgf"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 12:23:52","1":"2020-12-14 12:19:08","2":"2020-12-14 12:02:51","3":"2020-12-14 11:56:18","4":"2020-12-14 11:45:09"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":1,"3":11,"4":2},"favorite_count":{"0":2,"1":1,"2":1,"3":14,"4":5},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[40,52]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[134,139]},{"text":"Huelva","indices":[144,151]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[156,162]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[167,175]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[180,188]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[193,203]},{"text":"Granada","indices":[208,216]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[221,228]},{"text":"Sevilla","indices":[234,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKXvSz","display_url":"bit.ly\/2IKXvSz","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1338459472986054658,"id_str":"1338459472986054658","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMpzJmXIAISPKW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMpzJmXIAISPKW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RvecBFnKHO","display_url":"pic.twitter.com\/RvecBFnKHO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1338459692641693696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"M\u00e1laga","indices":[38,45]},{"text":"coronavirus","indices":[89,101]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[105,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKXvSz","display_url":"bit.ly\/2IKXvSz","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1338458426591109123,"id_str":"1338458426591109123","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMo2PeXYAMevuI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMo2PeXYAMevuI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2qEw4SQsHU","display_url":"pic.twitter.com\/2qEw4SQsHU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1338458498330406916\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1240,"h":1238,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[44,54]},{"text":"Covid19","indices":[92,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKXvSz","display_url":"bit.ly\/2IKXvSz","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1338454341620035586,"id_str":"1338454341620035586","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMlIdxXcAILXU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMlIdxXcAILXU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ypzjwA3a29","display_url":"pic.twitter.com\/ypzjwA3a29","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1338454401183313922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[70,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKXvSz","display_url":"bit.ly\/2IKXvSz","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1338452625688322050,"id_str":"1338452625688322050","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMjklbXYAIX2OE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMjklbXYAIX2OE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0Sfqkfi0rZ","display_url":"pic.twitter.com\/0Sfqkfi0rZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1338452756223422465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[37,45]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[49,59]},{"text":"Datos","indices":[162,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyPvhhqULB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2IKXvSz","display_url":"bit.ly\/2IKXvSz","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1338449868419903493,"id_str":"1338449868419903493","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMhEFzWMAUa9G7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMhEFzWMAUa9G7.png","url":"https:\/\/t.co\/MlGhDtABgf","display_url":"pic.twitter.com\/MlGhDtABgf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1338449950120751104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"}}}]}}}