{"screen_name":{"0":"Nalgadas1","1":"mipsicoanalisis","2":"CarlosUrda77","3":"mipsicoanalisis","4":"grangoig","5":"miralles333","6":"fmalja","7":"DerEpr86","8":"RaulSanan","9":"CGN033","10":"RobinDelEspacio","11":"mipsicoanalisis","12":"MarioZarzaZ","13":"Kritou25","14":"emprexiito","15":"FestusMckena","16":"mipsicoanalisis","17":"Victorazulon","18":"_il_Consigliere","19":"_il_Consigliere","20":"2Enuma","21":"pepe_castan","22":"carlosllanesfe","23":"NandOlea90","24":"darp841","25":"Victorazulon","26":"pitxanklas34"},"tweet_id":{"0":1338629814530543618,"1":1338619118623272961,"2":1338618020458082307,"3":1338616895554072576,"4":1338593898894123009,"5":1338593803528245252,"6":1338592783385436160,"7":1338581964408942592,"8":1338577206466015234,"9":1338576699395629057,"10":1338572987210067968,"11":1338570587346788354,"12":1338568670444916738,"13":1338566433853349896,"14":1338565986438483968,"15":1338564141334851584,"16":1338554609988677632,"17":1338550314916585472,"18":1338537405150720000,"19":1338534548376858628,"20":1338496879684935682,"21":1338487849130336256,"22":1338484135590055940,"23":1338444213952917504,"24":1338438920036610048,"25":1338435776774811655,"26":1338421041450938369},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"text":{"0":"Tuits que se entienden mejor juntos:\n \n#plandemia \n#coronatimo \n#nom\n#Soros \n#vacuna \n#VirusChino https:\/\/t.co\/M8ewJSwIWT","1":"Tuits que se entienden mejor juntos:\n \n#plandemia \n#coronatimo \n#nom\n#Soros \n#vacuna \n#VirusChino https:\/\/t.co\/M8ewJSwIWT","2":"Un gran #zasca para uno de los mayores globalistas de Espa\u00f1a. \nRecuerden su reuni\u00f3n con #Soros. \nMucho cuidado con @ciudadanoscs\n\n#nom\n#plandemia \n#agenda2030 \n#coronatimo \n#globalismo https:\/\/t.co\/45yvbXt9yT","3":"Un gran #zasca para uno de los mayores globalistas de Espa\u00f1a. \nRecuerden su reuni\u00f3n con #Soros. \nMucho cuidado con @ciudadanoscs\n\n#nom\n#plandemia \n#agenda2030 \n#coronatimo \n#globalismo https:\/\/t.co\/45yvbXt9yT","4":"Australia suspende sus pruebas en la vacuna tras dar falsos positivos a VIH. C\u00f3mo dir\u00edan los espa\u00f1oles, \"t\u00f3cate los cojones\".\nY despu\u00e9s somos conspiranoicos.\n#Plandemia \n#CoronaTimo\n#CoronaFraude\n#VIH #HIV\n#Covid_19 https:\/\/t.co\/bOxikQzueG","5":"@Jordan_JCR @Judithsoyyo1 @VecBarrioCortes @curandero_el @CarmCerb21 @No__Plandemia @MoniTeje @Gingerbringer @RobinDelEspacio @gonzo_blogger :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\npasar por las plantas, pasar por las UCIS :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\ntodos con la misma monserga\npero si no te dejan ni mirar por la ventana, n vaya a ser que se les caiga el #coronatimo.","6":"La marca de la bestia ya est\u00e1 aqu\u00ed.\nMuch@ se la pondr\u00e1n y dir\u00e1n que gracias a ella pueden hacer todo, pero lo que no saben es que se van a condenar!!!\n#Anticristo\n#Plandemia\n#Coronatimo https:\/\/t.co\/0WC5nSCQN3","7":"La marca de la bestia ya est\u00e1 aqu\u00ed.\nMuch@ se la pondr\u00e1n y dir\u00e1n que gracias a ella pueden hacer todo, pero lo que no saben es que se van a condenar!!!\n#Anticristo\n#Plandemia\n#Coronatimo https:\/\/t.co\/0WC5nSCQN3","8":"La marca de la bestia ya est\u00e1 aqu\u00ed.\nMuch@ se la pondr\u00e1n y dir\u00e1n que gracias a ella pueden hacer todo, pero lo que no saben es que se van a condenar!!!\n#Anticristo\n#Plandemia\n#Coronatimo https:\/\/t.co\/0WC5nSCQN3","9":"La marca de la bestia ya est\u00e1 aqu\u00ed.\nMuch@ se la pondr\u00e1n y dir\u00e1n que gracias a ella pueden hacer todo, pero lo que no saben es que se van a condenar!!!\n#Anticristo\n#Plandemia\n#Coronatimo https:\/\/t.co\/0WC5nSCQN3","10":"@Jordan_JCR @Judithsoyyo1 @VecBarrioCortes @curandero_el @CarmCerb21 @No__Plandemia @MoniTeje @Gingerbringer @RobinDelEspacio @gonzo_blogger :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\npasar por las plantas, pasar por las UCIS :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\ntodos con la misma monserga\npero si no te dejan ni mirar por la ventana, n vaya a ser que se les caiga el #coronatimo.","11":"Para los del #YoMeVacuno\n\n#Espa\u00f1aTraga \n#nom\n#plandemia \n#coronatimo \n#agenda2030 https:\/\/t.co\/1RvHvYEtcY","12":"La locura, la incoherencia, el total disparate, el absurdo desmedido, la no existencia del sentido com\u00fan en una fotograf\u00eda #CoronaTimo\nDejen a los ni\u00f1os en paz, ellos no tienen la culpa del enorme trastorno y desequilibrio social que existe. https:\/\/t.co\/ljM2vFdL58","13":"La locura, la incoherencia, el total disparate, el absurdo desmedido, la no existencia del sentido com\u00fan en una fotograf\u00eda #CoronaTimo\nDejen a los ni\u00f1os en paz, ellos no tienen la culpa del enorme trastorno y desequilibrio social que existe. https:\/\/t.co\/ljM2vFdL58","14":"Cuantos mensajes de borregos :ram: :ram: :ram: creen en el virus :microbe:, pero en dio no :thumbs_down: en fin, para m\u00ed el #coronatimo es una farsa se llama plandemia #Covid_19","15":"@Jordan_JCR @Judithsoyyo1 @VecBarrioCortes @curandero_el @CarmCerb21 @No__Plandemia @MoniTeje @Gingerbringer @RobinDelEspacio @gonzo_blogger :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\npasar por las plantas, pasar por las UCIS :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\ntodos con la misma monserga\npero si no te dejan ni mirar por la ventana, n vaya a ser que se les caiga el #coronatimo.","16":"Esta noticia, en realidad, no tiene nada se sorprendente cuando se conocen los entresijos del #NOM y cuando se sabe que es una #plandemia. \n \n\u00a1Espa\u00f1a, despierta!\n \n#Espa\u00f1aAnestesiada \n#Espa\u00f1aTraga \n#agenda2030 \n#coronatimo https:\/\/t.co\/MUN5W30357","17":"@abc_es Claro, claro, claro...\n\nC\u00f3mo se nota que la #PrensaBasura no muerde la mano de su amo.\n\n#Plandemia #COVID1984 #YoNoMeVacuno #coronaTimo https:\/\/t.co\/kdCphsKlTw","18":"#Comunicado\n\n#YSigueElUnfollowDando\n\nPrefiero 1 mill\u00f3n d veces quedarme s\u00f3lo n esta est\u00fapida #RedSocial @TwitterMexico, y n el mejor d los casos, dejar esta :pile_of_poo: de #twitter, antes q ser vivido x el miedo, x el #CoronaTimo, la #Plandemia y el #Confinamiento\n\n#EsCuanto\n\n#14Diciembre","19":"#NoALaNuevaNormalidad\n\nBailando, divirti\u00e9ndose y manifest\u00e1ndose en contra del #NWO, #NOM, q chingue a su madre el sistema la #\u00c9lite, todos los medios de comunicaci\u00f3n y #faranduleros q trabajan para \u00e9ste #SistemaRepresor\n\n#Bozal\n#DesarrolloSostenible\n#CoronaTimo\n#EclipseSolar2020 https:\/\/t.co\/7rhF6Z1Qdl","20":"A la M la nueva normalidad... #plandemia #coronatimo\nhttps:\/\/t.co\/VPgtnwWwkZ","21":"@A3Noticias \nJodete y baila \nAhora un perro que hace test del puto #Coronatimo\nHab\u00eda un gato en un hospital que habitaci\u00f3n en la que entraba paciente que palmaba\nCuando entraba en pasillo todos los que  pod\u00edan cerraban la puerta enseguida https:\/\/t.co\/D3XlYBkm7V","22":"Australia suspende sus pruebas en la vacuna tras dar falsos positivos a VIH. C\u00f3mo dir\u00edan los espa\u00f1oles, \"t\u00f3cate los cojones\".\nY despu\u00e9s somos conspiranoicos.\n#Plandemia \n#CoronaTimo\n#CoronaFraude\n#VIH #HIV\n#Covid_19 https:\/\/t.co\/bOxikQzueG","23":"@EspejoPublico no pod\u00eda fallarnos con sus cu\u00f1aos y charos. \nLlega el perro que huele el covid. \n#TontosHaciendoTonterias\n#Plandemia\n#Coronatimo https:\/\/t.co\/4PmGtMwDBj","24":"La soluci\u00f3n a la dictadura del #CoronaTimo https:\/\/t.co\/FJm22EbgJR","25":"@anabellan76 :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:Perros sumisos del sistema\n\n#Plandemia #COVID1984 #coronaTimo \n#NosVemosEnLasCalles #GobiernoCriminal #NosGobiernanCriminales https:\/\/t.co\/P1g2qiziQg","26":"En verano todos juntos y no hubo ning\u00fan problema, el CORONATIMO aparece cuando le apetece que casualidad #QUEDATEENTUPUTACASA Y NO SALGAS EN LA PUTA VIDA #CORONATIMO #BORREGOVIRUS https:\/\/t.co\/jlAOhTqO5Q"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 23:39:52","1":"2020-12-14 22:57:22","2":"2020-12-14 22:53:01","3":"2020-12-14 22:48:32","4":"2020-12-14 21:17:10","5":"2020-12-14 21:16:47","6":"2020-12-14 21:12:44","7":"2020-12-14 20:29:44","8":"2020-12-14 20:10:50","9":"2020-12-14 20:08:49","10":"2020-12-14 19:54:04","11":"2020-12-14 19:44:32","12":"2020-12-14 19:36:55","13":"2020-12-14 19:28:01","14":"2020-12-14 19:26:15","15":"2020-12-14 19:18:55","16":"2020-12-14 18:41:02","17":"2020-12-14 18:23:58","18":"2020-12-14 17:32:40","19":"2020-12-14 17:21:19","20":"2020-12-14 14:51:38","21":"2020-12-14 14:15:45","22":"2020-12-14 14:01:00","23":"2020-12-14 11:22:22","24":"2020-12-14 11:01:20","25":"2020-12-14 10:48:50","26":"2020-12-14 09:50:17"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":3,"6":3,"7":3,"8":3,"9":3,"10":3,"11":0,"12":1,"13":1,"14":0,"15":3,"16":1,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":4,"10":0,"11":1,"12":0,"13":2,"14":1,"15":17,"16":0,"17":6,"18":1,"19":1,"20":0,"21":0,"22":2,"23":0,"24":0,"25":5,"26":0},"user_location":{"0":"Seritium ","1":"Venice Beach, Los Angeles","2":"Iberia","3":"Venice Beach, Los Angeles","4":"Llull,Einstein,Gandhi,Orwell","5":"","6":"Mexico.D.F.","7":"CDMX antes El Gran DF","8":"M\u00e9xico","9":"Puebla, M\u00e9xico","10":"... Mis HILOs  \ud83d\udc49","11":"Venice Beach, Los Angeles","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"Venice Beach, Los Angeles","17":"Getafe, Espa\u00f1a","18":"Mexico D.F.","19":"Mexico D.F.","20":"","21":"Benasque, Barcelon, Aime.","22":"Asunci\u00f3n","23":"Hispalis \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","24":"Colombia","25":"Getafe, Espa\u00f1a","26":"CORONATIMO "},"user_url":{"0":null,"1":"https:\/\/t.co\/XYYrsXG5v0","2":null,"3":"https:\/\/t.co\/XYYrsXG5v0","4":"https:\/\/t.co\/hEd5yj4uCy","5":null,"6":null,"7":"https:\/\/t.co\/R9MQkPvIaH","8":null,"9":null,"10":"https:\/\/t.co\/iGNknMTm8F","11":"https:\/\/t.co\/XYYrsXG5v0","12":"http:\/\/t.co\/9j7dMu9qPw","13":null,"14":null,"15":null,"16":"https:\/\/t.co\/XYYrsXG5v0","17":null,"18":"https:\/\/t.co\/5SdA0WR7T2","19":"https:\/\/t.co\/5SdA0WR7T2","20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[60,70]},{"text":"coronatimo","indices":[72,83]},{"text":"nom","indices":[85,89]},{"text":"Soros","indices":[90,96]},{"text":"vacuna","indices":[98,105]},{"text":"VirusChino","indices":[107,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mipsicoanalisis","name":"El Nota\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f","id":350490309,"id_str":"350490309","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[39,49]},{"text":"coronatimo","indices":[51,62]},{"text":"nom","indices":[64,68]},{"text":"Soros","indices":[69,75]},{"text":"vacuna","indices":[77,84]},{"text":"VirusChino","indices":[86,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338619115343409154,"id_str":"1338619115343409154","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6_juXcAI9EPJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6_juXcAI9EPJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M8ewJSwIWT","display_url":"pic.twitter.com\/M8ewJSwIWT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mipsicoanalisis\/status\/1338619118623272961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":534,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"zasca","indices":[29,35]},{"text":"Soros","indices":[109,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mipsicoanalisis","name":"El Nota\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f\u26b0\ufe0f","id":350490309,"id_str":"350490309","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"zasca","indices":[8,14]},{"text":"Soros","indices":[88,94]},{"text":"nom","indices":[130,134]},{"text":"plandemia","indices":[135,145]},{"text":"agenda2030","indices":[147,158]},{"text":"coronatimo","indices":[160,171]},{"text":"globalismo","indices":[173,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[115,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/45yvbXt9yT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarlosUrda77\/status\/1338561150074695682","display_url":"twitter.com\/CarlosUrda77\/s\u2026","indices":[185,208]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlosllanesfe","name":"Carlos Llanes Fe","id":566898520,"id_str":"566898520","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FestusMckena","name":"Mckena","id":3319333378,"id_str":"3319333378","indices":[3,16]},{"screen_name":"Jordan_JCR","name":"JordanJCR84","id":448886922,"id_str":"448886922","indices":[18,29]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[30,43]},{"screen_name":"VecBarrioCortes","name":"En el barrio de Cortes viven residentes","id":1157208411915862016,"id_str":"1157208411915862016","indices":[44,60]},{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[61,74]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[75,86]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[87,101]},{"screen_name":"MoniTeje","name":"CUESTIONA LO QUE ESTA OCURRIENDO","id":300162759,"id_str":"300162759","indices":[102,111]},{"screen_name":"Gingerbringer","name":"\u2c98\u2c81\ua785\u2c93\u0301\u2c81\ud835\udcdb\u2c81\u2c82\ud835\udcf5\u2c81\u2c9b\u2ca5\u2c81 6%","id":302724981,"id_str":"302724981","indices":[112,126]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGN033","name":"MDN033","id":847261695382700034,"id_str":"847261695382700034","indices":[3,10]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGN033","name":"MDN033","id":847261695382700034,"id_str":"847261695382700034","indices":[3,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CGN033","name":"MDN033","id":847261695382700034,"id_str":"847261695382700034","indices":[3,10]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Anticristo","indices":[151,162]},{"text":"Plandemia","indices":[163,173]},{"text":"Coronatimo","indices":[174,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0WC5nSCQN3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DerEpr86\/status\/1338573078570409986","display_url":"twitter.com\/DerEpr86\/statu\u2026","indices":[186,209]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FestusMckena","name":"Mckena","id":3319333378,"id_str":"3319333378","indices":[3,16]},{"screen_name":"Jordan_JCR","name":"JordanJCR84","id":448886922,"id_str":"448886922","indices":[18,29]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[30,43]},{"screen_name":"VecBarrioCortes","name":"En el barrio de Cortes viven residentes","id":1157208411915862016,"id_str":"1157208411915862016","indices":[44,60]},{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[61,74]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[75,86]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[87,101]},{"screen_name":"MoniTeje","name":"CUESTIONA LO QUE ESTA OCURRIENDO","id":300162759,"id_str":"300162759","indices":[102,111]},{"screen_name":"Gingerbringer","name":"\u2c98\u2c81\ua785\u2c93\u0301\u2c81\ud835\udcdb\u2c81\u2c82\ud835\udcf5\u2c81\u2c9b\u2ca5\u2c81 6%","id":302724981,"id_str":"302724981","indices":[112,126]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoMeVacuno","indices":[13,24]},{"text":"Espa\u00f1aTraga","indices":[26,38]},{"text":"nom","indices":[40,44]},{"text":"plandemia","indices":[45,55]},{"text":"coronatimo","indices":[57,68]},{"text":"agenda2030","indices":[70,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338570585027260420,"id_str":"1338570585027260420","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOO2uNWMAQQsWP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOO2uNWMAQQsWP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1RvHvYEtcY","display_url":"pic.twitter.com\/1RvHvYEtcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mipsicoanalisis\/status\/1338570587346788354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1050,"h":1059,"resize":"fit"},"large":{"w":1050,"h":1059,"resize":"fit"},"small":{"w":674,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Kritou25","name":"Carolina Trujillo P.","id":86790986,"id_str":"86790986","indices":[3,12]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[123,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338566121360908290,"id_str":"1338566121360908290","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOKy5wW4AIWtsv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOKy5wW4AIWtsv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ljM2vFdL58","display_url":"pic.twitter.com\/ljM2vFdL58","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Kritou25\/status\/1338566433853349896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":662,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":662,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":469,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[92,103]},{"text":"Covid_19","indices":[136,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"coronatimo","indices":[304,315]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jordan_JCR","name":"JordanJCR84","id":448886922,"id_str":"448886922","indices":[0,11]},{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[12,25]},{"screen_name":"VecBarrioCortes","name":"En el barrio de Cortes viven residentes","id":1157208411915862016,"id_str":"1157208411915862016","indices":[26,42]},{"screen_name":"curandero_el","name":"El Curandero","id":1012793994143727617,"id_str":"1012793994143727617","indices":[43,56]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae\u2694\ufe0f","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[57,68]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[69,83]},{"screen_name":"MoniTeje","name":"CUESTIONA LO QUE ESTA OCURRIENDO","id":300162759,"id_str":"300162759","indices":[84,93]},{"screen_name":"Gingerbringer","name":"\u2c98\u2c81\ua785\u2c93\u0301\u2c81\ud835\udcdb\u2c81\u2c82\ud835\udcf5\u2c81\u2c9b\u2ca5\u2c81 6%","id":302724981,"id_str":"302724981","indices":[94,108]},{"screen_name":"RobinDelEspacio","name":"miHobby.es \u2694\ufe0f contra NWO (Nuevo Orden Mundial)","id":877894890218246144,"id_str":"877894890218246144","indices":[109,125]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[126,140]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"NOM","indices":[94,98]},{"text":"plandemia","indices":[127,137]},{"text":"Espa\u00f1aAnestesiada","indices":[164,182]},{"text":"Espa\u00f1aTraga","indices":[184,196]},{"text":"agenda2030","indices":[198,209]},{"text":"coronatimo","indices":[211,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MUN5W30357","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PilarGGranja\/status\/1338505026390646785","display_url":"twitter.com\/PilarGGranja\/s\u2026","indices":[223,246]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"PrensaBasura","indices":[52,65]},{"text":"Plandemia","indices":[96,106]},{"text":"COVID1984","indices":[107,117]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[118,131]},{"text":"coronaTimo","indices":[132,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[0,7]}],"urls":[],"media":[{"id":1338550308813893634,"id_str":"1338550308813893634","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN8afbXcAICscH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN8afbXcAICscH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdCphsKlTw","display_url":"pic.twitter.com\/kdCphsKlTw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Victorazulon\/status\/1338550314916585472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":711,"h":746,"resize":"fit"},"large":{"w":711,"h":746,"resize":"fit"},"small":{"w":648,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Comunicado","indices":[0,11]},{"text":"YSigueElUnfollowDando","indices":[13,35]},{"text":"RedSocial","indices":[93,103]},{"text":"twitter","indices":[162,170]},{"text":"CoronaTimo","indices":[208,219]},{"text":"Plandemia","indices":[224,234]},{"text":"Confinamiento","indices":[240,254]},{"text":"EsCuanto","indices":[256,265]},{"text":"14Diciembre","indices":[267,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TwitterMexico","name":"Twitter M\u00e9xico","id":1004367799588880384,"id_str":"1004367799588880384","indices":[104,118]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"NoALaNuevaNormalidad","indices":[0,21]},{"text":"NWO","indices":[78,82]},{"text":"NOM","indices":[84,88]},{"text":"\u00c9lite","indices":[125,131]},{"text":"faranduleros","indices":[168,181]},{"text":"SistemaRepresor","indices":[203,219]},{"text":"Bozal","indices":[221,227]},{"text":"DesarrolloSostenible","indices":[228,249]},{"text":"CoronaTimo","indices":[250,261]},{"text":"EclipseSolar2020","indices":[262,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rhF6Z1Qdl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VecBarrioCortes\/status\/1338462897605931010","display_url":"twitter.com\/VecBarrioCorte\u2026","indices":[280,303]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[30,40]},{"text":"coronatimo","indices":[41,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VPgtnwWwkZ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/v1bNzMhVPmA","display_url":"youtu.be\/v1bNzMhVPmA","indices":[53,76]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"Coronatimo","indices":[67,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[0,11]}],"urls":[],"media":[{"id":1338487840934653953,"id_str":"1338487840934653953","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpNDmYcW8AErXpL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpNDmYcW8AErXpL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D3XlYBkm7V","display_url":"pic.twitter.com\/D3XlYBkm7V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pepe_castan\/status\/1338487849130336256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[158,168]},{"text":"CoronaTimo","indices":[170,181]},{"text":"CoronaFraude","indices":[182,195]},{"text":"VIH","indices":[196,200]},{"text":"HIV","indices":[201,205]},{"text":"Covid_19","indices":[206,215]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bOxikQzueG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Solo__Verdad\/status\/1337687782987337729","display_url":"twitter.com\/Solo__Verdad\/s\u2026","indices":[216,239]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"TontosHaciendoTonterias","indices":[96,120]},{"text":"Plandemia","indices":[121,131]},{"text":"Coronatimo","indices":[132,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspejoPublico","name":"Espejo P\u00fablico","id":69036854,"id_str":"69036854","indices":[0,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1338444211520200705,"id_str":"1338444211520200705","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMb60NW4AELM86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMb60NW4AELM86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4PmGtMwDBj","display_url":"pic.twitter.com\/4PmGtMwDBj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NandOlea90\/status\/1338444213952917504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":1542,"h":979,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":762,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"CoronaTimo","indices":[31,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338438913896144896,"id_str":"1338438913896144896","indices":[43,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMXGdBW4AAizw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMXGdBW4AAizw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJm22EbgJR","display_url":"pic.twitter.com\/FJm22EbgJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/darp841\/status\/1338438920036610048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":445,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":1264,"resize":"fit"},"medium":{"w":786,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Plandemia","indices":[45,55]},{"text":"COVID1984","indices":[56,66]},{"text":"coronaTimo","indices":[67,78]},{"text":"NosVemosEnLasCalles","indices":[80,100]},{"text":"GobiernoCriminal","indices":[101,118]},{"text":"NosGobiernanCriminales","indices":[119,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anabellan76","name":"Anabella \ud83d\udc99\ud83e\udd0d","id":792482024883912704,"id_str":"792482024883912704","indices":[0,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1338435770101673984,"id_str":"1338435770101673984","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMUPdeWMAAhZOA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMUPdeWMAAhZOA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P1g2qiziQg","display_url":"pic.twitter.com\/P1g2qiziQg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Victorazulon\/status\/1338435776774811655\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":867,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":546,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":867,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"QUEDATEENTUPUTACASA","indices":[105,125]},{"text":"CORONATIMO","indices":[154,165]},{"text":"BORREGOVIRUS","indices":[166,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jlAOhTqO5Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/daandina\/status\/1338398116224118784","display_url":"twitter.com\/daandina\/statu\u2026","indices":[180,203]}]}}}