{"screen_name":{"0":"DathosBD","1":"DathosBD","2":"DathosBD","3":"DathosBD"},"tweet_id":{"0":1338517857710194689,"1":1338485339795693572,"2":1338459135885664257,"3":1338422226874458112},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"CORONAVIRUS #COVID19 \u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de los Fallecidos en cada CCAA, incluyendo detalle del partido pol\u00edtico que forma parte de su Gobierno, durante la primera y segunda ola de la Pandemia? Y en cuanto al total Espa\u00f1a: 63% en la primera ola y 37% en la segunda [4\/4] https:\/\/t.co\/rQDltYVjVl","1":"CORONAVIRUS #COVID19 \u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de los Ingresos UCI en cada CCAA, incluyendo detalle del partido pol\u00edtico que forma parte de su Gobierno, durante la primera y segunda ola de la Pandemia? Y en cuanto a total Espa\u00f1a: 56,8% en la primera ola y 44,2% en la segunda [2\/4] https:\/\/t.co\/ptmQakcz0d","2":"CORONAVIRUS #COVID19 \u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de los Hospitalizados en cada CCAA, incluyendo detalle del partido pol\u00edtico que forma parte de su Gobierno, durante la primera y segunda ola de la Pandemia? Y en cuanto al total Espa\u00f1a: 56% en la primera ola y 44% en la segunda [2\/4] https:\/\/t.co\/dBlRmnq5BG","3":"CORONAVIRUS #COVID19 \u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de los casos en cada CCAA, incluyendo detalle del partido pol\u00edtico que forma parte de su Gobierno, durante la primera y segunda ola de la Pandemia? Y en cuanto al total Espa\u00f1a: 17,4% en la primera ola y 82,6% en la segunda ola [1\/4] https:\/\/t.co\/thBzzHXKkW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 16:15:00","1":"2020-12-14 14:05:47","2":"2020-12-14 12:21:40","3":"2020-12-14 09:55:00"},"retweet_count":{"0":20,"1":22,"2":30,"3":17},"favorite_count":{"0":72,"1":69,"2":89,"3":66},"user_location":{"0":"Madrid, Comunidad de Madrid","1":"Madrid, Comunidad de Madrid","2":"Madrid, Comunidad de Madrid","3":"Madrid, Comunidad de Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","1":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","2":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF","3":"https:\/\/t.co\/uU37muTBMF"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338492071741710344,"id_str":"1338492071741710344","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNHcpbXYAgzqkK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNHcpbXYAgzqkK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQDltYVjVl","display_url":"pic.twitter.com\/rQDltYVjVl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1338517857710194689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":1457,"h":824,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":679,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338485063940513792,"id_str":"1338485063940513792","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNBEvVXIAA2z4C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNBEvVXIAA2z4C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ptmQakcz0d","display_url":"pic.twitter.com\/ptmQakcz0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1338485339795693572\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1459,"h":825,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":679,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338458604811268096,"id_str":"1338458604811268096","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMpAnZXMAAPLHQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMpAnZXMAAPLHQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dBlRmnq5BG","display_url":"pic.twitter.com\/dBlRmnq5BG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1338459135885664257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1459,"h":824,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":678,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338321947332120576,"id_str":"1338321947332120576","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKsuGnXEAAljDr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKsuGnXEAAljDr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/thBzzHXKkW","display_url":"pic.twitter.com\/thBzzHXKkW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DathosBD\/status\/1338422226874458112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":677,"resize":"fit"},"large":{"w":1458,"h":822,"resize":"fit"}}}]}}}