{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1338559884326006784,"1":1338559632567115776,"2":1338559382800400384,"3":1338529841356939264,"4":1338502002528161797,"5":1338501751020736512,"6":1338501499484319747,"7":1338428734655836160,"8":1338427998962388999,"9":1338427290800283653},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"(3\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nPos\u0142owie opozycji twierdzili, \u017ce podejmuj\u0105 \u201einterwencje poselskie\u201d, jednak w rzeczywisto\u015bci ingerowali w dzia\u0142ania realizowane przez funkcjonariuszy policji podczas protest\u00f3w.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck https:\/\/t.co\/HfxILf1aE8","1":"(2\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nZgodnie z art. 20 ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora, interwencji poselskiej mo\u017cna dokona\u0107 w miejscu danego organu, a nie na prote\u015bcie wobec poszczeg\u00f3lnych funkcjonariuszy.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck https:\/\/t.co\/ewCeLhHXMb","2":"(1\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nWed\u0142ug wypowiedzi @elzbietawitek, dzia\u0142a\u0144 pos\u0142\u00f3w @KancelariaSejmu podczas @strajkkobiet nie mo\u017cna nazwa\u0107 interwencjami poselskimi. Jest to prawda.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/iLRkZVnzcc\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FactCheck https:\/\/t.co\/H62WNqBHJL","3":":check_mark:#Prawda\n\nZgodnie z art. 20 ustawy o wykonywaniu mandatu pos\u0142a i senatora, interwencji poselskiej mo\u017cna dokona\u0107 w miejscu danego organu, a nie na prote\u015bcie wobec poszczeg\u00f3lnych funkcjonariuszy.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM \n#FactCheck #PolitycyPodKontrol\u0105 https:\/\/t.co\/DqSgz0B9Sn","4":"(3\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nZ kolei w ostatnim sonda\u017cu IPSOS dla @oko_press 80% respondent\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce prezes @pisorgpl powinien uda\u0107 si\u0119 na polityczn\u0105 emerytur\u0119.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/Lh2Ts0tevw\n#FactCheck #PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/cwIMWvEAAI","5":"(2\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nWg sonda\u017cu dla @FaktyTVN i @tvn24: 69 proc. pytanych uwa\u017ca, \u017ce Kaczy\u0144ski powinien zosta\u0107 zdymisjonowany. W sonda\u017cu dla @rzeczpospolita jest to 64,9%. Senator mie\u015bci si\u0119 w przyjmowanym marginesie b\u0142\u0119du.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/Lh2Ts0KPn4\n#FactCheck https:\/\/t.co\/DIzH6XMGBO","6":"(1\/3)\n:check_mark:#Prawda\n\nCzy 70% Polak\u00f3w chce odej\u015bcia prezesa @pisorgpl Jaros\u0142awa Kaczy\u0144skiego z rz\u0105du? Tak twierdzi @kaminskimichal w programie @Tlit_Wp.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/Lh2Ts0tevw\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FactCheck https:\/\/t.co\/Ui1Z5tJoFv","7":"(3\/3)\n:cross_mark:#Fakenews\n\nInformacja ta nie ma \u017cadnego zwi\u0105zku z obecnymi wydarzeniami w kraju i protestami @strajkkobiet, a mog\u0142a by\u0107 tak odczytana przez manipulacj\u0119 kontekstem - brak daty w oryginalnym po\u015bcie. \n\nCzytaj wi\u0119cej: https:\/\/t.co\/gqlt5bthud\n\n#FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","8":"(2\/3)\n:cross_mark:#Fakenews\n\n@KRRiT__ na\u0142o\u017cy\u0142a kar\u0119 na TVN w 2017 za naruszenie art. 18 ust. 1 i 3 ustawy o radiofonii i telewizji w zwi\u0105zku z transmisj\u0105 wydarze\u0144 z grudnia 2016 r. (kryzys sejmowy).\n\nKar\u0119 uchylono w styczniu 2018 r.\n\nCzytaj wi\u0119cej: https:\/\/t.co\/gqlt5bthud\n\n#FactCheck","9":"(1\/3)\n:cross_mark:#Fakenews\n\nNa FB grupie Sympatycy Tomasza Lisa zamieszczono informacj\u0119 o na\u0142o\u017ceniu na @tvn24 kary 1,5 mln z\u0142 za zbyt dok\u0142adne pokazywanie protest\u00f3w antyrz\u0105dowych. Jest to manipulacja kontekstem - kar\u0119 na\u0142o\u017cono w 2017 r.\n\nCzytaj wi\u0119cej: https:\/\/t.co\/gqlt5bthud\n\n#FactCheck"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 19:02:00","1":"2020-12-14 19:01:00","2":"2020-12-14 19:00:00","3":"2020-12-14 17:02:37","4":"2020-12-14 15:12:00","5":"2020-12-14 15:11:00","6":"2020-12-14 15:10:00","7":"2020-12-14 10:20:51","8":"2020-12-14 10:17:56","9":"2020-12-14 10:15:07"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":5,"3":2,"4":7,"5":2,"6":3,"7":1,"8":2,"9":2},"favorite_count":{"0":7,"1":7,"2":13,"3":7,"4":10,"5":7,"6":5,"7":7,"8":5,"9":9},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[239,259]},{"text":"FactCheck","indices":[260,270]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/Zeeoq","display_url":"bityl.pl\/Zeeoq","indices":[215,238]}],"media":[{"id":1338501470069657602,"id_str":"1338501470069657602","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","url":"https:\/\/t.co\/HfxILf1aE8","display_url":"pic.twitter.com\/HfxILf1aE8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338559884326006784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[247,267]},{"text":"FactCheck","indices":[268,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/Zeeoq","display_url":"bityl.pl\/Zeeoq","indices":[223,246]}],"media":[{"id":1338501470069657602,"id_str":"1338501470069657602","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","url":"https:\/\/t.co\/ewCeLhHXMb","display_url":"pic.twitter.com\/ewCeLhHXMb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338559632567115776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[210,230]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[231,252]},{"text":"FactCheck","indices":[253,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elzbietawitek","name":"El\u017cbieta Witek","id":3159214282,"id_str":"3159214282","indices":[35,49]},{"screen_name":"KancelariaSejmu","name":"Sejm RP\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1","id":2534478097,"id_str":"2534478097","indices":[66,82]},{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[91,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLRkZVnzcc","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/Zeeoq","display_url":"bityl.pl\/Zeeoq","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1338501470069657602,"id_str":"1338501470069657602","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNP_s7XEAI2R3O.png","url":"https:\/\/t.co\/H62WNqBHJL","display_url":"pic.twitter.com\/H62WNqBHJL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338559382800400384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[2,9]},{"text":"FactCheck","indices":[242,252]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[253,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLRkZVFaAM","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/Zeeoq","display_url":"bityl.pl\/Zeeoq","indices":[217,240]},{"url":"https:\/\/t.co\/DqSgz0B9Sn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/KancelariaSejmu\/status\/1336331446856761350","display_url":"twitter.com\/KancelariaSejm\u2026","indices":[274,297]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"FactCheck","indices":[198,208]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[209,229]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[230,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"oko_press","name":"OKO.press","id":712536618071142400,"id_str":"712536618071142400","indices":[54,64]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[99,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lh2Ts0tevw","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/PgLPG","display_url":"bityl.pl\/PgLPG","indices":[174,197]}],"media":[{"id":1338497949844770817,"id_str":"1338497949844770817","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","url":"https:\/\/t.co\/cwIMWvEAAI","display_url":"pic.twitter.com\/cwIMWvEAAI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338502002528161797\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"FactCheck","indices":[265,275]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FaktyTVN","name":"Fakty TVN","id":1901341021,"id_str":"1901341021","indices":[32,41]},{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[44,50]},{"screen_name":"rzeczpospolita","name":"Rzeczpospolita","id":194399035,"id_str":"194399035","indices":[136,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lh2Ts0KPn4","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/PgLPG","display_url":"bityl.pl\/PgLPG","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1338497949844770817,"id_str":"1338497949844770817","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","url":"https:\/\/t.co\/DIzH6XMGBO","display_url":"pic.twitter.com\/DIzH6XMGBO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338501751020736512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Prawda","indices":[8,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[194,214]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[215,236]},{"text":"FactCheck","indices":[237,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[55,64]},{"screen_name":"kaminskimichal","name":"Micha\u0142 Kami\u0144ski","id":39155275,"id_str":"39155275","indices":[110,125]},{"screen_name":"Tlit_Wp","name":"T\u0142it","id":969225075240194049,"id_str":"969225075240194049","indices":[138,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lh2Ts0tevw","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/PgLPG","display_url":"bityl.pl\/PgLPG","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1338497949844770817,"id_str":"1338497949844770817","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNMyzEWEAEynlb.png","url":"https:\/\/t.co\/Ui1Z5tJoFv","display_url":"pic.twitter.com\/Ui1Z5tJoFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1338501499484319747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[7,16]},{"text":"FactCheck","indices":[246,256]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[257,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"strajkkobiet","name":"#StrajkKobiet","id":781730004875051008,"id_str":"781730004875051008","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqlt5bthud","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/MbAk9","display_url":"bityl.pl\/MbAk9","indices":[221,244]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[7,16]},{"text":"FactCheck","indices":[263,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KRRiT__","name":"KRRiT","id":973279606408122369,"id_str":"973279606408122369","indices":[18,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqlt5bthud","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/MbAk9","display_url":"bityl.pl\/MbAk9","indices":[238,261]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[7,16]},{"text":"FactCheck","indices":[268,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvn24","name":"tvn24","id":14493047,"id_str":"14493047","indices":[93,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gqlt5bthud","expanded_url":"http:\/\/bityl.pl\/MbAk9","display_url":"bityl.pl\/MbAk9","indices":[243,266]}]}}}