{"screen_name":{"0":"dogrulukpayicom","1":"dogrulukpayicom","2":"dogrulukpayicom","3":"dogrulukpayicom"},"tweet_id":{"0":1338580096001695745,"1":1338576107076014097,"2":1338445810506362881,"3":1338445715580870658},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":warning: Haftan\u0131n analizleri ve g\u00fcndeme dair veri bazl\u0131 i\u00e7erikler her hafta e-posta kutunda. E-posta listemize kat\u0131l, do\u011frulu\u011fun sesini birlikte y\u00fckseltelim. :backhand_index_pointing_down:\n\n:link: https:\/\/t.co\/Y2MrrKockE https:\/\/t.co\/K7y5G9CLYI","1":":black_medium-small_square: Kad\u0131nlar\u0131n siyasete kat\u0131l\u0131m\u0131 ne durumda?\n:black_medium-small_square: Koronavir\u00fcs a\u015f\u0131s\u0131n\u0131 herkese \u00fccretsiz yapacak \u00f6nergenin AK Parti ve MHP taraf\u0131ndan reddedildi\u011fi iddias\u0131 do\u011fru mu?\n\nGe\u00e7ti\u011fimiz hafta Do\u011fruluk Pay\u0131\u2019n\u0131n g\u00fcndemine neler girdi, gelin birlikte g\u00f6z atal\u0131m :eyes:\n\n:link: https:\/\/t.co\/adbOCtU6ZH https:\/\/t.co\/bdHWKF7z2N","2":"D\u00fcnyan\u0131n aynas\u0131 derginin ismi olan \u201cLe Miroir Du Monde\u201dun T\u00fcrk\u00e7e \u00e7evirisi.","3":":small_orange_diamond:\u0130stanbul \u015fehir tiyatrosundan bir grup kad\u0131n dans\u00e7\u0131n\u0131n 11 Kas\u0131m 1933 tarihli \u201cLe Miroir Du Monde\u201d adl\u0131 Frans\u0131z dergisine kapak foto\u011fraf\u0131 olduklar\u0131 do\u011fru.\n\n:small_orange_diamond:Fakat derginin kapa\u011f\u0131nda \u201cT\u00fcrkiye d\u00fcnyan\u0131n aynas\u0131\u201d yazd\u0131\u011f\u0131 iddias\u0131 yanl\u0131\u015f. \n\nhttps:\/\/t.co\/FWEWFct9Va"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 20:22:19","1":"2020-12-14 20:06:28","2":"2020-12-14 11:28:43","3":"2020-12-14 11:28:20"},"retweet_count":{"0":0,"1":1,"2":0,"3":0},"favorite_count":{"0":3,"1":12,"2":8,"3":17},"user_location":{"0":"T\u00fcrkiye","1":"T\u00fcrkiye","2":"T\u00fcrkiye","3":"T\u00fcrkiye"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","1":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","2":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1","3":"https:\/\/t.co\/iRX7OTZiX1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y2MrrKockE","expanded_url":"https:\/\/izlemedeyiz.us6.list-manage.com\/subscribe?u=c278f7a17463ce4aaa5a39b20&id=557dce70d4","display_url":"izlemedeyiz.us6.list-manage.com\/subscribe?u=c2\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1338579785128300544,"id_str":"1338579785128300544","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpOXOPQXUAAu_Om.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EpOXOPQXUAAu_Om.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K7y5G9CLYI","display_url":"pic.twitter.com\/K7y5G9CLYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1338580096001695745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/adbOCtU6ZH","expanded_url":"https:\/\/mailchi.mp\/dogrulukpayi\/trkiyede-kentlerin-sorunlar","display_url":"mailchi.mp\/dogrulukpayi\/t\u2026","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1338575854218203137,"id_str":"1338575854218203137","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOTpbeXUAECtZk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOTpbeXUAECtZk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bdHWKF7z2N","display_url":"pic.twitter.com\/bdHWKF7z2N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dogrulukpayicom\/status\/1338576107076014097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FWEWFct9Va","expanded_url":"https:\/\/www.dogrulukpayi.com\/dogrulama\/1933-yilinda-fransiz-dergisinin-turk-kadini-dunyanin-aynasi-basligi-ile-yayinlandigi-iddiasi","display_url":"dogrulukpayi.com\/dogrulama\/1933\u2026","indices":[233,256]}]}}}