{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1338633862759538688,"1":1338633629862391810,"2":1338633236910583810,"3":1338632968781393922,"4":1338632636651237376,"5":1338632594053881860,"6":1338632324653719560,"7":1338631828362637318,"8":1338631640189382656,"9":1338631189255614470,"10":1338631115737870337,"11":1338631014009217024,"12":1338630364265328643,"13":1338630265959231489,"14":1338628595133124609,"15":1338626080803090435,"16":1338625566858072064,"17":1338624223355564034,"18":1338623562849120256,"19":1338621224864321539,"20":1338621048376455168,"21":1338620872375013382,"22":1338619965172293634,"23":1338619896842899458,"24":1338619457233702916,"25":1338619094359273472,"26":1338618938083729416,"27":1338618722995605516,"28":1338618530800005130,"29":1338617842326003712,"30":1338616375544262656,"31":1338616016088260608,"32":1338613494388822019,"33":1338611862955565056,"34":1338610981115748352,"35":1338608894248161280,"36":1338608464311017473,"37":1338605951339794433,"38":1338603433809620996,"39":1338602303553728512,"40":1338600921195048963,"41":1338600904736583680,"42":1338600591791165446,"43":1338598397343903751,"44":1338595882711781381,"45":1338595327620706304,"46":1338594983767633924,"47":1338593369916903431,"48":1338593354490105857,"49":1338593050734579723,"50":1338591182448979968,"51":1338590852822802432,"52":1338590095100743680,"53":1338589884542578698,"54":1338589800841048073,"55":1338589362766934016,"56":1338588334352982018,"57":1338587879652651008,"58":1338587360615952386,"59":1338587029760864256,"60":1338586757143678976,"61":1338585824573730830,"62":1338583764239339522,"63":1338583303113351170,"64":1338582037549215746,"65":1338582031014367232,"66":1338580814808961025,"67":1338580781908811776,"68":1338578631682093065,"69":1338578437301297163,"70":1338578271181676544,"71":1338578230903758851,"72":1338577623870566400,"73":1338575758340583425,"74":1338574609776521217,"75":1338574480654917638,"76":1338573235437318154,"77":1338570721505710080,"78":1338568201450516487,"79":1338565683127459841,"80":1338563192843329540,"81":1338563171095879681,"82":1338561504896028672,"83":1338561466304245763,"84":1338561449883525120,"85":1338561276969168896,"86":1338560654895161346,"87":1338559490485080065,"88":1338559461057835018,"89":1338558133392830469,"90":1338557636959203337,"91":1338557620450418690,"92":1338556051675865089,"93":1338555988031496194,"94":1338555621059260417,"95":1338555445921918976,"96":1338553868129591299,"97":1338553827960762370,"98":1338553099535986689,"99":1338552176474546179,"100":1338550584908111877,"101":1338548716748337152,"102":1338548070976532481,"103":1338547282300592132,"104":1338545664624570368,"105":1338545559548948482,"106":1338544761179959298,"107":1338544530363133954,"108":1338543644245172224,"109":1338543097689542663,"110":1338543051598426113,"111":1338543034976366594,"112":1338542230332723202,"113":1338541778727743491,"114":1338541421431820293,"115":1338540520734339081,"116":1338539810387091456,"117":1338538877334614018,"118":1338538002298101761,"119":1338537958509514753,"120":1338537820881903617,"121":1338535485409529863,"122":1338534624608325634,"123":1338532975693209611,"124":1338532844642111490,"125":1338530463300939778,"126":1338528520079872001,"127":1338527939227475968,"128":1338525427640508419,"129":1338525219779194881,"130":1338524923619405826,"131":1338524796271923204,"132":1338524324924362767,"133":1338524194859081729,"134":1338524173325524994,"135":1338522907031588865,"136":1338521830701883394,"137":1338521581107208192,"138":1338520969569300480,"139":1338520385298571266,"140":1338519199916888066,"141":1338517874537861120,"142":1338517840291303424,"143":1338517699740241921,"144":1338517285573681153,"145":1338515863926935554,"146":1338515201365340167,"147":1338510323079409666,"148":1338509543031123970,"149":1338508920269180928,"150":1338508601552482306,"151":1338508301500370947,"152":1338507806027231232,"153":1338505608052551683,"154":1338505287926476806,"155":1338502776284909572,"156":1338502459086532616,"157":1338501682473340931,"158":1338500681880178689,"159":1338500435158716425,"160":1338500257060184066,"161":1338500002692419585,"162":1338499345885310977,"163":1338497955029012481,"164":1338497738502266883,"165":1338495424546607108,"166":1338494385705676800,"167":1338493247723888641,"168":1338492701684228099,"169":1338492582402404352,"170":1338491759958093824,"171":1338491054127984648,"172":1338490187500937216,"173":1338488011294724102,"174":1338487673871282176,"175":1338487350708625410,"176":1338485158433992707,"177":1338484510082654211,"178":1338484130124869632,"179":1338482638974291969,"180":1338481642730614786,"181":1338481468155289600,"182":1338481096468672513,"183":1338480404932812800,"184":1338480320358854657,"185":1338480123616571393,"186":1338479812369911809,"187":1338477775661969416,"188":1338477604890963969,"189":1338476819046129668,"190":1338476491550691330,"191":1338475930122129408,"192":1338475423244689410,"193":1338475084323938309,"194":1338475011632472119,"195":1338471647670579200,"196":1338471028855607298,"197":1338470804892348416,"198":1338470557570969601,"199":1338470056045457408,"200":1338468957511163904,"201":1338468792297377797,"202":1338465019823075328,"203":1338463856696446979,"204":1338461390412115973,"205":1338457345102389249,"206":1338457276085104642,"207":1338457196380758016,"208":1338457089115471872,"209":1338456460754345986,"210":1338454954919550979,"211":1338452438156767234,"212":1338449919443603457,"213":1338445878839930883,"214":1338442372917686272,"215":1338437339216048134,"216":1338432301529772034,"217":1338429784720896000,"218":1338427271833587712,"219":1338424753674219520,"220":1338417204862341120,"221":1338414690444189698,"222":1338412177758302208,"223":1338409656096526339,"224":1338402102847164418,"225":1338394556132417537,"226":1338387002396454920,"227":1338379454117253121,"228":1338371903472480256,"229":1338364355545616384,"230":1338361834869567489,"231":1338359321151893504,"232":1338356805127327744,"233":1338354286095380480,"234":1338351770544861185,"235":1338349253819822081,"236":1338346735706451968,"237":1338344220210368514,"238":1338341701732143104,"239":1338339186013822976,"240":1338336673025961989,"241":1338334156502208517,"242":1338331637915013122,"243":1338329124562214912,"244":1338326606306291712,"245":1338324088167784449,"246":1338321574672396294,"247":1338320316817416192,"248":1338319058379415560,"249":1338317497871839233,"250":1338316851890302978,"251":1338316537892139009,"252":1338315280100044801,"253":1338314025550147586,"254":1338312767363821569,"255":1338310253503516676,"256":1338310251968409600,"257":1338308988014882822,"258":1338307731434954752,"259":1338306528441487364,"260":1338306476654403585,"261":1338306326674419713,"262":1338305216215703553,"263":1338304455800991747,"264":1338304199247896577,"265":1338303957249253376,"266":1338303420491567108,"267":1338302766129745923,"268":1338301700835307520,"269":1338301440977227778,"270":1338300183935918080,"271":1338298925728587778,"272":1338297669672955905,"273":1338296409733394435,"274":1338295155892367361,"275":1338293891427164161,"276":1338292634360688643,"277":1338291376249827328,"278":1338290118952689666,"279":1338288854659461122,"280":1338287653897326592,"281":1338285084617617409,"282":1338285084139540480,"283":1338283827932917760,"284":1338283823335878656,"285":1338282569247432705,"286":1338281323769851905,"287":1338281308393517056,"288":1338281181146648577,"289":1338281058735951873,"290":1338280060080566272,"291":1338279614255423492,"292":1338278927220006917,"293":1338278788405354498,"294":1338276274561806338,"295":1338275696054046724,"296":1338275019923877889,"297":1338274434352893952,"298":1338273969540096002,"299":1338273748827443200},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":true,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":true,"31":false,"32":false,"33":true,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":true,"46":true,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":true,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":true,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":false,"108":true,"109":true,"110":true,"111":false,"112":true,"113":false,"114":true,"115":false,"116":true,"117":false,"118":false,"119":true,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":true,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":false,"136":true,"137":false,"138":true,"139":false,"140":false,"141":false,"142":true,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":true,"154":false,"155":false,"156":false,"157":true,"158":false,"159":true,"160":false,"161":true,"162":false,"163":true,"164":false,"165":true,"166":true,"167":true,"168":false,"169":false,"170":true,"171":false,"172":false,"173":true,"174":false,"175":true,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":true,"183":false,"184":true,"185":false,"186":false,"187":false,"188":false,"189":true,"190":true,"191":true,"192":false,"193":false,"194":true,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":true,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":true,"210":false,"211":false,"212":false,"213":true,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":true,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":true,"260":false,"261":true,"262":false,"263":true,"264":false,"265":false,"266":true,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":true,"284":false,"285":false,"286":true,"287":false,"288":true,"289":false,"290":false,"291":true,"292":false,"293":false,"294":false,"295":true,"296":false,"297":false,"298":true,"299":false},"text":{"0":"Pol\u00e9mica por el mejor equipo de la historia que arm\u00f3 la revista France Football: https:\/\/t.co\/Ub0OsWYU5P https:\/\/t.co\/R8nm0rd8UL","1":"Los naufragios en el corredor de traficantes de migrantes en el Caribe profundizan el drama de los venezolanos que buscan salir de su pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/ItpJH0X4Gr","2":"#DeportistaDelA\u00f1o Se cumplieron 50 a\u00f1os del r\u00e9cord mundial de la hora que impuso el antioque\u00f1o en Ciudad de M\u00e9xico. :Colombia:Galardonado como el deportista colombiano del siglo XX, su carrera represent\u00f3 logros hist\u00f3ricos para el pa\u00eds:clapping_hands:. https:\/\/t.co\/KYK8ZQwHn6","3":"\u00bfQu\u00e9 pasa cuando los colombianos se unen en redes para construir paz y convivencia? De esto hablaremos ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., por las redes de @ComisionVerdadC. Acomp\u00e1\u00f1enos. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OFTJjokzqL https:\/\/t.co\/jcR6deMizh","4":"La Filarm\u00f3nica de Medell\u00edn presentar\u00e1 un regalo para toda Colombia con m\u00fasicos de 23 pa\u00edses y cinco continentes, en el que se interpretar\u00e1n canciones navide\u00f1as tradicionales y villancicos universales.\nhttps:\/\/t.co\/ZXsOzV9vV7","5":"Luego de una larga espera el Colegio Electoral de Estados Unidos reconoci\u00f3 a @JoeBiden como ganador de las elecciones. Esta noche el dem\u00f3crata dar\u00e1 un discurso.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Ym0gHoSGim https:\/\/t.co\/9aDPu9D0Pc","6":"En un video distribuido por las autoridades se observan numerosos cr\u00e1neos colocados en forma circular.\nhttps:\/\/t.co\/ap9fLJ03Fd","7":"El ente investigador la cit\u00f3 para el pr\u00f3ximo 18 de enero como testigo en el expediente por el magnicidio del excandidato presidencial, perpetrado el 2 de noviembre de 1995.\nhttps:\/\/t.co\/v7CcAQdqEh","8":"Daniel Correa habla sobre su trayectoria musical y su reciente disco \u201cNueva vida\u201d, que contiene diez canciones y una variedad de formatos y sonoridades entre lo ac\u00fastico y lo folkl\u00f3rico.\nhttps:\/\/t.co\/TVzesqEQtc","9":"Las primeras versiones del caso indican que no se trat\u00f3 de un intento de hurto, sino un ataque directo hacia la v\u00edctima, que muri\u00f3 en la Cl\u00ednica Reina Sof\u00eda por el impacto de bala que recibi\u00f3.\nhttps:\/\/t.co\/kFyul7mJp7","10":"En esta novela el exagente Smiley, uno de sus inolvidables personajes, es invitado por su amigo Ned a una escuela de formaci\u00f3n de agentes para el Servicio de Inteligencia brit\u00e1nico para dar una charla en la cena que cierra el curso. \nhttps:\/\/t.co\/36KQjcMI4I","11":"Los recursos podr\u00e1n ser destinados para capital de trabajo, materias primas, insumos y dem\u00e1s costos y gastos de funcionamiento.\nhttps:\/\/t.co\/SAutHeHOoF","12":"Willian Tesillo, Andr\u00e9s Mosquera, Steven Barreiro y Yairo Moreno, quien reapareci\u00f3 en la vuelta de la final tras meses de ausencia por lesi\u00f3n, anot\u00f3 el gol que asegur\u00f3 el triunfo. Los cuatro, en radar de selecci\u00f3n: https:\/\/t.co\/4k76NUEPtP https:\/\/t.co\/Xo03byDvE7","13":"#HablemosDeVerdad Ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjxho9 https:\/\/t.co\/4PRVKXOKem","14":"La Unesco pidi\u00f3 el lunes a los gobiernos que den prioridad a los maestros en el acceso a las nuevas vacunas.\nhttps:\/\/t.co\/I7OLdfOTPA","15":"La iniciativa beneficia fundamentalmente a los conductores que no reporten accidentes. Descuentos podr\u00edan ir hasta el 35 %.\nhttps:\/\/t.co\/xaShrHipOy","16":"El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano.\nhttps:\/\/t.co\/V5prlvVPby https:\/\/t.co\/4AUuBsrshr","17":"La posibilidad que los medios de comunicaci\u00f3n enfrenten procesos de responsabilidad civil por presuntos da\u00f1os ocasionados a terceros se sustenta en un art\u00edculo de una ley de 1944. Una demanda en la Corte Constitucional busca tumbarlo.\n\nhttps:\/\/t.co\/4SoHetnan0","18":"Se trata de Freiner Lemus, joven de 22 a\u00f1os, excabildante y miembro ind\u00edgena del territorio ancestral de Togoima, en la vereda Guadualejo de ese municipio caucano.\nhttps:\/\/t.co\/3Ifss91PFW","19":"Un espacio, de @ComisionVerdadC, para que conozca historias de resistencia del conflicto armado desde las voces de sus protagonistas.\n\nhttps:\/\/t.co\/Aax8oNMMHB","20":"\"Hay mucho liberalismo, lo que no hay es partido. La gente no le copia a Gaviria y hay algo claro: el partido recibi\u00f3, de manos de Sim\u00f3n Gaviria, plata de Odebrecht. Que hayan tapado todo porque tienen poder es otra cosa\": @piedadcordoba  https:\/\/t.co\/NzRItgz2hB","21":"Con 306 votos a favor de Joe Biden, el Colegio Electoral valida la victoria del candidato dem\u00f3crata en las elecciones presidenciales de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/FseMgXjKBb https:\/\/t.co\/X5oxmDIjfY","22":":backhand_index_pointing_right:Hoy en el Live de #ElEspectadorLeExplica, se llevar\u00e1 a cabo el conversatorio: Periodismo, pandemia y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos. :man_raising_hand_selector:\u00a1Con\u00e9ctate a las 7 p.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador! https:\/\/t.co\/PjTu4nb6Fr","23":"Si est\u00e1 perdido en el debate sobre las vacunas para COVID-19, ent\u00e9rese de lo fundamental en este art\u00edculo.\nhttps:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz https:\/\/t.co\/iW23gToW22","24":"Barranquilla es la primera ciudad del pa\u00eds en hacer parte del Consejo Mundial de Energ\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/YsISLb1BOO","25":"En la sesi\u00f3n de concertaci\u00f3n de este lunes participaron diferentes voceros del Gobierno, que dieron un panorama sobre la reactivaci\u00f3n empresarial en Colombia. Ma\u00f1ana es el primer vencimiento legal de esta discusi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/tbKPqjNh8B","26":"Luego de una larga espera el Colegio Electoral de Estados Unidos reconoci\u00f3 a Joe Biden como ganador de las elecciones. Esta noche el dem\u00f3crata dar\u00e1 un discurso.\nhttps:\/\/t.co\/7s9FPdp4tz","27":"Durante el primer d\u00eda de la jornada, que ir\u00e1 hasta el 20 de diciembre, los campesinos que salieron a vender sus productos en la zona urbana del municipio vendieron todos los bultos de papa que llevaron.\nhttps:\/\/t.co\/Oc8LyjCD3l https:\/\/t.co\/SFHggdcHzy","28":"N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez aprob\u00f3 la entrega de US$ 500.000 del fondo especial de bienes para que se usaran en un operativo encubierto de la DEA que termin\u00f3 con la captura del exfiscal de apoyo de la JEP Juli\u00e1n Bermeo en marzo de 2019. https:\/\/t.co\/UgXZaikrLq","29":"Radamel Falcao sigue sin jugar en el Galatasaray: https:\/\/t.co\/tdnh93Wo4r","30":"A partir de esta semana, la tilapia roja que se ofrezca en el Hotel Samarii Resort, en Villagarz\u00f3n, vendr\u00e1 de esta cooperativa de excombatientes de las Farc que hoy avanzan en su reincorporaci\u00f3n. Un esfuerzo apoyado por Gran Tierra Energy y @ARNColombia.:clapping_hands:https:\/\/t.co\/J9NfUYPjmz","31":"Crecen ventas en comercio y servicios, pero la industria no se recupera. https:\/\/t.co\/t9V7uSnEqj https:\/\/t.co\/A6KDUp8nEg","32":"La magistrada Roci\u00f3 Araujo O\u00f1ate, de la secci\u00f3n quinta del Consejo de Estado, sorprendi\u00f3 el pasado 7 de diciembre tomando una decisi\u00f3n que no le correspond\u00eda, durante el proceso que busca la nulidad en la elecci\u00f3n de Francisco Barbosa como fiscal general.  https:\/\/t.co\/8jGNcdnthN","33":"Ayineth P\u00e9rez, presidenta de la Asociaci\u00f3n Tierra y Paz, advierte que en la zona de Las Tulapas hay 560 familias afectadas y no 130, como dijeron los exparamilitares.  :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/A1qM3FXHrQ","34":"Los maestros, para los expertos de la Unesco, deber\u00edan ser contados entre los trabajadores de \u201cprimera l\u00ednea\u201d y, por lo tanto, figurar entre los primeros en recibir vacunas contra la Covid-19. https:\/\/t.co\/eXbqY9cyia","35":"Juliana Rinc\u00f3n resalt\u00f3 la importancia del rol de las mujeres, j\u00f3venes y ni\u00f1as en la construcci\u00f3n de paz desde los territorios. Ella, junto a decenas de mujeres del Putumayo, luchan por la defensa de sus derechos pol\u00edticos, sexuales y reproductivos. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/aNp4Wii252","36":"El caso se remonta a agosto, cuando Ernesto Mac\u00edas interpuso una queja por la presunta comisi\u00f3n del delito de injuria y calumnia contra el jefe de Estado, al publicar en redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n comentarios que cuestionan su gobierno. https:\/\/t.co\/WJJxzzD2oz","37":"Final entre Am\u00e9rica y Santa Fe: definido el horario de los partidos. https:\/\/t.co\/gBmOEeROLa https:\/\/t.co\/ok7BU7jyCY","38":"Si bien actualmente la pena en prisi\u00f3n para quien reclute a un menor de edad va de 8 a 15 a\u00f1os, la iniciativa propone que se enrudezcan las penas y se pase a sanciones de 13 a 23 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/BNSwEIZMY1","39":"Pasa primer debate proyecto que plantea reducci\u00f3n de tarifas del SOAT\nhttps:\/\/t.co\/xaShrHipOy","40":"El departamento que hasta la fecha m\u00e1s casos presenta es el Valle del Cauca con 24 heridos, de los cuales nueve se presentaron en Cali. https:\/\/t.co\/nS0y6uCC5a","41":"A un debate de ser ley proyecto que aumenta penas por reclutamiento de menores\nhttps:\/\/t.co\/yWTux4Csvm","42":"Senador Mac\u00edas pierde pulso jur\u00eddico con magistrado del CNE ante la Procuradur\u00eda https:\/\/t.co\/PUO2rbgn5B","43":"El Ministerio de Relaciones Exteriores de Colombia adopt\u00f3 nuevas medidas en el proceso para sacar o renovar el pasaporte colombiano. https:\/\/t.co\/uigjgTPNLb","44":"El 7 de diciembre, la magistrada Roc\u00edo Araujo radic\u00f3 un documento en el cual se indicaba que la definici\u00f3n la continuidad de Barbosa, como fiscal general, quedaba en manos de la Sala Plena del Consejo de Estado sin que el asunto se hubiera aceptado.\nhttps:\/\/t.co\/S20oXUbDDk","45":"#HablemosDeVerdad Ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Estos son nuestros invitados: https:\/\/t.co\/WHXHYilcwO https:\/\/t.co\/f32l4NpIBY","46":"As\u00ed va la liga italiana: https:\/\/t.co\/ygpV1BGeg2 https:\/\/t.co\/XLNYTJoc68","47":"\u00bfEs eficaz y segura la vacuna para el COVID-19? \u00bfQui\u00e9nes deben vacunarse primero? Si quiere saber lo esencial sobre el debate de las vacunas, ac\u00e1 se lo contamos en 7 puntos.\nhttps:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","48":"#PorqueQuieroEstarBien Brindo estos consejos de salud \u00edntima femenina a una mujer que est\u00e9 pasando por la pubertad :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:  \n\nSigue a @pqquieroestarbn, una iniciativa de la @f_santo_domingo con el apoyo de @ProfamiliaCol y la @FSFB_Salud #UnidosNosCuidamos\nhttps:\/\/t.co\/VYrifBbT1s https:\/\/t.co\/SK7uozupOs","49":"Las desapariciones forzadas fueron ejecutadas por paramilitares del Bloque Mineros y el Bloque Metro; los frentes 18, 36 y 5 de las FARC, y por unidades de la fuerza p\u00fablica. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RaaRHTbmkm","50":"Guardia ind\u00edgena fue asesinado en P\u00e1ez, Cauca\nhttps:\/\/t.co\/3Ifss91PFW","51":"#DisidentesPol\u00edticos \"Creo en el partido y creo que Gaviria no es la persona para dirigirlo, porque lo tiene como una franquicia y los parlamentarios le tienen miedo. Si no le hacen caso les quita el aval\": @piedadcordoba https:\/\/t.co\/LiFsIj0LJr","52":"Carlos Monsiv\u00e1is: autobiograf\u00eda subrayada\nhttps:\/\/t.co\/PmZmME39b7","53":"John Le Carr\u00e9 se despide con un cap\u00edtulo de \u201cEl peregrino secreto\u201d\nhttps:\/\/t.co\/36KQjcMI4I","54":"En este episodio de #UnaPausaCon, el cantante Mauro Castillo nos habla de Idilios, un \u00e1lbum en el que experimenta sonidos cl\u00e1sicos del g\u00e9nero y logra un recorrido musical.  https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp https:\/\/t.co\/CYW0GIn4P7","55":"Innpulsa abre convocatoria para ayudar a reactivar 400 empresas\nhttps:\/\/t.co\/HcnNxy58Yq","56":"#Bogot\u00e1 La trabajadora sali\u00f3 de su casa temprano hacia su trabajo cuando fue abordada por dos sujetos que la golpearon, la tiraron al piso y le pegaron patadas con el fin de hurtarla. :angry_face:\nhttps:\/\/t.co\/ERj83ICDuT","57":"\u00bfSe va de Atalanta? El Papu G\u00f3mez tuvo problemas con Gasperini: https:\/\/t.co\/zaehb7wqPG https:\/\/t.co\/WExvu32DUn","58":"El Axolote es un anfibio end\u00e9mico del sistema lacustre de la Cuenca de M\u00e9xico y pese a su capacidad de regenerar extremidades y \u00f3rganos, como el coraz\u00f3n y el cerebro, est\u00e1 en peligro de extinci\u00f3n por culpa del humano.\nhttps:\/\/t.co\/AHFJ17IFRU https:\/\/t.co\/CNbeGpuPsX","59":"VIDEO | \u00bfC\u00f3mo evitar la extinci\u00f3n del Axolote?\nhttps:\/\/t.co\/iuKREUn4uv","60":"Desarticulan banda que vend\u00eda droga en parques y zonas rurales de Fusagasug\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/gKBvQ8KwD4","61":"Durante el 2020 el coronavirus se llev\u00f3 casi todo el protagonismo en la ciencia. Sin embargo, este a\u00f1o tambi\u00e9n dej\u00f3 muchas im\u00e1genes incre\u00edbles y adelantos en ciencia que no est\u00e1n relacionadas con el virus. Estas son algunas:\nhttps:\/\/t.co\/WOvDLJ8Sf3 https:\/\/t.co\/O680maVo9a","62":"Profesores deben estar entre los primeros en recibir vacuna contra covid-19: Unesco\nhttps:\/\/t.co\/I7OLdfOTPA","63":":person_facepalming::man_facepalming_selector:Sin distanciamiento social y usando p\u00f3lvora, hinchas del Am\u00e9rica en Cali celebraron paso a la final. #LigaBetplay\nhttps:\/\/t.co\/HREpF6WNI7 https:\/\/t.co\/WhJlJ5LE44","64":"Fracasa intento de lograr un acuerdo global de sobrepesca\nhttps:\/\/t.co\/1nNscaXg8l","65":"#DisidentesPol\u00edticos \"Hay mucho liberalismo, lo que no hay es partido. La gente no le copia a (C\u00e9sar) Gaviria\": @piedadcordoba https:\/\/t.co\/HNO0nLz4Z2","66":"Digitalizaci\u00f3n y beneficios de las cajas de compensaci\u00f3n en tiempos de pandemia\nhttps:\/\/t.co\/uzfKWxOplm","67":"La cadena de restaurantes Frisby inform\u00f3 p\u00fablicamente que este lunes 14 de diciembre muri\u00f3 Alfredo Hoyos Mazuera, socio fundador de la compa\u00f1\u00eda, en Pereira.\nhttps:\/\/t.co\/WdaHRbRvbr","68":"\u201cMi Buena Suerte\u201d, el sencillo que lanza LaTenaz y Linda Habitante\nhttps:\/\/t.co\/GwW5kp90R9","69":"\u00bfPiensa sacar el pasaporte? Revise las nuevas medidas de la Canciller\u00eda para este proceso\nhttps:\/\/t.co\/ZmEQpg0p2t","70":"Medell\u00edn est\u00e1 trabajando para convertirse en el primer Destino Tur\u00edstico Inteligente de Colombia. Las acciones que se llevan para promover el turismo inteligente deben estar encaminadas a mejorar la calidad de vida de los habitantes de la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/oM1PFV2O8u","71":"Fiscal\u00eda de la CPI definir\u00e1 criterios para determinar si abre o no investigaci\u00f3n en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/O9wYyFpJQ6","72":"Sandra \u00c1ngel, de @Fun_Proterra, asegur\u00f3 que para valorar la diversidad hay que empezar desde la conservaci\u00f3n de los recursos naturales, los saberes ancestrales y la educaci\u00f3n ambiental. @UEenColombia @PnudColombia\n@ACNURamericas\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UHLt0kw4EU https:\/\/t.co\/Gtf1pHc16Q","73":"El astro brasile\u00f1o del PSG Neymar agradeci\u00f3 este lunes haberse librado de una lesi\u00f3n seria luego de una fuerte entrada de su compatriota Thiago Mendes, el domingo en el duelo contra Lyon, que lo oblig\u00f3 a dejar el campo en camilla y llorando.\nhttps:\/\/t.co\/HYqc0TVNVo https:\/\/t.co\/XImtJc3pdm","74":"#ContenidoPremium M\u00e1s de tres a\u00f1os despu\u00e9s de que se pusiera la primera piedra, en mayo de 2017, la construcci\u00f3n del Puerto Pisis\u00ed en Turbo, Antioquia, sigue en veremos. https:\/\/t.co\/mrjdg7NhPM","75":"#DeportistaDelA\u00f1o El m\u00e1ximo evento del deporte nacional cumpli\u00f3 60 a\u00f1os y lo celebramos exaltando desde Mart\u00edn Cochise Rodr\u00edguez hasta Leonardo P\u00e1ez, el mejor de 2020.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XY0qLypnVY","76":"\u201cLa primera vacuna fue administrada. \u00a1Felicitaciones Estados Unidos! Felicidades a todo el MUNDO!\u201d, celebr\u00f3 el presidente saliente de Estados Unidos, el republicano Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/tyUgzxYwLz","77":"Un nuevo naufragio registrado entre Venezuela y Trinidad y Tobago dej\u00f3 al menos 14 migrantes muertos, entre ellos tres ni\u00f1os. Le contamos lo que se sabe hasta ahora: \nhttps:\/\/t.co\/nJKIdWVkov https:\/\/t.co\/ZjL6YCjlOJ","78":"Hay preocupaci\u00f3n en Cali ante el incremento de casos positivos de COVID-19 en la ciudad y las aglomeraciones causadas durante las celebraciones deportivas. https:\/\/t.co\/lByivQhXcf","79":"En una entrevista con el diario La Rep\u00fablica, Iv\u00e1n Duque defendi\u00f3 que Colombia hace parte de la iniciativa Covax y manifest\u00f3 que gracias a ello se recibir\u00e1n vacunas para el 20 % de la poblaci\u00f3n colombiana, es decir, apenas una de cada cinco personas.\nhttps:\/\/t.co\/HXqNtu5xCG https:\/\/t.co\/yVEK8V7f3h","80":"Consejo de Estado enmienda error cometido en caso del fiscal Barbosa\nhttps:\/\/t.co\/S20oXUbDDk","81":"\u201cUna vez m\u00e1s, Dios me libr\u00f3 de algo serio\u201d, dijo Neymar luego de sufrir un duro golpe en el partido contra Olympique de Lyon. https:\/\/t.co\/MCvXF86jzg","82":"Las agrupaciones trabajaron juntas en la nueva versi\u00f3n del exitoso sencillo \u201cMi Kolombia\u201d (2009), una canci\u00f3n con el sabor aut\u00e9ntico caribe\u00f1o. John Pri y Juancho Valencia le contaron a El Espectador c\u00f3mo fue trabajar juntos. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zMWe9wUOK2","83":"Dej\u00e9monos. \nhttps:\/\/t.co\/pJyIJWGxoR\nPor: @eldoctorpelaez https:\/\/t.co\/cPJOuljyeC","84":"Restaurante Nueve. https:\/\/t.co\/yD9fFd89pO\nPor: Para Serle Franco. https:\/\/t.co\/NIaoYWl0ZN","85":"Final entre Am\u00e9rica y Santa Fe: definido el horario de los partidos\nhttps:\/\/t.co\/7WHssZaQQI https:\/\/t.co\/6yZq3kH1aP","86":"Este marketplace ofrece servicios de suscripciones mensuales a veh\u00edculos de micromovilidad de segunda mano, lo que permite que personas con bicicletas acumulando polvo en un garaje, puedan rentarlas y as\u00ed convertirlas en una fuente de ingreso. https:\/\/t.co\/gKS7pubADm","87":"El megaproyecto del Urab\u00e1 antioque\u00f1o lleva paralizado a\u00f1o y medio. La ANI no ha otorgado la concesi\u00f3n portuaria hasta que la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras defina si el terreno pertenece o no a seis familias v\u00edctimas del conflicto armado. https:\/\/t.co\/5jXnPxnDVE","88":"Estas semanas todos quieren opinar de vacunas. Para que no se confunda, ac\u00e1 la presentamos todo lo que tiene que saber en 7 puntos.\nhttps:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","89":"#DisidentesPol\u00edticos \"Siempre he estado en el Partido Liberal, pero desde otra \u00f3ptica. Quiero mucho el partido y mucha gente en este momento me llama para que vuelva. Pero yo me pregunto, \u00bfc\u00f3mo hacemos si Gaviria se adue\u00f1\u00f3 del partido?\": Piedad C\u00f3rdoba.  https:\/\/t.co\/ADjKZEvYem","90":"Las lesiones de James. \nhttps:\/\/t.co\/zYPhnVBftz\nPor: @casaleantonio https:\/\/t.co\/oRbCHqJVg4","91":"No fue posible despedirnos. \nhttps:\/\/t.co\/pM29C9efFa\nPor: Lorenzo Madrigal. https:\/\/t.co\/edeKcTrFVa","92":"\u00bfQu\u00e9 pasa cuando los colombianos se unen en redes para construir paz y convivencia? De esto hablaremos ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., por las redes de @ComisionVerdadC. Acomp\u00e1\u00f1enos. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OFTJjo2Y2b https:\/\/t.co\/xdE0EYQzWa","93":"N\u00famero de quemados por p\u00f3lvora asciende a 186 en lo que va de diciembre\nhttps:\/\/t.co\/0Dof5nwbow","94":"La vicepresidenta Marta Luc\u00eda Ram\u00edrez, la presidenta del partido de la U, la Comisi\u00f3n para la Equidad de la Mujer, la campa\u00f1a #ParidadYa y la mayor\u00eda de los congresistas hicieron presi\u00f3n para que las listas a elecciones a corporaciones p\u00fablicas sean 50-50. https:\/\/t.co\/3GMFRkSAbM","95":"Crecen ventas en comercio y servicios, pero la industria no se recupera\nhttps:\/\/t.co\/BGj71S49hX","96":"#DisidentesPol\u00edticos \"El @PartidoLiberal recibi\u00f3, de manos de Sim\u00f3n Gaviria, plata de Odebrecht. Que hayan tapado todo porque tienen poder es otra cosa\": @piedadcordoba https:\/\/t.co\/HNO0nLhu7u","97":"Nace iniciativa que cierra brechas de g\u00e9nero y ayuda a adquirir vivienda\nhttps:\/\/t.co\/d3cVuawiDA","98":"Alfredo Hoyos Mazuera construy\u00f3 Frisby, una cadena de restaurantes con m\u00e1s de 4.000 empleados. Muri\u00f3 en Pereira. https:\/\/t.co\/ttYEIb1CVy","99":"\u201cLa ciudad no tiene rostro frente a la paz\u201d: Carlos Mario Perea. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/G2RaRsOj3n https:\/\/t.co\/rGdH6pNXis","100":"JEP advierte diferencias entre la Fiscal\u00eda y la UIA en procesos contra Mario Montoya. https:\/\/t.co\/KlCt8pio1M https:\/\/t.co\/pTkCsOplJ3","101":"Reivindican derecho a la libre expresi\u00f3n de magistrado del CNE que critica a Duque\nhttps:\/\/t.co\/PUO2rbgn5B","102":"Las autoridades de Trinidad y Tobago se pronunciaron hoy sobre el naufragio detectado este fin de semana en el que murieron al menos 14 migrantes venezolanos que intentaban llegar al pa\u00eds huyendo de la crisis social y pol\u00edtica. https:\/\/t.co\/7mLKGaVUi3","103":"Un mes sin identificar responsables de j\u00f3venes muertos en protestas en Per\u00fa\nhttps:\/\/t.co\/Z9bP7kGFsv","104":"\u00a1Feliz d\u00eda! Escuche el \u00faltimo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Cerramos esta temporada con la historia de Nelly Valencia, la mujer ind\u00edgena feminista del Cauca que, a trav\u00e9s de su historia y de talleres, ha empoderado a cientos de mujeres. \n\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/Nh61ZhABTQ https:\/\/t.co\/T5pBZeVqTv","105":"El exmagistrado Francisco Ricaurte siempre ha negado cualquier participaci\u00f3n o responsabilidad en el cartel de la toga, pero, seg\u00fan Moreno, Ricaurte tuvo todo que ver con su surgimiento y operaci\u00f3n a trav\u00e9s, entre otros medios, del despacho de Gustavo Malo https:\/\/t.co\/6CBn962F1C","106":"Distrito presenta a \u00c1gata, la agencia anal\u00edtica de datos de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/c1wpaM4BOB https:\/\/t.co\/Dxcv2y6ZCw","107":":newspaper::syringe::face_with_medical_mask:'Periodismo, pandemia y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos', el conversatorio de hoy en el Live de #ElEspectadorLeExplica. :man_raising_hand_selector:\u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos a las 7 p.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador! https:\/\/t.co\/SQzwrvSTPU","108":"Hasta ahora, 38 Estados han reconocido \u201cla urgencia\u201d de la situaci\u00f3n. Por lo que la ONU inst\u00f3 a todos a adoptar el objetivo de reducir a cero neto las emisiones de gases contaminantes.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/s7ct3L7ADY","109":"#Aqu\u00edLeCuento :backhand_index_pointing_right: Nuestra piel requiere cierta atenci\u00f3n para que luzca saludable, radiante y joven. Aparte de los productos que puedan comprar, te damos este consejo de salud y belleza que contribuye al cuidado de la piel.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/8PBC3Owekc","110":"El evento podr\u00e1 observarse parcialmente en varios pa\u00edses de Am\u00e9rica del Sur como Per\u00fa, Bolivia, Uruguay o Paraguay, pero ser\u00e1 en Chile y Argentina donde se podr\u00e1 apreciar en su totalidad. :new_moon:  https:\/\/t.co\/X9O42tOnF0","111":"\"Las personas que quieran estar en una reuni\u00f3n familiar deber\u00edan estar aisl\u00e1ndose para no poner en riesgo a su familia\u201d, dijo la alcaldesa Claudia L\u00f3pez. https:\/\/t.co\/prpWkp5NqK","112":"El empresario construy\u00f3 una cadena de restaurantes con m\u00e1s de 4.000 empleados. Tras 40 a\u00f1os de destacada labor, es recordado por sus colaboradores.\n\n Aqu\u00ed un poco de su trayectoria profesional :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/xDgC7aCc1h","113":"#Shala Es indispensable que aquel que pierda a un ser querido tenga un acompa\u00f1amiento permanente de familiares y amigos, donde recupere poco a poco motivos para continuar con la vida. Por medio de la meditaci\u00f3n le decimos c\u00f3mo sobrellevar el dolor. https:\/\/t.co\/UHk9mNHZpb","114":"#HablemosDeVerdad Ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjxho9 https:\/\/t.co\/dSUftaFxqV","115":"La administraci\u00f3n de la vacuna llega en un momento de alza de los casos en Estados Unidos, cuando el pa\u00eds acumula ya 299.000 muertos. https:\/\/t.co\/oSRuKbhSPH","116":"#ContenidoPremium El renacer y el ejemplo de Santa Fe: hace un a\u00f1o el equipo sal\u00eda de una de las peores crisis. Los hinchas le entregaron un trapo a los jugadores que dec\u00eda \"De esta salimos juntos\", y hoy esa frase cobra valor. \nhttps:\/\/t.co\/TTB917aK6z https:\/\/t.co\/0FqlmKIYN9","117":"Al menos 30 personas tendr\u00e1n que ser evacuadas tras derrumbe de la v\u00eda Medell\u00edn - Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/mkMJq9bHiB https:\/\/t.co\/AlFuaFBOhR","118":"La iniciativa, aprobada en la Comisi\u00f3n Quinta de la C\u00e1mara, establece que a partir de 2025 estar\u00edan prohibidos elementos de pl\u00e1sticos como bolsas, pitillos y recipientes para llevar alimentos de consumo inmediato. https:\/\/t.co\/BnDkAxIyFQ","119":"#MujeresAlRuedo La jugadora colombiana del Atl\u00e9tico de Madrid gan\u00f3 la medalla de oro en los Juegos Panamericanos de Lima 2019.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/CsnnlZHYZu","120":"\u00a1Felicidades! :clapping_hands::clapping_hands: Las leonas ganaron 12 partidos de 14 jugados y les arrebataron el t\u00edtulo a las escarlatas, que supieron defenderlo hasta la \u00faltima instancia.  https:\/\/t.co\/GLp2Kbbnb0","121":"Dos recomendaciones de Eitan fueron que Barco no utilizara helic\u00f3pteros y que no utilizara exclusivamente el avi\u00f3n presidencial, sino que a veces viajara en aviones de Avianca sin pasajeros, cuenta el abogado del gobierno, Ernesto Villamizar. https:\/\/t.co\/Nvg8IAjBUe","122":"Un nuevo virus, c\u00e9lulas solares delgadas como una oblea y calamares editados gen\u00e9ticamente hacen parte de la selecci\u00f3n fotogr\u00e1fica de este a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/RHqEAGuN4L","123":"La propuesta de Ozon es permitir que las bicicletas que acumulan polvo en un garaje puedan convertirse en una fuente de ingresos para sus propietarios, adem\u00e1s de ser una opci\u00f3n de transporte m\u00e1s en el mercado. https:\/\/t.co\/16Oxl1rsmu","124":"Excomandante de las Farc y militar retirado dirigen la reconciliaci\u00f3n en Cali. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/5nb8vltWZV https:\/\/t.co\/pXyPuDDlma","125":"No hay forma de que Trump escape de su destino. El pasado 8 de diciembre, los cincuenta estados y el Distrito de Columbia certificaron los votos de sus respectivas poblaciones, otorg\u00e1ndole a Biden 306 votos electorales, venciendo as\u00ed a los 232 de Trump. https:\/\/t.co\/51HGkWryz0","126":"Hasta la media noche de este 14 de diciembre, los j\u00f3venes interesados en cursar programas de pregrado podr\u00e1n inscribirse en uno de los 4.000 cupos dispuestos por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n. Conozca los requisitos para aplicar.\nhttps:\/\/t.co\/HCJCb5hGl7","127":"El Espectador conoci\u00f3 todas las declaraciones que dio Moreno en el juicio contra el exmagistrado Francisco Ricaurte, quien, hace no tanto, era una figura de poder y prestigio en la Corte Suprema.  https:\/\/t.co\/nO5dEbjmfl","128":"Durante 24 minutos, la Luna nueva pasar\u00e1 por la cara del Sol y lo cubrir\u00e1 completamente durante no m\u00e1s de 120 segundos, un fen\u00f3meno que ha sido descrito por la NASA como una \u201ccoincidencia celestial\u201d. https:\/\/t.co\/FjMVc9n9mx","129":"A poco m\u00e1s de dos semanas de su ruptura definitiva con la Uni\u00f3n Europea, el Reino Unido se prepara para dar el gran salto, que podr\u00eda tener que hacerse de la forma m\u00e1s radical: sin un acuerdo comercial que suavice sus efectos.\nhttps:\/\/t.co\/h6c39e8l0b","130":"Las acciones que se llevan para promover el turismo inteligente deben estar encaminadas a mejorar la calidad de vida de los habitantes de la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/yY7Zi4UDhO","131":"Neymar: \u201cUna vez m\u00e1s, Dios me libr\u00f3 de algo serio\u201d\nhttps:\/\/t.co\/vmkBBE6rXD https:\/\/t.co\/LY7FdrUZNQ","132":"#OPINI\u00d3N \"Los trabajadores y trabajadoras del ACNUR, ahora como antes, se enorgullecen de la diferencia que han marcado en las vidas que han protegido, cambiado y salvado\": Filippo Grandi, @ACNURamericas.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/XFxO54zS5g https:\/\/t.co\/iashte7HpK","133":"El salario m\u00ednimo es cero pesos. \nhttps:\/\/t.co\/pOFl28latf\nPor: Santiago Montenegro. https:\/\/t.co\/PpSJD8KBZi","134":"El uribecharismo. \nhttps:\/\/t.co\/FEZKrDxtpF\nPor: Alvaro Forero Tasc\u00f3n.\n\n**Contenido exclusivo para suscriptores. https:\/\/t.co\/qC0IhAvAyw","135":"#DisidentesPol\u00edticos \"Me aisl\u00e9 (del liberalismo) porque la persecuci\u00f3n ya era mucha. Cristo se ali\u00f3 con los otros miembros de la direcci\u00f3n y me tumbaron de la Presidencia cuando realmente me la hab\u00eda ganado con voto propio\": @piedadcordoba. https:\/\/t.co\/6VrjTDbrRl","136":"#HablemosDeVerdad Ma\u00f1ana, desde las 9:00 a.m., tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjOSfH https:\/\/t.co\/8WBL8og4D3","137":"El empresario construy\u00f3 una cadena de restaurantes con m\u00e1s de 4.000 empleados. Tras 40 a\u00f1os de destacada labor, es recordado por sus colaboradores.\nhttps:\/\/t.co\/7O8Et8zFjc","138":"En el evento \u201cL@s j\u00f3venes hablan\u201d, Felipe Henao, \u201cecotuber\u201d y l\u00edder ambiental del Guaviare, asegur\u00f3 que la institucionalidad debe llegar a las regiones con oportunidades y educaci\u00f3n con enfoque territorial.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/P8jMOhEdDS https:\/\/t.co\/ouWZVXIvVO","139":"Los subsidios y las tasas de inter\u00e9s hist\u00f3ricamente bajas presentan una oportunidad para comprar ahora. https:\/\/t.co\/evQCENyZqK","140":"Aprobado en primer debate proyecto para prohibir utilizaci\u00f3n de pl\u00e1sticos de un solo uso\nhttps:\/\/t.co\/yA1D6HIIjU https:\/\/t.co\/tAf0VaZOFD","141":"El esp\u00eda Rafi Eitan habr\u00eda venido a proteger al presidente Virgilio Barco. https:\/\/t.co\/okwGFcY11S https:\/\/t.co\/itAtIY4wmC","142":"En Antioquia, mujeres v\u00edctimas y excombatientes se graduaron como activistas de paz. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/dO8c250D0C https:\/\/t.co\/5ifdTIOx8Z","143":"Del 16 al 30 de diciembre, la Cinemateca de Bogot\u00e1, con el apoyo de Cine Tonal\u00e1, proyectar\u00e1 13 pel\u00edculas de la \u00faltima d\u00e9cada del siglo XX.\nhttps:\/\/t.co\/jct7d9FlKl","144":"El \u00e1lbum de Rodolfo Mederos y el Cuarteto Q-Arte representa la exploraci\u00f3n iniciada por Astor Piazzolla de dos mundos, el de la m\u00fasica cl\u00e1sica y el del tango.\nhttps:\/\/t.co\/uETRdFP3mj","145":"Mejora la confianza de los empresarios por recuperaci\u00f3n de su actividad\nhttps:\/\/t.co\/dTTTnTGpq1 https:\/\/t.co\/SbybHFDKkA","146":"#ENVIVO  Siga el cubrimiento de la Nasa del eclipse total del Sol.  https:\/\/t.co\/vNBcD7zKrP","147":"#Serie Loki es uno de los proyectos m\u00e1s esperados de Marvel para 2021. El Dios del Enga\u00f1o interpretado por Tom Hiddleston llegar\u00e1 a Disney+ en mayo y Marvel Studios ya ha lanzado el primer tr\u00e1iler.  https:\/\/t.co\/xr5n5k6oEc","148":"Hay preocupaci\u00f3n en Cali ante el incremento de casos positivos de COVID-19 en la ciudad.\nhttps:\/\/t.co\/F0MWXnsQTH","149":"Trabajadora de la salud de Nueva York fue la primera vacunada contra covid-19 en EEUU\nhttps:\/\/t.co\/6CVcqRQl6c https:\/\/t.co\/b02hM6OhAO","150":"\u201cTenemos que seguir con los pilotos\u201d: Fenalco tras jornada de Bogot\u00e1 24 horas\nhttps:\/\/t.co\/G7O28d3M1p https:\/\/t.co\/gTXyEubek7","151":"Un nuevo naufragio registrado entre Venezuela y Trinidad y Tobago dej\u00f3 al menos 14 migrantes muertos, entre ellos tres ni\u00f1os, y un n\u00famero indeterminado de desaparecidos, informaron las autoridades de ambos pa\u00edses este domingo.\nhttps:\/\/t.co\/cABbRqf45g","152":"La luz del Sol ser\u00e1 opacada por la Luna, que lo cubrir\u00e1 completamente durante dos minutos.  https:\/\/t.co\/Hu6tWBR8Hk","153":"Conozca la estrategia de Frisby para aumentar la productividad de su compa\u00f1ia, con la que han logrado ser una de las empresas m\u00e1s conocidas por los colombianos. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/Rg8choKwmq","154":"\u201cNo era para coger un nazi, sino para proteger al presidente Barco. Los narcos fueron agresivos, al presidente lo quer\u00edan asustar. Las amenazas al presidente Barco eran reales\u201d: abogado del gobierno, Ernesto Villamizar.  https:\/\/t.co\/hrQeeBkfqo","155":"#ChampionsLeague Los octavos de final se disputar\u00e1n 16-17 y 23-24 de febrero para los partidos de ida y 9-10 y 16-17 de marzo para los de vuelta. https:\/\/t.co\/3vRmP4B4zE","156":"Solo dos de cada cinco colombianos estar\u00edan vacunados en 2021, seg\u00fan Duque\nhttps:\/\/t.co\/3ole6xl2nD https:\/\/t.co\/dgr88drf2S","157":"Recordamos la entrevista que @ProfesionLider le hizo a Alfredo Hoyos, el cofundador de #Frisby, donde cont\u00f3 c\u00f3mo creo su empresa y c\u00f3mo los valores son determinantes para trascender en el tiempo. :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/LhFdc9COYt https:\/\/t.co\/9ZwcTjgAWS","158":"#ENVIVO \u00bfQuiere conocer sobre la innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n digital del sector inmobiliario? Mauricio Urrea, Gerente de innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n digital de Pactia, nos hablar\u00e1 del tema.\nhttps:\/\/t.co\/NdLsB0sQJB\n\n*Contenido patrocinado por #Pactia. https:\/\/t.co\/kiMPIrvvTF","159":"Todos ponemos. \nhttps:\/\/t.co\/pxMJohTW9Q\nPor: @JnicaV https:\/\/t.co\/XuiSXR4awb","160":"Ante la falta de pruebas del supuesto fraude electoral, hoy se declara oficialmente al ganador de las elecciones presidenciales de EE.UU. El presidente Trump convenci\u00f3 a sus seguidores de darle fondos para impugnar los resultados, \u00bfqu\u00e9 se hizo esa plata? https:\/\/t.co\/34XWRc3Sq7","161":"#EnVivo \u00bfQuiere conocer sobre la innovaci\u00f3n y transformaci\u00f3n digital del sector inmobiliario? https:\/\/t.co\/ggtaKvavU7 https:\/\/t.co\/Pq2emoBIxJ","162":"Hoy hicimos #UnaPausaCon Mauro Castillo, que envi\u00f3 un mensaje de esperanza al personal log\u00edstico, art\u00edstico y musical, afectado por la cancelaci\u00f3n de eventos y el cierre de escenarios del espect\u00e1culo, a tener \u00e1nimo y seguir luchando por los sue\u00f1os. https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp https:\/\/t.co\/qggxomqug6","163":"El empresario pereirano, Alfredo Hoyos, fundador de Frisby hab\u00eda sido premiado hace unos d\u00edas por su trayectoria empresarial :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/oFnqdGv3Je","164":"Luis Gustavo Moreno no ha cumplido ni dos semanas en Colombia desde que fue deportado, el pasado 4 de diciembre, y su nombre ya empieza a resonar en controversias.  https:\/\/t.co\/iT3wpY5GFN","165":"Dimayor solicit\u00f3 presencia de p\u00fablico en la final de la Liga https:\/\/t.co\/xjoJMepqGU https:\/\/t.co\/zuw77E9nit","166":"Gloria y justicia para Santa Fe, el campe\u00f3n de la Liga Femenina 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/YRmsXj2vxr https:\/\/t.co\/4BexOgXkxZ","167":"Falleci\u00f3 Alfredo Hoyos, fundador de Frisby, una de las empresas de comida r\u00e1pida m\u00e1s reconocidas en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/AA3tSybAIE https:\/\/t.co\/ReLbOai2Cc","168":"En esta entrega de #DisidentesPol\u00edticos @piedadcordoba habl\u00f3 de su distancia con las Farc, de sus esfuerzos por la paz y de su experiencia al montar rancho aparte del liberalismo. Se declara convencida de que mucha gente \u201cle copia\u201d. https:\/\/t.co\/OQrzpvCR9c","169":"Dos muertos dej\u00f3 ataque armado en La Guajira\nhttps:\/\/t.co\/aJywUtDlhm https:\/\/t.co\/XR81XkrnMd","170":"Lecciones de vida. \nhttps:\/\/t.co\/9b5LO4qbPS\nPor:  Indalecio Dangond B. https:\/\/t.co\/gM7619cAXB","171":"El eclipse total del Sol que se ver\u00e1 este lunes en Latinoam\u00e9rica\nhttps:\/\/t.co\/PVv0pNN2TL https:\/\/t.co\/5vx89mP0gp","172":"Un grupo de cafeteros colombianos crearon una escuela de barismo y cata para ense\u00f1ar a ni\u00f1os y j\u00f3venes los secretos del caf\u00e9 e iniciar a trav\u00e9s de la transmisi\u00f3n de conocimiento un empalme generacional que los motive a quedarse en el campo. https:\/\/t.co\/rnF1AvwZBf","173":"En este nuevo evento de #EELeExplica, se hablar\u00e1 sobre periodismo, pandem\u00eda y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos. Nos acompa\u00f1ar\u00e1 @EdwinBohorquezA, Gerente Digital de @elespectador y @SergioSilva03, periodista de la secci\u00f3n Salud de El Espectador \u00a1Los esperamos! https:\/\/t.co\/GH7b3JXRVD","174":"\"Las plantas necesitan CO2, agua y nutrientes para crecer. Por mucho que aumente el CO2, si los nutrientes y el agua no aumentan en paralelo, las plantas no podr\u00e1n aprovechar el aumento en este gas\", explica el profesor Josep Pe\u00f1uelas, del CREAF-CSIC. https:\/\/t.co\/6js5UASwrp","175":"#EditorialEE Leonardo Villar, el nuevo gerente del emisor.\nhttps:\/\/t.co\/Cq8akO6cMm https:\/\/t.co\/p2tXFyImzN","176":"#Cine Disney lanz\u00f3 su calendario de estrenos para 2021 y varios proyectos programados para 2022 y 2023. https:\/\/t.co\/ALgQhBEkCf","177":"Historia de dos ciudades. \nhttps:\/\/t.co\/9jJfK2HOO0\nPor: Salom\u00f3n Kalmanovitz. https:\/\/t.co\/OasLgFdgt3","178":"JEP advierte diferencias entre la Fiscal\u00eda y la UIA en procesos contra Mario Montoya https:\/\/t.co\/4DcajpStiS https:\/\/t.co\/eMGaJ3OBS9","179":"En la #ChampionsLeague habr\u00e1 duelo de colombianos. :soccer_ball::soccer_ball: As\u00ed quedaron los cruces de octavos de final. https:\/\/t.co\/CfghPqgsSp","180":"Plan de Inversiones de Ecopetrol proyecta destinar hasta US$4.000 millones en 2021 https:\/\/t.co\/8y7deHGXE3 https:\/\/t.co\/GVxtyW8K3O","181":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Y24ZpuHisS #deportistadela\u00f1o #lom\u00e1sle\u00eddo","182":"Sandra \u00c1ngel, de la Fundaci\u00f3n Proterra, durante el evento \u201cL@s j\u00f3venes hablan\u201d, asegur\u00f3 que para valorar la diversidad hay que empezar desde la conservaci\u00f3n de los recursos naturales, los saberes ancestrales y la educaci\u00f3n ambiental. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xErjIcUFUL","183":"Aislarse antes de Navidad: la petici\u00f3n de Claudia L\u00f3pez a familias que quieran reunirse https:\/\/t.co\/NaflCmvTsH https:\/\/t.co\/IincgUatwB","184":"\u00bfQu\u00e9 pasa cuando los colombianos se unen en redes para construir paz y convivencia? De esto hablaremos el pr\u00f3ximo 15 de diciembre, desde las 9:00 a.m. Acomp\u00e1\u00f1enos.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OFTJjokzqL https:\/\/t.co\/xA8WEF19Gg","185":"\u201cYo iba caminando cuando dos tipos salen y me atacan sin decir nada. Como no me pueden quitar el bolso me golpean, me apu\u00f1alan una pierna\", relat\u00f3 la v\u00edctima a Noticias Caracol. https:\/\/t.co\/7wNkcii3We","186":"Muri\u00f3 Pinin Brambilla, la restauradora que salv\u00f3 la \u201c\u00daltima Cena\u201d de Da Vinci https:\/\/t.co\/iuwbFWKJ93 https:\/\/t.co\/UWh0J3GZVi","187":"YouTube, Gmail, Drive y otras plataformas de Google experimentaron fallas en el servicio.\nhttps:\/\/t.co\/rroxSxfLCJ https:\/\/t.co\/rZtnL0T6GF","188":"El exjefe anticorrupci\u00f3n de la Fiscal\u00eda de N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez lleva 10 d\u00edas en el pa\u00eds tras su deportaci\u00f3n desde EE. UU. En el juicio contra el exmagistrado Ricaurte, Moreno se sostuvo en los se\u00f1alamientos que ha hecho sobre el cartel de la toga. https:\/\/t.co\/LkfTGCN3Zi","189":"YouTube, Gmail, Drive y otras plataformas de Google experimentaron fallas en el servicio. https:\/\/t.co\/ETyTt0W4zt https:\/\/t.co\/tE0nvwzgw1","190":"El COVID-19 gobernar\u00e1, tambi\u00e9n, en 2021. \nhttps:\/\/t.co\/8oocYMlHu3\nPor: @herejesyluis https:\/\/t.co\/U8x9HnSDC7","191":"Champions League: as\u00ed quedaron los cruces de octavos de final https:\/\/t.co\/FJVubxm2kg https:\/\/t.co\/xq8QYAUsZM","192":"El emprendimiento bogotano que es pionero en alquilar bicicletas usadas https:\/\/t.co\/rMC1LO8oPy https:\/\/t.co\/IF7L7CkNnb","193":"El hombre, quien acept\u00f3 los cargos, plane\u00f3 el crimen para quedarse con los bienes y los ahorros de su pap\u00e1. https:\/\/t.co\/pLgU6tbrNo","194":"La lecci\u00f3n de la peste. \nhttps:\/\/t.co\/I8xIdTAAiL\nPor: Lisandro Duque Naranjo. https:\/\/t.co\/xJc1A7RugR","195":"El Colegio Electoral se reunir\u00e1 para dar un paso m\u00e1s hacia la oficializaci\u00f3n de la victoria de Joe Biden. Despu\u00e9s solo restar\u00e1 la confirmaci\u00f3n del Congreso para que a nadie le queden dudas de que el candidato dem\u00f3crata es el ganador. \u00bfC\u00f3mo funciona esto? https:\/\/t.co\/RxFSIUYUmI","196":"Presentamos unas breves descripciones sobre siete t\u00edtulos del novelista brit\u00e1nico John Le Carr\u00e9, quien falleci\u00f3 el 13 de diciembre de 2020 a los 89 a\u00f1os, a causa de una neumon\u00eda.  https:\/\/t.co\/xQIFR7q4Ao https:\/\/t.co\/hJd3rfP0yF","197":"Estados Unidos inicia este lunes vacunaci\u00f3n contra covid-19 https:\/\/t.co\/3bQMU1vg4M https:\/\/t.co\/RZMfQ06t5u","198":"Estados Unidos retira formalmente a Sud\u00e1n de su lista negra https:\/\/t.co\/DNKKN7eenj","199":":backhand_index_pointing_down:Conozca la actualidad de esta batalla judicial.\nhttps:\/\/t.co\/o3zab4cfdK","200":":man_raising_hand_selector:\u00a1Con\u00e9ctate hoy al conversatorio de #ElEspectadorLeExplica! :backhand_index_pointing_right:7 p.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador o en https:\/\/t.co\/bqeoTCPxde. \u00a1Te esperamos! https:\/\/t.co\/SISQiblvll","201":"#Shala En esta meditaci\u00f3n comprender\u00e1 el verdadero significado de la muerte, la manera de sobrellevarla, y adem\u00e1s aprender\u00e1 a sanar su dolor desde adentro, escuchando a su coraz\u00f3n y a su ser consciente. https:\/\/t.co\/ERQQlkWu9d https:\/\/t.co\/KZxX9e4lpj","202":"#M\u00fasica | Las agrupaciones trabajaron juntas en la nueva versi\u00f3n del exitoso sencillo \u201cMi Kolombia\u201d (2009), una canci\u00f3n con el sabor aut\u00e9ntico caribe\u00f1o. John Pri y Juancho Valencia le contaron a El Espectador c\u00f3mo fue trabajar juntos.\nhttps:\/\/t.co\/mvfkvIIq4U","203":"#LO\u00daLTIMO YouTube, Gmail, Drive y otras plataformas de Google experimentan fallas en el servicio https:\/\/t.co\/jaER7VzkNy https:\/\/t.co\/et5flZDRkR","204":"\u00abEx-\u00bb no siempre va pegado. \nhttps:\/\/t.co\/ycZh8t7SQ2\nPor: @alejandra_mdn https:\/\/t.co\/JqUsgDT2Yd","205":"EE. UU. sospecha que Rusia est\u00e1 tras pirateo inform\u00e1tico a agencias federales https:\/\/t.co\/y4kKonaHe0 https:\/\/t.co\/CehykDdyu2","206":"El petr\u00f3leo vuelve a superar los US$50 tras la explosi\u00f3n en puerto saud\u00ed https:\/\/t.co\/gXidcGdh9b https:\/\/t.co\/VX1L8AUU5y","207":"La cerrada de filas alrededor de la paridad en el C\u00f3digo Electoral https:\/\/t.co\/jKHqWv84nN https:\/\/t.co\/7o5DDszD2x","208":"La Gata Cirko celebra 18 a\u00f1os de trabajo https:\/\/t.co\/Al7ek2FH5d","209":"Instagram y WhatsApp en la mira. \nhttps:\/\/t.co\/TDu8s6EY3S\nPor: @jcgomez_j https:\/\/t.co\/wpPrudtefY","210":":thermometer_selector::sun_selector:El \u201cInforme sobre el estado del clima del Caribe 2020\u201d estima que la temperatura aumentar\u00e1 en 0,65 \u00b0C en algunos lugares para 2030. La regi\u00f3n experimentar\u00e1 una reducci\u00f3n del 20 al 35 % de precipitaciones.\nhttps:\/\/t.co\/j5iLzXncxt","211":"Los subsidios y las tasas de inter\u00e9s hist\u00f3ricamente bajas presentan una oportunidad para comprar ahora.\nhttps:\/\/t.co\/FYAvUEwzYa","212":"Por incumplimiento, el Distrito liquid\u00f3 dos contratos de obra con el Fondo para el Desarrollo de Proyectos de Cundinamarca. Los vecinos temen que se conviertan en elefantes blancos.\nhttps:\/\/t.co\/i7Sw7whW2v","213":"#EditorialEE Dos contratos: uno por $1.500 millones dedicados al alumbrado navide\u00f1o en San Andr\u00e9s y otro por $6.382 millones para hacer comunicaci\u00f3n de la Presidencia de la Rep\u00fablica. Ambos defendidos por sus firmantes como necesarios. \nhttps:\/\/t.co\/NJ7prjxctn https:\/\/t.co\/qrD6sQtcwF","214":"La exsenadora, una de las grandes impulsoras del Acuerdo de Paz, habla de su forma de hacer pol\u00edtica y c\u00f3mo su lucha por una soluci\u00f3n negociada al conflicto le cost\u00f3 seguir en el liberalismo. La emprende contra sus directivas.\nhttps:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","215":"El Instituto Nacional de V\u00edas (Inv\u00edas) autoriz\u00f3 el cierre total de manera indefinida de la v\u00eda Medell\u00edn-Bogot\u00e1 entre el kil\u00f3metro 30 y el kil\u00f3metro 61+600.\nhttps:\/\/t.co\/j2PpB6TRvE","216":"Sandra \u00c1ngel, de la Fundaci\u00f3n Proterra, durante el evento \u201cL@s j\u00f3venes hablan\u201d, asegur\u00f3 que para valorar la diversidad hay que empezar desde la conservaci\u00f3n de los recursos naturales, los saberes ancestrales y la educaci\u00f3n ambiental.\n*V\u00eda  @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/N4AAsgQGiu","217":"La v\u00edctima era un reconocido comerciante de la isla, seg\u00fan la Fiscal\u00eda. Su hijo, quien acept\u00f3 los cargos, plane\u00f3 el crimen para quedarse con los bienes y los ahorros de su pap\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/PSZ24GBpoi","218":"Esta nutricionista con un M\u00e1ster en Nutrici\u00f3n Cl\u00ednica y Deportiva trabaja con aceites esenciales como estrategia para ayudar a sus pacientes a reducir el estr\u00e9s, mejorar el sue\u00f1o y motivar la tranquilidad.\nhttps:\/\/t.co\/jnEgFh48Aa","219":"#Bogot\u00e1 | Las nuevas v\u00edas hacen parte del Plan Parcial La Felicidad, ubicado entre la Av. Boyac\u00e1, la Av. Centenario, la Av. Agoberto Mej\u00eda y la Av. Ferrocarril de Occidente.\nhttps:\/\/t.co\/e3ycs04PoL","220":"En el tr\u00e1iler que exhibi\u00f3 Marvel, el denominado Dios del Enga\u00f1o, interpretado por Tom Hiddleston, aparece dentro de un avi\u00f3n, del que salta sin paraca\u00eddas en pleno vuelo.\nhttps:\/\/t.co\/63u5aKLvwg","221":"Estas personas est\u00e1n pedidas en extradici\u00f3n por Estados Unidos. Una Corte para el Distrito medio de La Florida los requiere para que respondan en juicio por tr\u00e1fico de narc\u00f3ticos y concierto para delinquir.\nhttps:\/\/t.co\/hiGwaI6IHH","222":"Choques entre partidarios y cr\u00edticos de Donald Trump en Washington\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/SyXrZbyueV https:\/\/t.co\/Ndo09kohMa","223":"La falta de acceso a espacios p\u00fablicos o privados es un problema m\u00e1s para las personas con discapacidad motriz. Crecen las denuncias en Argentina por la poca infraestructura para la movilidad de esta poblaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/yXP7VRQgax","224":"Con su nuevo espect\u00e1culo \u201cEsencia\u201d, el reconocido bailaor espa\u00f1ol regresa a los escenarios con la firme intenci\u00f3n de llevar su arte a todos los rincones del mundo durante 2021.\nhttps:\/\/t.co\/JXMKwDgBpt","225":"En sus obras \u201cNi Itti Koone\u201d y \u201cBio-Lencia\u201d, este personaje nacido en Santiago de Chile, pero criado en Colombia, logra reforzar los lazos entre su profesi\u00f3n y su pasi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/RAbeJ9kKbt","226":"La Asociaci\u00f3n Campesina de Caf\u00e9s Especiales (Ascaf\u00e9s) cre\u00f3 una escuela para promover el amor por la caficultura con un proyecto que tambi\u00e9n los acerca a procesos como la recolecci\u00f3n y la fermentaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/0FWAuil2lM","227":"El presidente Iv\u00e1n Duque dice que espera que la ejecuci\u00f3n de los servicios p\u00fablicos tambi\u00e9n est\u00e9 lista antes de iniciar el plan de recuperaci\u00f3n de 100 d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/ojWrPYYayX","228":"Uno de los principales objetivos del pa\u00eds es que su huella de carbono llegue a cero en 2050. Para ello, por ejemplo, deber\u00e1 reducir 32 millones de toneladas a 2022. Hasta ahora, se lleva una reducci\u00f3n de casi 15 millones de toneladas. \nhttps:\/\/t.co\/gGb5JsQgR6","229":"Un estudio publicado en Science concluye que la reducci\u00f3n ha llegado al 50% de forma progresiva desde 1982 debido a dos factores clave: la disponibilidad de agua y nutrientes.\nhttps:\/\/t.co\/Wpy3j9ewXV","230":"El periodista y productor audiovisual, que muri\u00f3 este s\u00e1bado 12 de diciembre, era vicepresidente de Operaciones de Caracol Televisi\u00f3n, desde 2012. Su paso por varios medios y su experiencia certificada son ahora parte de un legado.\nhttps:\/\/t.co\/dKJlkOE4Zy","231":"Las agrupaciones trabajaron juntas en la nueva versi\u00f3n del exitoso sencillo \u201cMi Kolombia\u201d (2009), una canci\u00f3n con el sabor aut\u00e9ntico caribe\u00f1o. John Pri y Juancho Valencia le contaron a El Espectador c\u00f3mo fue trabajar juntos.\nhttps:\/\/t.co\/mvfkvIIq4U","232":"El megaproyecto lleva paralizado a\u00f1o y medio. La ANI no ha otorgado la concesi\u00f3n portuaria, hasta que la Unidad de Restituci\u00f3n de Tierras (URT) defina si el terreno donde se construir\u00e1 el puerto pertenece o no a seis familias. #ContenidoPremium \nhttps:\/\/t.co\/RQYB7SlDaK","233":"Desde 1995, asesora a personas que desean superar sus conflictos por disfunciones emocionales, as\u00ed como comportamientos adictivos y relaciones perversas con las sustancias.\nhttps:\/\/t.co\/XMeINJrLZR","234":"Habla el abogado del gobierno, Ernesto Villamizar Cajiao, sobre su relaci\u00f3n con el esp\u00eda israel\u00ed. Los documentos no certifican su misi\u00f3n en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/N9WJ4rsAyw","235":":thermometer_selector:El \u201cInforme sobre el estado del clima del Caribe 2020\u201d estima que la temperatura aumentar\u00e1 en 0,65 \u00b0C en algunos lugares para 2030. La regi\u00f3n experimentar\u00e1 una reducci\u00f3n del 20 al 35 % de precipitaciones.\nhttps:\/\/t.co\/j5iLzXncxt","236":"Aunque la variaci\u00f3n trimestral del \u00cdndice de Precios de Vivienda Nueva pas\u00f3 de 1,32 % en el segundo trimestre del a\u00f1o a solo crecer 0,02 % en el tercero, los constructores explican que se debe a la mayor participaci\u00f3n de unidades de inter\u00e9s social.\nhttps:\/\/t.co\/FYAvUEwzYa","237":"Por incumplimiento, el Distrito liquid\u00f3 dos contratos de obra con el Fondo para el Desarrollo de Proyectos de Cundinamarca. Los vecinos temen que se conviertan en elefantes blancos.\nhttps:\/\/t.co\/AGtl1iVKeU","238":"Este a\u00f1o, en el juicio contra el exmagistrado Francisco Ricaurte, Moreno se sostuvo en todos los se\u00f1alamientos que ha hecho sobre el llamado cartel de la toga.\nhttps:\/\/t.co\/csfITB98Wv","239":":clapping_hands::clapping_hands:Las leonas ganaron 12 partidos de 14 jugados y les arrebataron el t\u00edtulo a las escarlatas, que supieron defenderlo hasta la \u00faltima instancia. Su segunda estrella corresponde al rendimiento por encima del 80 % a lo largo de un campeonato.\nhttps:\/\/t.co\/u6UoiLkGuq","240":"La exsenadora, una de las grandes impulsoras del Acuerdo de Paz, habla de su forma de hacer pol\u00edtica y c\u00f3mo su lucha por una soluci\u00f3n negociada al conflicto le cost\u00f3 seguir en el liberalismo. La emprende contra sus directivas.\nhttps:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","241":"Ante la falta de pruebas del supuesto fraude electoral, este lunes se declara oficialmente al ganador de las elecciones presidenciales estadounidenses. Trump convenci\u00f3 a sus seguidores de darle fondos para impugnar los resultados, \u00bfqu\u00e9 se hizo esa plata?\nhttps:\/\/t.co\/lJu8ewuVzE","242":"El escritor, cuyo nombre real era David Cornwell, alcanz\u00f3 el \u00e9xito internacional tras la publicaci\u00f3n de su tercer relato \u201cEl esp\u00eda que surgi\u00f3 del fr\u00edo\u201d (1964). Falleci\u00f3 a los 89 a\u00f1os a causa de una neumon\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/v8W6WHaDeZ","243":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: La columna que destap\u00f3 las denuncias en contra de Pornhub por casos de abuso sexual\nhttps:\/\/t.co\/JvTi8s8JeI\nPor: Nicholas Kristof - The New York Times https:\/\/t.co\/U15w1Q6cIZ","244":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: \u2018El Estado entregaba las listas para se\u00f1alar a las comunidades negras\u2019: Mancuso\nhttps:\/\/t.co\/2hytgO8jLV https:\/\/t.co\/FCPA270bnO","245":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: Oracle traslada su sede a Texas y se une a \u00e9xodo de California\nhttps:\/\/t.co\/5ebCB38H4Z https:\/\/t.co\/ADjmBOEkX6","246":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Daniella \u00c1lvarez es la protagonista de la nueva edici\u00f3n de la revista Vea\nhttps:\/\/t.co\/oT5qPtiJ6A https:\/\/t.co\/ruLPMdYS2T","247":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming: A Miguel \u00c1ngel Rinc\u00f3n un disparo de bala lo dej\u00f3 inm\u00f3vil durante su ni\u00f1ez. La nataci\u00f3n forj\u00f3 su car\u00e1cter y le dio alas para aterrizar en los Juegos Paral\u00edmpicos de Tokio 2021. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/hLI16BtmUZ https:\/\/t.co\/DD9ujM93ov","248":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: El pol\u00e9mico \u201cdescubrimiento\u201d de pinturas rupestres en Guaviare\nhttps:\/\/t.co\/0M5haev24l https:\/\/t.co\/mbAT0lOUQF","249":".@AmericadeCali es finalista: derrot\u00f3 a J\u00fanior y buscar\u00e1 su estrella 15 contra Santa Fe\n#LigaBetPlayDimayor \nhttps:\/\/t.co\/cNdWpe0xHr https:\/\/t.co\/0SwoO9i76w","250":"#DeportistaDelA\u00f1o Retrato de una vida hecha a punta de brazadas y con el soporte invaluable de un equipo llamado familia.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/ULyh6JC4rS","251":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Pa\u00edses ricos estar\u00edan acaparando las vacunas contra COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/BKlSu5zuqj https:\/\/t.co\/UYnH3K3sRI","252":"#DeportistaDelA\u00f1o :ice_skate_selector:Diego Amaya gan\u00f3 una medalla en los Juegos Ol\u00edmpicos de Invierno de la Juventud, en Lausana (Suiza), logrando que Colombia por primera vez obtuviera una presea en ese evento deportivo. Esta es su historia. :sports_medal:https:\/\/t.co\/2gFgHXKi4g https:\/\/t.co\/jHUNRTgaAL","253":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Filman desde el aire al iceberg m\u00e1s grande del mundo, estas fueron las mejores im\u00e1genes\nhttps:\/\/t.co\/eUsNJGN0F7 https:\/\/t.co\/3Hq5rt4LIM","254":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking: Aqu\u00ed le contamos la vida de un deportista polifac\u00e9tico que siempre sac\u00f3 su mejor versi\u00f3n a pesar de la adversidad: Leonardo P\u00e1ez, el Deportista del A\u00f1o 2020. https:\/\/t.co\/nK5FFqlBKB https:\/\/t.co\/DMxmdn7WD7","255":":man_raising_hand_selector:\u00a1Con\u00e9ctate el lunes 14 de diciembre al conversatorio de #ElEspectadorLeExplica! :backhand_index_pointing_right:7 p.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador o en https:\/\/t.co\/bqeoTCPxde. \u00a1Te esperamos! https:\/\/t.co\/6NiLZdwcNV","256":"#DeportistaDelA\u00f1o:sports_medal: Con su imponente figura se roba el show en las competencias, en las que seduce a los aficionados con su sonrisa contagiosa, sin perder la concentraci\u00f3n en la competencia. As\u00ed es Caterine Ibarg\u00fcen: https:\/\/t.co\/ycdShSDLTp https:\/\/t.co\/TWUx6aDGRz","257":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Lucho Herrera, el mejor escalador del mundo #DeportistaDelA\u00f1o\nhttps:\/\/t.co\/9ygIUD72N6 https:\/\/t.co\/YkvImWagx0","258":"#DeportistaDelA\u00f1o:person_biking:En los \u00faltimos 10 a\u00f1os, Nairo Quintana ha conquistado varios t\u00edtulos en la \u00e9lite del ciclismo mundial que lo han convertido en uno de los mejores pedalistas de la historia. Esta es su historia. https:\/\/t.co\/qiXyJ8jqsV https:\/\/t.co\/H5UgfTx988","259":"#HablemosDeVerdad El pr\u00f3ximo 15 de diciembre, tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjxho9 https:\/\/t.co\/zMW5W2Uot0","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Descifran un mensaje del asesino del Zod\u00edaco despu\u00e9s de 51 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/QHyIpvZYhU https:\/\/t.co\/lgsYLW2TSe","261":"Con el fin de contribuir a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica e impulsar a los comercios, y en un trabajo de la mano de los comercios, Rappi incorpora en su plataforma a 7 restaurantes de la plaza La Perseverancia en Bogot\u00e1.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/8Tnff52HH9","262":"#DeportistaDelA\u00f1o A sus trece a\u00f1os, mientras jugaba f\u00fatbol y yermis en el barrio Mariano Ramos de la Comuna 16 de Cali, Mar\u00eda Isabel Urrutia fue descubierta por Daniel Balanta, quien estaba vinculado a la Liga de Atletismo. https:\/\/t.co\/vkdokIlhDj https:\/\/t.co\/m2RWxcStDz","263":"#DeportistaDelA\u00f1o Entre luces y sombras transcurri\u00f3 la carrera del primer campe\u00f3n mundial de tuvo el pa\u00eds. Alcanz\u00f3 la fama y la gloria, aunque no estaba preparado para afrontarlas. Cay\u00f3 en las drogas y el alcohol pero supo salir adelante.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/Wq5zs3sjUl","264":"#LaCelda\u00bfExisten las segundas oportunidades en el mercado laboral para quienes recuperan su libertad? :backhand_index_pointing_right_light_skin_tone:Esta es la historia de Gilberto Forero: \nhttps:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi\nUn #podcast con @Accion_Interna y @Johana_Bahamon https:\/\/t.co\/OnHCdI9ylc","265":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Ruptura de Facebook demoler\u00eda el imperio digital de Zuckerberg\nhttps:\/\/t.co\/1QDBCKD51U https:\/\/t.co\/c8BOoDBa9J","266":"Las desapariciones forzadas fueron ejecutadas por paramilitares del Bloque Mineros y el Bloque Metro; los frentes 18, 36 y 5 de las FARC, y por unidades de la fuerza p\u00fablica. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/RaaRHTbmkm","267":"Hicimos #UnaPausaCon el compositor y cantante Mauro Castillo, en la que comparti\u00f3 detalles de su m\u00e1s reciente trabajo discogr\u00e1fico y secretos de los pr\u00f3ximos proyectos musicales. https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp https:\/\/t.co\/NfNJJ1p8Mh","268":"Discusi\u00f3n sobre irregularidades de plataforma Bogdata aterriz\u00f3 en el Concejo de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/ve1qkfmy26 https:\/\/t.co\/Q3FgWDlsN4","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Actualidad: Mire lo que le hace la p\u00f3lvora a las mascotas #LaRedZoocial \nhttps:\/\/t.co\/UiLCQrPH2B https:\/\/t.co\/6SHGP3qv8o","270":"#DeportistaDelA\u00f1o Se cumplieron 50 a\u00f1os del r\u00e9cord mundial de la hora que impuso el antioque\u00f1o en Ciudad de M\u00e9xico. :Colombia:Galardonado como el deportista colombiano del siglo XX, su carrera represent\u00f3 logros hist\u00f3ricos para el pa\u00eds:clapping_hands:. https:\/\/t.co\/wefOPayIgc https:\/\/t.co\/5in7IZhc8i","271":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Nueva masacre, esta vez en Caucasia, Antioquia, cobr\u00f3 la vida de tres personas\nhttps:\/\/t.co\/e0ASeJIama https:\/\/t.co\/MIyQxYVPHO","272":"#DeportistaDelA\u00f1o Despu\u00e9s de superar lesiones que la han marginado de la cancha hasta por ocho meses y la han llevado incluso a pensar que no podr\u00e1 volver a jugar, Mar\u00eda Ang\u00e9lica Bernal sigue con su preparaci\u00f3n para ser la mejor. https:\/\/t.co\/ng9DWwQHFC https:\/\/t.co\/t3XEFNgr5F","273":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Tras 12 a\u00f1os de promesas, se inaugur\u00f3 el primer parque arqueol\u00f3gico de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/24Ebmi4IBn https:\/\/t.co\/FnxfqXOdjW","274":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming::clapping_hands:Jonathan G\u00f3mez es el retrato de una vida hecha a punta de brazadas y con el soporte invaluable de un equipo llamado familia. Conoce su historia aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw https:\/\/t.co\/UgGedDhG2E","275":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: El pleito judicial que perdi\u00f3 una prestante familia del caribe en el Consejo de Estado\nhttps:\/\/t.co\/pHsj4OVevQ https:\/\/t.co\/8AQfDr4Qt2","276":"#DeportistaDelA\u00f1o Paula Pati\u00f1o tuvo la mejor posici\u00f3n que una colombiana ha obtenido en el Giro Rosa, resultado de diez a\u00f1os en los que la constancia y la disciplina han sido puntos claves en el crecimiento de esta ciclista de La Ceja (Antioquia). https:\/\/t.co\/IUUjvIYkef https:\/\/t.co\/eGpVVent0D","277":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Un cazador de nazis contratado por el presidente Virgilio Barco\nhttps:\/\/t.co\/SpBGC76OIP https:\/\/t.co\/WG2Ugc7r8g","278":"#DeportistaDelA\u00f1o \"Puede que uno salga de la universidad no sabiendo mucho, pero hay elementos que sirven y que los da la academia. Hoy en d\u00eda agradezco que hubo disciplinas que ayudaron\u201d, dice @eldoctorpelaez https:\/\/t.co\/SEMECen4Ny https:\/\/t.co\/vuYWmjhCFe","279":"Seg\u00fan la Fiscal\u00eda Gabriel Kenigsberger est\u00e1 vinculado con grupos de narcotraficantes de Europa, Jap\u00f3n e Israel. El extranjero fue capturado en Bogot\u00e1 y llevaba viviendo en el pa\u00eds m\u00e1s de 20 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/NWCARqvhq1","280":"#Shala Meditaci\u00f3n guiada para sanar la p\u00e9rdida de un ser querido. \n:backhand_index_pointing_right:Escucha el #podcast aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/gdtx87RK4f https:\/\/t.co\/i5KB9x3xfP","281":"Mike Forero hizo de las p\u00e1ginas de El Espectador una plataforma para hablar con ah\u00ednco de f\u00fatbol, ciclismo y b\u00e9isbol. Al punto que se invent\u00f3 un premio para esos hombres y mujeres que lo dejaban todo en el terreno: el #DeportistaDelA\u00f1o  https:\/\/t.co\/JvA5UId6gq https:\/\/t.co\/qkb1fn07S3","282":"#LaPulla O Fajardo estaba al tanto de las cr\u00edticas sobre Hidroituango y no las tom\u00f3 en serio, lo que demuestra su incompetencia como l\u00edder, o no sab\u00eda y pensaba que todo estaba bien, lo que tambi\u00e9n demuestra su incompetencia como l\u00edder. https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs https:\/\/t.co\/lkOLi1r0G6","283":"#HablemosDeVerdad El pr\u00f3ximo 15 de diciembre, tres v\u00edctimas del conflicto armado compartir\u00e1n sus reflexiones sobre el perd\u00f3n y la necesidad de justicia, verdad y reconocimiento para completar este proceso. Acomp\u00e1\u00f1enos. @EmbAlemaniaCOL @UEenColombia\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/UOOSWjxho9 https:\/\/t.co\/wsjAHxpnij","284":"La sesi\u00f3n tuvo que levantarse porque ocho cabildantes se retiraron, aunque algunos presentaron sus justificaciones.\nhttps:\/\/t.co\/O9ANoNP23P","285":"#DeportistaDelA\u00f1o:baseball: El colombiano \u00c9dgar Renter\u00eda, a diferencia de otros deportistas, siempre fue constante. Se mantuvo vigente durante casi 15 a\u00f1os en las Grandes Ligas. Siempre fue visto como un estelar en la mejor Liga de b\u00e9isbol del mundo. https:\/\/t.co\/IZwLoILMcJ https:\/\/t.co\/UALsKpfbWg","286":"Unidad de B\u00fasqueda anuncia el reencuentro en vida entre madre e hija desaparecidas. Se buscaban mutuamente desde hace 17 a\u00f1os.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/4k8ESjF7uJ https:\/\/t.co\/6MsEuKYZaK","287":"La medida regir\u00e1 hasta que se restablezca un trato \u201cigualitario y justo\u201d a las l\u00edneas paname\u00f1as, a las que ha limitado durante meses el n\u00famero de vuelos.\nhttps:\/\/t.co\/v6X8ER73FE","288":"#DeportistaDelA\u00f1o Hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os Colombia libr\u00f3 una guerra en dos frentes: al problema de las guerrillas se sum\u00f3 el narcotr\u00e1fico. Con sus triunfos, el ciclista de Fusagasug\u00e1 le dio un respiro al pa\u00eds.:right_arrow_curving_down_selector:https:\/\/t.co\/5im9eu3HsT","289":"\u201cLoki\u201d: \u00bfen cu\u00e1l hecho real se bas\u00f3 esta serie?. https:\/\/t.co\/cuF4IEqXPX https:\/\/t.co\/1WChKmh5d1","290":"#DeportistaDelA\u00f1o :man_biking_selector:Lucho Herrera naci\u00f3 en 1961 en un hogar humilde en la zona rural de Fusagasug\u00e1. Durante su adolescencia combin\u00f3 sus estudios con el oficio de la jardiner\u00eda y fue ah\u00ed cuando empez\u00f3 a recorrer las monta\u00f1as de su tierra en bicicleta.\nhttps:\/\/t.co\/hOD68wqw1J https:\/\/t.co\/vfm3DURkex","291":"Esta es la historia de Fany Gauto, una de las art\u00edfices del t\u00edtulo de @SantaFe en la #LigaFemenina2020 \nhttps:\/\/t.co\/5YRnSqp2u2","292":"Capturados cuatro extraditables que habr\u00edan tratado de sacar coca en vuelo de una ONG. https:\/\/t.co\/rVUvBb8DWO https:\/\/t.co\/ejG1qIKNUR","293":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: La medida rige entre el kil\u00f3metro 30 y el kil\u00f3metro 61+600 y fue adoptada como consecuencia del deslizamiento que ocasion\u00f3 la muerte de dos personas el s\u00e1bado.\nhttps:\/\/t.co\/j2PpB6TRvE","294":"La v\u00edctima era un reconocido comerciante de la isla, seg\u00fan la Fiscal\u00eda. Su hijo, quien acept\u00f3 los cargos, plane\u00f3 el crimen para quedarse con los bienes y los ahorros de su pap\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/PSZ24GBpoi","295":"#Atenci\u00f3n Las leonas repiten t\u00edtulo en la #LigaFemenina \nhttps:\/\/t.co\/beMlp8ypNL https:\/\/t.co\/DI4Re62KtT","296":"#DeportistaDelA\u00f1o :person_swimming: \u201cA m\u00ed nunca me ha importado tener un oro, a m\u00ed lo que me importa es ver el tablero y constatar que baj\u00e9 mi tiempo\u201d: dice Miguel \u00c1ngel Rinc\u00f3n, nadador paral\u00edmpico. https:\/\/t.co\/XbdprglD1L https:\/\/t.co\/GLFJDxRvOb","297":":backhand_index_pointing_right:Este lunes 14 de diciembre, en el Live de #ElEspectadorLeExplica, se llevar\u00e1 a cabo el conversatorio: Periodismo, pandemia y vacunas: la necesidad de informar sobre los hechos. :man_raising_hand_selector:\u00a1Con\u00e9ctate a las 7 p.m. a trav\u00e9s de las redes de El Espectador! https:\/\/t.co\/I9D8rC0M7r","298":"El excomandante paramilitar asegur\u00f3 tambi\u00e9n que la mayor\u00eda de las desapariciones forzadas se hicieron por pedido de las Fuerzas Militares. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FQRH37Dbb0","299":"\u201cEsperamos completar en 20 d\u00edas la remoci\u00f3n de escombros en Providencia\u201d: Duque.  https:\/\/t.co\/L0TQNCpepC https:\/\/t.co\/fwtiwNvAog"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 23:55:58","1":"2020-12-14 23:55:02","2":"2020-12-14 23:53:28","3":"2020-12-14 23:52:25","4":"2020-12-14 23:51:05","5":"2020-12-14 23:50:55","6":"2020-12-14 23:49:51","7":"2020-12-14 23:47:53","8":"2020-12-14 23:47:08","9":"2020-12-14 23:45:20","10":"2020-12-14 23:45:03","11":"2020-12-14 23:44:38","12":"2020-12-14 23:42:04","13":"2020-12-14 23:41:40","14":"2020-12-14 23:35:02","15":"2020-12-14 23:25:02","16":"2020-12-14 23:23:00","17":"2020-12-14 23:17:39","18":"2020-12-14 23:15:02","19":"2020-12-14 23:05:45","20":"2020-12-14 23:05:02","21":"2020-12-14 23:04:21","22":"2020-12-14 23:00:44","23":"2020-12-14 23:00:28","24":"2020-12-14 22:58:43","25":"2020-12-14 22:57:17","26":"2020-12-14 22:56:39","27":"2020-12-14 22:55:48","28":"2020-12-14 22:55:02","29":"2020-12-14 22:52:18","30":"2020-12-14 22:46:28","31":"2020-12-14 22:45:03","32":"2020-12-14 22:35:01","33":"2020-12-14 22:28:32","34":"2020-12-14 22:25:02","35":"2020-12-14 22:16:45","36":"2020-12-14 22:15:02","37":"2020-12-14 22:05:03","38":"2020-12-14 21:55:03","39":"2020-12-14 21:50:33","40":"2020-12-14 21:45:04","41":"2020-12-14 21:45:00","42":"2020-12-14 21:43:45","43":"2020-12-14 21:35:02","44":"2020-12-14 21:25:03","45":"2020-12-14 21:22:50","46":"2020-12-14 21:21:28","47":"2020-12-14 21:15:03","48":"2020-12-14 21:15:00","49":"2020-12-14 21:13:47","50":"2020-12-14 21:06:22","51":"2020-12-14 21:05:03","52":"2020-12-14 21:02:03","53":"2020-12-14 21:01:12","54":"2020-12-14 21:00:52","55":"2020-12-14 20:59:08","56":"2020-12-14 20:55:03","57":"2020-12-14 20:53:14","58":"2020-12-14 20:51:11","59":"2020-12-14 20:49:52","60":"2020-12-14 20:48:47","61":"2020-12-14 20:45:04","62":"2020-12-14 20:36:53","63":"2020-12-14 20:35:03","64":"2020-12-14 20:30:02","65":"2020-12-14 20:30:00","66":"2020-12-14 20:25:10","67":"2020-12-14 20:25:02","68":"2020-12-14 20:16:30","69":"2020-12-14 20:15:43","70":"2020-12-14 20:15:04","71":"2020-12-14 20:14:54","72":"2020-12-14 20:12:29","73":"2020-12-14 20:05:04","74":"2020-12-14 20:00:31","75":"2020-12-14 20:00:00","76":"2020-12-14 19:55:03","77":"2020-12-14 19:45:04","78":"2020-12-14 19:35:03","79":"2020-12-14 19:25:02","80":"2020-12-14 19:15:09","81":"2020-12-14 19:15:03","82":"2020-12-14 19:08:26","83":"2020-12-14 19:08:17","84":"2020-12-14 19:08:13","85":"2020-12-14 19:07:32","86":"2020-12-14 19:05:04","87":"2020-12-14 19:00:26","88":"2020-12-14 19:00:19","89":"2020-12-14 18:55:02","90":"2020-12-14 18:53:04","91":"2020-12-14 18:53:00","92":"2020-12-14 18:46:46","93":"2020-12-14 18:46:31","94":"2020-12-14 18:45:03","95":"2020-12-14 18:44:22","96":"2020-12-14 18:38:05","97":"2020-12-14 18:37:56","98":"2020-12-14 18:35:02","99":"2020-12-14 18:31:22","100":"2020-12-14 18:25:03","101":"2020-12-14 18:17:37","102":"2020-12-14 18:15:03","103":"2020-12-14 18:11:55","104":"2020-12-14 18:05:30","105":"2020-12-14 18:05:05","106":"2020-12-14 18:01:54","107":"2020-12-14 18:00:59","108":"2020-12-14 17:57:28","109":"2020-12-14 17:55:18","110":"2020-12-14 17:55:07","111":"2020-12-14 17:55:03","112":"2020-12-14 17:51:51","113":"2020-12-14 17:50:03","114":"2020-12-14 17:48:38","115":"2020-12-14 17:45:03","116":"2020-12-14 17:42:14","117":"2020-12-14 17:38:31","118":"2020-12-14 17:35:03","119":"2020-12-14 17:34:52","120":"2020-12-14 17:34:19","121":"2020-12-14 17:25:03","122":"2020-12-14 17:21:37","123":"2020-12-14 17:15:04","124":"2020-12-14 17:14:33","125":"2020-12-14 17:05:05","126":"2020-12-14 16:57:22","127":"2020-12-14 16:55:04","128":"2020-12-14 16:45:05","129":"2020-12-14 16:44:15","130":"2020-12-14 16:43:05","131":"2020-12-14 16:42:34","132":"2020-12-14 16:40:42","133":"2020-12-14 16:40:11","134":"2020-12-14 16:40:06","135":"2020-12-14 16:35:04","136":"2020-12-14 16:30:47","137":"2020-12-14 16:29:48","138":"2020-12-14 16:27:22","139":"2020-12-14 16:25:03","140":"2020-12-14 16:20:20","141":"2020-12-14 16:15:04","142":"2020-12-14 16:14:56","143":"2020-12-14 16:14:22","144":"2020-12-14 16:12:43","145":"2020-12-14 16:07:05","146":"2020-12-14 16:04:27","147":"2020-12-14 15:45:03","148":"2020-12-14 15:41:58","149":"2020-12-14 15:39:29","150":"2020-12-14 15:38:13","151":"2020-12-14 15:37:02","152":"2020-12-14 15:35:03","153":"2020-12-14 15:26:19","154":"2020-12-14 15:25:03","155":"2020-12-14 15:15:04","156":"2020-12-14 15:13:49","157":"2020-12-14 15:10:43","158":"2020-12-14 15:06:45","159":"2020-12-14 15:05:46","160":"2020-12-14 15:05:04","161":"2020-12-14 15:04:03","162":"2020-12-14 15:01:26","163":"2020-12-14 14:55:55","164":"2020-12-14 14:55:03","165":"2020-12-14 14:45:51","166":"2020-12-14 14:41:44","167":"2020-12-14 14:37:12","168":"2020-12-14 14:35:02","169":"2020-12-14 14:34:34","170":"2020-12-14 14:31:18","171":"2020-12-14 14:28:29","172":"2020-12-14 14:25:03","173":"2020-12-14 14:16:24","174":"2020-12-14 14:15:04","175":"2020-12-14 14:13:46","176":"2020-12-14 14:05:04","177":"2020-12-14 14:02:29","178":"2020-12-14 14:00:59","179":"2020-12-14 13:55:03","180":"2020-12-14 13:51:06","181":"2020-12-14 13:50:24","182":"2020-12-14 13:48:55","183":"2020-12-14 13:46:10","184":"2020-12-14 13:45:50","185":"2020-12-14 13:45:03","186":"2020-12-14 13:43:49","187":"2020-12-14 13:35:44","188":"2020-12-14 13:35:03","189":"2020-12-14 13:31:56","190":"2020-12-14 13:30:37","191":"2020-12-14 13:28:24","192":"2020-12-14 13:26:23","193":"2020-12-14 13:25:02","194":"2020-12-14 13:24:45","195":"2020-12-14 13:11:23","196":"2020-12-14 13:08:55","197":"2020-12-14 13:08:02","198":"2020-12-14 13:07:03","199":"2020-12-14 13:05:03","200":"2020-12-14 13:00:41","201":"2020-12-14 13:00:02","202":"2020-12-14 12:45:02","203":"2020-12-14 12:40:25","204":"2020-12-14 12:30:37","205":"2020-12-14 12:14:33","206":"2020-12-14 12:14:16","207":"2020-12-14 12:13:57","208":"2020-12-14 12:13:32","209":"2020-12-14 12:11:02","210":"2020-12-14 12:05:03","211":"2020-12-14 11:55:03","212":"2020-12-14 11:45:02","213":"2020-12-14 11:28:59","214":"2020-12-14 11:15:03","215":"2020-12-14 10:55:03","216":"2020-12-14 10:35:02","217":"2020-12-14 10:25:02","218":"2020-12-14 10:15:03","219":"2020-12-14 10:05:02","220":"2020-12-14 09:35:02","221":"2020-12-14 09:25:03","222":"2020-12-14 09:15:04","223":"2020-12-14 09:05:03","224":"2020-12-14 08:35:02","225":"2020-12-14 08:05:03","226":"2020-12-14 07:35:02","227":"2020-12-14 07:05:02","228":"2020-12-14 06:35:02","229":"2020-12-14 06:05:02","230":"2020-12-14 05:55:01","231":"2020-12-14 05:45:02","232":"2020-12-14 05:35:02","233":"2020-12-14 05:25:01","234":"2020-12-14 05:15:02","235":"2020-12-14 05:05:02","236":"2020-12-14 04:55:01","237":"2020-12-14 04:45:01","238":"2020-12-14 04:35:01","239":"2020-12-14 04:25:01","240":"2020-12-14 04:15:02","241":"2020-12-14 04:05:02","242":"2020-12-14 03:55:02","243":"2020-12-14 03:45:02","244":"2020-12-14 03:35:02","245":"2020-12-14 03:25:02","246":"2020-12-14 03:15:02","247":"2020-12-14 03:10:02","248":"2020-12-14 03:05:02","249":"2020-12-14 02:58:50","250":"2020-12-14 02:56:16","251":"2020-12-14 02:55:02","252":"2020-12-14 02:50:02","253":"2020-12-14 02:45:03","254":"2020-12-14 02:40:03","255":"2020-12-14 02:30:03","256":"2020-12-14 02:30:03","257":"2020-12-14 02:25:01","258":"2020-12-14 02:20:02","259":"2020-12-14 02:15:15","260":"2020-12-14 02:15:03","261":"2020-12-14 02:14:27","262":"2020-12-14 02:10:02","263":"2020-12-14 02:07:01","264":"2020-12-14 02:06:00","265":"2020-12-14 02:05:02","266":"2020-12-14 02:02:54","267":"2020-12-14 02:00:18","268":"2020-12-14 01:56:04","269":"2020-12-14 01:55:02","270":"2020-12-14 01:50:02","271":"2020-12-14 01:45:02","272":"2020-12-14 01:40:03","273":"2020-12-14 01:35:03","274":"2020-12-14 01:30:04","275":"2020-12-14 01:25:02","276":"2020-12-14 01:20:02","277":"2020-12-14 01:15:03","278":"2020-12-14 01:10:03","279":"2020-12-14 01:05:01","280":"2020-12-14 01:00:15","281":"2020-12-14 00:50:02","282":"2020-12-14 00:50:02","283":"2020-12-14 00:45:03","284":"2020-12-14 00:45:02","285":"2020-12-14 00:40:03","286":"2020-12-14 00:35:06","287":"2020-12-14 00:35:02","288":"2020-12-14 00:34:32","289":"2020-12-14 00:34:03","290":"2020-12-14 00:30:05","291":"2020-12-14 00:28:18","292":"2020-12-14 00:25:34","293":"2020-12-14 00:25:01","294":"2020-12-14 00:15:02","295":"2020-12-14 00:12:44","296":"2020-12-14 00:10:03","297":"2020-12-14 00:07:43","298":"2020-12-14 00:05:52","299":"2020-12-14 00:05:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":1,"2":1,"3":3,"4":5,"5":13,"6":8,"7":2,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":3,"13":5,"14":18,"15":2,"16":16,"17":2,"18":14,"19":3,"20":18,"21":5,"22":0,"23":0,"24":5,"25":1,"26":28,"27":0,"28":513,"29":1,"30":35,"31":0,"32":10,"33":15,"34":18,"35":5,"36":11,"37":3,"38":4,"39":15,"40":7,"41":8,"42":18,"43":14,"44":8,"45":7,"46":4,"47":9,"48":3,"49":24,"50":10,"51":6,"52":4,"53":4,"54":1,"55":0,"56":4,"57":3,"58":9,"59":3,"60":1,"61":6,"62":40,"63":3,"64":5,"65":5,"66":4,"67":5,"68":2,"69":7,"70":4,"71":42,"72":6,"73":2,"74":7,"75":2,"76":5,"77":1,"78":7,"79":11,"80":4,"81":2,"82":2,"83":1,"84":2,"85":3,"86":0,"87":6,"88":3,"89":6,"90":1,"91":3,"92":2,"93":1,"94":2,"95":0,"96":14,"97":2,"98":16,"99":6,"100":11,"101":14,"102":2,"103":1,"104":6,"105":4,"106":0,"107":1,"108":7,"109":1,"110":6,"111":4,"112":1,"113":3,"114":2,"115":2,"116":3,"117":2,"118":20,"119":2,"120":3,"121":6,"122":4,"123":3,"124":9,"125":3,"126":4,"127":5,"128":6,"129":6,"130":4,"131":2,"132":1,"133":4,"134":5,"135":4,"136":4,"137":4,"138":2,"139":0,"140":77,"141":5,"142":10,"143":9,"144":1,"145":0,"146":5,"147":4,"148":4,"149":10,"150":1,"151":2,"152":4,"153":4,"154":1,"155":0,"156":22,"157":7,"158":4,"159":1,"160":5,"161":1,"162":0,"163":2,"164":2,"165":7,"166":3,"167":20,"168":9,"169":5,"170":3,"171":8,"172":15,"173":2,"174":10,"175":2,"176":4,"177":6,"178":5,"179":0,"180":1,"181":0,"182":3,"183":0,"184":3,"185":3,"186":1,"187":2,"188":2,"189":5,"190":2,"191":2,"192":3,"193":2,"194":1,"195":3,"196":4,"197":2,"198":2,"199":0,"200":0,"201":2,"202":1,"203":7,"204":6,"205":2,"206":1,"207":1,"208":0,"209":3,"210":2,"211":3,"212":3,"213":30,"214":6,"215":5,"216":0,"217":5,"218":2,"219":1,"220":2,"221":1,"222":1,"223":1,"224":0,"225":0,"226":0,"227":0,"228":0,"229":10,"230":1,"231":0,"232":4,"233":1,"234":2,"235":5,"236":0,"237":4,"238":7,"239":6,"240":7,"241":8,"242":3,"243":4,"244":21,"245":4,"246":4,"247":3,"248":10,"249":43,"250":4,"251":10,"252":2,"253":9,"254":1,"255":0,"256":2,"257":4,"258":10,"259":3,"260":4,"261":1,"262":1,"263":3,"264":0,"265":8,"266":58,"267":0,"268":1,"269":13,"270":1,"271":10,"272":2,"273":2,"274":0,"275":6,"276":1,"277":5,"278":1,"279":3,"280":3,"281":1,"282":29,"283":6,"284":2,"285":3,"286":17,"287":1,"288":2,"289":0,"290":1,"291":2,"292":2,"293":3,"294":7,"295":20,"296":0,"297":1,"298":30,"299":2},"favorite_count":{"0":0,"1":7,"2":11,"3":0,"4":20,"5":140,"6":28,"7":9,"8":5,"9":7,"10":4,"11":9,"12":0,"13":0,"14":69,"15":19,"16":79,"17":7,"18":14,"19":0,"20":55,"21":0,"22":6,"23":7,"24":63,"25":10,"26":108,"27":21,"28":1071,"29":0,"30":0,"31":10,"32":26,"33":0,"34":85,"35":0,"36":33,"37":21,"38":16,"39":56,"40":18,"41":27,"42":73,"43":35,"44":16,"45":0,"46":0,"47":16,"48":6,"49":0,"50":20,"51":33,"52":5,"53":12,"54":3,"55":2,"56":7,"57":0,"58":0,"59":13,"60":17,"61":21,"62":206,"63":40,"64":5,"65":21,"66":6,"67":23,"68":5,"69":12,"70":20,"71":127,"72":0,"73":20,"74":5,"75":1,"76":34,"77":13,"78":18,"79":54,"80":11,"81":14,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":21,"87":13,"88":7,"89":49,"90":0,"91":0,"92":0,"93":12,"94":4,"95":11,"96":40,"97":13,"98":54,"99":0,"100":29,"101":67,"102":11,"103":8,"104":0,"105":14,"106":12,"107":3,"108":0,"109":0,"110":0,"111":27,"112":0,"113":13,"114":0,"115":6,"116":0,"117":16,"118":118,"119":0,"120":0,"121":13,"122":23,"123":14,"124":0,"125":28,"126":19,"127":17,"128":52,"129":12,"130":23,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":14,"136":0,"137":48,"138":0,"139":8,"140":660,"141":20,"142":0,"143":51,"144":5,"145":1,"146":50,"147":37,"148":16,"149":103,"150":9,"151":4,"152":23,"153":0,"154":8,"155":5,"156":78,"157":0,"158":9,"159":0,"160":33,"161":0,"162":4,"163":0,"164":10,"165":0,"166":0,"167":0,"168":23,"169":8,"170":0,"171":40,"172":75,"173":0,"174":22,"175":0,"176":13,"177":0,"178":30,"179":7,"180":5,"181":10,"182":0,"183":7,"184":0,"185":9,"186":8,"187":15,"188":23,"189":0,"190":0,"191":0,"192":13,"193":8,"194":0,"195":13,"196":12,"197":37,"198":9,"199":4,"200":0,"201":3,"202":15,"203":29,"204":0,"205":10,"206":12,"207":7,"208":15,"209":0,"210":4,"211":14,"212":12,"213":0,"214":49,"215":17,"216":8,"217":21,"218":12,"219":8,"220":24,"221":6,"222":8,"223":5,"224":5,"225":6,"226":20,"227":1,"228":13,"229":28,"230":6,"231":15,"232":10,"233":11,"234":8,"235":12,"236":7,"237":9,"238":21,"239":72,"240":52,"241":43,"242":28,"243":20,"244":35,"245":20,"246":65,"247":22,"248":63,"249":499,"250":0,"251":32,"252":27,"253":54,"254":8,"255":7,"256":33,"257":32,"258":76,"259":0,"260":48,"261":0,"262":18,"263":0,"264":3,"265":33,"266":0,"267":6,"268":2,"269":28,"270":25,"271":37,"272":10,"273":42,"274":11,"275":7,"276":13,"277":22,"278":15,"279":21,"280":7,"281":7,"282":115,"283":0,"284":7,"285":46,"286":0,"287":3,"288":0,"289":18,"290":15,"291":0,"292":20,"293":17,"294":16,"295":0,"296":7,"297":5,"298":0,"299":13},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ub0OsWYU5P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37h8Y5J","display_url":"bit.ly\/37h8Y5J","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ItpJH0X4Gr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9yrI50CLmyD","display_url":"ow.ly\/9yrI50CLmyD","indices":[140,163]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KYK8ZQwHn6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zIPK50CLpNJ","display_url":"ow.ly\/zIPK50CLpNJ","indices":[229,252]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZXsOzV9vV7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/concierto-navidad-2020-para-el-mundo-de-filarmed\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[201,224]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[77,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ym0gHoSGim","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UuoE50CLpIE","display_url":"ow.ly\/UuoE50CLpIE","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1338632591205949441,"id_str":"1338632591205949441","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPHP9OXYAED7Ne.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpPHP9OXYAED7Ne.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9aDPu9D0Pc","display_url":"pic.twitter.com\/9aDPu9D0Pc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338632594053881860\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ap9fLJ03Fd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/hallan-en-mexico-torre-azteca-de-craneos-humanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[103,126]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7CcAQdqEh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/caso-alvaro-gomez-fiscalia-cito-por-tercera-vez-a-piedad-cordoba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[173,196]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TVzesqEQtc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-con-daniel-correa-por-su-disco-nueva-vida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[187,210]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kFyul7mJp7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/presunto-caso-de-sicariato-deja-un-muerto-en-el-norte-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[193,216]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36KQjcMI4I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/john-le-carre-se-despide-con-un-capitulo-de-el-peregrino-secreto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[234,257]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAutHeHOoF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alcaldia-de-medellin-dispone-800-millones-en-creditos-para-emprendimientos-indigenas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[128,151]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7OLdfOTPA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/profesores-deben-estar-entre-los-primeros-en-recibir-vacuna-contra-covid-19-unesco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[109,132]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xaShrHipOy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/pasa-primer-debate-proyecto-para-incentivar-renovacion-y-no-evasion-del-soat\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[124,147]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5prlvVPby","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WglI6o","display_url":"bit.ly\/2WglI6o","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1338587387694354434,"id_str":"1338587387694354434","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeIxBXEAIl-Wj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeIxBXEAIl-Wj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4AUuBsrshr","display_url":"pic.twitter.com\/4AUuBsrshr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338625566858072064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4SoHetnan0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/responsabilidad-civil-acoso-judicial-y-periodismo-el-debate-en-la-corte-constitucional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[236,259]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ifss91PFW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/guardia-indigena-asesinado-en-paez-cauca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[164,187]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[35,51]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[223,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzRItgz2hB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cmad50CKK6M","display_url":"ow.ly\/Cmad50CKK6M","indices":[239,262]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[19,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338619962215247874,"id_str":"1338619962215247874","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO7w2kWMAIznVp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO7w2kWMAIznVp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PjTu4nb6Fr","display_url":"pic.twitter.com\/PjTu4nb6Fr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338619965172293634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"},"large":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/guia-para-navegar-en-el-mar-de-informacion-sobre-las-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1338619895643332614,"id_str":"1338619895643332614","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO7s-kXYAYuAD_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO7s-kXYAYuAD_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iW23gToW22","display_url":"pic.twitter.com\/iW23gToW22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338619896842899458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YsISLb1BOO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/barranquilla-es-la-primera-ciudad-del-pais-en-formar-parte-del-consejo-mundial-de-energia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[89,112]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tbKPqjNh8B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/todavia-no-se-define-el-salario-minimo-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[216,239]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7s9FPdp4tz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-colegio-electoral-vota-y-reconoce-la-victoria-de-joe-biden-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[161,184]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oc8LyjCD3l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/en-fotos-primer-dia-de-la-papaton-en-soacha-todo-un-exito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1338618517382422528,"id_str":"1338618517382422528","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6cwJW4AAu5h0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO6cwJW4AAu5h0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SFHggdcHzy","display_url":"pic.twitter.com\/SFHggdcHzy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338618722995605516\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgXZaikrLq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lO8M50CLhcy","display_url":"ow.ly\/lO8M50CLhcy","indices":[234,257]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tdnh93Wo4r","expanded_url":"https:\/\/elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/radamel-falcao-sigue-sin-jugar-en-el-galatasaray\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[66,89]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t9V7uSnEqj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GaO450CLjTg","display_url":"ow.ly\/GaO450CLjTg","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338616014653755393,"id_str":"1338616014653755393","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO4LEwWEAE1Srn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO4LEwWEAE1Srn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6KDUp8nEg","display_url":"pic.twitter.com\/A6KDUp8nEg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338616016088260608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jGNcdnthN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1nnF50CLhsz","display_url":"ow.ly\/1nnF50CLhsz","indices":[257,280]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eXbqY9cyia","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PXOg50CLhEx","display_url":"ow.ly\/PXOg50CLhEx","indices":[193,216]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WJJxzzD2oz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Z4WN50CLhJD","display_url":"ow.ly\/Z4WN50CLhJD","indices":[250,273]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gBmOEeROLa","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wuDB50CLhde","display_url":"ow.ly\/wuDB50CLhde","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1338605949318287360,"id_str":"1338605949318287360","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOvBMdXUAAQLyW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOvBMdXUAAQLyW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ok7BU7jyCY","display_url":"pic.twitter.com\/ok7BU7jyCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338605951339794433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNSwEIZMY1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GnQM50CLhka","display_url":"ow.ly\/GnQM50CLhka","indices":[185,208]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xaShrHipOy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/pasa-primer-debate-proyecto-para-incentivar-renovacion-y-no-evasion-del-soat\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[70,93]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nS0y6uCC5a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/furo50CLjxc","display_url":"ow.ly\/furo50CLjxc","indices":[136,159]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWTux4Csvm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/proyecto-aumenta-penas-por-reclutamiento-de-menores\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[79,102]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUO2rbgn5B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/reivindican-derecho-a-la-libre-expresion-de-magistrado-del-cne-que-critica-a-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[81,104]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uigjgTPNLb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Jw7I50CLhCY","display_url":"ow.ly\/Jw7I50CLhCY","indices":[133,156]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S20oXUbDDk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/consejo-de-estado-enmienda-error-cometido-en-caso-del-fiscal-barbosa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[250,273]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ygpV1BGeg2","expanded_url":"https:\/\/elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/asi-va-la-liga-italiana\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[41,64]}],"media":[{"id":1338594889261588484,"id_str":"1338594889261588484","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOk9aiXIAQnAR_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOk9aiXIAQnAR_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XLNYTJoc68","display_url":"pic.twitter.com\/XLNYTJoc68","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338594918525186052\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":786,"resize":"fit"},"large":{"w":1282,"h":840,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338594918525186052,"source_status_id_str":"1338594918525186052","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/guia-para-navegar-en-el-mar-de-informacion-sobre-las-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[174,197]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"PorqueQuieroEstarBien","indices":[0,22]},{"text":"UnidosNosCuidamos","indices":[233,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PqquieroEstarBn","name":"Porque Quiero Estar Bien","id":1267854794569515008,"id_str":"1267854794569515008","indices":[129,145]},{"screen_name":"F_Santo_Domingo","name":"Fundaci\u00f3n Santo Domingo","id":582850778,"id_str":"582850778","indices":[168,184]},{"screen_name":"ProfamiliaCol","name":"PROFAMILIA","id":70760812,"id_str":"70760812","indices":[201,215]},{"screen_name":"FSFB_Salud","name":"Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1","id":15580952,"id_str":"15580952","indices":[221,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYrifBbT1s","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36YhXHF","display_url":"bit.ly\/36YhXHF","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1336531927638151168,"id_str":"1336531927638151168","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxQtPnXEAAhpmy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EoxQtPnXEAAhpmy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SK7uozupOs","display_url":"pic.twitter.com\/SK7uozupOs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338593354490105857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Ifss91PFW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/guardia-indigena-asesinado-en-paez-cauca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[46,69]}]},"51":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[207,221]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LiFsIj0LJr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vSR850CKJZn","display_url":"ow.ly\/vSR850CKJZn","indices":[222,245]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PmZmME39b7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/carlos-monsivais-autobiografia-subrayada\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[42,65]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/36KQjcMI4I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/john-le-carre-se-despide-con-un-capitulo-de-el-peregrino-secreto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[67,90]}]},"54":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/una-pausa-con-mauro-castillo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1338589798022393857,"id_str":"1338589798022393857","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOgVEMWMAE2J0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOgVEMWMAE2J0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CYW0GIn4P7","display_url":"pic.twitter.com\/CYW0GIn4P7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338589800841048073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1085,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HcnNxy58Yq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/innpulsa-abre-convocatoria-para-ayudar-a-reactivar-a-400-empresas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[64,87]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERj83ICDuT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/para-robarla-dos-sujetos-golpearon-a-una-mujer-en-el-suroriente-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[186,209]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zaehb7wqPG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/se-va-de-atalanta-el-papu-gomez-tuvo-problemas-con-gasperini\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1338587792226578433,"id_str":"1338587792226578433","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOegUBW8AELI8F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOegUBW8AELI8F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WExvu32DUn","display_url":"pic.twitter.com\/WExvu32DUn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338587845456433156\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338587845456433156,"source_status_id_str":"1338587845456433156","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuKREUn4uv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/como-evitar-la-extincion-del-axolote\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[47,70]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKBvQ8KwD4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/desarticulan-banda-que-vendia-droga-en-parques-y-zonas-rurales-de-fusagasuga\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[77,100]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOvDLJ8Sf3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/las-mejores-imagenes-cientificas-de-2020-segun-la-revista-nature\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1338585823151796229,"id_str":"1338585823151796229","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOctspWMAUCJ3D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOctspWMAUCJ3D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O680maVo9a","display_url":"pic.twitter.com\/O680maVo9a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338585824573730830\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I7OLdfOTPA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/profesores-deben-estar-entre-los-primeros-en-recibir-vacuna-contra-covid-19-unesco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[84,107]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"LigaBetplay","indices":[106,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HREpF6WNI7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/sin-distanciamiento-social-y-uso-de-polvora-hinchas-del-america-celebraron-paso-a-la-final\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1338583301972504578,"id_str":"1338583301972504578","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOaa8hXMAI56RB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOaa8hXMAI56RB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WhJlJ5LE44","display_url":"pic.twitter.com\/WhJlJ5LE44","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338583303113351170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1nNscaXg8l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/fracasa-intento-de-lograr-un-acuerdo-global-de-sobrepesca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[58,81]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[112,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNO0nLz4Z2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bdzoh","display_url":"bit.ly\/34bdzoh","indices":[127,150]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uzfKWxOplm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/mtalks\/digitalizacion-y-beneficios-de-las-cajas-de-compensacion-en-tiempos-de-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/mtalks\/digital\u2026","indices":[80,103]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdaHRbRvbr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/murio-alfredo-hoyos-mazuera-el-fundador-de-frisby\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[157,180]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwW5kp90R9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/latenaz-y-linda-habitante-lanzan-mi-buena-suerte\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[67,90]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZmEQpg0p2t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cancilleria-nuevas-medidas-para-sacar-el-pasaporte-colombiano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[90,113]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oM1PFV2O8u","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/medellin-sera-destino-turistico-inteligente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[247,270]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9wYyFpJQ6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-de-la-cpi-definira-criterios-para-determinar-si-abre-o-no-investigacion-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"Fun_Proterra","name":"Fundaci\u00f3n Proterra","id":1310622917319852037,"id_str":"1310622917319852037","indices":[37,50]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYqc0TVNVo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/lesion-de-neymar-en-el-partido-psg-lyon\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1338575755765231619,"id_str":"1338575755765231619","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOTjstWMAMBHGk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOTjstWMAMBHGk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XImtJc3pdm","display_url":"pic.twitter.com\/XImtJc3pdm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338575758340583425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrjdg7NhPM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EWx850CL3e3","display_url":"ow.ly\/EWx850CL3e3","indices":[170,193]}]},"75":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XY0qLypnVY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gKAxaI","display_url":"bit.ly\/3gKAxaI","indices":[169,192]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyUgzxYwLz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/trabajadora-de-la-salud-de-nueva-york-fue-la-primera-vacunada-contra-covid-19-en-eeuu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[179,202]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nJKIdWVkov","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/lo-que-se-sabe-del-naufragio-de-inmigrantes-venezolanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1338570720239083520,"id_str":"1338570720239083520","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOO-l6W4AAKKiC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOO-l6W4AAKKiC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZjL6YCjlOJ","display_url":"pic.twitter.com\/ZjL6YCjlOJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338570721505710080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lByivQhXcf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OvC150CL3Y0","display_url":"ow.ly\/OvC150CL3Y0","indices":[156,179]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HXqNtu5xCG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/solo-dos-de-cada-cinco-colombianos-estarian-vacunados-en-2021-segun-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1338565681852395521,"id_str":"1338565681852395521","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOKZUdXMAEv2a9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOKZUdXMAEv2a9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yVEK8V7f3h","display_url":"pic.twitter.com\/yVEK8V7f3h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338565683127459841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S20oXUbDDk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/consejo-de-estado-enmienda-error-cometido-en-caso-del-fiscal-barbosa\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[69,92]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCvXF86jzg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ht5E50CL3Ki","display_url":"ow.ly\/ht5E50CL3Ki","indices":[126,149]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"eldoctorpelaez","name":"Hern\u00e1n Pel\u00e1ez Restrepo","id":3171885767,"id_str":"3171885767","indices":[56,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pJyIJWGxoR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ml9eoC","display_url":"bit.ly\/3ml9eoC","indices":[27,50]}],"media":[{"id":1338486942120472577,"id_str":"1338486942120472577","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNCyEGW8AEYtQX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNCyEGW8AEYtQX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cPJOuljyeC","display_url":"pic.twitter.com\/cPJOuljyeC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338559381336518656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338559381336518656,"source_status_id_str":"1338559381336518656","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yD9fFd89pO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oSGMfM","display_url":"bit.ly\/3oSGMfM","indices":[34,57]}],"media":[{"id":1338486207982997506,"id_str":"1338486207982997506","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNCHVOWEAIyvVW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNCHVOWEAIyvVW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIaoYWl0ZN","display_url":"pic.twitter.com\/NIaoYWl0ZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338552082685628424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338552082685628424,"source_status_id_str":"1338552082685628424","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7WHssZaQQI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oSbdCw","display_url":"bit.ly\/3oSbdCw","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1338561113852612609,"id_str":"1338561113852612609","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOGPbVWEAEfzdE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOGPbVWEAEfzdE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6yZq3kH1aP","display_url":"pic.twitter.com\/6yZq3kH1aP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338561199290675201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":816,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":816,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338561199290675201,"source_status_id_str":"1338561199290675201","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gKS7pubADm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OxQO50CL2Pd","display_url":"ow.ly\/OxQO50CL2Pd","indices":[244,267]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5jXnPxnDVE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/21Jv50CL39b","display_url":"ow.ly\/21Jv50CL39b","indices":[241,264]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AFG0S1wGMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/guia-para-navegar-en-el-mar-de-informacion-sobre-las-vacunas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[132,155]}]},"89":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADjKZEvYem","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wK6750CKJCG","display_url":"ow.ly\/wK6750CKJCG","indices":[255,278]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"casaleantonio","name":"Antonio Casale","id":50061806,"id_str":"50061806","indices":[68,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYPhnVBftz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37eGJ7Y","display_url":"bit.ly\/37eGJ7Y","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1338483678045999104,"id_str":"1338483678045999104","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM_0EeXEAA16Eu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM_0EeXEAA16Eu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oRbCHqJVg4","display_url":"pic.twitter.com\/oRbCHqJVg4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338529189436145668\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338529189436145668,"source_status_id_str":"1338529189436145668","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pM29C9efFa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gMAkE6","display_url":"bit.ly\/3gMAkE6","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1338483045695950848,"id_str":"1338483045695950848","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM_PQyXEAA4vNq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM_PQyXEAA4vNq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/edeKcTrFVa","display_url":"pic.twitter.com\/edeKcTrFVa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338521633456353282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338521633456353282,"source_status_id_str":"1338521633456353282","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Dof5nwbow","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/numero-de-quemados-por-polvora-asciende-a-186-en-lo-que-va-de-diciembre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[72,95]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[126,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3GMFRkSAbM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MxQk50CL315","display_url":"ow.ly\/MxQk50CL315","indices":[257,280]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BGj71S49hX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/crecen-ventas-en-comercio-y-servicios-pero-la-industria-no-se-recupera\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[72,95]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PartidoLiberal","name":"Partido Liberal","id":189189288,"id_str":"189189288","indices":[25,40]},{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[154,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HNO0nLhu7u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bdzoh","display_url":"bit.ly\/34bdzoh","indices":[169,192]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d3cVuawiDA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/nace-iniciativa-que-cierra-brechas-de-genero-y-ayuda-a-adquirir-vivienda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[73,96]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ttYEIb1CVy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CSfs50CL3R4","display_url":"ow.ly\/CSfs50CL3R4","indices":[113,136]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2RaRsOj3n","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/bGU8kj","display_url":"is.gd\/bGU8kj","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338502896627961862,"id_str":"1338502896627961862","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNRSvRXUAYurgn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNRSvRXUAYurgn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rGdH6pNXis","display_url":"pic.twitter.com\/rGdH6pNXis","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1338551831916646406\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338551831916646406,"source_status_id_str":"1338551831916646406","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlCt8pio1M","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/jep-advierte-diferencias-entre-la-fiscalia-y-la-unidad-de-investigacion-y-acusacion-en-procesos-contra-mario-montoya\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338550583373017090,"id_str":"1338550583373017090","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN8qePXMAIGcsB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN8qePXMAIGcsB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pTkCsOplJ3","display_url":"pic.twitter.com\/pTkCsOplJ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338550584908111877\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUO2rbgn5B","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/reivindican-derecho-a-la-libre-expresion-de-magistrado-del-cne-que-critica-a-duque\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[83,106]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7mLKGaVUi3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8EfH50CL3CX","display_url":"ow.ly\/8EfH50CL3CX","indices":[228,251]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z9bP7kGFsv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/un-mes-sin-identificar-responsables-de-jovenes-muertos-en-protestas-en-peru\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[76,99]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6CBn962F1C","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/q86Q50CKFVm","display_url":"ow.ly\/q86Q50CKFVm","indices":[257,280]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1wpaM4BOB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gTIlHu","display_url":"bit.ly\/3gTIlHu","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338544741961576448,"id_str":"1338544741961576448","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN3WdSWMAA6XGV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN3WdSWMAA6XGV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dxcv2y6ZCw","display_url":"pic.twitter.com\/Dxcv2y6ZCw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338544761179959298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[118,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338544528031174664,"id_str":"1338544528031174664","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN3KAVXUAgubFs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN3KAVXUAgubFs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQzwrvSTPU","display_url":"pic.twitter.com\/SQzwrvSTPU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338544530363133954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"},"large":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"Aqu\u00edLeCuento","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prpWkp5NqK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Rd2A50CL3m5","display_url":"ow.ly\/Rd2A50CL3m5","indices":[154,177]}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UHk9mNHZpb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/T5IS50CJSR5","display_url":"ow.ly\/T5IS50CJSR5","indices":[249,272]}]},"114":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oSRuKbhSPH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rUcI50CL2Kl","display_url":"ow.ly\/rUcI50CL2Kl","indices":[134,157]}]},"116":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mkMJq9bHiB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KsYwPy","display_url":"bit.ly\/2KsYwPy","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338538822611722240,"id_str":"1338538822611722240","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNx95_XYAA9eDE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNx95_XYAA9eDE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AlFuaFBOhR","display_url":"pic.twitter.com\/AlFuaFBOhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338538877334614018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BnDkAxIyFQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3Zbh50CL2R0","display_url":"ow.ly\/3Zbh50CL2R0","indices":[214,237]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nvg8IAjBUe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/d4Vb50CKLmy","display_url":"ow.ly\/d4Vb50CKLmy","indices":[243,266]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RHqEAGuN4L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfWzsI","display_url":"bit.ly\/2WfWzsI","indices":[144,167]}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/16Oxl1rsmu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/I0df50CKZaK","display_url":"ow.ly\/I0df50CKZaK","indices":[210,233]}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5nb8vltWZV","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/c2D8od","display_url":"is.gd\/c2D8od","indices":[103,126]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51HGkWryz0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UuV050CKFsE","display_url":"ow.ly\/UuV050CKFsE","indices":[254,277]}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HCJCb5hGl7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wrqoqp","display_url":"bit.ly\/2Wrqoqp","indices":[227,250]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nO5dEbjmfl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oMZU50CKKas","display_url":"ow.ly\/oMZU50CKKas","indices":[197,220]}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjMVc9n9mx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/84BX50CKMfn","display_url":"ow.ly\/84BX50CKMfn","indices":[200,223]}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h6c39e8l0b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LzUSEm","display_url":"bit.ly\/2LzUSEm","indices":[227,250]}]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yY7Zi4UDhO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mcFaLW","display_url":"bit.ly\/3mcFaLW","indices":[149,172]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vmkBBE6rXD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37VwAvO","display_url":"bit.ly\/37VwAvO","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338524578138775560,"id_str":"1338524578138775560","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNlAxMXYAgU0HR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNlAxMXYAgU0HR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LY7FdrUZNQ","display_url":"pic.twitter.com\/LY7FdrUZNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338524685265498112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338524685265498112,"source_status_id_str":"1338524685265498112","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"132":{"hashtags":[{"text":"OPINI\u00d3N","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pOFl28latf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37ZVdYl","display_url":"bit.ly\/37ZVdYl","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1338481612217077766,"id_str":"1338481612217077766","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM970qXUAYxfCe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM970qXUAYxfCe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PpSJD8KBZi","display_url":"pic.twitter.com\/PpSJD8KBZi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338514085361700872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338514085361700872,"source_status_id_str":"1338514085361700872","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FEZKrDxtpF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gJAPyC","display_url":"bit.ly\/3gJAPyC","indices":[34,57]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[225,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6VrjTDbrRl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UbJ850CKJnB","display_url":"ow.ly\/UbJ850CKJnB","indices":[241,264]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7O8Et8zFjc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/381xWoZ","display_url":"bit.ly\/381xWoZ","indices":[148,171]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/evQCENyZqK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kz4050CKLSv","display_url":"ow.ly\/kz4050CKLSv","indices":[104,127]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yA1D6HIIjU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nhxFos","display_url":"bit.ly\/3nhxFos","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338519149665013760,"id_str":"1338519149665013760","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNgEyjXUAAT6JO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNgEyjXUAAT6JO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tAf0VaZOFD","display_url":"pic.twitter.com\/tAf0VaZOFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338519199916888066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okwGFcY11S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jcb350CKLNI","display_url":"ow.ly\/jcb350CKLNI","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338517873480888321,"id_str":"1338517873480888321","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNe6gZW8AEUm_k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNe6gZW8AEUm_k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/itAtIY4wmC","display_url":"pic.twitter.com\/itAtIY4wmC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338517874537861120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dO8c250D0C","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/3wjOms","display_url":"is.gd\/3wjOms","indices":[109,132]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jct7d9FlKl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oUhIF9","display_url":"bit.ly\/3oUhIF9","indices":[139,162]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uETRdFP3mj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3855cvp","display_url":"bit.ly\/3855cvp","indices":[159,182]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTTTnTGpq1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aa9sg4","display_url":"bit.ly\/3aa9sg4","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1338515840774402048,"id_str":"1338515840774402048","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNdEL-XcAAD_zm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNdEL-XcAAD_zm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbybHFDKkA","display_url":"pic.twitter.com\/SbybHFDKkA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338515863926935554\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNBcD7zKrP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2MnV50CKVQt","display_url":"ow.ly\/2MnV50CKVQt","indices":[68,91]}]},"147":{"hashtags":[{"text":"Serie","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xr5n5k6oEc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Aaym50CKJ18","display_url":"ow.ly\/Aaym50CKJ18","indices":[199,222]}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0MWXnsQTH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37f71XG","display_url":"bit.ly\/37f71XG","indices":[89,112]}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6CVcqRQl6c","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mjCmMY","display_url":"bit.ly\/3mjCmMY","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338508894721740802,"id_str":"1338508894721740802","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNWv36XEAIBqIv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNWv36XEAIBqIv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b02hM6OhAO","display_url":"pic.twitter.com\/b02hM6OhAO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338508920269180928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G7O28d3M1p","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3abqxWH","display_url":"bit.ly\/3abqxWH","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1338508579825913858,"id_str":"1338508579825913858","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNWdi1WEAIBCm0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNWdi1WEAIBCm0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gTXyEubek7","display_url":"pic.twitter.com\/gTXyEubek7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338508601552482306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cABbRqf45g","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LplJCP","display_url":"bit.ly\/2LplJCP","indices":[227,250]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hu6tWBR8Hk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Lkx750CKM02","display_url":"ow.ly\/Lkx750CKM02","indices":[92,115]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hrQeeBkfqo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XGyd50CKLcQ","display_url":"ow.ly\/XGyd50CKLcQ","indices":[221,244]}]},"155":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vRmP4B4zE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/octavos-de-final-de-la-champions-league\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[146,169]}]},"156":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ole6xl2nD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2KiBif7","display_url":"bit.ly\/2KiBif7","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338502439612379136,"id_str":"1338502439612379136","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNQ4IwW8AAz08o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNQ4IwW8AAz08o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dgr88drf2S","display_url":"pic.twitter.com\/dgr88drf2S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338502459086532616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[{"text":"Frisby","indices":[107,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]},{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[49,64]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Pactia","indices":[242,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdLsB0sQJB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qTIS0D","display_url":"bit.ly\/3qTIS0D","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1338500590842810368,"id_str":"1338500590842810368","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNPMhjWEAAbsSm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNPMhjWEAAbsSm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiMPIrvvTF","display_url":"pic.twitter.com\/kiMPIrvvTF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338500681880178689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"JnicaV","name":"Prof. Dr. Felipe J\u00e1nica V","id":2508324165,"id_str":"2508324165","indices":[60,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pxMJohTW9Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oQLASQ","display_url":"bit.ly\/3oQLASQ","indices":[31,54]}],"media":[{"id":1338476477722095622,"id_str":"1338476477722095622","indices":[68,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5Q9LXcAYBngQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5Q9LXcAYBngQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XuiSXR4awb","display_url":"pic.twitter.com\/XuiSXR4awb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338498984181190656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338498984181190656,"source_status_id_str":"1338498984181190656","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34XWRc3Sq7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/r3Rh50CKFpl","display_url":"ow.ly\/r3Rh50CKFpl","indices":[255,278]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggtaKvavU7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/346xogv","display_url":"bit.ly\/346xogv","indices":[115,138]}]},"162":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/una-pausa-con-mauro-castillo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1338499342915805189,"id_str":"1338499342915805189","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOD4qXIAUhfzT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOD4qXIAUhfzT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qggxomqug6","display_url":"pic.twitter.com\/qggxomqug6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338499345885310977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iT3wpY5GFN","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aZNg50CKFL9","display_url":"ow.ly\/aZNg50CKFL9","indices":[165,188]}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xjoJMepqGU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37V8pO4","display_url":"bit.ly\/37V8pO4","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1338495083398696963,"id_str":"1338495083398696963","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNKL8uWEAMV4ZN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNKL8uWEAMV4ZN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zuw77E9nit","display_url":"pic.twitter.com\/zuw77E9nit","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338495382515576835\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338495382515576835,"source_status_id_str":"1338495382515576835","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YRmsXj2vxr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WqT7M1","display_url":"bit.ly\/2WqT7M1","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1338494265228484610,"id_str":"1338494265228484610","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNJcUzXYAI5DG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNJcUzXYAI5DG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4BexOgXkxZ","display_url":"pic.twitter.com\/4BexOgXkxZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338494351018766336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":518,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":518,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338494351018766336,"source_status_id_str":"1338494351018766336","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"168":{"hashtags":[{"text":"DisidentesPol\u00edticos","indices":[19,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"piedadcordoba","name":"Piedad C\u00f3rdoba \u270a\ud83c\udffd","id":34798360,"id_str":"34798360","indices":[40,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQrzpvCR9c","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/O4HF50CKJaF","display_url":"ow.ly\/O4HF50CKJaF","indices":[233,256]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJywUtDlhm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34bqKpe","display_url":"bit.ly\/34bqKpe","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1338492562206826496,"id_str":"1338492562206826496","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNH5MjXIAABPps.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNH5MjXIAABPps.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XR81XkrnMd","display_url":"pic.twitter.com\/XR81XkrnMd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338492582402404352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9b5LO4qbPS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gMNhhd","display_url":"bit.ly\/3gMNhhd","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1338475017571618819,"id_str":"1338475017571618819","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM379sXUAMOGDk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM379sXUAMOGDk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gM7619cAXB","display_url":"pic.twitter.com\/gM7619cAXB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338491436476452864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338491436476452864,"source_status_id_str":"1338491436476452864","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PVv0pNN2TL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/el-eclipse-total-del-sol-que-se-vera-este-lunes-en-latinoamerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1338490933139091457,"id_str":"1338490933139091457","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNGaXzWMAELo0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNGaXzWMAELo0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5vx89mP0gp","display_url":"pic.twitter.com\/5vx89mP0gp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338491054127984648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnF1AvwZBf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bxRu50CKI3G","display_url":"ow.ly\/bxRu50CKI3G","indices":[241,264]}]},"173":{"hashtags":[{"text":"EELeExplica","indices":[39,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6js5UASwrp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Huqh50CKI12","display_url":"ow.ly\/Huqh50CKI12","indices":[252,275]}]},"175":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cq8akO6cMm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qWGxBW","display_url":"bit.ly\/3qWGxBW","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1338487313685487616,"id_str":"1338487313685487616","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNDHsSXIAAFrVm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNDHsSXIAAFrVm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p2tXFyImzN","display_url":"pic.twitter.com\/p2tXFyImzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338487333440598018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338487333440598018,"source_status_id_str":"1338487333440598018","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"176":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALgQhBEkCf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DSjA50CKH9K","display_url":"ow.ly\/DSjA50CKH9K","indices":[104,127]}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jJfK2HOO0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oQguKZ","display_url":"bit.ly\/3oQguKZ","indices":[42,65]}],"media":[{"id":1338467132384882693,"id_str":"1338467132384882693","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMww_FWMAUXB9u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMww_FWMAUXB9u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OasLgFdgt3","display_url":"pic.twitter.com\/OasLgFdgt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338483891410124802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338483891410124802,"source_status_id_str":"1338483891410124802","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"178":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DcajpStiS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2LDBM0d","display_url":"bit.ly\/2LDBM0d","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1338484123120377857,"id_str":"1338484123120377857","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNAN-gXIAEPEUO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNAN-gXIAEPEUO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eMGaJ3OBS9","display_url":"pic.twitter.com\/eMGaJ3OBS9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338484130124869632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"179":{"hashtags":[{"text":"ChampionsLeague","indices":[6,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CfghPqgsSp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cud350CKGIN","display_url":"ow.ly\/Cud350CKGIN","indices":[101,124]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8y7deHGXE3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3840mi6","display_url":"bit.ly\/3840mi6","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338481635512229891,"id_str":"1338481635512229891","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM99LcXIAMZeSV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM99LcXIAMZeSV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GVxtyW8K3O","display_url":"pic.twitter.com\/GVxtyW8K3O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338481642730614786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[{"text":"deportistadela\u00f1o","indices":[72,89]},{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[90,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y24ZpuHisS","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=4fc9fb70-3e13-11eb-816c-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NaflCmvTsH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aaAbc8","display_url":"bit.ly\/3aaAbc8","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338480399245336577,"id_str":"1338480399245336577","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM81N_XYAEM-9r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM81N_XYAEM-9r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IincgUatwB","display_url":"pic.twitter.com\/IincgUatwB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338480404932812800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wNkcii3We","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/G31Y50CKGKe","display_url":"ow.ly\/G31Y50CKGKe","indices":[178,201]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuwbFWKJ93","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oTRxhR","display_url":"bit.ly\/3oTRxhR","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1338479804463648770,"id_str":"1338479804463648770","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM8SmQXEAIK6WW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM8SmQXEAIK6WW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWh0J3GZVi","display_url":"pic.twitter.com\/UWh0J3GZVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338479812369911809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rroxSxfLCJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/youtube-gmail-drive-y-otras-plataformas-de-google-experimentan-fallas-en-el-servicio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338477764932988939,"id_str":"1338477764932988939","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM6b4aW8AsZnY6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM6b4aW8AsZnY6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rZtnL0T6GF","display_url":"pic.twitter.com\/rZtnL0T6GF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338477775661969416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LkfTGCN3Zi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F9mg50CKFyu","display_url":"ow.ly\/F9mg50CKFyu","indices":[253,276]}]},"189":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETyTt0W4zt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3njpszV","display_url":"bit.ly\/3njpszV","indices":[111,134]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"herejesyluis","name":"Luis Carvajal","id":52017890,"id_str":"52017890","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8oocYMlHu3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aaRfPA","display_url":"bit.ly\/3aaRfPA","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1338461378143719426,"id_str":"1338461378143719426","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMriC3WEAId8cq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMriC3WEAId8cq.png","url":"https:\/\/t.co\/U8x9HnSDC7","display_url":"pic.twitter.com\/U8x9HnSDC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338476333287010311\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":699,"h":391,"resize":"fit"},"medium":{"w":699,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1338476333287010311,"source_status_id_str":"1338476333287010311","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FJVubxm2kg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nhbQFz","display_url":"bit.ly\/3nhbQFz","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1338475843505549314,"id_str":"1338475843505549314","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM4sCiW8AIzehb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM4sCiW8AIzehb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xq8QYAUsZM","display_url":"pic.twitter.com\/xq8QYAUsZM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338475887369580546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338475887369580546,"source_status_id_str":"1338475887369580546","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMC1LO8oPy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37eYUtZ","display_url":"bit.ly\/37eYUtZ","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1338475415732686851,"id_str":"1338475415732686851","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM4TI9XEAMLsJP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM4TI9XEAMLsJP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IF7L7CkNnb","display_url":"pic.twitter.com\/IF7L7CkNnb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338475423244689410\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pLgU6tbrNo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1GYE50CKFub","display_url":"ow.ly\/1GYE50CKFub","indices":[108,131]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8xIdTAAiL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Wa0Rlc","display_url":"bit.ly\/2Wa0Rlc","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1338458448749613057,"id_str":"1338458448749613057","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMo3iBXUAEL7fS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMo3iBXUAEL7fS.png","url":"https:\/\/t.co\/xJc1A7RugR","display_url":"pic.twitter.com\/xJc1A7RugR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338468783602737153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":701,"h":393,"resize":"fit"},"medium":{"w":701,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1338468783602737153,"source_status_id_str":"1338468783602737153","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RxFSIUYUmI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uxxD50CKFoy","display_url":"ow.ly\/uxxD50CKFoy","indices":[255,278]}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xQIFR7q4Ao","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2K3tpdB","display_url":"bit.ly\/2K3tpdB","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1338470963718008834,"id_str":"1338470963718008834","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM0P_6WMAIr8zD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM0P_6WMAIr8zD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hJd3rfP0yF","display_url":"pic.twitter.com\/hJd3rfP0yF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338471028855607298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3bQMU1vg4M","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3qXvisU","display_url":"bit.ly\/3qXvisU","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1338470798307287042,"id_str":"1338470798307287042","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM0GXtW4AI62oH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM0GXtW4AI62oH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RZMfQ06t5u","display_url":"pic.twitter.com\/RZMfQ06t5u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338470804892348416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNKKN7eenj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/348YoMe","display_url":"bit.ly\/348YoMe","indices":[60,83]}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o3zab4cfdK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/johnny-depp-y-amber-heard-que-le-espera-a-este-pleito-en-2021\/?cx_testId=21&cx_testVariant=cx_1&cx_artPos=1#cxrecs_s","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[49,72]}]},"200":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[39,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqeoTCPxde","expanded_url":"http:\/\/WWW.ELESPECTADOR.COM","display_url":"ELESPECTADOR.COM","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1338468955422396417,"id_str":"1338468955422396417","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMybGbXEAEO7cl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMybGbXEAEO7cl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SISQiblvll","display_url":"pic.twitter.com\/SISQiblvll","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338468957511163904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ERQQlkWu9d","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-sanar-la-perdida-de-un-ser-querido\/?fbclid=IwAR0TPJFM8koMIPS5GMuJ4b-n_GDJVyOL7QTBC3PoJv_j171JarxfwndQHtY","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1337907894222807042,"id_str":"1337907894222807042","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337907894222807042\/img\/Gyb_iFZWwlNCMPwm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1337907894222807042\/img\/Gyb_iFZWwlNCMPwm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KZxX9e4lpj","display_url":"pic.twitter.com\/KZxX9e4lpj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338468792297377797\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"M\u00fasica","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvfkvIIq4U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/systema-solar-y-puerto-candelaria-juntos-en-mi-kolombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[235,258]}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jaER7VzkNy","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3njpszV","display_url":"bit.ly\/3njpszV","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1338463788610301952,"id_str":"1338463788610301952","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMtuWjXMAAlgJp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMtuWjXMAAlgJp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/et5flZDRkR","display_url":"pic.twitter.com\/et5flZDRkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338463856696446979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"alejandra_mdn","name":"Alejandra Medina C.","id":64215517,"id_str":"64215517","indices":[73,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycZh8t7SQ2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3aftCW5","display_url":"bit.ly\/3aftCW5","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1338456446548250624,"id_str":"1338456446548250624","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMnC_PXEAAUfTV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMnC_PXEAAUfTV.png","url":"https:\/\/t.co\/JqUsgDT2Yd","display_url":"pic.twitter.com\/JqUsgDT2Yd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338461237391183873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":699,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":699,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":1338461237391183873,"source_status_id_str":"1338461237391183873","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4kKonaHe0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37f2YKQ","display_url":"bit.ly\/37f2YKQ","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1338457339591077896,"id_str":"1338457339591077896","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMn2-FXMAgZL57.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMn2-FXMAgZL57.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CehykDdyu2","display_url":"pic.twitter.com\/CehykDdyu2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338457345102389249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gXidcGdh9b","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Ks27NR","display_url":"bit.ly\/2Ks27NR","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338457269873373185,"id_str":"1338457269873373185","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMny6XXcAE7h_h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMny6XXcAE7h_h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VX1L8AUU5y","display_url":"pic.twitter.com\/VX1L8AUU5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338457276085104642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKHqWv84nN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WfeoI8","display_url":"bit.ly\/2WfeoI8","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338457190785576962,"id_str":"1338457190785576962","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMnuTvXcAIZJrT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMnuTvXcAIZJrT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7o5DDszD2x","display_url":"pic.twitter.com\/7o5DDszD2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338457196380758016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":443,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":443,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":443,"resize":"fit"}}}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Al7ek2FH5d","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3gMxhLX","display_url":"bit.ly\/3gMxhLX","indices":[41,64]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"jcgomez_j","name":"Juan Carlos G\u00f3mez","id":2332701934,"id_str":"2332701934","indices":[78,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TDu8s6EY3S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WcVZvF","display_url":"bit.ly\/2WcVZvF","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1338455067855360005,"id_str":"1338455067855360005","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMlyvNXEAUZEj1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMlyvNXEAUZEj1.png","url":"https:\/\/t.co\/wpPrudtefY","display_url":"pic.twitter.com\/wpPrudtefY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1338455076734689280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":699,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":699,"h":391,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338455076734689280,"source_status_id_str":"1338455076734689280","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5iLzXncxt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/clima-del-caribe-mas-calido-y-mas-seco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[209,232]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYAvUEwzYa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/los-precios-de-la-vivienda-dejaron-de-subir-por-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[104,127]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7Sw7whW2v","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-centros-dia-que-siguen-sin-ver-la-luz-en-bosa-y-ciudad-bolivar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[182,205]}]},"213":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/cesar-gaviria-maneja-el-partido-liberal-como-una-franquicia-piedad-cordoba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[227,250]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j2PpB6TRvE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cierran-indefinidamente-la-via-medellin-bogota-tras-derrumbe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[156,179]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N4AAsgQGiu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/la-educacion-ambiental-es-una-apuesta-politica-para-defender-la-diversidad\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[257,280]}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSZ24GBpoi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/a-prision-un-hombre-que-le-pago-a-sicarios-para-que-asesinaran-a-su-padre-en-san-andres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[179,202]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jnEgFh48Aa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/daniela-ovallos-habla-de-los-aceites-esenciales\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[206,229]}]},"219":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e3ycs04PoL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/entregan-cinco-obras-viales-para-mejorar-la-movilidad-en-el-occidente-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[174,197]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/63u5aKLvwg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/la-serie-de-loki-esta-inspirada-en-un-hecho-real\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[171,194]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiGwaI6IHH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-a-cuatro-personas-pedidas-en-extradicion-que-intentaron-sacar-coca-en-vuelo-de-ong\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[207,230]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SyXrZbyueV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rvuA50CKgY1","display_url":"ow.ly\/rvuA50CKgY1","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1338412174704832513,"id_str":"1338412174704832513","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL-yBxW8AEGDqD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL-yBxW8AEGDqD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ndo09kohMa","display_url":"pic.twitter.com\/Ndo09kohMa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338412177758302208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yXP7VRQgax","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/falta-de-accesibilidad-el-mayor-desafio-para-las-personas-con-discapacidad-en-argentina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[211,234]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXMKwDgBpt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/joaquin-cortes-habla-de-esencia-su-nuevo-espectaculo-de-danza\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[177,200]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAbeJ9kKbt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/eduardo-ramirez-ocampo-entre-la-ingenieria-y-el-arte\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[171,194]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0FWAuil2lM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cafeteros-colombianos-buscan-cautivar-a-jovenes-con-clases-de-barismo-y-cata\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[201,224]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ojWrPYYayX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-espera-completar-remocion-de-escombros-en-20-dias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[157,180]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGb5JsQgR6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/lo-que-ha-hecho-colombia-para-mitigar-los-efectos-del-cambio-climatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[236,259]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wpy3j9ewXV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/vegetacion-empieza-a-saturarse-del-exceso-de-co2-atmosferico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[176,199]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKJlkOE4Zy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/luis-calle-el-hombre-de-la-ultima-palabra\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[232,255]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvfkvIIq4U","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/systema-solar-y-puerto-candelaria-juntos-en-mi-kolombia\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[225,248]}]},"232":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[227,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQYB7SlDaK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/puerto-pisisi-una-construccion-empantanada\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[246,269]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XMeINJrLZR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/fernando-cadavid-un-consejero-de-adicciones-y-emotoxicidades\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[173,196]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N9WJ4rsAyw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-espia-rafi-eitan-habria-venido-a-proteger-al-presidente-virgilio-barco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[150,173]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5iLzXncxt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/clima-del-caribe-mas-calido-y-mas-seco\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[207,230]}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYAvUEwzYa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/los-precios-de-la-vivienda-dejaron-de-subir-por-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[249,272]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AGtl1iVKeU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/los-centros-dia-que-siguen-sin-ver-la-luz-en-bosa-y-ciudad-bolivar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[182,205]}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csfITB98Wv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-testimonio-de-luis-gustavo-moreno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[160,183]}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6UoiLkGuq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/santa-fe-campeon-de-la-liga-femenina-betplay-2020\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[240,263]}]},"240":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LpuYMlaXhX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/cesar-gaviria-maneja-el-partido-liberal-como-una-franquicia-piedad-cordoba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[227,250]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJu8ewuVzE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/hoy-se-oficializa-triunfo-de-joe-biden-la-gran-estafa-de-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[255,278]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8W6WHaDeZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/murio-el-escritor-britanico-john-le-carre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[208,231]}]},"243":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JvTi8s8JeI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Q0AJ50CKiqO","display_url":"ow.ly\/Q0AJ50CKiqO","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1338329123522011138,"id_str":"1338329123522011138","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKzP0AW4AITYcf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKzP0AW4AITYcf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U15w1Q6cIZ","display_url":"pic.twitter.com\/U15w1Q6cIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338329124562214912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"244":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2hytgO8jLV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pnz150CKipN","display_url":"ow.ly\/pnz150CKipN","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338326605127700481,"id_str":"1338326605127700481","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKw9OQXUAEegSd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKw9OQXUAEegSd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FCPA270bnO","display_url":"pic.twitter.com\/FCPA270bnO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338326606306291712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ebCB38H4Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sy7Y50CKip4","display_url":"ow.ly\/sy7Y50CKip4","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338324086603341824,"id_str":"1338324086603341824","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKuqoBXYAA64v8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKuqoBXYAA64v8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ADjmBOEkX6","display_url":"pic.twitter.com\/ADjmBOEkX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338324088167784449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oT5qPtiJ6A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wrNZ50CKinX","display_url":"ow.ly\/wrNZ50CKinX","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1338321573414047744,"id_str":"1338321573414047744","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKsYVqWEAAb9wS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKsYVqWEAAb9wS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ruLPMdYS2T","display_url":"pic.twitter.com\/ruLPMdYS2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338321574672396294\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hLI16BtmUZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LNGt50CKav4","display_url":"ow.ly\/LNGt50CKav4","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1338320315676561410,"id_str":"1338320315676561410","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKrPIOXEAIK1XH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKrPIOXEAIK1XH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DD9ujM93ov","display_url":"pic.twitter.com\/DD9ujM93ov","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338320316817416192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0M5haev24l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9rcy50CKikA","display_url":"ow.ly\/9rcy50CKikA","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338319056999473153,"id_str":"1338319056999473153","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKqF3SW4AEPa6S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKqF3SW4AEPa6S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbAT0lOUQF","display_url":"pic.twitter.com\/mbAT0lOUQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338319058379415560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[{"text":"LigaBetPlayDimayor","indices":[88,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AmericadeCali","name":"Am\u00e9rica de Cali","id":557927601,"id_str":"557927601","indices":[1,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cNdWpe0xHr","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nklo2r","display_url":"bit.ly\/3nklo2r","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1338316967334322177,"id_str":"1338316967334322177","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKoMOrXIAENHD1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKoMOrXIAENHD1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SwoO9i76w","display_url":"pic.twitter.com\/0SwoO9i76w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338317497871839233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1363,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"251":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BKlSu5zuqj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gnZI50CKijG","display_url":"ow.ly\/gnZI50CKijG","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338316536650608641,"id_str":"1338316536650608641","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKnzKQXMAEdFuC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKnzKQXMAEdFuC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UYnH3K3sRI","display_url":"pic.twitter.com\/UYnH3K3sRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338316537892139009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2gFgHXKi4g","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3gtV50CKatB","display_url":"ow.ly\/3gtV50CKatB","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1338315278912983042,"id_str":"1338315278912983042","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKmp80WEAIMUnT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKmp80WEAIMUnT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jHUNRTgaAL","display_url":"pic.twitter.com\/jHUNRTgaAL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338315280100044801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eUsNJGN0F7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uL6Z50CKij2","display_url":"ow.ly\/uL6Z50CKij2","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1338314024426070019,"id_str":"1338314024426070019","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKlg7fW4AMaIpR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKlg7fW4AMaIpR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Hq5rt4LIM","display_url":"pic.twitter.com\/3Hq5rt4LIM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338314025550147586\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"254":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nK5FFqlBKB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gTJU50CKas7","display_url":"ow.ly\/gTJU50CKas7","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1338312766248120321,"id_str":"1338312766248120321","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKkXsaW8AEob_E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKkXsaW8AEob_E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DMxmdn7WD7","display_url":"pic.twitter.com\/DMxmdn7WD7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338312767363821569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[60,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bqeoTCPxde","expanded_url":"http:\/\/WWW.ELESPECTADOR.COM","display_url":"ELESPECTADOR.COM","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1338310251209224192,"id_str":"1338310251209224192","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKiFTKW8AAZrbe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKiFTKW8AAZrbe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6NiLZdwcNV","display_url":"pic.twitter.com\/6NiLZdwcNV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338310253503516676\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycdShSDLTp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sDiM50CKapv","display_url":"ow.ly\/sDiM50CKapv","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1338310250810765313,"id_str":"1338310250810765313","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKiFRrW8AEPlfN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKiFRrW8AEPlfN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TWUx6aDGRz","display_url":"pic.twitter.com\/TWUx6aDGRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338310251968409600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[72,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ygIUD72N6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3fe850CKibt","display_url":"ow.ly\/3fe850CKibt","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338308986924380161,"id_str":"1338308986924380161","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKg7tVXMAEvTYg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKg7tVXMAEvTYg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YkvImWagx0","display_url":"pic.twitter.com\/YkvImWagx0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338308988014882822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qiXyJ8jqsV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/krRO50CKabx","display_url":"ow.ly\/krRO50CKabx","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1338307730315079681,"id_str":"1338307730315079681","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKfykGW8AElKRz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKfykGW8AElKRz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H5UgfTx988","display_url":"pic.twitter.com\/H5UgfTx988","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338307731434954752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QHyIpvZYhU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cZqs50CKi9D","display_url":"ow.ly\/cZqs50CKi9D","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338306475538657283,"id_str":"1338306475538657283","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKephsWMAMs7ti.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKephsWMAMs7ti.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lgsYLW2TSe","display_url":"pic.twitter.com\/lgsYLW2TSe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338306476654403585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"262":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkdokIlhDj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lrap50CKaaE","display_url":"ow.ly\/lrap50CKaaE","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1338305214739324929,"id_str":"1338305214739324929","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKdgI2XIAEVVw_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKdgI2XIAEVVw_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m2RWxcStDz","display_url":"pic.twitter.com\/m2RWxcStDz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338305216215703553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"264":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[0,8]},{"text":"podcast","indices":[172,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[185,200]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[203,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WMzDDg6ypi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/376i1Xm","display_url":"bit.ly\/376i1Xm","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1337227335385354241,"id_str":"1337227335385354241","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7JLTWWEAESbTt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eo7JLTWWEAESbTt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OnHCdI9ylc","display_url":"pic.twitter.com\/OnHCdI9ylc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338304199247896577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QDBCKD51U","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dh0w50CKi95","display_url":"ow.ly\/dh0w50CKi95","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338303955818999811,"id_str":"1338303955818999811","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKcW3AXcAM2lYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKcW3AXcAM2lYp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c8BOoDBa9J","display_url":"pic.twitter.com\/c8BOoDBa9J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338303957249253376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"267":{"hashtags":[{"text":"UnaPausaCon","indices":[8,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Am3BdoDoYp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/una-pausa-con-mauro-castillo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1338302763537719296,"id_str":"1338302763537719296","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKbRdaW4AAx22L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKbRdaW4AAx22L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NfNJJ1p8Mh","display_url":"pic.twitter.com\/NfNJJ1p8Mh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338302766129745923\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"large":{"w":2025,"h":1085,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ve1qkfmy26","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37dIli8","display_url":"bit.ly\/37dIli8","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338301688835399681,"id_str":"1338301688835399681","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKaS51W4AEVS_I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKaS51W4AEVS_I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q3FgWDlsN4","display_url":"pic.twitter.com\/Q3FgWDlsN4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338301700835307520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[73,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UiLCQrPH2B","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m4Eo50CKi8z","display_url":"ow.ly\/m4Eo50CKi8z","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1338301439815409664,"id_str":"1338301439815409664","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKaEaKXYAAb0Bw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKaEaKXYAAb0Bw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6SHGP3qv8o","display_url":"pic.twitter.com\/6SHGP3qv8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338301440977227778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wefOPayIgc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EwRu50CKa2A","display_url":"ow.ly\/EwRu50CKa2A","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1338300181461274630,"id_str":"1338300181461274630","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKY7KbXEAY84Hl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKY7KbXEAY84Hl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5in7IZhc8i","display_url":"pic.twitter.com\/5in7IZhc8i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338300183935918080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0ASeJIama","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/N2Qu50CKi3N","display_url":"ow.ly\/N2Qu50CKi3N","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1338298924340310016,"id_str":"1338298924340310016","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKXx_SXcAAsFwF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKXx_SXcAAsFwF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MIyQxYVPHO","display_url":"pic.twitter.com\/MIyQxYVPHO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338298925728587778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ng9DWwQHFC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SXPI50CK9y8","display_url":"ow.ly\/SXPI50CK9y8","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1338297667143815170,"id_str":"1338297667143815170","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKWoz3XUAI-gcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKWoz3XUAI-gcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t3XEFNgr5F","display_url":"pic.twitter.com\/t3XEFNgr5F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338297669672955905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24Ebmi4IBn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ipVH50CKi3e","display_url":"ow.ly\/ipVH50CKi3e","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1338296408152084484,"id_str":"1338296408152084484","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKVfhwWEAQ_kHA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKVfhwWEAQ_kHA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FnxfqXOdjW","display_url":"pic.twitter.com\/FnxfqXOdjW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338296409733394435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MBzmuMuOjw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/perfil-del-nadador-colombiano-jonathan-gomez\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1338295153547763712,"id_str":"1338295153547763712","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKUWf_XYAAZkeR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKUWf_XYAAZkeR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UgGedDhG2E","display_url":"pic.twitter.com\/UgGedDhG2E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338295155892367361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pHsj4OVevQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/N4OV50CKi2D","display_url":"ow.ly\/N4OV50CKi2D","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1338293890198220800,"id_str":"1338293890198220800","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKTM9pXMAAf7JV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKTM9pXMAAf7JV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8AQfDr4Qt2","display_url":"pic.twitter.com\/8AQfDr4Qt2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338293891427164161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IUUjvIYkef","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XLgJ50CK8LL","display_url":"ow.ly\/XLgJ50CK8LL","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1338292631886065667,"id_str":"1338292631886065667","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKSDuEXcAMTH8L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKSDuEXcAMTH8L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eGpVVent0D","display_url":"pic.twitter.com\/eGpVVent0D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338292634360688643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SpBGC76OIP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SqLk50CKi1D","display_url":"ow.ly\/SqLk50CKi1D","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338291374752493568,"id_str":"1338291374752493568","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKQ6i4XcAA-mgm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKQ6i4XcAA-mgm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WG2Ugc7r8g","display_url":"pic.twitter.com\/WG2Ugc7r8g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338291376249827328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldoctorpelaez","name":"Hern\u00e1n Pel\u00e1ez Restrepo","id":3171885767,"id_str":"3171885767","indices":[194,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEMECen4Ny","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sypJ50CK8Jy","display_url":"ow.ly\/sypJ50CK8Jy","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1338290116218019843,"id_str":"1338290116218019843","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKPxSeXYAMN3hL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKPxSeXYAMN3hL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vuYWmjhCFe","display_url":"pic.twitter.com\/vuYWmjhCFe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338290118952689666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NWCARqvhq1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/capturan-en-bogota-a-un-israeli-condenado-por-narcotrafico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[196,219]}]},"280":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]},{"text":"podcast","indices":[79,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gdtx87RK4f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AQFQ50CJT6l","display_url":"ow.ly\/AQFQ50CJT6l","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338287651980517378,"id_str":"1338287651980517378","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKNh2eXIAIIZza.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKNh2eXIAIIZza.png","url":"https:\/\/t.co\/i5KB9x3xfP","display_url":"pic.twitter.com\/i5KB9x3xfP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338287653897326592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"281":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[218,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JvA5UId6gq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SOvq50CK8AX","display_url":"ow.ly\/SOvq50CK8AX","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1338285082222747653,"id_str":"1338285082222747653","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKLMRYXYAUoTZz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKLMRYXYAUoTZz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qkb1fn07S3","display_url":"pic.twitter.com\/qkb1fn07S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338285084617617409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ylvGStVFs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-ineptitud-de-sergio-fajardo-y-los-politicos-en-hidroituango\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-ine\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1338285082029809664,"id_str":"1338285082029809664","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKLMQqXYAA27Wo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKLMQqXYAA27Wo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lkOLi1r0G6","display_url":"pic.twitter.com\/lkOLi1r0G6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338285084139540480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[{"text":"HablemosDeVerdad","indices":[20,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O9ANoNP23P","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/concejo-de-bogota-no-pudo-terminar-debate-sobre-violencia-intrafamiliar-por-falta-de-quorum\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[116,139]}]},"285":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IZwLoILMcJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KDWw50CJVss","display_url":"ow.ly\/KDWw50CJVss","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1338282567875907586,"id_str":"1338282567875907586","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKI56tXUAIT1jj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKI56tXUAIT1jj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UALsKpfbWg","display_url":"pic.twitter.com\/UALsKpfbWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338282569247432705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v6X8ER73FE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/panama-aplica-reciprocidad-y-cancela-acceso-a-aerolineas-de-venezuela\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[154,177]}]},"288":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[18,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cuF4IEqXPX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oPgwms","display_url":"bit.ly\/3oPgwms","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1338281047784632321,"id_str":"1338281047784632321","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKHhb7XMAE-eQY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKHhb7XMAE-eQY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WChKmh5d1","display_url":"pic.twitter.com\/1WChKmh5d1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338281058735951873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hOD68wqw1J","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/ciclismo\/deportista-del-ano-2020-lucho-herrera-el-mejor-escalador-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/cicli\u2026","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1338280057480081409,"id_str":"1338280057480081409","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKGnywW8AEncte.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKGnywW8AEncte.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfm3DURkex","display_url":"pic.twitter.com\/vfm3DURkex","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338280060080566272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"LigaFemenina2020","indices":[101,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[86,94]}],"urls":[]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rVUvBb8DWO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a4isTT","display_url":"bit.ly\/3a4isTT","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1338278896039563266,"id_str":"1338278896039563266","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKFkMDXEAI97an.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKFkMDXEAI97an.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ejG1qIKNUR","display_url":"pic.twitter.com\/ejG1qIKNUR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338278927220006917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j2PpB6TRvE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cierran-indefinidamente-la-via-medellin-bogota-tras-derrumbe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[171,194]}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PSZ24GBpoi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/a-prision-un-hombre-que-le-pago-a-sicarios-para-que-asesinaran-a-su-padre-en-san-andres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[178,201]}]},"295":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3n","indices":[16,25]},{"text":"LigaFemenina","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/beMlp8ypNL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oOTr30","display_url":"bit.ly\/3oOTr30","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1338275301277782017,"id_str":"1338275301277782017","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKCS8hXUAExfWz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKCS8hXUAExfWz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DI4Re62KtT","display_url":"pic.twitter.com\/DI4Re62KtT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1338275664571625477\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1362,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338275664571625477,"source_status_id_str":"1338275664571625477","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"296":{"hashtags":[{"text":"DeportistaDelA\u00f1o","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XbdprglD1L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5izC50CKaw2","display_url":"ow.ly\/5izC50CKaw2","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1338275018694909957,"id_str":"1338275018694909957","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKCCf0W4AURkgU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKCCf0W4AURkgU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GLFJDxRvOb","display_url":"pic.twitter.com\/GLFJDxRvOb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338275019923877889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"ElEspectadorLeExplica","indices":[43,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338274432377364482,"id_str":"1338274432377364482","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKBgXnXIAIT_p3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpKBgXnXIAIT_p3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I9D8rC0M7r","display_url":"pic.twitter.com\/I9D8rC0M7r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338274434352893952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"},"medium":{"w":1025,"h":513,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0TQNCpepC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/37gkdLG","display_url":"bit.ly\/37gkdLG","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338206740299575296,"id_str":"1338206740299575296","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJD8K-W8AAXY4F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpJD8K-W8AAXY4F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fwtiwNvAog","display_url":"pic.twitter.com\/fwtiwNvAog","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1338273748827443200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]}}}