{"screen_name":{"0":"ElSabuesoAP","1":"ElSabuesoAP","2":"ElSabuesoAP","3":"ElSabuesoAP","4":"ElSabuesoAP","5":"ElSabuesoAP","6":"ElSabuesoAP","7":"ElSabuesoAP","8":"ElSabuesoAP","9":"ElSabuesoAP","10":"ElSabuesoAP","11":"ElSabuesoAP","12":"ElSabuesoAP","13":"ElSabuesoAP","14":"ElSabuesoAP","15":"ElSabuesoAP"},"tweet_id":{"0":1338627584813199360,"1":1338623808408854528,"2":1338620033120022530,"3":1338616510831529985,"4":1338552337888145410,"5":1338544535274725396,"6":1338536987666636802,"7":1338533220984492034,"8":1338525660596350976,"9":1338521889023668225,"10":1338514353302233091,"11":1338510559873028103,"12":1338502769938984961,"13":1338499202675060736,"14":1338282811560767490,"15":1338272995991805952},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"text":{"0":"En una publicaci\u00f3n compartida miles de veces en redes sociales, una acad\u00e9mica mezcla datos equivocados y algunos verdaderos, pero sin contexto, para poner en duda la eficacia de pruebas PCR y de las vacunas de Pfizer. :dog_face::magnifying_glass_tilted_right: https:\/\/t.co\/GuIMl49NhM","1":"No creas todo lo que te llega en cadenas, audios o publicaciones. Aqu\u00ed encontrar\u00e1s informaci\u00f3n verificada sobre la #COVID19. :dog_face: :magnifying_glass_tilted_left: :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","2":"Los adultos mayores son los m\u00e1s vulnerables ante la Covid-19: Se debe estar en constante comunicaci\u00f3n con ellos, no visitarlos si se tuvo una enfermedad respiratoria y deben salir lo menos posible.\n\nLee m\u00e1s. :old_woman: :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/zwWGJ8QMRY","3":"\u00bfVives en una unidad habitacional? La @ProsocCDMX emiti\u00f3 una lista de recomendaciones ante la contingencia del #COVID\u30fc19. \u00a1Guau! :dog_face::backhand_index_pointing_down: \n\n- Limita tus visitas.\n- Desinfectar \u00e1reas comunes.\n- No fiestas. https:\/\/t.co\/58v19MQYL8","4":"\u00bfPor qu\u00e9 la vacuna contra la COVID pudo lograrse en 9 meses y la del VIH lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os de investigaci\u00f3n? Aunque ambas enfermedades son causadas por virus, su caracter\u00edsticas, forma de transmisi\u00f3n y efectos son distintos. https:\/\/t.co\/HjBoq85U9M","5":"Contin\u00faan las teor\u00edas de que la #COVID\u30fc19 fue creada de forma intencional. Ahora se usa un documento del Banco Mundial para hacer estos se\u00f1alamientos. https:\/\/t.co\/HlgRJ044Jb","6":"Existen varios tipos de coronavirus y son diferentes entre s\u00ed; hay usuarios que est\u00e1n manipulando informaci\u00f3n de 2003, para desinformar sobre la pandemia de #COVID\u30fc19. :microbe: https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","7":"As\u00ed ser\u00e1 la aplicaci\u00f3n de vacunas contra la #COVID\u30fc19 en el pa\u00eds. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/YkWdrvqjkd https:\/\/t.co\/7DW5QjUdJ9","8":"La pandemia ha dejado en M\u00e9xico al menos 100 mil muertos oficiales. Luego de 12 meses, las investigaciones sobre el virus arrojan informaci\u00f3n que no ten\u00edamos a inicios de a\u00f1o y que nos ayudan a cuidarnos mejor. :film_projector_selector: https:\/\/t.co\/w5rZPyacrd","9":"\u00bfCuales son los mejores materiales para hacer cubrebocas de tela? Ac\u00e1 van las indicaciones de especialistas. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/TNSH7uaVDW","10":"Restricciones a negocios y cubrebocas: #CDMX aplica nuevas medidas para colonias prioritarias por COVID. Lee m\u00e1s: https:\/\/t.co\/W1fdyTsXOJ https:\/\/t.co\/bcfxEMyiYk","11":"Term\u00f3metros, cubrebocas y ox\u00edmetros, \u00bfpor qu\u00e9 son necesarias las mediciones de estas herramientas en la nueva normalidad? :thinking_face::thermometer: https:\/\/t.co\/F4FJL8zCmW","12":"La #COVID\u30fc19 es una enfermedad causada por un virus que se transmite de persona a persona y no tienen nada que ver con la \"electrificaci\u00f3n\". https:\/\/t.co\/nLtLgNAjYu","13":"OJO: Ni nebulizaciones con f\u00e1rmacos ni ning\u00fan tipo de automedicaci\u00f3n se recomienda si tienes s\u00edntomas de #COVID\u30fc19. https:\/\/t.co\/3QadIIrFSH","14":"En esta \u00e9poca del a\u00f1o las enfermedades respiratorias son muy comunes, y aunque tienen s\u00edntomas similares a la #COVID\u30fc19, hay maneras de poder diferenciarlas. Te explico: https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","15":"Existe la creencia de que algunos virus solo se propagan cuando se est\u00e1n incubando, o de que solo con tos o fiebre puedes contagiar a otros. \u00bfQu\u00e9 ocurre con el coronavirus? | Por @bbcmundo. https:\/\/t.co\/rLPRbQdXZZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 23:31:01","1":"2020-12-14 23:16:01","2":"2020-12-14 23:01:00","3":"2020-12-14 22:47:01","4":"2020-12-14 18:32:01","5":"2020-12-14 18:01:00","6":"2020-12-14 17:31:01","7":"2020-12-14 17:16:03","8":"2020-12-14 16:46:00","9":"2020-12-14 16:31:01","10":"2020-12-14 16:01:04","11":"2020-12-14 15:46:00","12":"2020-12-14 15:15:03","13":"2020-12-14 15:00:52","14":"2020-12-14 00:41:01","15":"2020-12-14 00:02:00"},"retweet_count":{"0":4,"1":3,"2":2,"3":1,"4":2,"5":1,"6":2,"7":5,"8":1,"9":2,"10":2,"11":1,"12":1,"13":6,"14":2,"15":2},"favorite_count":{"0":8,"1":4,"2":0,"3":0,"4":10,"5":0,"6":0,"7":5,"8":2,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":16,"14":5,"15":2},"user_location":{"0":"M\u00e9xico DF","1":"M\u00e9xico DF","2":"M\u00e9xico DF","3":"M\u00e9xico DF","4":"M\u00e9xico DF","5":"M\u00e9xico DF","6":"M\u00e9xico DF","7":"M\u00e9xico DF","8":"M\u00e9xico DF","9":"M\u00e9xico DF","10":"M\u00e9xico DF","11":"M\u00e9xico DF","12":"M\u00e9xico DF","13":"M\u00e9xico DF","14":"M\u00e9xico DF","15":"M\u00e9xico DF"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","1":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","2":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","3":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","4":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","5":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","6":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","7":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","8":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","9":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","10":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","11":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","12":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","13":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","14":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW","15":"https:\/\/t.co\/1XXAjc6yyW"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GuIMl49NhM","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/doctora-datos-falsos-manipulados-entrevista-covid-vacunas\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/doct\u2026","indices":[221,244]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCenHQMABE","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/noticias-coronavirus-covid-2019-verificacion\/","display_url":"animalpolitico.com\/noticias-coron\u2026","indices":[130,153]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwWGJ8QMRY","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/covid-coronavirus-adultos-mayores\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/covi\u2026","indices":[212,235]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProsocCDMX","name":"Procuradur\u00eda Social de la CdMx","id":177735434,"id_str":"177735434","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58v19MQYL8","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/03\/prosoc-cdmx-protocolo-condominios-coronavirus\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/03\/prosoc\u2026","indices":[199,222]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HjBoq85U9M","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/por-que-ya-hay-vacuna-para-covid-y-no-para-sida\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/por-\u2026","indices":[228,251]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[32,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HlgRJ044Jb","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/falso-documento-banco-mundial-covid-planeada-2017\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/fals\u2026","indices":[151,174]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[157,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70q2BBV10e","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/clarin-articulo-2003-coronavirus-no-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/clar\u2026","indices":[170,193]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[44,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YkWdrvqjkd","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/12\/medicos-y-personas-mayores-asi-sera-el-plan-de-vacunacion-contra-la-covid-en-mexico\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/12\/medico\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1338533217759064065,"id_str":"1338533217759064065","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNs3qSW8AEzTtW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNs3qSW8AEzTtW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7DW5QjUdJ9","display_url":"pic.twitter.com\/7DW5QjUdJ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1338533220984492034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":706,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":1360,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5rZPyacrd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3wNNRXe8wrM&feature=emb_title&ab_channel=AnimalPol%C3%ADtico","display_url":"youtube.com\/watch?v=3wNNRX\u2026","indices":[214,237]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNSH7uaVDW","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/cubrebocas-tela-uso-lavado-como-hacerlo\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/cubr\u2026","indices":[111,134]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"CDMX","indices":[39,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W1fdyTsXOJ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/2020\/12\/cdmx-nuevas-restricciones-colonias-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/2020\/12\/cdmx-n\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1338514351523848199,"id_str":"1338514351523848199","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbtgFXYAclERa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbtgFXYAclERa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bcfxEMyiYk","display_url":"pic.twitter.com\/bcfxEMyiYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElSabuesoAP\/status\/1338514353302233091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"},"large":{"w":1902,"h":992,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F4FJL8zCmW","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/medir-fiebre-nivel-de-oxigeno-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/medi\u2026","indices":[125,148]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[3,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nLtLgNAjYu","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/la-covid-19-es-una-enfermedad-provocada-por-un-virus-no-un-exosoma\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/la-c\u2026","indices":[141,164]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[105,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3QadIIrFSH","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/no-automedicarse-sintomas-covid-19\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/no-a\u2026","indices":[116,139]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[110,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hQJ5ZXtK7X","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/elsabueso\/diferencias-sintomas-alergia-gripe-covid\/","display_url":"animalpolitico.com\/elsabueso\/dife\u2026","indices":[170,193]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbcmundo","name":"BBC News Mundo","id":10012122,"id_str":"10012122","indices":[179,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rLPRbQdXZZ","expanded_url":"https:\/\/www.animalpolitico.com\/bbc\/cuando-una-persona-enferma-covid-deja-de-ser-contagiosa\/","display_url":"animalpolitico.com\/bbc\/cuando-una\u2026","indices":[190,213]}]}}}