{"screen_name":{"0":"FDAenEspanol","1":"FDAenEspanol"},"tweet_id":{"0":1338516932392259585,"1":1338516931004014593},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"La autorizaci\u00f3n de uso de emergencia permite que la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech se distribuya en los EE.UU.","1":"La FDA emiti\u00f3 la primera autorizaci\u00f3n de uso de emergencia para una vacuna para la prevenci\u00f3n de la enfermedad del  COVID-19 causada por el SARS-CoV-2 en personas de 16 a\u00f1os de edad y mayores. https:\/\/t.co\/lEPJX5eMn1 https:\/\/t.co\/w8Wfxx47zI"},"user_verified":{"0":true,"1":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 16:11:19","1":"2020-12-14 16:11:19"},"retweet_count":{"0":4,"1":15},"favorite_count":{"0":9,"1":34},"user_location":{"0":"Silver Spring, Maryland","1":"Silver Spring, Maryland"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/kM0Nj9WbOi","1":"http:\/\/t.co\/kM0Nj9WbOi"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lEPJX5eMn1","expanded_url":"https:\/\/www.fda.gov\/news-events\/press-announcements\/la-fda-toma-accion-clave-en-la-lucha-contra-el-covid-19-al-emitir-una-autorizacion-de-uso-de","display_url":"fda.gov\/news-events\/pr\u2026","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1338514820543508487,"id_str":"1338514820543508487","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcIzUXcAcNZ0I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcIzUXcAcNZ0I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w8Wfxx47zI","display_url":"pic.twitter.com\/w8Wfxx47zI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FDAenEspanol\/status\/1338516931004014593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}}}