{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1338618520255541253,"1":1338617475592835074,"2":1338615697816039427,"3":1338608669680930818,"4":1338597130445991954,"5":1338594612806639621,"6":1338592096316428293,"7":1338589580140933122,"8":1338588321325359104,"9":1338587063030079489,"10":1338585804764045313,"11":1338583724645113875,"12":1338573254928310275,"13":1338570109464489995,"14":1338556145271762944,"15":1338553383926566914,"16":1338549531147907078,"17":1338537495668158467,"18":1338533999980015616,"19":1338531086545129475,"20":1338528566410096642,"21":1338522890430509057,"22":1338520049284485120,"23":1338517554994810880,"24":1338515469997924355,"25":1338515295321911296,"26":1338515113469505537,"27":1338514947903467530,"28":1338514758325112836,"29":1338514593161809925,"30":1338514260117360640,"31":1338513678321250305,"32":1338513521307508738,"33":1338511565700673537,"34":1338509533656838145,"35":1338506533466853377,"36":1338504016200945664,"37":1338503717478412288,"38":1338501499345903617,"39":1338497220954484741,"40":1338495975141371904,"41":1338495208384647168,"42":1338492691399680000,"43":1338491731252277251,"44":1338490174691569667,"45":1338483884946726912,"46":1338481366657208320,"47":1338478850074791936,"48":1338476770245435394,"49":1338476242237091840,"50":1338474068589371392,"51":1338472558505627650,"52":1338469539172941824,"53":1338466015458553856,"54":1338461635959283712,"55":1338458717612720129,"56":1338458607969558530,"57":1338457644592410629,"58":1338452082169360384,"59":1338451166720647169,"60":1338448940526669825,"61":1338448599835938820,"62":1338447421458821121,"63":1338439843630600193,"64":1338436767842770949,"65":1338434810109329414,"66":1338431681225773058,"67":1338429021625987073,"68":1338426677043589121,"69":1338424760649322497,"70":1338419710778429440,"71":1338417193864794113,"72":1338415935284150275,"73":1338414561779736576,"74":1338412908355706880,"75":1338408386795249665,"76":1338405869067726853,"77":1338402094294978563,"78":1338399577616035840,"79":1338398725618757633,"80":1338398319345717249,"81":1338395802797023233,"82":1338395513981427715,"83":1338392725348036610,"84":1338391938706382848,"85":1338390574903201797,"86":1338386491425349632,"87":1338385736505192448,"88":1338384946700967937,"89":1338382769995608065,"90":1338382651770761219,"91":1338382536905515008,"92":1338382388502671363,"93":1338382242599628800,"94":1338382051574165505,"95":1338373153538465793,"96":1338369378597781504,"97":1338366862250266625,"98":1338362086355820547,"99":1338349742770819072},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":true,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":true,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false},"text":{"0":"Referendum pour inscrire la d\u00e9fense du climat dans la Constitution : c'est \"plut\u00f4t une bonne surprise\", r\u00e9agit un membre de la Convention citoyenne\n\nhttps:\/\/t.co\/JEom2VgJCs https:\/\/t.co\/6xFlg8fty1","1":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : la victoire de Joe Biden confirm\u00e9e par les grands \u00e9lecteurs\n\nhttps:\/\/t.co\/NBIlDaPamo https:\/\/t.co\/j2ik7WBHeI","2":"Etats-Unis : Joe Biden appelle \u00e0 \"tourner la page\" de l'\u00e9lection et \u00e0 se rassembler\n\nhttps:\/\/t.co\/BL12kUT9mq https:\/\/t.co\/JcQdvEBXpq","3":"Covid-19 : la France comptabilise 3 063 nouveaux cas en 24 heures\n\nhttps:\/\/t.co\/IsA6E8mDHp https:\/\/t.co\/BVVyKc5Och","4":"R\u00e9f\u00e9rendum, ch\u00e8ques alimentaires, piques : ce qu'il faut retenir de la rencontre entre Emmanuel Macron et la Convention citoyenne pour le climat\n\nhttps:\/\/t.co\/pkRvZ3iHSY https:\/\/t.co\/2Dlao5C9kB","5":"Covid-19 : le Conseil scientifique pr\u00e9conise l'auto-confinement et la r\u00e9alisation de tests avant les soir\u00e9es de r\u00e9veillon\n\nhttps:\/\/t.co\/Y58R7qGxVK https:\/\/t.co\/BsNoqiVbyn","6":"Fruits et l\u00e9gumes bio : \"Le prix est fix\u00e9 sur la base du co\u00fbt de production du producteur et pas sur des march\u00e9s de bourse\", justifie le patron de Biocoop\n\nhttps:\/\/t.co\/TEyIXh17qq https:\/\/t.co\/YZgt3zE6eM","7":":red_circle: DIRECT. Covid-19 : le Premier ministre des Pays-Bas annonce un confinement de cinq semaines\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/K6vOdVQI2i https:\/\/t.co\/RWa76MRrTU","8":"Election am\u00e9ricaine : on vous explique le vote des grands \u00e9lecteurs, qui doit ent\u00e9riner la victoire de Joe Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/S8UUeHqfhD https:\/\/t.co\/YxivLsQc7T","9":"Coupe du monde de rugby 2023 : \"Il n'y a pas mieux\" m\u00e9diatiquement que France - Nouvelle-Z\u00e9lande pour lancer la comp\u00e9tition affirme Bernard Laporte\n\nhttps:\/\/t.co\/HpNVykq3ZI https:\/\/t.co\/cf7YdYX208","10":"Covid-19 : plusieurs syndicats vont d\u00e9poser un recours en justice contre la fermeture des lieux culturels\n\nhttps:\/\/t.co\/nN7qX0nKWu https:\/\/t.co\/n98DnJdhiA","11":":red_circle: DIRECT. Convention citoyenne pour le climat : Emmanuel Macron souhaite un r\u00e9f\u00e9rendum afin d'inscrire la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans la Constitution\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/7nSSr8F4T0 https:\/\/t.co\/96O588FfVI","12":"AUDIO :play_button: N\u00e9gociations post-Brexit : \"C'est au gouvernement britannique de choisir s'il continue dans l'id\u00e9ologie ou s'il retrouve le pragmatisme\", estime Nathalie Loiseau.\n\nC'est dans le 18H50 franceinfo, \u00e0 (r\u00e9)\u00e9coutez ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/NzJ4uUKQLI https:\/\/t.co\/hqzI2GNgsk","13":":water_wave: En Australie, la f\u00e9condation in vitro utilis\u00e9e pour repeupler la Grande barri\u00e8re de corail. https:\/\/t.co\/T7wyWwKyyW","14":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : le dernier cri d'innocence des accus\u00e9s avant le verdict\n\nhttps:\/\/t.co\/O1amLwKaaw https:\/\/t.co\/1HXU8Bv3bu","15":"Enqu\u00eate pour viol : G\u00e9rald Darmanin entendu lundi sous le statut de t\u00e9moin assist\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/gD08FWJoTf https:\/\/t.co\/cXo8lJ1fhs","16":"Panne massive de Google : \"\u00c7a pointe du doigt la d\u00e9pendance \u00e0 la multitude des outils Google\", estime un expert en cybers\u00e9curit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/Bax4gfIipm https:\/\/t.co\/hXRsstzkT1","17":"Coupe du Monde de rugby 2023 : \"Ce n'est jamais une bonne nouvelle de rencontrer les All Blacks\" estime Guy Accoceberry\n\nhttps:\/\/t.co\/VB9QAsds5K https:\/\/t.co\/e5rYCogkKj","18":"DIRECT:red_circle:  \"Les mesures que nous proposons sont toutes amoindries\" : la Convention citoyenne pour le climat demande des comptes \u00e0 Emmanuel Macron.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/7nSSr8F4T0 https:\/\/t.co\/jVzlg9Ywol","19":"Parties d'\u00e9checs, prouesses, contexte historique... La s\u00e9rie ph\u00e9nom\u00e8ne \"Le Jeu de la Dame\" est-elle r\u00e9aliste ?\n\nhttps:\/\/t.co\/gwMoGX05nt https:\/\/t.co\/QWUA3uY9wM","20":":waning_crescent_moon: En ce moment-m\u00eame, en Argentine, des astronomes amateurs qui profitent d'une \u00e9clipse totale du soleil :smiling_face_with_sunglasses:\n\n:camera_with_flash: RONALDO SCHEMIDT \/ AFP https:\/\/t.co\/yrElmvsVQv","21":"Manifestation mardi 15 d\u00e9cembre contre la fermeture prolong\u00e9e des lieux de culture\n\nhttps:\/\/t.co\/uTt8elgP8i https:\/\/t.co\/ZkV3pu5iXx","22":"Un ast\u00e9ro\u00efde de deux kilos traverse le ciel de la France\n\nhttps:\/\/t.co\/2GFXuCMi7E https:\/\/t.co\/K6sswgIK7g","23":"Proc\u00e8s des attentats de janvier 2015 : la cour s\u2019est retir\u00e9e pour d\u00e9lib\u00e9rer, le verdict attendu ce mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/j2IhVt8oMX https:\/\/t.co\/F2ey5nMp8C","24":"Au S\u00e9n\u00e9gal, les apprentis footballeurs hant\u00e9s par la mort de Doudou, 14 ans, qui r\u00eavait d'une carri\u00e8re en Europe \n\nRetrouvez le reportage de @GuillaumeBattin au S\u00e9n\u00e9gal :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/sbi1rJPYgq https:\/\/t.co\/I2TvTldYn9","25":"\u00c0 cause de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 et de la crise du tourisme qu\u2019elle a entra\u00een\u00e9e au S\u00e9n\u00e9gal, les tentatives de d\u00e9part pour l\u2019Europe ont explos\u00e9. https:\/\/t.co\/I09lZQIiQN","26":"Th\u00e9oriquement, les centres de formation ne peuvent pas laisser partir des mineurs entre les mains de n\u2019importe qui, la Fifa a fix\u00e9 des r\u00e8gles. Mais les centres de formation ont bien du mal \u00e0 les faire respecter. https:\/\/t.co\/oJJqwQtc0v","27":"De nombreux jeunes footballeurs, talentueux, r\u00eavent de devenir professionnels. https:\/\/t.co\/46TALHr8Hj","28":"Comme dans l\u2019histoire de Doudou Faye, de pr\u00e9tendus agents, des rabatteurs, attendent tous les jours devant les portes des \u00e9coles de foot du S\u00e9n\u00e9gal. Certains parents sont tr\u00e8s inquiets. https:\/\/t.co\/dzdpN8t3Pa","29":"L\u2019histoire de ce jeune gar\u00e7on, dou\u00e9 pour le football, a bascul\u00e9 quand un soi-disant agent de joueurs a promis \u00e0 son p\u00e8re de s\u2019occuper de son fils, de lui trouver une place en or dans un grand club italien. https:\/\/t.co\/weL10IXvIJ","30":"[THREAD] :backhand_index_pointing_down: \n\n:soccer_ball: Au S\u00e9n\u00e9gal, la mort d'un jeune footballeur de 14 ans, qui voulait immigrer en Europe, continue d'\u00e9mouvoir tout le pays. https:\/\/t.co\/1rDiT62z5M","31":"Les Landes et la Gironde plac\u00e9es en vigilance orange crues\n\nhttps:\/\/t.co\/rIQwut1coa https:\/\/t.co\/c6YQwsL9EN","32":"AUDIO :play_button: Des centaines de coll\u00e9giens port\u00e9s disparus au Nigeria apr\u00e8s une attaque arm\u00e9e, on en parle dans Un monde d'avance, en r\u00e9\u00e9coute ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/kfaUXKwTYN https:\/\/t.co\/8jHmrQiCWp","33":"Covid-19 : la premi\u00e8re personne vaccin\u00e9e aux Etats-Unis est une infirmi\u00e8re new-yorkaise\n\nhttps:\/\/t.co\/edopnbIvcO https:\/\/t.co\/uhkN1yPiNO","34":"Mort de John le Carr\u00e9 : l'auteur Jean-Christophe Rufin salue son \"ma\u00eetre\"\n\nhttps:\/\/t.co\/mBC4yAL2mP https:\/\/t.co\/chtXqU8HmW","35":"Plan de relance : l'Etat annonce une vaste r\u00e9novation thermique de plus de 4 000 b\u00e2timents publics\n\nhttps:\/\/t.co\/yIr9h3tMlO https:\/\/t.co\/sDYS9niQdV","36":"Lacoste, Petit Bateau, Vivienne Westwood, Vuitton s'engagent pour la plan\u00e8te et l'humain en dix actions solidaires pour No\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/t6FeN9qVVu https:\/\/t.co\/dbXJcTB0Bq","37":":speaking_head_selector: \"Nous sommes efficaces avec peu de moyens\".\n\nLe rapporteur g\u00e9n\u00e9ral de l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9, @ncadene , vante le fonctionnement actuel de la structure.\n\nDes propos recueillis par @CParrot. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rpLHh9K8pG https:\/\/t.co\/irAohWwFkM","38":"\"Nous sommes efficaces avec peu de moyens\" : dans le viseur de Marl\u00e8ne Schiappa, l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9 d\u00e9fend son bilan\n\nhttps:\/\/t.co\/TuRVsoCyPG https:\/\/t.co\/vRnUvLWTHB","39":"AUDIO :play_button: En Inde, sacrifi\u00e9s pour des iPhones\u00a0? C'est dans Le monde est \u00e0 nous, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wZxdeXDafe https:\/\/t.co\/rQUKMjoXtq","40":"DIRECT. Covid-19 : des restaurateurs et des h\u00f4teliers manifestent \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/K6vOdVQI2i https:\/\/t.co\/OYPITV6qMN","41":"Manifestation contre la loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : le t\u00e9moignage d'une mineure plac\u00e9e 24 heures en garde \u00e0 vue contredit la parole des policiers\n\nhttps:\/\/t.co\/uUy5a1DtAQ https:\/\/t.co\/jbfIXVEv5e","42":"\"C'est dur de se mettre dans l'\u00e9tat d'esprit d\u2019aller faire de la comp\u00e9tition\" : les stars du ski fran\u00e7ais apportent leur soutien aux stations ferm\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/6cy5jmfdwq https:\/\/t.co\/qCBeiKOqdC","43":"Covid-19 : on vous explique comment les vaccins vont \u00eatre scrut\u00e9s apr\u00e8s leur mise sur le march\u00e9 en France\n\nhttps:\/\/t.co\/KpvAKSbafd https:\/\/t.co\/cDuzpZX4ZW","44":"Voici, Capital, Femme Actuelle : Vivendi entre en n\u00e9gociations pour s'offrir Prisma Media et ses magazines phares\n\nhttps:\/\/t.co\/pvMgbx3aD5 https:\/\/t.co\/99P2ok3p61","45":"Covid-19 : trois choses \u00e0 savoir sur \"Warp Speed\", l'op\u00e9ration de vaccination massive qui d\u00e9bute aux Etats-Unis\n\nhttps:\/\/t.co\/tfPtYuiNxd https:\/\/t.co\/B5ROQc2Y2T","46":"L'oeuvre de John le Carr\u00e9 a assis \"ma conviction que c\u2019\u00e9tait bien ce m\u00e9tier-l\u00e0 que j\u2019avais envie de faire\", t\u00e9moigne un ex agent de la DGSE\n\nhttps:\/\/t.co\/y12ETuGyI0 https:\/\/t.co\/zNqz3LUVUm","47":"Benjamin Biolay enrichit son album \"Grand Prix\" avec cinq in\u00e9dits dont une reprise de Daniel Balavoine\n\nhttps:\/\/t.co\/6nc8rVTVJm https:\/\/t.co\/HS7lSqeL8v","48":"Syndicat Avenir lyc\u00e9en : Jean-Michel Blanquer n'exclut pas \"d'arr\u00eater les subventions\" des associations lyc\u00e9ennes\n\nhttps:\/\/t.co\/HYdQQuLHqD https:\/\/t.co\/xVIyxEAhwT","49":"\"La France perd un grand entra\u00eeneur.\"\n\"Une profonde tristesse.\"\n\"Aujourd'hui je suis triste.\"\n\nL'annonce du d\u00e9c\u00e8s de G\u00e9rard Houllier ce lundi a provoqu\u00e9 de nombreuses r\u00e9actions dans le monde du sport. \n\nhttps:\/\/t.co\/rqf1cxypPL https:\/\/t.co\/3tKbcKisZ2","50":"Football : G\u00e9rard Houllier est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 73 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/Mqyu8mEjAr https:\/\/t.co\/aVY72rQH8x","51":"Des ONG attaquent en justice le Mali qui autorise l\u2019excision\n\nhttps:\/\/t.co\/Pn7E5Y3a3q https:\/\/t.co\/VUS2pAP7SB","52":"Afflux de monde \u00e0 la montagne : \"Tout ce qu'on a voulu \u00e9viter par la fermeture des remont\u00e9es m\u00e9caniques, on l'a cr\u00e9\u00e9 l\u00e0\", d\u00e9plore le maire de Lans- en-Vercors\n\nhttps:\/\/t.co\/i33wQ6BxYQ https:\/\/t.co\/AweLSHjNy1","53":"March\u00e9 de l'eau : \u00e0 Lyon, la municipalit\u00e9 \u00e9cologiste cr\u00e9e une r\u00e9gie publique et \u00e9carte Veolia\n\nhttps:\/\/t.co\/WN4ROXNzED https:\/\/t.co\/Dmywwf1vRh","54":"Coupe du monde de rugby 2023 en France : les Bleus dans la poule de la Nouvelle-Z\u00e9lande et de l'Italie\n\nhttps:\/\/t.co\/2uq51UDqZZ https:\/\/t.co\/LGBJEw3LcA","55":"Nigeria : l'arm\u00e9e recherche plusieurs centaines de coll\u00e9giens disparus apr\u00e8s une attaque\n\nhttps:\/\/t.co\/PuUiidZjsR https:\/\/t.co\/U1LwEpPCEA","56":":rugby_football: Le tirage au sort de la Coupe du monde de rugby 2023 vient de s'achever. La France est dans la poule A :\n\n:New_Zealand: Nouvelle-Z\u00e9lande\n:France: France\n:Italy: Italie\n:globe_showing_Americas: Am\u00e9rique 1\n:globe_showing_Europe-Africa: Afrique 1","57":":rugby_football: Mondial 2023 de rugby\u00a0: la France dans le m\u00eame groupe que la Nouvelle-Z\u00e9lande :trophy:\n\nhttps:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY https:\/\/t.co\/Iyb2GwyZiy","58":"Ligue des champions : quatre ans apr\u00e8s la remontada, le PSG retrouvera le FC Barcelone en huiti\u00e8me de finale\n\nhttps:\/\/t.co\/xdc5pT1G5j https:\/\/t.co\/ba734FWkyV","59":"AUDIO :play_button: \"Du s\u00e9rieux dans la frivolit\u00e9\"\u00a0: la devise de \"Elle\" depuis 75 ans, c'est dans l'Invit\u00e9 m\u00e9dias, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/2P12ocNpAZ https:\/\/t.co\/G37qJtpJO7","60":":soccer_ball: Ces huiti\u00e8mes de finale sont pr\u00e9vus entre le 16 f\u00e9vrier et le 17 mars.","61":":soccer_ball: Cette affiche intervient 4 ans apr\u00e8s la fameuse remontada espagnole : en 2017, le PSG avait sombr\u00e9 6-1 au Camp Nou en huiti\u00e8mes de finale retour apr\u00e8s s'\u00eatre impos\u00e9 4-0 \u00e0 l'aller. Les Parisiens auront donc l'occasion de prendre leur revanche :high_voltage:","62":":soccer_ball: Football : le PSG sera oppos\u00e9 \u00e0 Barcelone en huiti\u00e8mes de finale de Ligue des champions :trophy: https:\/\/t.co\/CB4iRTQPd7","63":"L\u2019Allemagne se reconfine : \"Tout le pays est en train de couler et nous, on va toucher le fond\"\n\nhttps:\/\/t.co\/BPlyQsOL7P https:\/\/t.co\/NLbpRoKD6j","64":"Football : G\u00e9rard Houllier est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 73 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/Mqyu8mEjAr https:\/\/t.co\/acbkeGcHRc","65":"Covid-19 : Le Havre lance la premi\u00e8re grande exp\u00e9rimentation fran\u00e7aise de d\u00e9pistage de masse\n\nhttps:\/\/t.co\/yuWlrtrAEr https:\/\/t.co\/rUnMNkohGs","66":"Nucl\u00e9aire : Londres va discuter avec EDF de la construction d'une nouvelle centrale\n\nhttps:\/\/t.co\/k8pjsccoKb https:\/\/t.co\/1pIJewL2BW","67":"AUDIO :play_button: Soutien \u00e0 la culture, r\u00e9ouverture des bars et restaurants, impact \u00e9conomique du Brexit... Le \"8h30 franceinfo\" de Bruno Le Maire, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici:speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/AVtIc5khta https:\/\/t.co\/LoqXLoInTz","68":"D\u00e9pistage massif au Covid-19 :  le syndicat des biologistes pense pouvoir traiter entre \"deux et trois millions de personnes\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FnPENNV8qZ https:\/\/t.co\/nTlAYhfMWm","69":"AUDIO :play_button: Edouard Philippe soigne sa droite, c'est le brief politique, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/fBHJik003s https:\/\/t.co\/Utx2CFGWuJ","70":"AUDIO :play_button: Les fonctionnaires veulent davantage de t\u00e9l\u00e9travail, et les moyens d'y arriver, on en parle dans C'est mon boulot, disponible \u00e0 la r\u00e9\u00e9coute ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/KOO9JBM9nM https:\/\/t.co\/4B6oR6Dgsw","71":"AUDIO :play_button: Pourquoi les forages pour la g\u00e9othermie peuvent provoquer des s\u00e9ismes\u00a0? R\u00e9ponse dans le billet sciences, ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IazmLvpW02 https:\/\/t.co\/z1bwVmZ3X1","72":"AUDIO :play_button: James G. Brown, le prof d\u2019universit\u00e9 en larmes devant l'hommage en visio de ses \u00e9l\u00e8ves qui a \u00e9mu les r\u00e9seaux, c'est l'Etoile du jour, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n \nhttps:\/\/t.co\/JG9VFfnY2H https:\/\/t.co\/8LyFm42BbL","73":"AUDIO :play_button: En Tha\u00eflande, la bou\u00e9e canard jaune est devenue le symbole de la lutte contre le pouvoir, c'est dans En direct du monde, en r\u00e9\u00e9coute libre ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/wSKAPzH0uk https:\/\/t.co\/dbW32RCETT","74":"Disparition de John le Carr\u00e9 : six romans incontournables du ma\u00eetre de l'espionnage\n\nhttps:\/\/t.co\/tXwvQDgkjo https:\/\/t.co\/JF78WalQNu","75":"Covid-19 : l'\u00e9conomie fran\u00e7aise se redressera moins vite qu'anticip\u00e9, selon la Banque de France\n\nhttps:\/\/t.co\/tggrC1615S https:\/\/t.co\/1aRNxyLHdb","76":"R\u00e9chauffement climatique : les tourbi\u00e8res du Congo, un pi\u00e8ge \u00e0 carbone \u00e0 prot\u00e9ger\n\nhttps:\/\/t.co\/Vg31N2gCkh https:\/\/t.co\/iISYnKpEWN","77":"Brexit : en cas de \"no deal\", le comit\u00e9 r\u00e9gional des p\u00eaches de Normandie emp\u00eachera les Britanniques \"d'alimenter le march\u00e9 fran\u00e7ais\"\n\nhttps:\/\/t.co\/6jez5wA1rx https:\/\/t.co\/6xQt65VMJy","78":"Il tue 99% des virus et des bact\u00e9ries : un super-masque anti-Covid fabriqu\u00e9 en Isra\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/U7nu1OXLIT https:\/\/t.co\/P5JYwz6isN","79":"\"C'est tr\u00e8s inqui\u00e9tant\" : Alors qu'une f\u00eate clandestine a r\u00e9uni ce week-end plus de 500 personnes \u00e0 Marseille, les forces de l'ordre seront particuli\u00e8rement mobilis\u00e9es pour le r\u00e9veillon du jour de l'An\n\nhttps:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ https:\/\/t.co\/p7p4khgzZE","80":"Arabie saoudite : une explosion provoqu\u00e9e de l'\"ext\u00e9rieur\" \u00e0 bord d'un p\u00e9trolier\n\nhttps:\/\/t.co\/3T0HiaVzvy https:\/\/t.co\/UcsbA4slw9","81":"D\u00e9pistage massif du Covid-19 \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res : \"Le risque \u00e9tait tr\u00e8s grand de voir l'\u00e9pid\u00e9mie exploser au mois de janvier\"\n\nhttps:\/\/t.co\/RcLLghKkSm https:\/\/t.co\/ANoqZWPND4","82":":yellow_circle: Plusieurs f\u00eates clandestines r\u00e9unissant jusqu'\u00e0 500 personnes ont \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9es par les autorit\u00e9s ce week-end \u00e0 Marseille, Strasbourg et Nantes. A l'approche de la Saint-Sylvestre, ces \u00e9v\u00e9nements inqui\u00e8tent les forces de l'ordre. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/tRxDku6Erh","83":"D\u00e9confinement : \"Je ne peux pas vous dire avec certitude que nous rouvrirons les bars et les restaurants le 20 janvier\", d\u00e9clare le ministre de l'\u00c9conomie Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb https:\/\/t.co\/QZAC7ppnwZ","84":"\"Les grands perdants du Brexit, ce seront les Britanniques (...) le Brexit est une folie\", rappelle le ministre de l'\u00c9conomie Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb https:\/\/t.co\/3BbPdUjp2L","85":"\"Au-del\u00e0 de la r\u00e9forme de l'assurance ch\u00f4mage, il faut regarder quand et comment nous pouvons engager une r\u00e9forme des retraites\", affirme le ministre de l'\u00c9conomie Bruno Le Maire\n\nhttps:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb https:\/\/t.co\/yJYJJ4tHtJ","86":"AUDIO :play_button: Brexit : rien ne va plus pour la livre Sterling, c'est \u00e0 r\u00e9\u00e9couter dans le brief \u00e9co, ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/EL6FBWNK23 https:\/\/t.co\/xMRrpP0sdc","87":"Convention climat : \"On verra certainement un num\u00e9ro de charme\" d'Emmanuel Macron ce soir mais \"on a envie d'y croire\", explique l'un des citoyens\n\nhttps:\/\/t.co\/iu2SWulwOh https:\/\/t.co\/L4OQYPisPB","88":"AUDIO :play_button: Budget 2021\u00a0: le \"quoi qu'il en co\u00fbte\" se poursuit, c'est dans le d\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :speaker_high_volume: :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/5VVyAmfC1H https:\/\/t.co\/xk17TGMOZZ","89":":right_arrow: John le Carr\u00e9, ma\u00eetre du roman d'espionnage, est mort \u00e0 l'\u00e2ge de 89 ans (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/hTCU1cwze4 https:\/\/t.co\/wPOCiAM8bN","90":":right_arrow: En 2020, pr\u00e8s de 400 journalistes d\u00e9tenus dans le monde, selon le bilan annuel de RSF (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/gLEuigDbjn https:\/\/t.co\/Vsd1jIbHqL","91":":right_arrow: REPORTAGE. Au S\u00e9n\u00e9gal, les apprentis footballeurs sont hant\u00e9s par la mort de Doudou, 14 ans, qui r\u00eavait d'une carri\u00e8re en Europe (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/sbi1rJPYgq https:\/\/t.co\/0hrpY8yiEP","92":":right_arrow: Covid-19 : voici comment les vaccins vont \u00eatre scrut\u00e9s apr\u00e8s leur mise sur le march\u00e9 en France (2\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/KpvAKSbafd https:\/\/t.co\/ZpCWeQBPsx","93":":right_arrow: Covid-19 : sept questions sur les campagnes massives de d\u00e9pistage qui commencent ce lundi au Havre et \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res (1\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/sRuJEaWEom https:\/\/t.co\/m9mQXhjgzw","94":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce lundi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/GU5RDSpD6Z","95":"En 2020, pr\u00e8s de 400 journalistes d\u00e9tenus dans le monde, selon le bilan annuel de RSF\n\nhttps:\/\/t.co\/gLEuiglzUN https:\/\/t.co\/6QBgALKbSf","96":"Covid-19 : Allemagne, Italie, Espagne\u2026 Comment nos voisins vont-ils passer les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ?\n\nhttps:\/\/t.co\/pPjTK7bGNI https:\/\/t.co\/bjfiqjOs7H","97":"Covid-19 : voici comment les vaccins vont \u00eatre scrut\u00e9s apr\u00e8s leur mise sur le march\u00e9 en France\n\nhttps:\/\/t.co\/KpvAKRTyQD https:\/\/t.co\/54lpQ3txLO","98":"Etats-Unis : un homme tu\u00e9 par la police de New York apr\u00e8s avoir tir\u00e9 \u00e0 un concert de No\u00ebl\n\nhttps:\/\/t.co\/8Ff5vZgmek https:\/\/t.co\/PPLWLqLjc0","99":"Carlos Ghosn : les services fiscaux fran\u00e7ais enqu\u00eatent sur l'ancien patron de Renault, des biens ont \u00e9t\u00e9 saisis\n\nhttps:\/\/t.co\/o2QG0ULBE9 https:\/\/t.co\/fF1gm52pKQ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 22:55:00","1":"2020-12-14 22:50:51","2":"2020-12-14 22:43:47","3":"2020-12-14 22:15:51","4":"2020-12-14 21:30:00","5":"2020-12-14 21:20:00","6":"2020-12-14 21:10:00","7":"2020-12-14 21:00:00","8":"2020-12-14 20:55:00","9":"2020-12-14 20:50:00","10":"2020-12-14 20:45:00","11":"2020-12-14 20:36:44","12":"2020-12-14 19:55:08","13":"2020-12-14 19:42:38","14":"2020-12-14 18:47:08","15":"2020-12-14 18:36:10","16":"2020-12-14 18:20:51","17":"2020-12-14 17:33:02","18":"2020-12-14 17:19:09","19":"2020-12-14 17:07:34","20":"2020-12-14 16:57:33","21":"2020-12-14 16:35:00","22":"2020-12-14 16:23:42","23":"2020-12-14 16:13:48","24":"2020-12-14 16:05:31","25":"2020-12-14 16:04:49","26":"2020-12-14 16:04:06","27":"2020-12-14 16:03:26","28":"2020-12-14 16:02:41","29":"2020-12-14 16:02:02","30":"2020-12-14 16:00:42","31":"2020-12-14 15:58:23","32":"2020-12-14 15:57:46","33":"2020-12-14 15:50:00","34":"2020-12-14 15:41:55","35":"2020-12-14 15:30:00","36":"2020-12-14 15:20:00","37":"2020-12-14 15:18:49","38":"2020-12-14 15:10:00","39":"2020-12-14 14:53:00","40":"2020-12-14 14:48:03","41":"2020-12-14 14:45:00","42":"2020-12-14 14:35:00","43":"2020-12-14 14:31:11","44":"2020-12-14 14:25:00","45":"2020-12-14 14:00:00","46":"2020-12-14 13:50:00","47":"2020-12-14 13:40:00","48":"2020-12-14 13:31:44","49":"2020-12-14 13:29:38","50":"2020-12-14 13:21:00","51":"2020-12-14 13:15:00","52":"2020-12-14 13:03:00","53":"2020-12-14 12:49:00","54":"2020-12-14 12:31:36","55":"2020-12-14 12:20:00","56":"2020-12-14 12:19:34","57":"2020-12-14 12:15:44","58":"2020-12-14 11:53:38","59":"2020-12-14 11:50:00","60":"2020-12-14 11:41:09","61":"2020-12-14 11:39:48","62":"2020-12-14 11:35:07","63":"2020-12-14 11:05:00","64":"2020-12-14 10:52:47","65":"2020-12-14 10:45:00","66":"2020-12-14 10:32:34","67":"2020-12-14 10:22:00","68":"2020-12-14 10:12:41","69":"2020-12-14 10:05:04","70":"2020-12-14 09:45:00","71":"2020-12-14 09:35:00","72":"2020-12-14 09:30:00","73":"2020-12-14 09:24:32","74":"2020-12-14 09:17:58","75":"2020-12-14 09:00:00","76":"2020-12-14 08:50:00","77":"2020-12-14 08:35:00","78":"2020-12-14 08:25:00","79":"2020-12-14 08:21:37","80":"2020-12-14 08:20:00","81":"2020-12-14 08:10:00","82":"2020-12-14 08:08:51","83":"2020-12-14 07:57:46","84":"2020-12-14 07:54:38","85":"2020-12-14 07:49:13","86":"2020-12-14 07:33:00","87":"2020-12-14 07:30:00","88":"2020-12-14 07:26:51","89":"2020-12-14 07:18:12","90":"2020-12-14 07:17:44","91":"2020-12-14 07:17:17","92":"2020-12-14 07:16:42","93":"2020-12-14 07:16:07","94":"2020-12-14 07:15:21","95":"2020-12-14 06:40:00","96":"2020-12-14 06:25:00","97":"2020-12-14 06:15:00","98":"2020-12-14 05:56:01","99":"2020-12-14 05:06:58"},"retweet_count":{"0":9,"1":56,"2":11,"3":20,"4":8,"5":16,"6":6,"7":34,"8":11,"9":2,"10":23,"11":8,"12":7,"13":36,"14":3,"15":40,"16":29,"17":3,"18":24,"19":7,"20":10,"21":37,"22":27,"23":9,"24":7,"25":12,"26":3,"27":3,"28":4,"29":10,"30":48,"31":8,"32":12,"33":8,"34":7,"35":9,"36":7,"37":30,"38":12,"39":14,"40":15,"41":87,"42":4,"43":5,"44":5,"45":5,"46":3,"47":6,"48":27,"49":11,"50":5,"51":31,"52":26,"53":183,"54":10,"55":14,"56":9,"57":9,"58":5,"59":2,"60":2,"61":3,"62":11,"63":22,"64":25,"65":5,"66":5,"67":4,"68":6,"69":10,"70":6,"71":8,"72":5,"73":13,"74":12,"75":13,"76":9,"77":34,"78":64,"79":6,"80":14,"81":3,"82":13,"83":16,"84":22,"85":35,"86":8,"87":5,"88":4,"89":6,"90":11,"91":1,"92":3,"93":2,"94":3,"95":24,"96":6,"97":9,"98":6,"99":16},"favorite_count":{"0":41,"1":162,"2":100,"3":29,"4":13,"5":43,"6":35,"7":54,"8":20,"9":42,"10":101,"11":21,"12":15,"13":0,"14":14,"15":71,"16":68,"17":14,"18":65,"19":46,"20":0,"21":91,"22":79,"23":19,"24":13,"25":21,"26":12,"27":17,"28":11,"29":17,"30":134,"31":14,"32":8,"33":68,"34":24,"35":23,"36":21,"37":0,"38":34,"39":17,"40":39,"41":123,"42":24,"43":14,"44":10,"45":16,"46":23,"47":19,"48":89,"49":0,"50":19,"51":67,"52":54,"53":659,"54":44,"55":21,"56":29,"57":23,"58":21,"59":5,"60":7,"61":15,"62":43,"63":52,"64":43,"65":15,"66":30,"67":6,"68":15,"69":23,"70":10,"71":9,"72":24,"73":22,"74":26,"75":24,"76":22,"77":113,"78":202,"79":8,"80":14,"81":10,"82":0,"83":13,"84":55,"85":40,"86":16,"87":9,"88":6,"89":11,"90":10,"91":2,"92":9,"93":1,"94":4,"95":24,"96":20,"97":12,"98":17,"99":25},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JEom2VgJCs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/referendum-pour-inscrire-la-defense-du-climat-dans-la-constitution-c-est-plutot-une-bonne-surprise-reagit-un-membre-de-la-convention-citoyenne_4219925.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1338615792175370242,"id_str":"1338615792175370242","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO3-H9XUAIu8ZU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO3-H9XUAIu8ZU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6xFlg8fty1","display_url":"pic.twitter.com\/6xFlg8fty1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338618520255541253\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NBIlDaPamo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-la-victoire-de-joe-biden-confirmee-par-les-grands-electeurs_4219949.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338617406072172544,"id_str":"1338617406072172544","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO5cEMWMAAGCmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO5cEMWMAAGCmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j2ik7WBHeI","display_url":"pic.twitter.com\/j2ik7WBHeI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338617475592835074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BL12kUT9mq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/etats-unis-joe-biden-appelle-a-tourner-la-page-de-l-election-et-a-se-rassembler_4219923.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1338615670309793795,"id_str":"1338615670309793795","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO33B-WMAMMCKw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpO33B-WMAMMCKw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JcQdvEBXpq","display_url":"pic.twitter.com\/JcQdvEBXpq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338615697816039427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IsA6E8mDHp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-comptabilise-3-063-nouveaux-cas-en-24-heures_4219911.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1338608657244819460,"id_str":"1338608657244819460","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOxe0RXEAQzG6p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOxe0RXEAQzG6p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BVVyKc5Och","display_url":"pic.twitter.com\/BVVyKc5Och","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338608669680930818\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pkRvZ3iHSY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/referendum-cheques-alimentaires-piques-ce-qu-il-faut-retenir-de-la-rencontre-entre-emmanuel-macron-et-la-convention-citoyenne-pour-le-climat_4219857.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1338588429190377472,"id_str":"1338588429190377472","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOfFY5XMAACCjB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOfFY5XMAACCjB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Dlao5C9kB","display_url":"pic.twitter.com\/2Dlao5C9kB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338597130445991954\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y58R7qGxVK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-conseil-scientifique-preconise-l-auto-confinement-et-la-realisation-de-tests-avant-les-soirees-de-reveillon_4219835.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1338587687926837250,"id_str":"1338587687926837250","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeaPeXMAI7jiL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOeaPeXMAI7jiL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BsNoqiVbyn","display_url":"pic.twitter.com\/BsNoqiVbyn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338594612806639621\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TEyIXh17qq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/alimentation\/fruits-et-legumes-bio-le-prix-est-fixe-sur-la-base-du-cout-de-production-du-producteur-et-pas-sur-des-marches-de-bourse-justifie-le-patron-de-biocoop_4219847.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/alimenta\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1338586297972224001,"id_str":"1338586297972224001","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOdJVfW8AEAkep.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOdJVfW8AEAkep.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YZgt3zE6eM","display_url":"pic.twitter.com\/YZgt3zE6eM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338592096316428293\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6vOdVQI2i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-les-campagnes-de-depistage-massif-commencent-au-havre-et-a-charleville-mezieres_4219137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338586071207120898,"id_str":"1338586071207120898","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOc8IuWEAI_2hl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOc8IuWEAI_2hl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RWa76MRrTU","display_url":"pic.twitter.com\/RWa76MRrTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338589580140933122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":769,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S8UUeHqfhD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-on-vous-explique-le-vote-des-grands-electeurs-qui-doit-enteriner-la-victoire-de-joe-biden_4219499.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1338585709784027141,"id_str":"1338585709784027141","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOcnGUXUAUz0E8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOcnGUXUAUz0E8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YxivLsQc7T","display_url":"pic.twitter.com\/YxivLsQc7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338588321325359104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HpNVykq3ZI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/coupe-du-monde-de-rugby-2023-il-n-y-a-pas-mieux-mediatiquement-que-france-all-blacks-pour-lancer-la-competition-affirme-bernard-laporte_4219837.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/c\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1338585366253744140,"id_str":"1338585366253744140","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOcTGkXMAw0Nxd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOcTGkXMAw0Nxd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cf7YdYX208","display_url":"pic.twitter.com\/cf7YdYX208","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338587063030079489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nN7qX0nKWu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/deconfinement\/covid-19-plusieurs-syndicats-vont-deposer-un-recours-en-justice-contre-la-fermeture-des-lieux-culturels_4219813.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1338583815921528832,"id_str":"1338583815921528832","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOa43IW8AAdUlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOa43IW8AAdUlS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n98DnJdhiA","display_url":"pic.twitter.com\/n98DnJdhiA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338585804764045313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7nSSr8F4T0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/direct-emmanuel-macron-recoit-les-membres-de-la-convention-citoyenne-pour-le-climat-pour-une-discussion-franche_4219245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1338583717007200256,"id_str":"1338583717007200256","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOazGpWEAA38kX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOazGpWEAA38kX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/96O588FfVI","display_url":"pic.twitter.com\/96O588FfVI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338583724645113875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NzJ4uUKQLI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/negociations-post-brexit-c-est-au-gouvernement-britannique-de-choisir-s-il-continue-dans-l-ideologie-ou-s-il-retrouve-le-pragmatisme-estime-nathalie-loiseau_4200865.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1338573218785976320,"id_str":"1338573218785976320","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpORQBuW4AARehv.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpORQBuW4AARehv.png","url":"https:\/\/t.co\/hqzI2GNgsk","display_url":"pic.twitter.com\/hqzI2GNgsk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338573254928310275\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1338544447290810369,"id_str":"1338544447290810369","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338544447290810369\/pu\/img\/PYzfUsE4C3Su70ww.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338544447290810369\/pu\/img\/PYzfUsE4C3Su70ww.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T7wyWwKyyW","display_url":"pic.twitter.com\/T7wyWwKyyW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfoplus\/status\/1338566932417540097\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338566932417540097,"source_status_id_str":"1338566932417540097","source_user_id":357412940,"source_user_id_str":"357412940"}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O1amLwKaaw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-le-dernier-cri-d-innocence-des-accuses-avant-le-verdict_4219591.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338556133615742986,"id_str":"1338556133615742986","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOBtigWMAoBAhi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOBtigWMAoBAhi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1HXU8Bv3bu","display_url":"pic.twitter.com\/1HXU8Bv3bu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338556145271762944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gD08FWJoTf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/gerald-darmanin\/enquete-pour-viol-gerald-darmanin-entendu-lundi-sous-le-statut-de-temoin-assiste_4219773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/gera\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1338553373927350273,"id_str":"1338553373927350273","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN_M53XIAEngCi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN_M53XIAEngCi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cXo8lJ1fhs","display_url":"pic.twitter.com\/cXo8lJ1fhs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338553383926566914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bax4gfIipm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/google\/panne-massive-de-google-ca-pointe-du-doigt-la-dependance-a-la-multitude-des-outils-google-estime-un-expert-en-cybersecurite_4219713.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/googl\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1338549494141644801,"id_str":"1338549494141644801","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN7rEiXcAE-pWJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpN7rEiXcAE-pWJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXRsstzkT1","display_url":"pic.twitter.com\/hXRsstzkT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338549531147907078\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VB9QAsds5K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/coupe-du-monde-de-rugby-2023-ce-n-est-jamais-une-bonne-nouvelle-de-rencontrer-les-all-blacks-estime-guy-accoceberry_4219613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/c\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1338537445516783617,"id_str":"1338537445516783617","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNwtv6WMAEayAY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNwtv6WMAEayAY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e5rYCogkKj","display_url":"pic.twitter.com\/e5rYCogkKj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338537495668158467\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7nSSr8F4T0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/direct-emmanuel-macron-recoit-les-membres-de-la-convention-citoyenne-pour-le-climat-pour-une-discussion-franche_4219245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1338533979469860868,"id_str":"1338533979469860868","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNtj_4XUAQvEWk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNtj_4XUAQvEWk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jVzlg9Ywol","display_url":"pic.twitter.com\/jVzlg9Ywol","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338533999980015616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwMoGX05nt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/series\/netflix\/parties-d-echecs-prouesses-contexte-historique-la-serie-phenomene-le-jeu-de-la-dame-est-elle-realiste_4211907.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/series\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1338531075266580484,"id_str":"1338531075266580484","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNq684WEAQOyEB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNq684WEAQOyEB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QWUA3uY9wM","display_url":"pic.twitter.com\/QWUA3uY9wM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338531086545129475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uTt8elgP8i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/manifestation-mardi-15-decembre-contre-la-fermeture-prolongee-des-lieux-de-culture_4219477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/manife\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1338521407584612353,"id_str":"1338521407584612353","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNiIN9WMAE0Vmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNiIN9WMAE0Vmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZkV3pu5iXx","display_url":"pic.twitter.com\/ZkV3pu5iXx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338522890430509057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GFXuCMi7E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sciences\/astronomie\/un-asteroide-de-deux-kilos-traverse-le-ciel-de-la-france_4219583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sciences\/astro\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1338520029118263299,"id_str":"1338520029118263299","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNg3-xW8AMBZMc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNg3-xW8AMBZMc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K6sswgIK7g","display_url":"pic.twitter.com\/K6sswgIK7g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338520049284485120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j2IhVt8oMX","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/proces-des-attentats-de-janvier-2015-la-cour-sest-retiree-pour-deliberer-le-verdict-attendu-ce-mercredi_4219577.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1338517523428466689,"id_str":"1338517523428466689","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNemIWW4AEwyXX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNemIWW4AEwyXX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F2ey5nMp8C","display_url":"pic.twitter.com\/F2ey5nMp8C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338517554994810880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GuillaumeBattin","name":"Guillaume Battin","id":486713127,"id_str":"486713127","indices":[141,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbi1rJPYgq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/reportage-au-senegal-les-apprentis-footballeurs-sont-hantes-par-la-mort-de-doudou-14ans-qui-revait-d-une-carriere-en-europe_4200863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1338515341446623234,"id_str":"1338515341446623234","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcnH1WMAI1Bwn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcnH1WMAI1Bwn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I2TvTldYn9","display_url":"pic.twitter.com\/I2TvTldYn9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338515469997924355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338515184139329545,"id_str":"1338515184139329545","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcd90XYAksZzx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcd90XYAksZzx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I09lZQIiQN","display_url":"pic.twitter.com\/I09lZQIiQN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338515295321911296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338514999719948296,"id_str":"1338514999719948296","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcTOzW8Ag_B9A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcTOzW8Ag_B9A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oJJqwQtc0v","display_url":"pic.twitter.com\/oJJqwQtc0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338515113469505537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338514818173702144,"id_str":"1338514818173702144","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcIqfXEAAGtNt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNcIqfXEAAGtNt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/46TALHr8Hj","display_url":"pic.twitter.com\/46TALHr8Hj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338514947903467530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338514645083189248,"id_str":"1338514645083189248","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNb-lrXcAASMrt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNb-lrXcAASMrt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dzdpN8t3Pa","display_url":"pic.twitter.com\/dzdpN8t3Pa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338514758325112836\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338514371576803328,"id_str":"1338514371576803328","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbuqyXMAAyNWj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbuqyXMAAyNWj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/weL10IXvIJ","display_url":"pic.twitter.com\/weL10IXvIJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338514593161809925\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338513981007421441,"id_str":"1338513981007421441","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbX7zXYAEJqfU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbX7zXYAEJqfU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1rDiT62z5M","display_url":"pic.twitter.com\/1rDiT62z5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338514260117360640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rIQwut1coa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/inondations\/les-landes-et-de-la-gironde-placees-en-vigilance-orange-crues_4219581.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/inondati\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1338513667072126978,"id_str":"1338513667072126978","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbFqTW8AIb8Fh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNbFqTW8AIb8Fh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c6YQwsL9EN","display_url":"pic.twitter.com\/c6YQwsL9EN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338513678321250305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kfaUXKwTYN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/un-monde-d-avance\/des-centaines-de-collegiens-portes-disparus-au-nigeria-apres-une-attaque-armee_4201037.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/u\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1338513460817223681,"id_str":"1338513460817223681","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNa5p8W4AEkvid.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNa5p8W4AEkvid.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8jHmrQiCWp","display_url":"pic.twitter.com\/8jHmrQiCWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338513521307508738\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edopnbIvcO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/campagne-de-vaccination-aux-etats-unis-la-premiere-personne-vaccinee-contre-le-covid-19-est-une-infirmiere-new-yorkaise_4219563.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1338509709666619392,"id_str":"1338509709666619392","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNXfT0XEAA3r1n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNXfT0XEAA3r1n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uhkN1yPiNO","display_url":"pic.twitter.com\/uhkN1yPiNO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338511565700673537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mBC4yAL2mP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/roman\/mort-de-john-le-carre-l-auteur-jean-christophe-rufin-salue-son-maitre_4219555.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338509505672458242,"id_str":"1338509505672458242","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNXTb4XMAIw3az.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNXTb4XMAIw3az.jpg","url":"https:\/\/t.co\/chtXqU8HmW","display_url":"pic.twitter.com\/chtXqU8HmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338509533656838145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yIr9h3tMlO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/plan-de-relance\/plan-de-relance-l-etat-annonce-une-vaste-renovation-thermique-de-plus-de-4-000-batiments-publics_4219543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/plan-\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1338505634208210944,"id_str":"1338505634208210944","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNTyFjW4AA-9sC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNTyFjW4AA-9sC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sDYS9niQdV","display_url":"pic.twitter.com\/sDYS9niQdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338506533466853377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t6FeN9qVVu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/noel-fetes-de-fin-annees\/les-marques-de-mode-lacoste-petit-bateau-vivienne-westwood-vuitton-s-engagent-pour-la-planete-et-l-humain-en-dix-actions-solidaires-pour-noel_4194927.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/noel-f\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1338499924628025347,"id_str":"1338499924628025347","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOlvtXMAMamaA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOlvtXMAMamaA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbXJcTB0Bq","display_url":"pic.twitter.com\/dbXJcTB0Bq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338504016200945664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]},{"screen_name":"ncadene","name":"Nicolas Cad\u00e8ne","id":17872283,"id_str":"17872283","indices":[123,131]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TuRVsoCyPG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/nous-sommes-efficaces-avec-peu-de-moyens-dans-le-viseur-de-marlene-schiappa-l-observatoire-de-la-laicite-defend-son-bilan_4219349.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1338499678057402378,"id_str":"1338499678057402378","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOXZKWEAogWvR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNOXZKWEAogWvR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vRnUvLWTHB","display_url":"pic.twitter.com\/vRnUvLWTHB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338501499345903617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZxdeXDafe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-est-a-nous\/en-inde-sacrifies-pour-des-iphones_4201029.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1338496034457194497,"id_str":"1338496034457194497","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNLDTsXEAE3ls4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNLDTsXEAE3ls4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQUKMjoXtq","display_url":"pic.twitter.com\/rQUKMjoXtq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338497220954484741\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K6vOdVQI2i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/direct-covid-19-les-campagnes-de-depistage-massif-commencent-au-havre-et-a-charleville-mezieres_4219137.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1338495954148855816,"id_str":"1338495954148855816","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNK-ohXEAg-BAD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNK-ohXEAg-BAD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OYPITV6qMN","display_url":"pic.twitter.com\/OYPITV6qMN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338495975141371904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUy5a1DtAQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/proposition-de-loi-sur-la-securite-globale\/manifestation-contre-la-loi-securite-globale-le-temoignage-d-une-mineure-placee-24-heures-en-garde-a-vue-contredit-la-parole-des-policiers_4219489.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/prop\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1338493170628354048,"id_str":"1338493170628354048","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNIcnGW4AAkbbl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNIcnGW4AAkbbl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jbfIXVEv5e","display_url":"pic.twitter.com\/jbfIXVEv5e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338495208384647168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cy5jmfdwq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/c-est-dur-de-se-mettre-dans-l-etat-d-esprit-daller-faire-de-la-competition-les-stars-du-ski-francais-apportent-leur-soutien-aux-stations-fermees_4218337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1338490391495053319,"id_str":"1338490391495053319","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNF62BWEAcK160.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNF62BWEAcK160.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qCBeiKOqdC","display_url":"pic.twitter.com\/qCBeiKOqdC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338492691399680000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KpvAKSbafd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-voici-comment-les-vaccins-vont-etre-scrutes-apres-leur-mise-sur-le-marche-en-france_4214159.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1338491720431005696,"id_str":"1338491720431005696","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNHIMsXcAAu7ia.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNHIMsXcAAu7ia.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cDuzpZX4ZW","display_url":"pic.twitter.com\/cDuzpZX4ZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338491731252277251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pvMgbx3aD5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/tv\/canal\/voici-capital-femme-actuelle-vivendi-entre-en-negociations-pour-s-offrir-prisma-media-et-ses-magazines-phares_4219469.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/tv\/can\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1338488244498030595,"id_str":"1338488244498030595","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpND931XYAMXkjJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpND931XYAMXkjJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/99P2ok3p61","display_url":"pic.twitter.com\/99P2ok3p61","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338490174691569667\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tfPtYuiNxd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-trois-choses-a-savoir-sur-warp-speed-l-operation-de-vaccination-massive-qui-debute-aux-etats-unis_4219143.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338482709216321538,"id_str":"1338482709216321538","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM-7rTXYAIOtdY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM-7rTXYAIOtdY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B5ROQc2Y2T","display_url":"pic.twitter.com\/B5ROQc2Y2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338483884946726912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y12ETuGyI0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/roman\/l-oeuvre-de-john-le-carre-a-assis-ma-conviction-que-cetait-bien-ce-metier-la-que-javais-envie-de-faire-temoigne-un-ex-agent-de-la-dgse_4219337.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1338478898099662849,"id_str":"1338478898099662849","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM7d1yWMAEHTns.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM7d1yWMAEHTns.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zNqz3LUVUm","display_url":"pic.twitter.com\/zNqz3LUVUm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338481366657208320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6nc8rVTVJm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/chanson-francaise\/benjamin-biolay-enrichit-son-album-grand-prix-avec-cinq-inedits-dont-une-reprise-de-daniel-balavoine_4219281.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1338476935282831360,"id_str":"1338476935282831360","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5rluWMAAsVkG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5rluWMAAsVkG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HS7lSqeL8v","display_url":"pic.twitter.com\/HS7lSqeL8v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338478850074791936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HYdQQuLHqD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/jean-castex\/gouvernement-de-jean-castex\/syndicat-avenir-lyceen-jean-michel-blanquer-n-exclut-pas-d-arreter-les-subventions-des-associations-lyceennes_4219449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/jean\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1338476649399144448,"id_str":"1338476649399144448","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5a8uXUAAm_ph.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpM5a8uXUAAm_ph.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xVIyxEAhwT","display_url":"pic.twitter.com\/xVIyxEAhwT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338476770245435394\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mqyu8mEjAr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/psg\/football-gerard-houllier-est-mort-a-l-age-de-73ans_4219333.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ps\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1338469089136807936,"id_str":"1338469089136807936","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMyi4jXEAAOhxU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMyi4jXEAAOhxU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aVY72rQH8x","display_url":"pic.twitter.com\/aVY72rQH8x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338474068589371392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pn7E5Y3a3q","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/mali\/des-ong-attaquent-en-justice-le-mali-qui-autorise-lexcision_4216023.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1338468071179161605,"id_str":"1338468071179161605","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMxnoXWEAUJhCZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMxnoXWEAUJhCZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VUS2pAP7SB","display_url":"pic.twitter.com\/VUS2pAP7SB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338472558505627650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i33wQ6BxYQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/tourisme\/afflux-de-monde-a-la-montagne-tout-ce-qu-on-a-voulu-eviter-par-la-fermeture-des-remontees-mecaniques-on-l-a-cree-la-deplore-le-maire-de-lans-en-vercors_4219411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/touri\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1338464741958750208,"id_str":"1338464741958750208","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMul2DWEAAtrqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMul2DWEAAtrqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AweLSHjNy1","display_url":"pic.twitter.com\/AweLSHjNy1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338469539172941824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WN4ROXNzED","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/marche-de-l-eau-a-lyon-la-municipalite-ecologiste-cree-une-regie-publique-et-ecarte-veolia_4219391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/march\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1338461186115969024,"id_str":"1338461186115969024","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMrW3gXIAAntia.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMrW3gXIAAntia.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dmywwf1vRh","display_url":"pic.twitter.com\/Dmywwf1vRh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338466015458553856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2uq51UDqZZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/coupe-du-monde-2023-en-france-les-bleus-dans-la-poule-de-la-nouvelle-zelande-et-de-l-italie_4219407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/rugby\/c\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1338461622273265665,"id_str":"1338461622273265665","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMrwQUXUAESrdL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMrwQUXUAESrdL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LGBJEw3LcA","display_url":"pic.twitter.com\/LGBJEw3LcA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338461635959283712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PuUiidZjsR","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/nigeria\/nigeria-l-armee-recherche-plusieurs-centaines-de-collegiens-disparus-apres-une-attaque_4219301.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338457836217638914,"id_str":"1338457836217638914","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMoT4KXIAIV-zF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMoT4KXIAIV-zF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U1LwEpPCEA","display_url":"pic.twitter.com\/U1LwEpPCEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338458717612720129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":752,"h":423,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xh1S6KHDoY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338457614070538245,"id_str":"1338457614070538245","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMoG8mXYAUfzWK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMoG8mXYAUfzWK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Iyb2GwyZiy","display_url":"pic.twitter.com\/Iyb2GwyZiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338457644592410629\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xdc5pT1G5j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-quatre-ans-apres-la-remontada-le-psg-retrouvera-le-fc-barcelone-en-huitieme-de-finale_4219367.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/li\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1338452055447527431,"id_str":"1338452055447527431","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMjDZHXYAciOAi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMjDZHXYAciOAi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ba734FWkyV","display_url":"pic.twitter.com\/ba734FWkyV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338452082169360384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2P12ocNpAZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/du-serieux-dans-la-frivolite-la-devise-de-elle-depuis-75-ans_4200877.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1338450871290621954,"id_str":"1338450871290621954","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMh-dyW8AIj0n7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMh-dyW8AIj0n7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G37qJtpJO7","display_url":"pic.twitter.com\/G37qJtpJO7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338451166720647169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CB4iRTQPd7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UEFAcom_fr\/status\/1338444586163822595","display_url":"twitter.com\/UEFAcom_fr\/sta\u2026","indices":[92,115]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPlyQsOL7P","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/allemagne\/lallemagne-se-reconfine-tout-le-pays-est-en-train-de-couler-et-nous-on-va-toucher-le-fond_4219257.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1338437216431910913,"id_str":"1338437216431910913","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMVjpeWMAEcvF1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMVjpeWMAEcvF1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NLbpRoKD6j","display_url":"pic.twitter.com\/NLbpRoKD6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338439843630600193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mqyu8mEjAr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/psg\/football-gerard-houllier-est-mort-a-l-age-de-73ans_4219333.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ps\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1338436762281144320,"id_str":"1338436762281144320","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMVJNoXcAADq7u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMVJNoXcAADq7u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/acbkeGcHRc","display_url":"pic.twitter.com\/acbkeGcHRc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338436767842770949\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yuWlrtrAEr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-havre-lance-la-premiere-grande-experimentation-francaise-de-depistage-de-masse_4219201.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1338432081572007937,"id_str":"1338432081572007937","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQ4woWEAE60oF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQ4woWEAE60oF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rUnMNkohGs","display_url":"pic.twitter.com\/rUnMNkohGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338434810109329414\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k8pjsccoKb","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/nucleaire\/nucleaire-londres-va-discuter-avec-edf-de-la-construction-d-une-nouvelle-centrale_4219277.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/nuclea\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1338431676758757376,"id_str":"1338431676758757376","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQhMlWEAAeub5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQhMlWEAAeub5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pIJewL2BW","display_url":"pic.twitter.com\/1pIJewL2BW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338431681225773058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AVtIc5khta","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/soutien-a-la-culture-reouverture-des-bars-et-restaurants-impact-economique-du-brexit-le-8h30-franceinfo-de-bruno-le-maire_4200873.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[158,181]}],"media":[{"id":1338424134011908096,"id_str":"1338424134011908096","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMJqJqW8AADW1R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMJqJqW8AADW1R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LoqXLoInTz","display_url":"pic.twitter.com\/LoqXLoInTz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338429021625987073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FnPENNV8qZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/depistage-massif-au-covid-19-le-syndicat-des-biologistes-pense-pouvoir-traiter-entre-deux-et-trois-millions-de-personnes_4219239.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1338426653928812545,"id_str":"1338426653928812545","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpML81FXcAEk7rn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpML81FXcAEk7rn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nTlAYhfMWm","display_url":"pic.twitter.com\/nTlAYhfMWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338426677043589121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fBHJik003s","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/edouard-philippe-soigne-sa-droite_4201027.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1338424543635976192,"id_str":"1338424543635976192","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMKB_oWMAAPhXy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMKB_oWMAAPhXy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Utx2CFGWuJ","display_url":"pic.twitter.com\/Utx2CFGWuJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338424760649322497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KOO9JBM9nM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/les-fonctionnaires-veulent-davantage-de-teletravail-et-les-moyens-d-y-arriver_4200531.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1338415647202664450,"id_str":"1338415647202664450","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMB8J1W4AIdx4I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMB8J1W4AIdx4I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4B6oR6Dgsw","display_url":"pic.twitter.com\/4B6oR6Dgsw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338419710778429440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IazmLvpW02","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/pourquoi-les-forages-pour-la-geothermie-peuvent-provoquer-des-seismes_4200525.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1338415342276796419,"id_str":"1338415342276796419","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMBqZ5XYAMn6BC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMBqZ5XYAMn6BC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z1bwVmZ3X1","display_url":"pic.twitter.com\/z1bwVmZ3X1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338417193864794113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JG9VFfnY2H","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/james-g-brown-le-prof-duniversite-en-larmes-devant-l-hommage-en-visio-de-ses-eleves-qui-a-emu-les-reseaux_4200537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1338414786707648514,"id_str":"1338414786707648514","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMBKEPW8AItRcA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMBKEPW8AItRcA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8LyFm42BbL","display_url":"pic.twitter.com\/8LyFm42BbL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338415935284150275\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":374,"h":211,"resize":"fit"},"small":{"w":374,"h":211,"resize":"fit"},"large":{"w":374,"h":211,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wSKAPzH0uk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/en-thailande-la-bouee-canard-jaune-est-devenue-le-symbole-de-la-lutte-contre-le-pouvoir_4201059.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1338413531339821062,"id_str":"1338413531339821062","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMAA_oWEAYaeM3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMAA_oWEAYaeM3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbW32RCETT","display_url":"pic.twitter.com\/dbW32RCETT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338414561779736576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tXwvQDgkjo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/disparition-de-john-le-carre-six-romans-incontournables-du-maitre-de-l-espionnage_4219195.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1338412902055817216,"id_str":"1338412902055817216","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL_cXXWMAA5tW8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL_cXXWMAA5tW8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JF78WalQNu","display_url":"pic.twitter.com\/JF78WalQNu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338412908355706880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tggrC1615S","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-economie-francaise-se-redressera-moins-vite-qu-anticipe-selon-la-banque-de-france_4219189.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1338406826279383040,"id_str":"1338406826279383040","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL56tVXMAArcvU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL56tVXMAArcvU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1aRNxyLHdb","display_url":"pic.twitter.com\/1aRNxyLHdb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338408386795249665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vg31N2gCkh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/environnement-africain\/rechauffement-climatique-les-tourbieres-du-congo-un-piege-a-carbone-a-proteger_4214483.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1338403106854473728,"id_str":"1338403106854473728","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL2iNZXEAAkl3A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpL2iNZXEAAkl3A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iISYnKpEWN","display_url":"pic.twitter.com\/iISYnKpEWN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338405869067726853\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6jez5wA1rx","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/la-grande-bretagne-et-l-ue\/brexit-en-cas-de-no-deal-le-comite-regional-des-peches-de-normandie-empechera-les-britanniques-d-alimenter-le-marche-francais_4219175.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/l\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1338400263753920512,"id_str":"1338400263753920512","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLz8uBXcAAIyLN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLz8uBXcAAIyLN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6xQt65VMJy","display_url":"pic.twitter.com\/6xQt65VMJy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338402094294978563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U7nu1OXLIT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/il-tue-99-des-virus-et-des-bacteries-un-super-masque-anti-covid-fabrique-en-israel_4218481.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1338396992557428737,"id_str":"1338396992557428737","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLw-T3WMAE_0rP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLw-T3WMAE_0rP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P5JYwz6isN","display_url":"pic.twitter.com\/P5JYwz6isN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338399577616035840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umn3nVMnGJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/marseille-une-enquete-ouverte-apres-l-evacuation-d-une-fete-clandestine-qui-a-reuni-500-personnes-dans-une-propriete-privee_4218141.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1338398196305977346,"id_str":"1338398196305977346","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLym1BWEAIqY-H.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLym1BWEAIqY-H.png","url":"https:\/\/t.co\/p7p4khgzZE","display_url":"pic.twitter.com\/p7p4khgzZE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338398725618757633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3T0HiaVzvy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/moyen-orient\/arabie-saoudite-une-explosion-provoquee-de-l-exterieur-a-bord-d-un-petrolier_4219173.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/moyen-or\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1338396563450843136,"id_str":"1338396563450843136","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLwlVUXUAAmKtV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLwlVUXUAAmKtV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UcsbA4slw9","display_url":"pic.twitter.com\/UcsbA4slw9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338398319345717249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RcLLghKkSm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/depistage-massif-du-covid-19-a-charleville-mezieres-le-risque-etait-tres-grand-de-voir-l-epidemie-exploser-au-mois-de-janvier_4219149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1338384580089352192,"id_str":"1338384580089352192","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLlrz0WEAABZrW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLlrz0WEAABZrW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ANoqZWPND4","display_url":"pic.twitter.com\/ANoqZWPND4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338395802797023233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a8viAD","display_url":"bit.ly\/3a8viAD","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1338392664144814080,"id_str":"1338392664144814080","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLtFlaXYAMDrqq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLtFlaXYAMDrqq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QZAC7ppnwZ","display_url":"pic.twitter.com\/QZAC7ppnwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338392725348036610\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a8viAD","display_url":"bit.ly\/3a8viAD","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1338391852521807872,"id_str":"1338391852521807872","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLsX02W4AABOTB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLsX02W4AABOTB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3BbPdUjp2L","display_url":"pic.twitter.com\/3BbPdUjp2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338391938706382848\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2sYqB2sEeb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3a8viAD","display_url":"bit.ly\/3a8viAD","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1338390497929420801,"id_str":"1338390497929420801","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLrIarXUAAps4W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLrIarXUAAps4W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yJYJJ4tHtJ","display_url":"pic.twitter.com\/yJYJJ4tHtJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338390574903201797\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EL6FBWNK23","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/brexit-rien-ne-va-plus-pour-la-livre-sterling_4200879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1338385678913114112,"id_str":"1338385678913114112","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLmrxQWEAAhwZ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLmrxQWEAAhwZ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xMRrpP0sdc","display_url":"pic.twitter.com\/xMRrpP0sdc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338386491425349632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iu2SWulwOh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/environnement\/convention-citoyenne-sur-le-climat\/convention-climat-on-verra-certainement-un-numero-de-charme-d-emmanuel-macron-ce-soir-mais-on-a-envie-d-y-croire-explique-l-un-des-citoyens_4219145.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/environn\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1338384076210888704,"id_str":"1338384076210888704","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLlOeuW4AA4llI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLlOeuW4AA4llI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L4OQYPisPB","display_url":"pic.twitter.com\/L4OQYPisPB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338385736505192448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VVyAmfC1H","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/budget-2021-le-quoi-qu-il-en-coute-se-poursuit_4201055.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1338384780321230848,"id_str":"1338384780321230848","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLl3dvWEAA_r3n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLl3dvWEAA_r3n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xk17TGMOZZ","display_url":"pic.twitter.com\/xk17TGMOZZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338384946700967937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTCU1cwze4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/art-culture-edition\/john-le-carre-ecrivain-britannique-celebre-pour-ses-romans-d-espionnage-comme-l-espion-qui-venait-du-froid-est-mort-a-l-age-de-89-ans_4218451.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1338382738706079744,"id_str":"1338382738706079744","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLkAoIXIAA3EKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLkAoIXIAA3EKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wPOCiAM8bN","display_url":"pic.twitter.com\/wPOCiAM8bN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382769995608065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLEuigDbjn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/en-2020-pres-de-400-journalistes-detenus-dans-le-monde-selon-le-bilan-annuel-de-rsf_4219127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1338382615955591169,"id_str":"1338382615955591169","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLj5e2XUAEQ3LS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLj5e2XUAEQ3LS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vsd1jIbHqL","display_url":"pic.twitter.com\/Vsd1jIbHqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382651770761219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sbi1rJPYgq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/reportage-au-senegal-les-apprentis-footballeurs-sont-hantes-par-la-mort-de-doudou-14ans-qui-revait-d-une-carriere-en-europe_4200863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1338382473084932101,"id_str":"1338382473084932101","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjxKnWEAU4NbV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjxKnWEAU4NbV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0hrpY8yiEP","display_url":"pic.twitter.com\/0hrpY8yiEP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382536905515008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KpvAKSbafd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-voici-comment-les-vaccins-vont-etre-scrutes-apres-leur-mise-sur-le-marche-en-france_4214159.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1338382343938183169,"id_str":"1338382343938183169","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjppgXEAE7knW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjppgXEAE7knW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZpCWeQBPsx","display_url":"pic.twitter.com\/ZpCWeQBPsx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382388502671363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sRuJEaWEom","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-sept-questions-sur-les-campagnes-massives-de-depistage-prevues-au-havre-et-a-charleville-mezieres_4215805.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1338382200581091328,"id_str":"1338382200581091328","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjhTdXcAAoxtW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjhTdXcAAoxtW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m9mQXhjgzw","display_url":"pic.twitter.com\/m9mQXhjgzw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382242599628800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338381860813082624,"id_str":"1338381860813082624","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjNhuXEAA3PJh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLjNhuXEAA3PJh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GU5RDSpD6Z","display_url":"pic.twitter.com\/GU5RDSpD6Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338382051574165505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gLEuiglzUN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/medias\/en-2020-pres-de-400-journalistes-detenus-dans-le-monde-selon-le-bilan-annuel-de-rsf_4219127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/media\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1338369896091164672,"id_str":"1338369896091164672","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLYVFqXIAAaYGg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLYVFqXIAAaYGg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6QBgALKbSf","display_url":"pic.twitter.com\/6QBgALKbSf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338373153538465793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPjTK7bGNI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-allemagne-italie-espagne-comment-nos-voisins-vont-ils-passer-les-fetes-de-fin-d-annee_4218173.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1338365984407773184,"id_str":"1338365984407773184","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLUxZgXYAAt_7U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLUxZgXYAAt_7U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bjfiqjOs7H","display_url":"pic.twitter.com\/bjfiqjOs7H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338369378597781504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KpvAKRTyQD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-voici-comment-les-vaccins-vont-etre-scrutes-apres-leur-mise-sur-le-marche-en-france_4214159.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1338365469418541057,"id_str":"1338365469418541057","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLUTbBXUAEz_Fe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLUTbBXUAEz_Fe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/54lpQ3txLO","display_url":"pic.twitter.com\/54lpQ3txLO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338366862250266625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Ff5vZgmek","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/etats-unis-un-homme-tue-par-la-police-de-new-york-apres-avoir-tire-a-un-concert-de-noel_4219125.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/etat\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1338362077396803584,"id_str":"1338362077396803584","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLRN-wXIAAwtz5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLRN-wXIAAwtz5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPLWLqLjc0","display_url":"pic.twitter.com\/PPLWLqLjc0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338362086355820547\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2QG0ULBE9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/automobile\/carlos-ghosn\/carlos-ghosn-a-t-il-fraude-le-fisc-francais-les-services-fiscaux-francais-tentent-de-determiner-si-lancien-patron-de-renault-a-artificiellement-quitte-la-france-en-2012_4219081.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/autom\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1338349686206459905,"id_str":"1338349686206459905","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLF8t-XcAEP8Lz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpLF8t-XcAEP8Lz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fF1gm52pKQ","display_url":"pic.twitter.com\/fF1gm52pKQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1338349742770819072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":944,"h":531,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}