{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1338603541783584771,"1":1338554352970162176,"2":1338525021279498247,"3":1338524482080821250,"4":1338523073667018753,"5":1338482841928278018,"6":1338481676138188800,"7":1338480858244788229,"8":1338474439474896898,"9":1338458947381030912,"10":1338458695211102211,"11":1338367192975478799,"12":1338367070132727809},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"text":{"0":"El enfermero Guillem y la enfermera Flora abandonan el apocalipsis zombie de Madrid rumbo a Sud\u00e1n del Sur. Ah, que no. Que Sud\u00e1n del Sur es zona de guerra pero all\u00ed no hay sindicalistas que vivan del cuento. https:\/\/t.co\/xdO8606RPq","1":"El bel\u00e9n del Vaticano, por @FrayJosepho https:\/\/t.co\/h2V8ITyVp6 a trav\u00e9s de @libertaddigital; cc\/ @Pontifex_es @ONU_es @UNSC_Reports @UNHumanRights @IntlCrimCourt @EUCourtPress @UNPeacekeeping @amnistia @hrw_espanol @unicef_es @GretaThunberg @USMC","2":"@NoALaIdDeGenero Creo que la realidad es tan siniestramente grotesca que cada vez se hace m\u00e1s dif\u00edcil distinguir la parodia. A\u00fan as\u00ed, mi intuici\u00f3n me dice que esto es parodia.","3":"Manifestaci\u00f3n \"La ense\u00f1anza, tambi\u00e9n en espa\u00f1ol\" https:\/\/t.co\/GLjb8rXpLq v\u00eda @YouTube","4":"@NoALaIdDeGenero Es un perfil par\u00f3dico.","5":"Menos mal que lo han traducido. \nImaginen qu\u00e9 problem\u00f3n para los castellanohablantes si lo ponen a pelo. https:\/\/t.co\/4bzRiJtnSS","6":"@checabello @montano Pero no es @montano sino @montano66.","7":"Impresionante el dato que publica hoy @abc_es Nada menos que hay 114 asesores del Gobierno que solo acreditan el graduado escolar (y 210 bachillerato)\nY yo me pregunto: sobre qu\u00e9 asesoran est\u00e1s personas con salarios que muchas veces superan los 60.000\u20ac al a\u00f1o?\n#dedazo https:\/\/t.co\/v9FX7gUonr","8":":red_circle::red_circle::red_circle:Pues no, en el @eajpnv nunca hay corrupci\u00f3n:backhand_index_pointing_down: \"El Supremo abre una causa penal al consejero del PNV del Gobierno navarro, Manuel Ayerdi, por malversar 2,6 millones, tras la querella presentada por @upn_navarra\"  por @miguelpr83 https:\/\/t.co\/CcsKeIh9ZY @libertaddigital","9":"LECTURAS PARA EL DISENSO. Hilo :backhand_index_pointing_down:","10":"\u00bfHa dicho algo ya el lenguaraz @MAECgob de este execrable crimen? NO JEWS\/NO TRUMP, NO NEWS, @AranchaGlezLaya? \n\u00bfY @PabloIglesias :Iran:? \u00bfY @JosepBorrellF? https:\/\/t.co\/WgR4cyGxUv","11":"El \u00fanico ascensor social real en este pa\u00eds es la pol\u00edtica. Explica que gente como Irene y Pablo tengan un chaletazo en Galapagar, Calvo sea doctora en Derecho constitucional y Vicepresidenta, o Lastra portavoz. Tambi\u00e9n que Echenique siga en su puesto tras defraudar a la Seg Soc https:\/\/t.co\/CiREG1es1u","12":"#Efem\u00e9rides #TalD\u00edaComoHoy #Obituario #RIP #Writer #JohnLeCarr\u00e9\n\nFALLECE JOHN LE CARR\u00c9.\n\nHilo de 13 tweets\n\nEl s\u00e1bado, 12 de diciembre, fallec\u00eda David John Moore Cornwell (n. 1931), JOHN LE CARR\u00c9, agente brit\u00e1nico del MI5 y MI6, convertido en narrador de novelas de espionaje. https:\/\/t.co\/t9DXOpxd5w"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 21:55:29","1":"2020-12-14 18:40:01","2":"2020-12-14 16:43:28","3":"2020-12-14 16:41:19","4":"2020-12-14 16:35:43","5":"2020-12-14 13:55:51","6":"2020-12-14 13:51:14","7":"2020-12-14 13:47:59","8":"2020-12-14 13:22:28","9":"2020-12-14 12:20:55","10":"2020-12-14 12:19:54","11":"2020-12-14 06:16:19","12":"2020-12-14 06:15:49"},"retweet_count":{"0":493,"1":7,"2":1,"3":22,"4":0,"5":102,"6":0,"7":4463,"8":330,"9":4,"10":25,"11":587,"12":185},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":11,"3":0,"4":4,"5":0,"6":2,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[43,55]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[92,108]},{"screen_name":"Pontifex_es","name":"Papa Francisco","id":525264466,"id_str":"525264466","indices":[114,126]},{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[127,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h2V8ITyVp6","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/opinion\/fray-josepho\/el-belen-del-vaticano-6690279\/","display_url":"libertaddigital.com\/opinion\/fray-j\u2026","indices":[56,79]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Impulso_Ciudada","name":"Impulso Ciudadano","id":110090126,"id_str":"110090126","indices":[3,19]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLjb8rXpLq","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O2hmrqbiYfY","display_url":"youtu.be\/O2hmrqbiYfY","indices":[70,93]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[0,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"checabello","name":"Che Cabello","id":99788184,"id_str":"99788184","indices":[0,11]},{"screen_name":"montano","name":"Ing. Miguel Montano","id":7614022,"id_str":"7614022","indices":[12,20]},{"screen_name":"montano","name":"Ing. Miguel Montano","id":7614022,"id_str":"7614022","indices":[32,40]},{"screen_name":"montano66","name":"JA Montano","id":160486637,"id_str":"160486637","indices":[46,56]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RubenTejedorr","name":"Rub\u00e9n Tejedor","id":440298223,"id_str":"440298223","indices":[3,17]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[57,64]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelpr83","name":"Miguel \u00c1ngel P\u00e9rez Rodr\u00edguez","id":248566038,"id_str":"248566038","indices":[3,14]},{"screen_name":"eajpnv","name":"EAJ-PNV","id":83784273,"id_str":"83784273","indices":[34,41]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarioNoyaM","name":"Mario Noya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":144810157,"id_str":"144810157","indices":[3,14]},{"screen_name":"MAECgob","name":"Exteriores","id":522128259,"id_str":"522128259","indices":[47,55]},{"screen_name":"AranchaGlezLaya","name":"Arancha Gonz\u00e1lez","id":970749338,"id_str":"970749338","indices":[109,125]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[3,16]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Efem\u00e9rides","indices":[21,32]},{"text":"TalD\u00edaComoHoy","indices":[33,47]},{"text":"Obituario","indices":[48,58]},{"text":"RIP","indices":[59,63]},{"text":"Writer","indices":[64,71]},{"text":"JohnLeCarr\u00e9","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_David_Senabre_","name":"\ud83c\udf0d _David_Senabre_ \ud83c\udf10","id":1227835717327425536,"id_str":"1227835717327425536","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}