{"screen_name":{"0":"MediterraneoDGT","1":"MediterraneoDGT","2":"MediterraneoDGT","3":"MediterraneoDGT","4":"MediterraneoDGT","5":"MediterraneoDGT","6":"MediterraneoDGT"},"tweet_id":{"0":1338586217781342212,"1":1338546879836119040,"2":1338522985855062021,"3":1338496770750427136,"4":1338464554767020032,"5":1338445548215541760,"6":1338424294775414784},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":":play_button_selector: \u00bfSaldr\u00e1 por televisi\u00f3n? El V\u00cdDEO de una mujer dando una brutal paliza a su novio en la calle\n https:\/\/t.co\/QPVvAjTDVL","1":"Bill Gates alerta al mundo: vienen los peores meses en la pandemia del coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/WGBw4XIgTD","2":"\u00a1S\u00edguenos en Telegram!\n:play_button_selector: https:\/\/t.co\/UFtB29pLVd https:\/\/t.co\/Hsb7CT7AJd","3":":bomb: La Audiencia Nacional volver\u00e1 a juzgar a Otegi por ser un terrorista de ETA\n\nhttps:\/\/t.co\/bVRSCOIcds","4":":red_circle: \u00a1El fin del mundo! Google se cae a nivel mundial\n\nhttps:\/\/t.co\/RQGNpzWAb2","5":"El Pa\u00eds Vasco anuncia un acuerdo con el Gobierno para que la Selecci\u00f3n de Euskadi se separe de Espa\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/22C3hptzNj","6":"Comprom\u00eds exige la creaci\u00f3n de la nueva 'polic\u00eda del Pa\u00eds Valenciano\n https:\/\/t.co\/rp44ST0aDV"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 20:46:38","1":"2020-12-14 18:10:19","2":"2020-12-14 16:35:23","3":"2020-12-14 14:51:12","4":"2020-12-14 12:43:11","5":"2020-12-14 11:27:40","6":"2020-12-14 10:03:13"},"retweet_count":{"0":19,"1":11,"2":3,"3":13,"4":5,"5":18,"6":7},"favorite_count":{"0":49,"1":30,"2":19,"3":91,"4":34,"5":12,"6":7},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","1":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","2":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","3":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","4":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","5":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP","6":"https:\/\/t.co\/VA4JrBN1TP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPVvAjTDVL","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/feminismo\/mujer-agrede-a-un-hombre-en-la-calle","display_url":"mediterraneodigital.com\/feminismo\/muje\u2026","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WGBw4XIgTD","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/mundo\/bill-gates-prediccion-coronavirus","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/mundo\/b\u2026","indices":[84,107]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UFtB29pLVd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2J03lzh","display_url":"bit.ly\/2J03lzh","indices":[26,49]}],"media":[{"id":1338522952594305024,"id_str":"1338522952594305024","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNjiJkXMAA_GGj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNjiJkXMAA_GGj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hsb7CT7AJd","display_url":"pic.twitter.com\/Hsb7CT7AJd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MediterraneoDGT\/status\/1338522985855062021\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bVRSCOIcds","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/otegi-terrorista-eta","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/o\u2026","indices":[79,102]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RQGNpzWAb2","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/google-se-cae","display_url":"mediterraneodigital.com\/gente-y-tv\/goo\u2026","indices":[52,75]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22C3hptzNj","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/md-sports\/seleccion-vasca-futbol","display_url":"mediterraneodigital.com\/md-sports\/sele\u2026","indices":[103,126]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rp44ST0aDV","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/identitarios\/policia-pais-valenciano","display_url":"mediterraneodigital.com\/identitarios\/p\u2026","indices":[70,93]}]}}}