{"screen_name":{"0":"MiHerbolario"},"tweet_id":{"0":1338469967818330113},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"La asociaci\u00f3n internacional del sector de complementos alimenticios lanza una campa\u00f1a para prevenir y controlar la anemia, que apoya la iniciativa de lucha mundial promovida por la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud. #anemia #hierro #complementosnaturales\nhttps:\/\/t.co\/P3UwVsQaXD"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 13:04:42"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/U2t6uPGt9b"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"anemia","indices":[215,222]},{"text":"hierro","indices":[223,230]},{"text":"complementosnaturales","indices":[231,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P3UwVsQaXD","expanded_url":"https:\/\/cutt.ly\/uhScsn8","display_url":"cutt.ly\/uhScsn8","indices":[254,277]}]}}}