{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1338632795812454400,"1":1338626895370448900,"2":1338620865609658372,"3":1338614818270568450,"4":1338608864338604033,"5":1338602512035799045,"6":1338596424917934086,"7":1338590392263061505,"8":1338584565313642496,"9":1338579728840724489,"10":1338573713093128195,"11":1338567612373012480,"12":1338561974301585412,"13":1338556332488667152,"14":1338550987649396741,"15":1338546840782983170,"16":1338543201662144512,"17":1338541154241953793,"18":1338540965062127620,"19":1338539577196339201,"20":1338538160184287233,"21":1338536269664673793,"22":1338534644174753792,"23":1338532405435658242,"24":1338532328352731136,"25":1338532239253106691,"26":1338532169225007110,"27":1338532075213905920,"28":1338530662052192257,"29":1338524251561865225,"30":1338517835300134922,"31":1338511533823975431,"32":1338507052843479040,"33":1338507050939281408,"34":1338506831589748742,"35":1338503143219400706,"36":1338496504642891777,"37":1338489641314512898,"38":1338483054260723712,"39":1338476750649647113,"40":1338473762812006401,"41":1338473760526045185,"42":1338473758378635265,"43":1338473756424089601,"44":1338473753953660929,"45":1338473751680323584,"46":1338473749633527810,"47":1338473747494408193,"48":1338472810457387009,"49":1338470162559856643,"50":1338465493850722308,"51":1338464528812679168,"52":1338463686508343297,"53":1338462136188739590,"54":1338461321008992261,"55":1338459275241336833,"56":1338449456707088387,"57":1338444089197522950,"58":1338439935184023552,"59":1338427903588098049,"60":1338424405056163840,"61":1338418325119004672,"62":1338416888741818369,"63":1338411410607517696,"64":1338405079859286016,"65":1338404874166341632,"66":1338398514578075648,"67":1338395685016784897,"68":1338372969828069376,"69":1338354372598767618,"70":1338327987838734337},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false},"text":{"0":"En Espa\u00f1a se recogen cada a\u00f1o cerca de 480 kilos de basura por persona. Adem\u00e1s, este 2020 se ha sumado el aumento de desperdicios como las mascarillas y los guantes.\n\n https:\/\/t.co\/tpUPOlBmMO","1":":cross_mark::cross_mark: Las afirmaciones sin base cient\u00edfica del exdirectivo de Pfizer, Michael Yeadon, sobre las vacunas y el \u201cfin de la pandemia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/nEf82MEX0s","2":":cross_mark::cross_mark: Recogemos algunos de los bulos sobre las vacunas que han circulado durante la pandemia de coronavirus.\n\nCons\u00faltalo aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Wei3bw25lr","3":"Internet lleg\u00f3 a Espa\u00f1a en los noventa, las redes sociales a principios de los 2000 y, en los \u00faltimos a\u00f1os, han cambiado nuestra forma de relacionarnos. \n\nTe explicamos los peligros que entra\u00f1a su uso diario :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/2fcyXhrsOM","4":":globe_showing_Europe-Africa: En \u00c1frica, la vida de algunos animales est\u00e1 en \u201cjaque\u201d por la caza furtiva y la destrucci\u00f3n de sus h\u00e1bitats. \n\nTe explicamos c\u00f3mo afectan los conflictos armados a la gran fauna africana. \n\nhttps:\/\/t.co\/mKjvBBggd1","5":"Coronavirus y anosmia \u00bfY si no recupero el olfato?\n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/PU6P5Nzfde","6":"Machine Learning, NLP, Deep Learning, GPT-3 son t\u00e9cnicas de inteligencia artificial. \n\nTe explicamos c\u00f3mo funcionan y sus implicaciones \u00e9ticas.\n\nhttps:\/\/t.co\/OkBiOajzMH","7":"Vox ya est\u00e1 presente en 10 de los 17 parlamentos regionales de Espa\u00f1a y ahora fija su diana en las auton\u00f3micas catalanas del 14F https:\/\/t.co\/CDOGE58JFT","8":"En @Transparentia_  Municipal consulta y compara los presupuestos municipales de Espa\u00f1a: \u00bfCu\u00e1nto gasta tu municipio en alumbrado p\u00fablico? \u00bfy en recogida de basuras? \n\nEscribe la localidad que te interesa, comp\u00e1ralo con otras o consulta los rankings :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/Ym50oZuXeq https:\/\/t.co\/gUpIfjAM1Y","9":":cross_mark::cross_mark: La fotograf\u00eda del alcalde de Madrid, Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez-Almeida, vestido de almirante es un montaje.\n\nhttps:\/\/t.co\/WjLK5qDDZF","10":":face_with_medical_mask: Salidas de varios d\u00edas y m\u00e1s visitas: las comunidades alivian las medidas en las residencias de mayores en Navidad.\n\nConsulta qu\u00e9 medidas han adoptado para evitar el riesgo de contagio de coronavirus en las residencias. \n\nhttps:\/\/t.co\/aG8ligM4mW","11":":mobile_phone_with_arrow: Esta noche tienes una cita con @_anapastor_ y @MonicaCarrillo para hablar de la vida que nos rodea y hacer un balance de este 2020\n\nLa cita, a las 21:30h en nuestro Instagram\n\nEst\u00e1s invitado, te esperamos aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/csYmLopLn0 \n\nComenta con el hashtag #DirectosNewtral https:\/\/t.co\/7cROWEKIsO","12":"Desde PSOE y Podemos han compartido en actos o en sus redes sociales lo que suben los presupuestos de 2021 con respecto a los anteriores. \n\nPero \u00bfcu\u00e1nto de ese dinero viene gracias al plan de recuperaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea en 2021? Lo explicamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/T96VXEIKeg","13":"Aqu\u00ed te damos cuatro razones para la esperanza en que las vacunas nos proteger\u00e1n duraderamente. Y por qu\u00e9 hay pocas reinfecciones de SARS-CoV-2. \n\nhttps:\/\/t.co\/bT7ZxGEopw","14":"Descubren que al menos dos genes, comunes a pacientes con artritis reumatoide, parecen predisponer a una #COVID19 m\u00e1s grave. \n\n\u00bfQu\u00e9 implica esto para quien tiene enfermedades autoinmunes? \n\n https:\/\/t.co\/qKpvoyQTeN","15":"La instituci\u00f3n existe desde 2004. Fernando Sim\u00f3n es su director desde 2012. \u00bfQu\u00e9 m\u00e1s sabemos del CCAES? \n\nTe lo contamos en @Transparentia_ #TuLoPagas\n\nhttps:\/\/t.co\/7dE1NR0fwS","16":":United_States::ballot_box_with_ballot_selector: Sigue los directos de Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) desde Estados Unidos, en las redes sociales de @Newtral\n\nCon\u00e9ctate aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/cI0CaZPgrs","17":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/ASCNV3mQwJ https:\/\/t.co\/Jh5x4jGKoQ","18":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/ASCNV35fFb https:\/\/t.co\/Cey1HKryg7","19":"Sanidad informa de 389 muertes por #Covid_19 desde el viernes en Espa\u00f1a, mientras los contagios suben en 21.309, de los cuales 2.448 de ellos corresponden a las \u00faltimas 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/ASCNV35fFb https:\/\/t.co\/02PLBCAhjj","20":"Circula un v\u00eddeo en el que aparece un grupo de hombres haciendo ejercicio junto a un r\u00f3tulo en el que se se\u00f1ala: \u201cLlegan a Canarias desnutridos y sin fuerzas\u201d.\n\n:cross_mark::cross_mark: Es FALSO. Se trata de un luchador senegal\u00e9s que estaba en Espa\u00f1a para competir.\n\nhttps:\/\/t.co\/XucXa3efls","21":"V\u00cdDEO | Ciclo de vida de un residuo: \u00bfQu\u00e9 pasa cuando reciclamos un envase?\n\nEn #PlanetaFinito te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9XUtQsxWXP https:\/\/t.co\/0YskUTwwZr","22":"Este a\u00f1o los pensionistas a los que ya se estaba embargando parte de su pensi\u00f3n mensual por deudas con Hacienda ver\u00e1n tambi\u00e9n reducida su paga extraordinaria de Navidad por la misma raz\u00f3n. \n\nTe lo explicamos. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/l33dUx9KGK","23":":pushpin: Baleares comunica 210 positivos diarios y una tasa de positividad del 8 %. \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","24":":pushpin: Extremadura registra 101 casos positivos y 2 fallecidos por #Covid_19 \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","25":":pushpin: Navarra detecta 68 nuevos positivos con un 5,8% de positividad y 3 fallecidos en 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","26":":pushpin: La Comunidad de Madrid comunica 635 nuevos positivos (152 registrados ayer) y 8 fallecidos en 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","27":"Los datos sobre la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo. :backhand_index_pointing_down:","28":":cross_mark::cross_mark: No, los migrantes que llegan a Canarias no reciben un \u201ccheque regalo mensual\u201d de 1.105 euros a trav\u00e9s de la empresa Ria Money Transfer.\n\nhttps:\/\/t.co\/JySeAfpF3q","29":":Christmas_tree::memo:  De la ventilaci\u00f3n en los hogares al ocio en exteriores.\n\nTe contamos las claves para disfrutar la Navidad con menos riesgo de contagio.\n\n https:\/\/t.co\/1q9FNuJ3oE","30":":warning_selector::mobile_phone_with_arrow:  No, Instagram no te avisa de que puedes pedir \u201cla verificaci\u00f3n azul\u201d, es un caso de #phishing \n\n https:\/\/t.co\/2pMEuMQTFm","31":"En #PlanetaFinito tomamos el pulso al clima :globe_showing_Europe-Africa:\n\nHay varios indicadores que nos dan algunas pistas de c\u00f3mo de grave es la #emergenciaclim\u00e1tica y la #contaminaci\u00f3n  que afecta a la salud de los ecosistemas y de las personas. \n\nhttps:\/\/t.co\/0OZLRlPBnj https:\/\/t.co\/7RD81Qqt1l","32":":keycap_1: #PGE2021: \u00bfCu\u00e1nto dinero viene de la UE?\nhttps:\/\/t.co\/56L8iplxbH \n\n:keycap_2: Genes de #Covid_19 grave\nhttps:\/\/t.co\/l9Y7AYUz4F \n\n:keycap_3: Gu\u00eda para consultar los #PGE2021 \nhttps:\/\/t.co\/qSW5IsPDMS\n\n:keycap_4: Segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","33":"La #portada de https:\/\/t.co\/7F68kkSoiX a esta hora :alarm_clock: \n\nAbrimos hilo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/vG6dYIOC1Q","34":":United_States: Sandra Lindsay, enfermera de cuidados intensivos de Queens, ha sido la primera estadounidense en recibir la vacuna contra la #Covid_19. \n\nEste ha sido el momento en el que Andrew Cuomo, alcalde de Nueva York, tambi\u00e9n ha estado presente. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA https:\/\/t.co\/bNiqfdGzz8","35":":open_book: Suprimir los aforamientos, acabar con la inviolabilidad del Rey o eliminar el Tribunal Constitucional. \n\nLas propuestas de los partidos para reformar la Constituci\u00f3n :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/gawrZmnjXn","36":"Desde PSOE y Podemos han compartido en actos o en sus redes sociales lo que suben los presupuestos de 2021 con respecto a los anteriores. Pero \u00bfcu\u00e1nto de ese dinero viene gracias al plan de recuperaci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea en 2021? Lo explicamos. https:\/\/t.co\/GgVyFs8T9i","37":"M\u00e1s del 60% de los espa\u00f1oles ha cambiado sus h\u00e1bitos de consumo por la pandemia, seg\u00fan un estudio,.\n\nTe lo explicamos.\n\n https:\/\/t.co\/KopkMhqf1c","38":"Distinguir una gripe o catarro infantil de COVID-19, \u00bfmisi\u00f3n imposible?\n\nHablamos con m\u00e9dicos y epidemi\u00f3logos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4RkcoSeBMI","39":"\u00bfQu\u00e9 cambiar\u00e1 con el #Brexit? \n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/PT44HD8gZc","40":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n anota su dato diario m\u00e1s bajo de segunda ola con 131 positivos nuevos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","41":":pushpin: Bajan los casos de #Covid_19 activos en Melilla a 378 tras registrarse 62 personas curadas y ning\u00fan fallecido.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","42":":pushpin: Cantabria registra un aumento de casos a 81 en 24 horas y un fallecido por #Covid_19. \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","43":":pushpin: Euskadi comunica 336 nuevos casos y una positividad del 6,1%. \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","44":":pushpin: Murcia informa de 79 nuevos contagios y cinco fallecidos en 24 horas. \n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","45":":pushpin: Andaluc\u00eda registra 718 casos y 13 muertos por #Covid_19 el \u00faltimo d\u00eda.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","46":":pushpin: Galicia registra un repunte en los contagios activos y suma 371 nuevos positivos y 6 fallecidos.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","47":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos.","48":"\u00bfAprender en #TikTok? :face_with_monocle: S\u00ed, es posible.\n\n:speaking_head_selector: Hablamos con \u00c1lvaro Fern\u00e1ndez, el farmac\u00e9utico de moda que te ense\u00f1a sobre salud y sexualidad en esta red social.\n\nhttps:\/\/t.co\/v2OyMUqUO7","49":"\u00bfCu\u00e1ndo llegar\u00e1n las vacunas a la Uni\u00f3n Europea? \u00bfY a Espa\u00f1a? \n\nTe explicamos las previsiones del calendario de vacunas contra la #COVID19\n\nhttps:\/\/t.co\/suzLPcd4by","50":"Est\u00e1 nuestro compa\u00f1ero @marioviciosa en @DebatAlRojoVivo explicando las claves de la investigaci\u00f3n para encontrar una vacuna frente al coronavirus. \n\nhttps:\/\/t.co\/IQ0tZyRz9r https:\/\/t.co\/snroO0dAGh","51":"En unos d\u00edas se celebra el sorteo de la Loter\u00eda de Navidad.\n\n@marioviciosa explica en @DebatAlRojoVivo por qu\u00e9 un test de ant\u00edgeno puede ser \u00fatil para los ni\u00f1os de San Ildefonso antes del sorteo pero no tanto para la cena con tus padres. \n\nhttps:\/\/t.co\/l9Y7AYUz4F https:\/\/t.co\/3LWcmrxI04","52":":mobile_phone: \u00danete a nuestro canal en Telegram para recibir verificaciones, reportajes, datos y contenidos especiales. \n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s https:\/\/t.co\/Zg6KeDaLnm","53":":pushpin: El ministro de Sanidad, Salvador Illa calcula que las primeras vacunas lleguen a Espa\u00f1a \"la primera semana de enero\".\n\nhttps:\/\/t.co\/9TMkOZ6hXR","54":":Christmas_tree: Cierres, toques de queda, PCR para los nacionales o declaraciones de responsabilidad. \n\nConsulta aqu\u00ed las medidas que van a aplicar las CCAA esta Navidad :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/CpPw9YAVyI","55":"En nuestro podcast \u2018Qui\u00e9n dice Qu\u00e9\u2019 hemos profundizado en la nueva ley de educaci\u00f3n, conocida como #LeyCela\u00e1\n\nLa periodista Ana Torres y el profesor \u00c1lvaro Saura han analizado la ley y la falta de consenso en el terreno educativo. \n\n\u00a1Dentro audio! :studio_microphone_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/LEq1H1p387 https:\/\/t.co\/Up0W3wS2Gj","56":"Las vacunas estadounidenses de Pfizer y Moderna se han conseguido imponer en celeridad en la aprobaci\u00f3n y eficacia, pero... \n\n\u00bfQu\u00e9 pasa con la prometedora de Oxford? Te lo contamos.\n\n https:\/\/t.co\/ybQ7gPCNhC","57":":briefcase: Explicamos aqu\u00ed c\u00f3mo consultar los Presupuestos Generales del Estado 2021\n\n#PGE2021\n\n https:\/\/t.co\/3qVhsuWWBy","58":"Consulta qu\u00e9 medidas ha adoptado cada comunidades aut\u00f3nomas para evitar el riesgo de contagio de #Covid_19 en las residencias \n\nhttps:\/\/t.co\/aG8ligM4mW","59":"El Consejo de Transparencia ha estrenado recientemente presidente despu\u00e9s de tres a\u00f1os con el cargo vacante.\n\nPero, \u00bfQu\u00e9 hace este \u00f3rgano? \u00bfCu\u00e1l es su presupuesto?\n\nTe contamos m\u00e1s detalles porque #T\u00falopagas \n\nhttps:\/\/t.co\/T4x389VOvM","60":":pushpin: Catalu\u00f1a empeora sus indicadores con 1.500 personas hospitalizadas y 344 en la UCI. Suma 19 fallecidos en 24 horas.\n\n:pushpin: El riesgo de rebrote sube 10 puntos y se sit\u00faa en 181.\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","61":":cross_mark::cross_mark: No, la primera persona que se vacun\u00f3 contra la COVID-19 en Reino Unido no lo hizo tambi\u00e9n en octubre.\n\nhttps:\/\/t.co\/EgGxcFvAvj","62":":movie_camera: V\u00cdDEO I Nadie mejor que los propios sanitarios para explicarte por qu\u00e9 debes vacunarte contra el coronavirus.\n\n\u201cEl riesgo de la vacuna ser\u00eda no disponer de ella\u201d, nos explican varios profesionales. \n\nhttps:\/\/t.co\/kJceRCS7Bo","63":"Nos pregunt\u00e1is si 313 diputados reciben 2.000 euros \u201cpara gastos extraordinarios\u201d por los que no tributan. \n\nTe contamos c\u00f3mo funciona esta indemnizaci\u00f3n y cu\u00e1l es su tributaci\u00f3n a trav\u00e9s de @transparentia_\n\nhttps:\/\/t.co\/PjjC4OZaC1","64":":pushpin: El cierre perimetral de la Comunidad de Madrid acaba hoy y las limitaciones en las zonas b\u00e1sicas de salud ya solo afectan a La Moraleja (Alcobendas) y a La Elipa (Madrid).\n\nConsulta en este #mapa la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de la regi\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/aulw8iEFth","65":":pushpin: \u00bfQui\u00e9nes son los grupos prioritarios?\n\n:pushpin: \u00bfD\u00f3nde se va a vacunar a las personas? \n\nTe explicamos en este #PreguntasyRespuestas el plan de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus del Gobierno. \n\nhttps:\/\/t.co\/y8Lf06nJVu","66":"Encerrado en casa con el enemigo: \u00bfC\u00f3mo se ha vivido la adicci\u00f3n a drogas, juego o alcohol durante la pandemia de coronavirus?\n\nTe lo contamos a trav\u00e9s de testimonios.\n\n https:\/\/t.co\/4jCMPhJqTU","67":":United_States: Casi tres millones de estadounidenses empezar\u00e1n a recibir la vacuna a partir de este lunes.\n\n:Germany: Alemania registra 16.362 nuevas infecciones por #Covid_19 y 188 muertes diarias.\n\n:Italy: Italia es ya el pa\u00eds europeo con m\u00e1s v\u00edctimas mortales por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","68":"Lo que recibe cada Ministerio o si una regi\u00f3n recibe m\u00e1s inversi\u00f3n puede encontrarse en los Presupuestos, pero estos pueden llegar a ser largos y complejos. Explicamos aqu\u00ed c\u00f3mo consultar los PGE y no morir en el intento https:\/\/t.co\/NHtx4ALoky","69":":face_with_medical_mask: Descubren que al menos dos genes, comunes a pacientes con artritis reumatoide, parecen predisponer a una COVID-19 m\u00e1s grave. \u00bfQu\u00e9 implica esto para quien tiene enfermedades autoinmunes? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cKdtWUcowq","70":"M\u00e1s del 60% de los espa\u00f1oles ha cambiado sus h\u00e1bitos de consumo por la pandemia, seg\u00fan un estudio,.\n\nTe lo explicamos.\n\n https:\/\/t.co\/I0rd1sPvDZ"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 23:51:43","1":"2020-12-14 23:28:16","2":"2020-12-14 23:04:19","3":"2020-12-14 22:40:17","4":"2020-12-14 22:16:38","5":"2020-12-14 21:51:23","6":"2020-12-14 21:27:12","7":"2020-12-14 21:03:13","8":"2020-12-14 20:40:04","9":"2020-12-14 20:20:51","10":"2020-12-14 19:56:57","11":"2020-12-14 19:32:42","12":"2020-12-14 19:10:18","13":"2020-12-14 18:47:53","14":"2020-12-14 18:26:39","15":"2020-12-14 18:10:10","16":"2020-12-14 17:55:42","17":"2020-12-14 17:47:34","18":"2020-12-14 17:46:49","19":"2020-12-14 17:41:18","20":"2020-12-14 17:35:40","21":"2020-12-14 17:28:10","22":"2020-12-14 17:21:42","23":"2020-12-14 17:12:48","24":"2020-12-14 17:12:30","25":"2020-12-14 17:12:09","26":"2020-12-14 17:11:52","27":"2020-12-14 17:11:30","28":"2020-12-14 17:05:53","29":"2020-12-14 16:40:24","30":"2020-12-14 16:14:55","31":"2020-12-14 15:49:52","32":"2020-12-14 15:32:04","33":"2020-12-14 15:32:03","34":"2020-12-14 15:31:11","35":"2020-12-14 15:16:32","36":"2020-12-14 14:50:09","37":"2020-12-14 14:22:53","38":"2020-12-14 13:56:42","39":"2020-12-14 13:31:39","40":"2020-12-14 13:19:47","41":"2020-12-14 13:19:46","42":"2020-12-14 13:19:46","43":"2020-12-14 13:19:45","44":"2020-12-14 13:19:45","45":"2020-12-14 13:19:44","46":"2020-12-14 13:19:44","47":"2020-12-14 13:19:43","48":"2020-12-14 13:16:00","49":"2020-12-14 13:05:28","50":"2020-12-14 12:46:55","51":"2020-12-14 12:43:05","52":"2020-12-14 12:39:44","53":"2020-12-14 12:33:35","54":"2020-12-14 12:30:20","55":"2020-12-14 12:22:13","56":"2020-12-14 11:43:12","57":"2020-12-14 11:21:52","58":"2020-12-14 11:05:22","59":"2020-12-14 10:17:33","60":"2020-12-14 10:03:39","61":"2020-12-14 09:39:29","62":"2020-12-14 09:33:47","63":"2020-12-14 09:12:01","64":"2020-12-14 08:46:52","65":"2020-12-14 08:46:03","66":"2020-12-14 08:20:46","67":"2020-12-14 08:09:32","68":"2020-12-14 06:39:16","69":"2020-12-14 05:25:22","70":"2020-12-14 03:40:31"},"retweet_count":{"0":7,"1":2,"2":10,"3":1,"4":2,"5":1,"6":3,"7":1,"8":3,"9":1,"10":1,"11":2,"12":2,"13":2,"14":9,"15":2,"16":2,"17":0,"18":0,"19":4,"20":3,"21":2,"22":3,"23":1,"24":1,"25":0,"26":1,"27":0,"28":8,"29":2,"30":2,"31":4,"32":0,"33":1,"34":3,"35":1,"36":4,"37":2,"38":1,"39":2,"40":1,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":2,"49":1,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":3,"56":1,"57":2,"58":2,"59":3,"60":1,"61":4,"62":6,"63":2,"64":2,"65":5,"66":2,"67":4,"68":4,"69":5,"70":3},"favorite_count":{"0":9,"1":1,"2":6,"3":1,"4":8,"5":2,"6":1,"7":1,"8":1,"9":0,"10":1,"11":13,"12":3,"13":6,"14":6,"15":1,"16":4,"17":1,"18":3,"19":5,"20":3,"21":2,"22":1,"23":0,"24":0,"25":0,"26":2,"27":4,"28":18,"29":3,"30":0,"31":5,"32":2,"33":4,"34":9,"35":3,"36":1,"37":4,"38":0,"39":2,"40":3,"41":2,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":2,"48":2,"49":1,"50":3,"51":4,"52":0,"53":0,"54":1,"55":5,"56":3,"57":5,"58":0,"59":2,"60":3,"61":5,"62":5,"63":1,"64":2,"65":5,"66":4,"67":4,"68":3,"69":4,"70":1},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tpUPOlBmMO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reciclaje-en-espana-como-reciclamos\/20200930\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607966267","display_url":"newtral.es\/reciclaje-en-e\u2026","indices":[168,191]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nEf82MEX0s","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-exdirectivo-pfizer-pandemia-ha-terminado\/20201211\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607935033","display_url":"newtral.es\/bulo-exdirecti\u2026","indices":[129,152]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wei3bw25lr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulos-sobre-vacunas-covid-19-gripe\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607966390","display_url":"newtral.es\/bulos-sobre-va\u2026","indices":[126,149]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2fcyXhrsOM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/likes-acoso-en-internet-y-redes-sociales\/20201208\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607968649","display_url":"newtral.es\/likes-acoso-en\u2026","indices":[212,235]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mKjvBBggd1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/guerra-animalesafrica\/20201106\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607966369","display_url":"newtral.es\/guerra-animale\u2026","indices":[191,214]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PU6P5Nzfde","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607968497","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[78,101]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OkBiOajzMH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inteligencia-artificial-ai-que-es-sesgos\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607965989","display_url":"newtral.es\/inteligencia-a\u2026","indices":[145,168]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CDOGE58JFT","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vox-parlament-cataluna-escanos-ignacio-garriga\/20201214\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607965731","display_url":"newtral.es\/vox-parlament-\u2026","indices":[129,152]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ym50oZuXeq","expanded_url":"https:\/\/transparentia-municipal.newtral.es\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607968400","display_url":"transparentia-municipal.newtral.es\/?utm_medium=So\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1338584562419568642,"id_str":"1338584562419568642","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpObkUDXEAIXHDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpObkUDXEAIXHDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gUpIfjAM1Y","display_url":"pic.twitter.com\/gUpIfjAM1Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338584565313642496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WjLK5qDDZF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-almeida-foto-almirante\/20201204\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607968409","display_url":"newtral.es\/bulo-almeida-f\u2026","indices":[105,128]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aG8ligM4mW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/medidas-residencias-coronavirus-navidad-ccaa\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607933613","display_url":"newtral.es\/medidas-reside\u2026","indices":[224,247]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"DirectosNewtral","indices":[262,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[33,45]},{"screen_name":"MonicaCarrillo","name":"M\u00f3nica Carrillo","id":195415139,"id_str":"195415139","indices":[48,63]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csYmLopLn0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/newtral\/","display_url":"instagram.com\/newtral\/","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1338567587727364101,"id_str":"1338567587727364101","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338567587727364101\/pu\/img\/WqbWfLTEnAdI7-By.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338567587727364101\/pu\/img\/WqbWfLTEnAdI7-By.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7cROWEKIsO","display_url":"pic.twitter.com\/7cROWEKIsO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338567612373012480\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T96VXEIKeg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-2021-datos-inversion-europa\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607965472","display_url":"newtral.es\/presupuestos-2\u2026","indices":[251,274]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bT7ZxGEopw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inmunidad-duradera-t-anticuerpos-vacunas\/20201119\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607942472","display_url":"newtral.es\/inmunidad-dura\u2026","indices":[147,170]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKpvoyQTeN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/genes-covid-grave-artritis\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607934691","display_url":"newtral.es\/genes-covid-gr\u2026","indices":[191,214]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"TuLoPagas","indices":[140,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[124,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7dE1NR0fwS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ccaes-que-hace-tu-lo-pagas\/20200808\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607967634","display_url":"newtral.es\/ccaes-que-hace\u2026","indices":[152,175]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[44,53]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[102,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cI0CaZPgrs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/en-directo-emilio-domenech-streaming-twitch-echo\/20201106\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607966260","display_url":"newtral.es\/en-directo-emi\u2026","indices":[130,153]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCNV3mQwJ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-echo-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1338541042254176261,"id_str":"1338541042254176261","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNz_GzXYAU4z0Y.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNz_GzXYAU4z0Y.png","url":"https:\/\/t.co\/Jh5x4jGKoQ","display_url":"pic.twitter.com\/Jh5x4jGKoQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338541154241953793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":521,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":521,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":472,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCNV35fFb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-echo-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1338540891842236419,"id_str":"1338540891842236419","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNz2WeXUAMWPf_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNz2WeXUAMWPf_.png","url":"https:\/\/t.co\/Cey1HKryg7","display_url":"pic.twitter.com\/Cey1HKryg7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338540965062127620\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"medium":{"w":758,"h":516,"resize":"fit"},"large":{"w":758,"h":516,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[35,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ASCNV35fFb","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-sanidad-echo-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/datos-sanidad-\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1338539419385688064,"id_str":"1338539419385688064","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338539419385688064\/pu\/img\/PDi4NiFGNlxFR0WF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338539419385688064\/pu\/img\/PDi4NiFGNlxFR0WF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/02PLBCAhjj","display_url":"pic.twitter.com\/02PLBCAhjj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338539577196339201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XucXa3efls","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-video-inmigrantes-ejercicio-canarias\/20201211\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607966383","display_url":"newtral.es\/bulo-video-inm\u2026","indices":[245,268]}]},"21":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[80,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9XUtQsxWXP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-ciclo-de-vida-de-un-residuo-que-pasa-cuando-reciclamos-un-envase\/20201024\/","display_url":"newtral.es\/video-ciclo-de\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1338536240405245963,"id_str":"1338536240405245963","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338536240405245963\/pu\/img\/yDgZAiibJCB9pk0M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338536240405245963\/pu\/img\/yDgZAiibJCB9pk0M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0YskUTwwZr","display_url":"pic.twitter.com\/0YskUTwwZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338536269664673793\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l33dUx9KGK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/recortan-paga-extra-navidad-pensionistas\/20201127\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607942419","display_url":"newtral.es\/recortan-paga-\u2026","indices":[212,235]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[79,102]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[62,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[74,97]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[95,118]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[107,130]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JySeAfpF3q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-inmigrantes-canarias-cheque\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607964237","display_url":"newtral.es\/bulo-inmigrant\u2026","indices":[140,163]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1q9FNuJ3oE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/medidas-fiestas-navidad-coronavirus\/20201128\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607942386","display_url":"newtral.es\/medidas-fiesta\u2026","indices":[142,165]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"phishing","indices":[89,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pMEuMQTFm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/phising-instagram-verificacion\/20201213\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607935075","display_url":"newtral.es\/phising-instag\u2026","indices":[102,125]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"PlanetaFinito","indices":[3,17]},{"text":"emergenciaclim\u00e1tica","indices":[120,140]},{"text":"contaminaci\u00f3n","indices":[146,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0OZLRlPBnj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/indicadores-planeta-finito\/","display_url":"newtral.es\/indicadores-pl\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1338511525372448773,"id_str":"1338511525372448773","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338511525372448773\/pu\/img\/QQAlhnQn0vzKPmyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338511525372448773\/pu\/img\/QQAlhnQn0vzKPmyF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7RD81Qqt1l","display_url":"pic.twitter.com\/7RD81Qqt1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338511533823975431\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":500,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":282,"resize":"fit"},"medium":{"w":500,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[4,12]},{"text":"Covid_19","indices":[84,93]},{"text":"PGE2021","indices":[154,162]},{"text":"Covid_19","indices":[208,217]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/56L8iplxbH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-2021-datos-inversion-europa\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/presupuestos-2\u2026","indices":[45,68]},{"url":"https:\/\/t.co\/l9Y7AYUz4F","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/genes-covid-grave-artritis\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/genes-covid-gr\u2026","indices":[100,123]},{"url":"https:\/\/t.co\/qSW5IsPDMS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-mas-dinero-cataluna-andalucia-valencia-guia-presupuestos-2021\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/madrid-mas-din\u2026","indices":[164,187]},{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[239,262]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"portada","indices":[3,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7F68kkSoiX","expanded_url":"http:\/\/www.newtral.es","display_url":"newtral.es","indices":[15,38]}],"media":[{"id":1338506978226823169,"id_str":"1338506978226823169","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338506978226823169\/pu\/img\/nxPgsb9AP4xnSudQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338506978226823169\/pu\/img\/nxPgsb9AP4xnSudQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vG6dYIOC1Q","display_url":"pic.twitter.com\/vG6dYIOC1Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338507050939281408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[128,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[243,266]}],"media":[{"id":1338506827919728640,"id_str":"1338506827919728640","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNU3keXIAAf-ju.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpNU3keXIAAf-ju.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bNiqfdGzz8","display_url":"pic.twitter.com\/bNiqfdGzz8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338506831589748742\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":799,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":999,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gawrZmnjXn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reforma-constitucion-propuestas-partidos\/20201206\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607942299","display_url":"newtral.es\/reforma-consti\u2026","indices":[172,195]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgVyFs8T9i","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/presupuestos-2021-datos-inversion-europa\/20201214\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607954635","display_url":"newtral.es\/presupuestos-2\u2026","indices":[247,270]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KopkMhqf1c","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/habitos-consumo-espana-pandemia\/20201209\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607942268","display_url":"newtral.es\/habitos-consum\u2026","indices":[121,144]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4RkcoSeBMI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/distinguir-una-gripe-o-catarro-infantil-de-covid-19-mision-imposible\/20200919\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607934264","display_url":"newtral.es\/distinguir-una\u2026","indices":[113,136]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Brexit","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PT44HD8gZc","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/reino-unido-sale-de-la-ue-que-cambiara-con-el-brexit\/20200131\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607948793","display_url":"newtral.es\/reino-unido-sa\u2026","indices":[52,75]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[90,113]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[21,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[114,137]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[90,113]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[66,89]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[74,97]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[48,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[74,97]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[100,123]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"TikTok","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v2OyMUqUO7","expanded_url":"https:\/\/vm.tiktok.com\/ZSt17qCG\/","display_url":"vm.tiktok.com\/ZSt17qCG\/","indices":[159,182]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[130,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/suzLPcd4by","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/calendario-vacunas-covid-coronavirus-europa\/20201210\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607934315","display_url":"newtral.es\/calendario-vac\u2026","indices":[140,163]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[23,36]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[40,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQ0tZyRz9r","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacunas-covid-pfizer-moderna-aprobadas-oxfor\/20201210\/","display_url":"newtral.es\/vacunas-covid-\u2026","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1338465475920007168,"id_str":"1338465475920007168","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMvQkRWEAA_LmI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMvQkRWEAA_LmI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/snroO0dAGh","display_url":"pic.twitter.com\/snroO0dAGh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338465493850722308\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":666,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":1556,"h":863,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[61,74]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[86,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9Y7AYUz4F","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/genes-covid-grave-artritis\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/genes-covid-gr\u2026","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1338464416128528386,"id_str":"1338464416128528386","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMuS4PXcAI5BdI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMuS4PXcAI5BdI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3LWcmrxI04","display_url":"pic.twitter.com\/3LWcmrxI04","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338464528812679168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1514,"h":870,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":690,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBwUNuPW6s","expanded_url":"https:\/\/t.me\/newtral_telegram","display_url":"t.me\/newtral_telegr\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1338463662516932608,"id_str":"1338463662516932608","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338463662516932608\/pu\/img\/k2mivKIvTnyeQqZx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338463662516932608\/pu\/img\/k2mivKIvTnyeQqZx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zg6KeDaLnm","display_url":"pic.twitter.com\/Zg6KeDaLnm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338463686508343297\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9TMkOZ6hXR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/calendario-vacunas-covid-coronavirus-europa\/20201210\/","display_url":"newtral.es\/calendario-vac\u2026","indices":[121,144]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpPw9YAVyI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/medidas-ccaa-navidad-restricciones-horario-cierre\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607948693","display_url":"newtral.es\/medidas-ccaa-n\u2026","indices":[160,183]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"LeyCela\u00e1","indices":[99,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LEq1H1p387","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35EYqLO","display_url":"bit.ly\/35EYqLO","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1338459081338744840,"id_str":"1338459081338744840","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338459081338744840\/pu\/img\/TKnmTLt1wFpQAvl-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338459081338744840\/pu\/img\/TKnmTLt1wFpQAvl-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Up0W3wS2Gj","display_url":"pic.twitter.com\/Up0W3wS2Gj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1338459275241336833\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ybQ7gPCNhC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacunas-covid-pfizer-moderna-aprobadas-oxfor\/20201210\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607946191","display_url":"newtral.es\/vacunas-covid-\u2026","indices":[184,207]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"PGE2021","indices":[77,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qVhsuWWBy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-mas-dinero-cataluna-andalucia-valencia-guia-presupuestos-2021\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607944911","display_url":"newtral.es\/madrid-mas-din\u2026","indices":[88,111]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[97,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aG8ligM4mW","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/medidas-residencias-coronavirus-navidad-ccaa\/20201214\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607933613","display_url":"newtral.es\/medidas-reside\u2026","indices":[128,151]}]},"59":{"hashtags":[{"text":"T\u00falopagas","indices":[197,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T4x389VOvM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/consejo-transparencia-que-hace-tu-lo-pagas\/20201104\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607935498","display_url":"newtral.es\/consejo-transp\u2026","indices":[210,233]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[177,200]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EgGxcFvAvj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-primera-persona-vacunada-reino-unido\/20201210\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607935067","display_url":"newtral.es\/bulo-primera-p\u2026","indices":[106,129]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJceRCS7Bo","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-vacunas-sanitarios-bulos\/20201129\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607938427","display_url":"newtral.es\/video-vacunas-\u2026","indices":[202,225]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[191,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PjjC4OZaC1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diputados-sueldo-gastos-extraordinarios-no-tri\/20201211\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607933710","display_url":"newtral.es\/diputados-suel\u2026","indices":[208,231]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"mapa","indices":[192,197]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aulw8iEFth","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-covid-coronavirus-madrid\/","display_url":"newtral.es\/mapa-covid-cor\u2026","indices":[242,265]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[106,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y8Lf06nJVu","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/etapas-plan-vacunacion-gobierno-prioritarios\/20201124\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607932326","display_url":"newtral.es\/etapas-plan-va\u2026","indices":[188,211]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jCMPhJqTU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/adiccion-pandemia-covid19-confinamiento\/20201103\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1607933832","display_url":"newtral.es\/adiccion-pande\u2026","indices":[170,193]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[147,156]},{"text":"Covid_19","indices":[243,252]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kffpnxrEMA","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-echo-coronavirus-lunes-14-diciembre\/20201214\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-ec\u2026","indices":[254,277]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NHtx4ALoky","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/madrid-mas-dinero-cataluna-andalucia-valencia-guia-presupuestos-2021\/20201214\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607925787","display_url":"newtral.es\/madrid-mas-din\u2026","indices":[221,244]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cKdtWUcowq","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/genes-covid-grave-artritis\/20201214\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607920480","display_url":"newtral.es\/genes-covid-gr\u2026","indices":[190,213]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0rd1sPvDZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/habitos-consumo-espana-pandemia\/20201209\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1607917104","display_url":"newtral.es\/habitos-consum\u2026","indices":[121,144]}]}}}