{"screen_name":{"0":"periodistadigit","1":"periodistadigit","2":"periodistadigit","3":"periodistadigit","4":"periodistadigit","5":"periodistadigit","6":"periodistadigit","7":"periodistadigit","8":"periodistadigit","9":"periodistadigit","10":"periodistadigit","11":"periodistadigit","12":"periodistadigit","13":"periodistadigit","14":"periodistadigit","15":"periodistadigit","16":"periodistadigit","17":"periodistadigit"},"tweet_id":{"0":1338567193873833990,"1":1338550713417420805,"2":1338527927185657860,"3":1338519099199135749,"4":1338502494951968768,"5":1338478263526711297,"6":1338462217725992960,"7":1338457662397292544,"8":1338447542074433541,"9":1338444791995129856,"10":1338441533217976320,"11":1338426287719911429,"12":1338421620524916742,"13":1338408856268001280,"14":1338404287102259200,"15":1338401150224265218,"16":1338393646484369408,"17":1338381287057453056},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":"As\u00ed se arrodilla Pablo Iglesias ante #Bildu: \u00abCuando os independic\u00e9is, no nos dej\u00e9is solos con los espa\u00f1oles\u00bb https:\/\/t.co\/knNrltuVmo #14dic #ETA","1":"#Podemos y #PNV presionan a Robles para que lidere una purga ideol\u00f3gica dentro del Ej\u00e9rcito https:\/\/t.co\/CsoH53FHHO #14dic","2":"\u00bfPensaban que estas majader\u00edas solo las dec\u00eda el hermano de Garz\u00f3n? https:\/\/t.co\/sHSp6K2fln","3":"Crist\u00f3bal Soria ataca a los \u00e1rbitros (de nuevo) y Rafa Guerrero le pone de vuelta y media en \u2018El Chiringuito\u2019 https:\/\/t.co\/OG5OEvl56l #14dic #ChiringuitoPolemica","4":"\u00a1Cierre al salir!: La #UCM expulsa a Monedero (#Podemos) como profesor a tiempo completo por sus \u2018chanchullos\u2019 https:\/\/t.co\/NwT4SfPXD1 #14dic","5":"Un enfrentamiento cl\u00e1sico, antiguo, que ha perdido mucho fuego con los a\u00f1os. \n\nhttps:\/\/t.co\/7UMx3NnBkg","6":"Google sufre una ca\u00edda mundial y deja sin servicio a Gmail y YouTube - Periodista Digital https:\/\/t.co\/91x0nVkyvq","7":"Cree el ladr\u00f3n\u2026: Los socios de Pedrojota acusan a D\u00edaz Ayuso de \u00abtomarse el aperitivo en plena pandemia\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/oghJIkIAYM","8":"Champions League @ChampionsLeague : Bar\u00e7a-PSG; Real Madrid-Atalanta; Atl\u00e9tico-Chelsea y Sevilla-Dortmund en octavos\n\nhttps:\/\/t.co\/YCJqwASn55","9":"\"\u00a1La palabra de S\u00e1nchez no tiene cr\u00e9dito!\"\n\nhttps:\/\/t.co\/fW9fyFz5G5","10":".\u2066@jcamposasensi\u2069 fue muy claro en nuestra entrevista : \"En pocos a\u00f1os los inmigrantes ilegales se presentar\u00e1n a las elecciones y las ganar\u00e1n\"  https:\/\/t.co\/8kkDEbj1uZ","11":"Para que vuelva a por otra. \n\nhttps:\/\/t.co\/huzO8xYHQS","12":"Los \u2018Ultras Sur\u2019 atacan un bar de Madrid donde varios atl\u00e9ticos ve\u00edan el derbi y causan numerosos da\u00f1os\n\nhttps:\/\/t.co\/9ZXLkeEryH","13":"Esperanza Aguirre inflama TV3 al condenar a los golpistas: \u00abSi un violador dice que volver\u00e1 a violar, es dif\u00edcil que le indulten\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/mnzjozyKCs","14":"Cristina Segu\u00ed @CristinaSegui_: \u00abLos inmigrantes ilegales son los animales ex\u00f3ticos de la izquierda\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/qamjZosbAU","15":"John le Carr\u00e9: muere el maestro de esp\u00edas y legendario escritor brit\u00e1nico https:\/\/t.co\/tzfbnqyEvH","16":"Las redes le bajan el pulgar a Arrimadas por hablar de su \u00abrelaci\u00f3n cordial\u00bb con Pedro S\u00e1nchez\n\nhttps:\/\/t.co\/Khp8T6CEWV","17":". @sanchezdelreal \u00abMateo nos dijo que contrat\u00f3 a Cintora porque los trabajadores de TVE eran ya muy viejos\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/rlDlrw3rJ3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-12-14 19:31:03","1":"2020-12-14 18:25:33","2":"2020-12-14 16:55:01","3":"2020-12-14 16:19:56","4":"2020-12-14 15:13:57","5":"2020-12-14 13:37:40","6":"2020-12-14 12:33:54","7":"2020-12-14 12:15:48","8":"2020-12-14 11:35:35","9":"2020-12-14 11:24:40","10":"2020-12-14 11:11:43","11":"2020-12-14 10:11:08","12":"2020-12-14 09:52:35","13":"2020-12-14 09:01:52","14":"2020-12-14 08:43:43","15":"2020-12-14 08:31:15","16":"2020-12-14 08:01:26","17":"2020-12-14 07:12:19"},"retweet_count":{"0":9,"1":9,"2":104,"3":0,"4":31,"5":1,"6":5,"7":7,"8":1,"9":5,"10":207,"11":5,"12":1,"13":7,"14":27,"15":3,"16":5,"17":28},"favorite_count":{"0":17,"1":8,"2":0,"3":0,"4":82,"5":1,"6":0,"7":19,"8":1,"9":15,"10":0,"11":16,"12":0,"13":27,"14":77,"15":3,"16":11,"17":47},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","1":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","2":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","3":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","4":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","5":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","6":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","7":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","8":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","9":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","10":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","11":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","12":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","13":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","14":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","15":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","16":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb","17":"https:\/\/t.co\/aGT9unzLfb"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Bildu","indices":[37,43]},{"text":"14dic","indices":[134,140]},{"text":"ETA","indices":[141,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knNrltuVmo","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201214\/arrodilla-pablo-iglesias-bildu-independiceis-dejeis-solos-espanoles-noticia-689404407092\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[110,133]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Podemos","indices":[0,8]},{"text":"PNV","indices":[11,15]},{"text":"14dic","indices":[116,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CsoH53FHHO","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20201214\/pnv-presionan-robles-lidere-purga-ideologica-ejercito-noticia-689404407053\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[92,115]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lbalcarce","name":"Luis Balcarce","id":59087132,"id_str":"59087132","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1338527591381291010,"id_str":"1338527591381291010","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338527591381291010\/pu\/img\/4SV0RvkMkfDtHhtr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338527591381291010\/pu\/img\/4SV0RvkMkfDtHhtr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sHSp6K2fln","display_url":"pic.twitter.com\/sHSp6K2fln","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lbalcarce\/status\/1338527690329124869\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338527690329124869,"source_status_id_str":"1338527690329124869","source_user_id":59087132,"source_user_id_str":"59087132"}]},"3":{"hashtags":[{"text":"14dic","indices":[134,140]},{"text":"ChiringuitoPolemica","indices":[141,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OG5OEvl56l","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/deportes\/futbol\/20201214\/cristobal-soria-ataca-arbitros-nuevo-rafa-guerrero-le-pone-vuelta-media-chiringuito-noticia-689404406997\/","display_url":"periodistadigital.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[110,133]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"UCM","indices":[22,26]},{"text":"Podemos","indices":[47,55]},{"text":"14dic","indices":[135,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NwT4SfPXD1","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/partidos-politicos\/20201214\/cierre-salir-complutense-expulsa-monedero-profesor-completo-chanchullos-noticia-689404406941\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/parti\u2026","indices":[111,134]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UMx3NnBkg","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201214\/comedia-barata-antigua-lasexta-troleo-marhuenda-tania-sanchez-atacar-ayuso-noticia-689404406856\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[79,102]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91x0nVkyvq","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/tecnologia\/herramientas\/20201214\/google-sufre-caida-mundial-deja-servicio-gmail-youtube-noticia-689404406893\/#.X9daXra2rO0.twitter","display_url":"periodistadigital.com\/tecnologia\/her\u2026","indices":[109,132]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oghJIkIAYM","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201214\/cree-ladron-socios-pedrojota-critican-diaz-ayuso-tomarse-aperitivo-plena-pandemia-noticia-689404406826\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[106,129]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChampionsLeague","name":"UEFA Champions League","id":627673190,"id_str":"627673190","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCJqwASn55","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/opinion\/deportes-opinion-2\/20201214\/champions-league-barca-psg-real-madrid-atalanta-atletico-chelsea-sevilla-dortmund-octavos-noticia-689404406866\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/opini\u2026","indices":[117,140]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fW9fyFz5G5","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/radio\/20201214\/ignacio-camacho-desvela-bestial-falsedad-gobierno-plan-corona-noticia-689404406814\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/rad\u2026","indices":[44,67]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[3,18]},{"screen_name":"jcamposasensi","name":"Jorge Campos Asensi","id":2380699632,"id_str":"2380699632","indices":[22,36]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/huzO8xYHQS","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/20201214\/lenazo-inda-tertuliana-sanchista-alergia-amigo-pablo-iglesias-noticia-689404406764\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/tv\/\u2026","indices":[30,53]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ZXLkeEryH","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/20201214\/ultras-sur-atacan-bar-madrid-atleticos-veian-derbi-causan-numerosos-danos-noticia-689404406794\/","display_url":"periodistadigital.com\/gente\/sucesos\/\u2026","indices":[105,128]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mnzjozyKCs","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/autonomias\/20201214\/esperanza-aguirre-inflama-tv3-condenar-golpistas-violador-dice-volvera-violar-dificil-le-indulten-noticia-689404406738\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/auton\u2026","indices":[131,154]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristinaSegui_","name":"Cristina Segu\u00ed","id":87659574,"id_str":"87659574","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qamjZosbAU","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201214\/cristina-segui-inmigrantes-ilegales-son-animales-exoticos-izquierda-video-689404406725\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[102,125]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tzfbnqyEvH","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/cultura\/libros\/20201214\/john-le-carre-muere-maestro-espias-legendario-escritor-britanico-noticia-689404406714\/","display_url":"periodistadigital.com\/cultura\/libros\u2026","indices":[74,97]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Khp8T6CEWV","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/20201214\/redes-le-bajan-pulgar-arrimadas-hablar-relacion-cordial-pedro-sanchez-noticia-689404406720\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/20201\u2026","indices":[96,119]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[2,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlDlrw3rJ3","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/periodismo\/20201214\/sanchez-real-vox-mateo-dijo-contrato-cintora-trabajadores-tve-viejos-noticia-689404406695\/","display_url":"periodistadigital.com\/periodismo\/202\u2026","indices":[109,132]}]}}}