{"screen_name":{"0":"trustdall271","1":"trustdall271"},"tweet_id":{"0":1338563657295409154,"1":1338546056662048768},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Hoy vi que han instalado antenas 3+2G en la base militar de la OTAN en B\u00e9tera ( Valencia ). \u00bfAlguien tiene m\u00e1s informaci\u00f3n? Es muy extra\u00f1o","1":"Hoy vi que han instalado antenas 5G en la base militar de la OTAN en B\u00e9tera ( Valencia ). \u00bfAlguien tiene m\u00e1s informaci\u00f3n? Es muy extra\u00f1o"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 19:16:59","1":"2020-12-14 18:07:03"},"retweet_count":{"0":0,"1":0},"favorite_count":{"0":0,"1":0},"user_location":{"0":"Washington D.C","1":"Washington D.C"},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}