{"screen_name":{"0":"velardedaoiz2","1":"velardedaoiz2","2":"velardedaoiz2","3":"velardedaoiz2","4":"velardedaoiz2","5":"velardedaoiz2","6":"velardedaoiz2","7":"velardedaoiz2","8":"velardedaoiz2","9":"velardedaoiz2","10":"velardedaoiz2","11":"velardedaoiz2","12":"velardedaoiz2","13":"velardedaoiz2","14":"velardedaoiz2","15":"velardedaoiz2","16":"velardedaoiz2","17":"velardedaoiz2","18":"velardedaoiz2","19":"velardedaoiz2","20":"velardedaoiz2","21":"velardedaoiz2","22":"velardedaoiz2","23":"velardedaoiz2","24":"velardedaoiz2","25":"velardedaoiz2","26":"velardedaoiz2","27":"velardedaoiz2","28":"velardedaoiz2","29":"velardedaoiz2","30":"velardedaoiz2","31":"velardedaoiz2","32":"velardedaoiz2","33":"velardedaoiz2","34":"velardedaoiz2","35":"velardedaoiz2","36":"velardedaoiz2","37":"velardedaoiz2","38":"velardedaoiz2","39":"velardedaoiz2","40":"velardedaoiz2","41":"velardedaoiz2","42":"velardedaoiz2","43":"velardedaoiz2"},"tweet_id":{"0":1338589630329982976,"1":1338586738957152257,"2":1338581910617022468,"3":1338569873056796673,"4":1338568694662909953,"5":1338559068668047368,"6":1338559023361220612,"7":1338523393348526090,"8":1338522014747938816,"9":1338521908174839812,"10":1338519655120576516,"11":1338515088068792320,"12":1338509907524509705,"13":1338506067727310856,"14":1338505664709218304,"15":1338496005369720838,"16":1338491645843664896,"17":1338482450629079045,"18":1338482404328165377,"19":1338480983960641536,"20":1338480919586492419,"21":1338480198656929795,"22":1338479565090516992,"23":1338479009169072130,"24":1338470886781935616,"25":1338470849939189762,"26":1338466891887759363,"27":1338466661863542786,"28":1338448985942528001,"29":1338448975070949376,"30":1338448969295400962,"31":1338433973622616064,"32":1338431867326967815,"33":1338429756962975744,"34":1338428082823307265,"35":1338426879246790663,"36":1338418541280813056,"37":1338378693715091456,"38":1338376010035761153,"39":1338373378453999620,"40":1338368750354096128,"41":1338366657685835777,"42":1338365256062672896,"43":1338365162181550080},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":false,"21":true,"22":true,"23":false,"24":true,"25":true,"26":true,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":true,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":false,"43":true},"text":{"0":"@velardedaoiz2 Es queeeeeee.... https:\/\/t.co\/7LWYrVAYWY","1":"Que anulen un juicio por posible delito debido a falta de imparcialidad del Tribunal y que haya gente manteniendo que ya no se puede celebrar un nuevo juicio con otro Tribunal, pues el acusado ha sido ya absuelto, es una de las cosas m\u00e1s delirantes que Teo Juez ha visto por aqu\u00ed.","2":"Como bien sab\u00e9is soy un amante de la buena #Gastronomia, del vino etc.\n\nAs\u00ed que, voy a abrir un hilo en el que ir\u00e9 a\u00f1adiendo cada uno de los art\u00edculos que ha publicado en @Cerodosbe la mejor periodista especializada en esta materia que conozco:@crisroba2.\n\nDisfrutadlos:winking_face:","3":"Puede, puede... https:\/\/t.co\/ty2NxZPyHq","4":"La mayor esperanza de vida de la UE y seis de los diez mejores hospitales de Espa\u00f1a. Debe ser todo suerte. https:\/\/t.co\/fC3rXR1B7w","5":"@velardedaoiz2 SMS de la CAM para test de ant\u00edgenos en mi zona b\u00e1sica de salud el mi\u00e9rcoles.","6":"@velardedaoiz2 @Demostenes_eu La CM pidi\u00f3 vacunar a 300.000 en enero y le han dicho que 100.000 como mucho","7":"Bengoa pide a Euskadi \u00abimitar m\u00e1s a Alemania\u00bb para evitar una tercera ola tras una Navidades \u00abdesordenadas\u00bb | El Diario Vasco no tiene algo de verg\u00fcenza este personaje siniestro ?  https:\/\/t.co\/eoJFozLWiw","8":"Est\u00e1n enfermos https:\/\/t.co\/jXfwGxER2g","9":"Madre m\u00eda.\n\u201cEl asesino puedes ser t\u00fa\u201d.\nVamos a concienciar fenomenal a la gente llam\u00e1ndoles homicidas.\nEnhorabuena a todos. https:\/\/t.co\/BFDPyexFtj","10":"@velardedaoiz2 Perdi\u00f3 en semis por penaltis con Brasil en el 98  la gran oportunidad de ser campe\u00f3n del mundo. Hubiera estado bien una final contra Zidane","11":"Hay en Madrid 1.347 pacientes de COVID ingresados en planta, 303 en UCI. 59 m\u00e1s que ayer, los mismos en UCI. 101 nuevos ingresados en el d\u00eda, 14 nuevos en UCI, 8 fallecidos.\n\nDe nuevo, buen dato de nuevos ingresos, a ver qu\u00e9 pasa la semana que entra. Si hay rebote, parece suave","12":"En Abril la empresa para la que trabajo anunci\u00f3 una reducci\u00f3n de salario de 25% para los meses de Abril y Mayo, y una reducci\u00f3n de beneficios. Esto era para no tener que despedir a nadie. \n\nHoy acaban de anunciar que pagar\u00e1n a final de a\u00f1o todo lo que tuvieron que reducir.","13":"@velardedaoiz2 Es todo mentira...son 4 pero con mucho bombo, yo soy enfermera en madrid y tengo compa\u00f1eras enfermeras en madrid que para nada estamos en eso, es todo sectarismo, basta de hacer da\u00f1o a la imagen de la profesi\u00f3n. Y dejad de hablar en mi nombre!!!","14":"@velardedaoiz2 Hay periodistas que no querr\u00edan ir nunca a una guerra.\n\nHay pol\u00edticos que no querr\u00edan nunca ser primera fila de gobierno.\n\nHay comerciales con p\u00e1nico a dar el precio y cerrar operaciones.\n\nHay incluso j\u00f3venes en paro que se aburren tras dos horas de curro.\n\nSigno de los tiempos.","15":"@velardedaoiz2 A Arag\u00f3n, Catalu\u00f1a, La Rioja, Asturias, Andaluc\u00eda, etc. creo que no ha llegado el virus despu\u00e9s de junio.","16":"Magn\u00edfico. No quiero enfermeros en hospitales de Madrid que sientan p\u00e1nico a tener que tratar enfermos en medio de una pandemia que sucede una vez en 100 a\u00f1os. Cuanto m\u00e1s lejos est\u00e9n, mejor. \n\nSupongo que a lo que aspiran es a cobrar sin tener que ver nunca a enfermos :man_shrugging_selector: https:\/\/t.co\/g1h6EP4QmY","17":"@velardedaoiz2 @eruizescudero Y adem\u00e1s, dando tranquilidad, que es lo que hace falta a la poblaci\u00f3n.","18":"As\u00ed s\u00ed. Muy bien. https:\/\/t.co\/kRkEO9ejpe","19":"@velardedaoiz2 Noviembre: \u00a1Todos a casa! \u00a1Queremos una Navidad normal! \u00a1IA de 25!\nAntes del puente: \u00a1Lo hemos conseguido!\nDespu\u00e9s del puente: \u00a1Mal! \u00a1Todos a casa!\n:face_with_rolling_eyes:","20":"Lo probable en Madrid las pr\u00f3ximas semanas: repunte de contagios e ingresos diarios, m\u00e1s suave que en verano. Aumento de la presi\u00f3n hospitalaria hasta niveles inferiores a los m\u00e1ximos de septiembre. Estabilizaci\u00f3n y suave descenso posterior, debido a mayor precauci\u00f3n ciudadana","21":"@velardedaoiz2 Lo peor es el tonito de psicodrama que usa , que asco de dictadorzuelo","22":"@velardedaoiz2 @eruizescudero No hay nada como hablar claro y dirigi\u00e9ndose a personas adultas. Algo tan sencillo que a otros se les hace imposible","23":"El Consejero @eruizescudero diciendo las cosas como son: hay aparentemente un leve repunte de COVID en Madrid, a monitorizar de cerca. Precauci\u00f3n ciudadana, pero sin sembrar p\u00e1nico. Good https:\/\/t.co\/DMlfVs0NbT","24":"Los hay idiotas, y luego est\u00e1n estos:\n\nEl sindicato independentista Intersindical denuncia que los colegios adquieran mascarillas etiquetadas en castellano. :man_facepalming_selector: https:\/\/t.co\/9quXXGRO3D","25":"Su tus medidas arruinan a un sector de tu econom\u00eda,lo l\u00f3gico es que te bajes el sueldo,tu y toda tu corte,en la misma proporci\u00f3n que la ruina que provocas. Eso deber\u00edan hacer el se\u00f1or Lamban y todos los pol\u00edticos. Es una verg\u00fcenza. Y lo peor,ni una ayuda. https:\/\/t.co\/PP8bEBgPnW","26":"Asi las cosas. https:\/\/t.co\/wrM3BBdPQI","27":"Traducci\u00f3n: \u201ces hora de dar m\u00e1s poder a los sindicatos para que no me protesten a m\u00ed y, si alg\u00fan d\u00eda gobiernan los otros, les hagan la vida imposible\u201d https:\/\/t.co\/fIWPCG9MI9","28":"Aunque no directamente, indirectamente estar\u00eda relacionado tambi\u00e9n con la jornada laboral de 4 d\u00edas, ya que, se\u00f1alan los autores, los ni\u00f1os han de estar supervisados en los d\u00edas en los que no tienen colegio, y esto plantear\u00eda problemas de conciliaci\u00f3n.","29":"Es decir, no se compensa la reducci\u00f3n del n\u00famero de horas con un aumento de \"productividad escolar\". Reducir los d\u00edas de colegio ser\u00eda m\u00e1s una cuesti\u00f3n de work-life balance (entendiendo el estudio como work, o actividad productiva de acumulaci\u00f3n de capital humano).","30":"Pues no s\u00e9 la jornada laboral de 4 d\u00edas, pero parece que la jornada escolar de 4 d\u00edas s\u00ed produce resultados negativos en el rendimiento acad\u00e9mico.\n\nLo comentan en este art\u00edculo del Journal of Public Econ, que analiza la introducci\u00f3n de esta pol\u00edtica en algunos colegios de Oregon https:\/\/t.co\/uWy19t9D5X","31":"IMAGENES EN EXCLUSIVA DEL MOMENTO EN EL QUE HAN VACUNADO A PEDRO CAVADAS.\n\nEncefalitis no s\u00e9, dolor de muelas, seguro. https:\/\/t.co\/rGA12KzzEs","32":"Firmo 10 millones de vacunados a fin de agosto YA https:\/\/t.co\/DuNBuCAeCk","33":"@Rredhaired @velardedaoiz2 Deja de colgar fotos de mujeres que ves por la calle, Manolo, que te han pillao :face_with_tears_of_joy:","34":"Sara Herrero, voluntaria con 2 m\u00e1ster y estudiando el doctorado, una de las supervisoras de Enfermer\u00eda en el Hospital Enfermera Isabel Zendal, nos cuenta c\u00f3mo se trabaja all\u00ed: \u00abTenemos ilusi\u00f3n y tensi\u00f3n porque todo salga bien\u00bb https:\/\/t.co\/z9EPTYclHp","35":"-\u00bfQu\u00e9 hace Superman vestido de negro, Batman?\n-Va de Luthor, JAJAJAJAJAJA.\n-Me cago en tu puta estampa. https:\/\/t.co\/1cTUnYIVL4","36":"MUY interesante https:\/\/t.co\/wf90dFalkU","37":"Bebed albari\u00f1o, todo mejora notablemente #AprendeConRed","38":"Si sigue as\u00ed, descubre el liberalismo. https:\/\/t.co\/AF9hX88chx","39":"Pues s\u00ed.\n\nRacismo en la banda, por Juanma del \u00c1lamo https:\/\/t.co\/ULs5xW0kL0","40":"Como soy un rancio me quejo de cosas rancias: Carlos Marcos de El Pa\u00eds, si alguien dice en ingl\u00e9s \"I feel miserable\" es que se siente destrozado, hecho polvo, no que se siente _miserable_. Falsos amigos. https:\/\/t.co\/ni5ECJ37G6","41":"Me ha hecho gracia este cartel que me ha enviado un amigo: \u201cuna nariz grande no es excusa para no llevar mascarilla, quiero decir... yo todav\u00eda llevo calzoncillos\u201d https:\/\/t.co\/p8hL0OnoR9","42":"Puto 2020 https:\/\/t.co\/xqACJ5ZHTZ","43":"Un recordatorio para las pr\u00f3ximas fechas:\n1. El mayor riesgo est\u00e1 en los espacios cerrados\n2. Pensad en los aerosoles como el humo del tabaco (llegan lejos y encima no huelen)\n3. Maximizar uso de mascarillas en locales cerrados\n4. El anuncio de vacunas no ha cambiado el riesgo"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false},"created_at":{"0":"2020-12-14 21:00:12","1":"2020-12-14 20:48:42","2":"2020-12-14 20:29:31","3":"2020-12-14 19:41:41","4":"2020-12-14 19:37:00","5":"2020-12-14 18:58:45","6":"2020-12-14 18:58:35","7":"2020-12-14 16:37:00","8":"2020-12-14 16:31:31","9":"2020-12-14 16:31:06","10":"2020-12-14 16:22:08","11":"2020-12-14 16:04:00","12":"2020-12-14 15:43:24","13":"2020-12-14 15:28:09","14":"2020-12-14 15:26:33","15":"2020-12-14 14:48:10","16":"2020-12-14 14:30:50","17":"2020-12-14 13:54:18","18":"2020-12-14 13:54:07","19":"2020-12-14 13:48:29","20":"2020-12-14 13:48:13","21":"2020-12-14 13:45:21","22":"2020-12-14 13:42:50","23":"2020-12-14 13:40:38","24":"2020-12-14 13:08:21","25":"2020-12-14 13:08:12","26":"2020-12-14 12:52:29","27":"2020-12-14 12:51:34","28":"2020-12-14 11:41:20","29":"2020-12-14 11:41:17","30":"2020-12-14 11:41:16","31":"2020-12-14 10:41:40","32":"2020-12-14 10:33:18","33":"2020-12-14 10:24:55","34":"2020-12-14 10:18:16","35":"2020-12-14 10:13:29","36":"2020-12-14 09:40:21","37":"2020-12-14 07:02:01","38":"2020-12-14 06:51:21","39":"2020-12-14 06:40:53","40":"2020-12-14 06:22:30","41":"2020-12-14 06:14:11","42":"2020-12-14 06:08:37","43":"2020-12-14 06:08:14"},"retweet_count":{"0":4,"1":268,"2":13,"3":45,"4":116,"5":2,"6":6,"7":5,"8":47,"9":75,"10":1,"11":65,"12":19,"13":51,"14":6,"15":3,"16":188,"17":1,"18":5,"19":6,"20":56,"21":1,"22":2,"23":63,"24":1589,"25":9,"26":93,"27":65,"28":2,"29":4,"30":61,"31":4,"32":19,"33":2,"34":122,"35":95,"36":13,"37":4,"38":12,"39":9,"40":6,"41":43,"42":2,"43":537},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":440,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":186,"9":0,"10":0,"11":232,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":693,"17":0,"18":0,"19":0,"20":323,"21":0,"22":0,"23":227,"24":0,"25":0,"26":0,"27":238,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":232,"33":0,"34":0,"35":0,"36":27,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":21,"43":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConyazoMas","name":"Esteban G R","id":3435795754,"id_str":"3435795754","indices":[3,14]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[16,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1338589391309197317,"id_str":"1338589391309197317","indices":[48,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOf9ZEXUAUabE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOf9ZEXUAUabE4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7LWYrVAYWY","display_url":"pic.twitter.com\/7LWYrVAYWY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConyazoMas\/status\/1338589398888312838\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":970,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":970,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338589398888312838,"source_status_id_str":"1338589398888312838","source_user_id":3435795754,"source_user_id_str":"3435795754"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuezTeo","name":"Teo Juez\ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f\u2696\ufe0f","id":1112385340801798147,"id_str":"1112385340801798147","indices":[3,11]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"Gastronomia","indices":[62,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Migueldonosti","name":"Miguel Lasheras","id":119678888,"id_str":"119678888","indices":[3,17]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338569867356753920,"id_str":"1338569867356753920","indices":[16,39],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOOM8rXUAA99Bt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpOOM8rXUAA99Bt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ty2NxZPyHq","display_url":"pic.twitter.com\/ty2NxZPyHq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1338569873056796673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1078,"h":1072,"resize":"fit"},"large":{"w":1078,"h":1072,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":676,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"israelloranca","name":"Israel Loranca","id":184144448,"id_str":"184144448","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresDri","name":"Dri","id":536291405,"id_str":"536291405","indices":[3,13]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[15,29]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"munny_b","name":"William Munny","id":3303479021,"id_str":"3303479021","indices":[3,11]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[13,27]},{"screen_name":"Demostenes_eu","name":"Dem\u00f3stenes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1490311292,"id_str":"1490311292","indices":[28,42]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXfwGxER2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_ser\/status\/1338517857068404741","display_url":"twitter.com\/la_ser\/status\/\u2026","indices":[15,38]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nopanaden","name":"Alberto Garc\u00eda-Salido","id":938888593,"id_str":"938888593","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"setecaba","name":"Jose Luis","id":985047469,"id_str":"985047469","indices":[3,12]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[14,28]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Denn1Crane","name":"Denny Crane","id":135313850,"id_str":"135313850","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fatima_vergara","name":"fatima vergara","id":1223079024,"id_str":"1223079024","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonsopineiro","name":"Alfonso Pi\u00f1eiro","id":55092613,"id_str":"55092613","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusSemperfree","name":"Jesus V\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a","id":582222636,"id_str":"582222636","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1h6EP4QmY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/helenaresano\/status\/1338480419252133892","display_url":"twitter.com\/helenaresano\/s\u2026","indices":[274,297]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusSemperfree","name":"Jesus V\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a","id":582222636,"id_str":"582222636","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[36,50]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alonso_frutos","name":"Alonso de Frutos \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1069567165781680128,"id_str":"1069567165781680128","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beatrizmarisaez","name":"beatrizmarisaez\ud83d\udc9a","id":2659641940,"id_str":"2659641940","indices":[3,19]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[21,35]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"villaratorules","name":"Iturralde es hipster","id":2445113661,"id_str":"2445113661","indices":[3,18]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[20,34]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paulitacarasa","name":"Paula","id":1427521446,"id_str":"1427521446","indices":[3,17]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[19,33]},{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[34,48]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eruizescudero","name":"Enrique Ruiz Escudero","id":209171395,"id_str":"209171395","indices":[13,27]}],"urls":[],"media":[{"id":1338476401012449283,"id_str":"1338476401012449283","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338476401012449283\/pu\/img\/VXSdhFGOj9XY2h_L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1338476401012449283\/pu\/img\/VXSdhFGOj9XY2h_L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DMlfVs0NbT","display_url":"pic.twitter.com\/DMlfVs0NbT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1338476477592039427\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1338476477592039427,"source_status_id_str":"1338476477592039427","source_user_id":14436030,"source_user_id_str":"14436030"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meteomostoles","name":"meteomostoles","id":381785670,"id_str":"381785670","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Anticule__","name":"Anti-cul\u00e9","id":864241286387290117,"id_str":"864241286387290117","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1219017211022585864,"id_str":"1219017211022585864","indices":[31,54],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219017211022585864\/pu\/img\/Yf-AiPiDVUSLYx4C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219017211022585864\/pu\/img\/Yf-AiPiDVUSLYx4C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wrM3BBdPQI","display_url":"pic.twitter.com\/wrM3BBdPQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Anticule__\/status\/1219017307869020161\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219017307869020161,"source_status_id_str":"1219017307869020161","source_user_id":864241286387290117,"source_user_id_str":"864241286387290117"}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fIWPCG9MI9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1338465763749888001","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[151,174]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martasvm","name":"Marta Su\u00e1rez-Varela","id":257221159,"id_str":"257221159","indices":[3,12]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martasvm","name":"Marta Su\u00e1rez-Varela","id":257221159,"id_str":"257221159","indices":[3,12]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martasvm","name":"Marta Su\u00e1rez-Varela","id":257221159,"id_str":"257221159","indices":[3,12]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cordobita__","name":"Cordobita","id":192560613,"id_str":"192560613","indices":[3,15]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1338431862885261318,"id_str":"1338431862885261318","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQsB9XIAY0FMu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EpMQsB9XIAY0FMu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DuNBuCAeCk","display_url":"pic.twitter.com\/DuNBuCAeCk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/velardedaoiz2\/status\/1338431867326967815\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":377,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":872,"h":1571,"resize":"fit"},"medium":{"w":666,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Demostenes_eu","name":"Dem\u00f3stenes \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1490311292,"id_str":"1490311292","indices":[3,17]},{"screen_name":"Rredhaired","name":"Red Head \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Superdr\u00e1stica","id":219813697,"id_str":"219813697","indices":[19,30]},{"screen_name":"velardedaoiz2","name":"velardedaoiz2","id":1174960615326044160,"id_str":"1174960615326044160","indices":[31,45]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejoMiranda","name":"Alejo Miranda de Larra","id":18594020,"id_str":"18594020","indices":[3,16]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaylaifDhisis","name":"Mayla\u00eff Dhisis","id":2269162230,"id_str":"2269162230","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wf90dFalkU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Conversation_E\/status\/1338416745749639171","display_url":"twitter.com\/Conversation_E\u2026","indices":[16,39]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"AprendeConRed","indices":[57,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rredhaired","name":"Red Head \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Superdr\u00e1stica","id":219813697,"id_str":"219813697","indices":[3,14]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Regoteos","name":"Rego \ud83c\udf46","id":27235266,"id_str":"27235266","indices":[3,12]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ggfmkt","name":"Gema","id":2831322425,"id_str":"2831322425","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ULs5xW0kL0","expanded_url":"https:\/\/www.elliberal.com\/racismo-en-la-banda-por-juanma-del-alamo\/","display_url":"elliberal.com\/racismo-en-la-\u2026","indices":[64,87]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rubencarbonero","name":"Rub\u00e9n","id":83591549,"id_str":"83591549","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gomezdelpozuelo","name":"Elena G\u00f3mez Pozuelo","id":23074502,"id_str":"23074502","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xqACJ5ZHTZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1338364416199417856","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[10,33]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gorka_orive","name":"Gorka Orive","id":762003790409166848,"id_str":"762003790409166848","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}