{"screen_name":{"0":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1328029539474300931},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"@RafalKrawczyk @czlowiek_bobr @PiotrGlinski A jednak ci\u0105gle kto\u015b si\u0119 nabiera :thinking_face::face_with_rolling_eyes::pensive_face:"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 17:38:10"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":1},"user_location":{"0":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RafalKrawczyk","name":"Rafa\u0142 Krawczyk","id":58223203,"id_str":"58223203","indices":[0,14]},{"screen_name":"czlowiek_bobr","name":"Cz\u0142owiek B\u00f3br","id":3289017041,"id_str":"3289017041","indices":[15,29]},{"screen_name":"PiotrGlinski","name":"Piotr Gli\u0144ski","id":1239047983,"id_str":"1239047983","indices":[30,43]}],"urls":[]}}}