{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa"},"tweet_id":{"0":1327994670912319489,"1":1327952972274397185,"2":1327924128586878977,"3":1327923310613716992,"4":1327923241751556097,"5":1327914943170158593,"6":1327911180812300290,"7":1327905931905159169,"8":1327897124336386049},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Eine Blumenkette f\u00fcr Vierbeiner: Bei einem Fest in Nepal wurden gerade Hunde geehrt. via Traunsteiner Tagblatt\nhttps:\/\/t.co\/pFFc5YFLgq","1":"Zollsenkungen statt Strafz\u00f6lle: W\u00e4hrend die USA eine \u201eEntkoppelung\u201c von China verfolgen, schlie\u00dft Peking ein Freihandelsb\u00fcndnis mit den gro\u00dfen Wirtschaftsnationen der Asien-Pazifik-Region. Die Gruppe will bald auch Europa \u00fcberholen @dpa https:\/\/t.co\/OgZtbn0MjZ","2":"AfD schlie\u00dft Bundestagsabgeordneten Pasemann aus der Partei aus https:\/\/t.co\/xvqcjUPBOl @zeitonline https:\/\/t.co\/eCv8s9NN8p","3":":green_circle: SPORT-LIVETICKER Formel 1 - Hamilton kann beim #TurkeyGP \nzum siebten Weltmeister werden. Er muss nur vor Bottas bleiben oder maximal sieben Punkte weniger holen als der Finne. Wir berichten in Echtzeit :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/YENKvU5hzJ @dpa-SportsLive via @ksta_koeln #Formula1 https:\/\/t.co\/Q5SITS6RjS","4":"17-J\u00e4hriger schenkt H\u00fchnern aus Massentierhaltung ein zweites Leben https:\/\/t.co\/DyzYWfBz4G @schwarzwaelder https:\/\/t.co\/nyPAMnCnJd","5":"Bildungsforscher: \u00c4ltere Sch\u00fcler sollten bis M\u00e4rz von zu Hause lernen https:\/\/t.co\/JcBNPAGeG7 @SZ","6":"Die Corona-Einschr\u00e4nkungen treffen viele Menschen mit Behinderung besonders hart https:\/\/t.co\/lMbX8CiO11 @berlinerzeitung","7":"Guten Morgen! Heute u.a. wichtig: Vor den Corona-Beratungen Merkels mit den Ministerpr\u00e4sidenten | Pro-Trump-Demos in den USA | Neue Massenproteste in Belarus erwartet | Prinz Charles h\u00e4lt Gedenkrede zum Volkstrauertag im Bundestag | Hamilton vor siebtem WM-Titel in der Formel 1 https:\/\/t.co\/qgqJaMuBk9","8":"#OnThisDay 2005: Die SPD w\u00e4hlt den brandenburgischen Ministerpr\u00e4sidenten Matthias Platzeck mit \u00fcberw\u00e4ltigender Mehrheit als Nachfolger von Franz M\u00fcntefering zu ihrem Vorsitzenden. Kaum f\u00fcnf Monate sp\u00e4ter gibt er das Amt aus Gesundheitsgr\u00fcnden wieder ab. https:\/\/t.co\/eJK3FwWgbB"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 15:19:37","1":"2020-11-15 12:33:55","2":"2020-11-15 10:39:18","3":"2020-11-15 10:36:03","4":"2020-11-15 10:35:47","5":"2020-11-15 10:02:48","6":"2020-11-15 09:47:51","7":"2020-11-15 09:27:00","8":"2020-11-15 08:52:00"},"retweet_count":{"0":5,"1":2,"2":9,"3":3,"4":7,"5":103,"6":6,"7":1,"8":2},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":19,"3":0,"4":67,"5":294,"6":12,"7":4,"8":15},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_Kinder","name":"dpa-Kinderredaktion","id":1428075512,"id_str":"1428075512","indices":[3,14]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"andreaslandwehr","name":"Andreas Landwehr","id":28532370,"id_str":"28532370","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zeitonline","name":"ZEIT ONLINE","id":5715752,"id_str":"5715752","indices":[88,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xvqcjUPBOl","expanded_url":"https:\/\/www.zeit.de\/news\/2020-11\/15\/afd-schliesst-bundestagsabgeordneten-pasemann-aus","display_url":"zeit.de\/news\/2020-11\/1\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1327924095011393537,"id_str":"1327924095011393537","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em277cPWEAErpIi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em277cPWEAErpIi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eCv8s9NN8p","display_url":"pic.twitter.com\/eCv8s9NN8p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1327924128586878977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1210,"h":807,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"TurkeyGP","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"schwarzwaelder","name":"schwarzwaelder","id":18161751,"id_str":"18161751","indices":[92,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DyzYWfBz4G","expanded_url":"https:\/\/www.schwarzwaelder-bote.de\/inhalt.nach-massentierhaltung-17-jaehriger-schenkt-huehnern-ein-zweites-leben.eb693513-8af4-4c16-b1d5-44ed53196dbc.html","display_url":"schwarzwaelder-bote.de\/inhalt.nach-ma\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1327923231454613504,"id_str":"1327923231454613504","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em27JLPXUAAkode.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em27JLPXUAAkode.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nyPAMnCnJd","display_url":"pic.twitter.com\/nyPAMnCnJd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1327923241751556097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1210,"h":807,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SZ","name":"S\u00fcddeutsche Zeitung","id":114508061,"id_str":"114508061","indices":[94,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JcBNPAGeG7","expanded_url":"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bildung\/bildung-kiel-bildungsforscher-distanzlehre-fuer-aeltere-schueler-bis-maerz-dpa.urn-newsml-dpa-com-20090101-201115-99-337275","display_url":"sueddeutsche.de\/bildung\/bildun\u2026","indices":[70,93]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"berlinerzeitung","name":"Berliner Zeitung","id":149030786,"id_str":"149030786","indices":[105,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMbX8CiO11","expanded_url":"https:\/\/www.berliner-zeitung.de\/news\/corona-einschraenkungen-fuer-menschen-mit-behinderung-besonders-hart-li.118911","display_url":"berliner-zeitung.de\/news\/corona-ei\u2026","indices":[81,104]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327905886174654464,"id_str":"1327905886174654464","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2rXjCXMAAlcmQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2rXjCXMAAlcmQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qgqJaMuBk9","display_url":"pic.twitter.com\/qgqJaMuBk9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1327905931905159169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":920,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":920,"h":342,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":253,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325491295951982594,"id_str":"1325491295951982594","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUXT5gXEAI0lCO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUXT5gXEAI0lCO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eJK3FwWgbB","display_url":"pic.twitter.com\/eJK3FwWgbB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1327897124336386049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":542,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":542,"resize":"fit"}}}]}}}