{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica","3":"EFEVerifica","4":"EFEVerifica","5":"EFEVerifica","6":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1328032264844767233,"1":1328028826522279936,"2":1328017417151287301,"3":1327996026083553287,"4":1327983946580193281,"5":1327936131405639680,"6":1327903919025098752},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"La ministra de Exteriores espa\u00f1ola no ha confundido a Biden con Bin Laden.\n\n:cross_mark::cross_mark:Es una grabaci\u00f3n con la voz de otra persona.\n \n#Election2020results #Elecciones2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/prz5oPW0jS","1":":cross_mark:No hay pruebas de que Indra haya intervenido en las #Elecciones2020 de EEUU.\n\nhttps:\/\/t.co\/fKaneYfCiE","2":":metro: Consejos para viajar en transporte p\u00fablico en tiempos de la #Covid19.\n\n:backhand_index_pointing_right: Mascarilla, distancia social, evitar horas punta e incluso guardar silencio. https:\/\/t.co\/8GabpxIWih","3":":bus:\u00bfC\u00f3mo podemos protegernos frente a la #COVID\u30fc19 si viajamos en transporte p\u00fablico?\n\nAtenci\u00f3n a estos consejos :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone:\n\nhttps:\/\/t.co\/FG97vltmyj","4":":eyes:Conspiranoicos han lanzado una foto manipulada del expresidente de Per\u00fa y Lilian Tintori para apoyar la teor\u00eda de que quienes posan con la activista terminan ante la justicia.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:Es un fotomontaje a partir de una imagen original de Tintori con Rajoy.\n\nhttps:\/\/t.co\/0oRFcWKAiI","5":":cross_mark:No es cierto que un inmigrante africano agrediera a un cura mientras oficiaba una misa en Canarias.\n\n:magnifying_glass_tilted_right:El v\u00eddeo es de un robo en una catedral en Guyana.\n\nhttps:\/\/t.co\/4fjIarQjfq","6":":cross_mark:El zumo de manzana no da positivo en covid-19.:green_apple:\n\n:magnifying_glass_tilted_right:El v\u00eddeo viral que analiza un zumo con un test r\u00e1pido no demuestra nada y las pruebas de coronavirus no est\u00e1n dise\u00f1adas para sustancias ajenas al ser humano. :dna:\n\nhttps:\/\/t.co\/psUvJXBnqa"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 17:49:00","1":"2020-11-15 17:35:20","2":"2020-11-15 16:50:00","3":"2020-11-15 15:25:00","4":"2020-11-15 14:37:00","5":"2020-11-15 11:27:00","6":"2020-11-15 09:19:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":4,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0},"favorite_count":{"0":1,"1":4,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","3":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","4":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","5":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","6":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Election2020results","indices":[125,145]},{"text":"Elecciones2020","indices":[146,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/prz5oPW0jS","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/es-falso-que-gonzalez-laya-haya-confundido-el-apellido-biden-con-bin-laden\/50001435-4392965","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[164,187]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[53,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fKaneYfCiE","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-hay-pruebas-de-que-indra-haya-intervenido-en-las-elecciones-estadounidenses-como-afirma-giuliani\/50001435-4394803","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[79,102]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[62,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1327166409223319552,"id_str":"1327166409223319552","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327166409223319552\/img\/OMc6Lj5ILsWlN9Ly.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1327166409223319552\/img\/OMc6Lj5ILsWlN9Ly.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8GabpxIWih","display_url":"pic.twitter.com\/8GabpxIWih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1328017417151287301\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[39,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FG97vltmyj","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/como-se-puede-evitar-el-contagio-de-la-covid-19-en-transporte-publico\/50001435-4393486","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[115,138]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0oRFcWKAiI","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/un-fotomontaje-de-vizcarra-y-tintori-se-viraliza-tras-la-destitucion-del-expresidente-peru\/50001435-4391800","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[253,276]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fjIarQjfq","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/no-es-un-inmigrante-anticristiano-en-canarias-robo-durante-una-misa-guyana\/50001435-4392747","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[154,177]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/psUvJXBnqa","expanded_url":"https:\/\/www.efe.com\/efe\/espana\/efeverifica\/el-zumo-de-manzana-no-da-positivo-en-covid-es-un-video-enganoso\/50001435-4393845","display_url":"efe.com\/efe\/espana\/efe\u2026","indices":[212,235]}]}}}