{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1328085977580122112,"1":1328073796855730178,"2":1328073288334135296,"3":1328035222546505730,"4":1328032912214814720,"5":1328032828018335747,"6":1327986241170780162,"7":1327984762624094209,"8":1327984457182228489,"9":1327983477556383746,"10":1327856155989831680,"11":1327854155382263814,"12":1327796743182970880,"13":1327783992532283394},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"text":{"0":"Muy buena la mesa de debate en #CuartoMilenio sobre las elecciones en EEUU. Una vez m\u00e1s, desmarc\u00e1ndose de la t\u00f3nica dominante -y tendenciosa- de los grandes medios, y haci\u00e9ndolo a base de rigor. Muchas gracias a @navedelmisterio por hacerlo posible.","1":"El m\u00e1s curioso de los usos de las autopistas alemanas como pistas de aterrizaje militares. \nEn la actualidad 11 tramos de la red de 'autobahn' est\u00e1n activos para este uso: \nhttps:\/\/t.co\/XZOcFEsKTF","2":"Aqu\u00ed una de esas cosas que no se cuentan m\u00e1s all\u00e1 del Tel\u00f3n de Grelo sobre la pol\u00edtica ling\u00fc\u00edstica de @FeijooGalicia En este caso en la educaci\u00f3n primaria. Cosas que la gritona de Bande no denunciar\u00e1 en el Congreso de los Diputados. Os presento a \u201cDon Paio\u201d:\n@HablamosE https:\/\/t.co\/9HfVbaDYNq","3":"Contra el blanqueamiento: las negativas de Bildu a condenar el terrorismo etarra. \nUn repaso a las hemerotecas que deja sin careta a los herederos pol\u00edticos de ETA, y tambi\u00e9n deja en evidencia a sus nuevos socios del PSOE y de Podemos: \nhttps:\/\/t.co\/1957K7TPhs","4":"Esperpento: el PSOE critica a Vox por hacer una recogida de alimentos para los pobres. \nApoyan que el Gobierno de Pedro S\u00e1nchez se suba los sueldos en plena crisis, y critican que Vox recoja alimentos para los necesitados. Lo del PSOE ya no tiene nombre: \nhttps:\/\/t.co\/ETKYzFcrEx","5":"Ya est\u00e1 disponible para alquilar la pel\u00edcula de Unplanned, basada en hechos reales, sobre la realidad del aborto contada por una trabajadora de Planned Parenthood que le toc\u00f3 asistir a una carnicer\u00eda en directo:\n\nhttps:\/\/t.co\/uj9FJBD4vT\n\nhttps:\/\/t.co\/RuOMoc1Y6K","6":"Enhorabuena, Vox: que os ataque un tipo como Javier P\u00e9rez Royo es un gran honor. \nFue miembro de la c\u00fapula del Partido Comunista de Espa\u00f1a y ejerci\u00f3 de 'gur\u00fa' del PSOE. Ahora habla mejor de Bildu que de Vox. Las hemerotecas le dejan por los suelos: \nhttps:\/\/t.co\/Ug0waeGbRp","7":"Desesperaci\u00f3n entre los dem\u00f3cratas: una juez da la raz\u00f3n a Trump en Pensilvania https:\/\/t.co\/oxd8WK2ZQq https:\/\/t.co\/kCbltVkuSy","8":"La operaci\u00f3n que aparentemente llevaron a cabo los servicios israel\u00edes contra el n\u00ba2 de Al Qaeda en Ir\u00e1n evidencia las colaboraci\u00f3n del r\u00e9gimen islamista de los ayatollahs con el peor terrorismo que ha azotado EEUU... y tambi\u00e9n Espa\u00f1a. El r\u00e9gimen que financi\u00f3 a @PabloIglesias https:\/\/t.co\/XAa8KsOgck","9":"Los etarras decid\u00edan quien viv\u00eda.\nAhora deciden c\u00f3mo vivimos. https:\/\/t.co\/ckQt0PqZ6F","10":"Aberrante resoluci\u00f3n de la UE para obligar a Polonia a fomentar sexo y aborto entre ni\u00f1os. \nOcurri\u00f3 hace un a\u00f1o. Partido Popular, socialistas y comunistas votaron juntos un texto a favor de promover el aborto y la ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Sacad conclusiones.  https:\/\/t.co\/1EVZawib6i","11":"As\u00ed funcionan los M3: camiones militares alemanes que pueden formar un puente. \nOcho de estos veh\u00edculos pueden formar juntos un puente de 100 metros. Aqu\u00ed puedes ver en acci\u00f3n a algunos de los que tiene el Ej\u00e9rcito Alem\u00e1n durante un ejercicio: \nhttps:\/\/t.co\/QSQHK1ts4r","12":"Enviamos un adi\u00f3s dolorido a Juan, guardia civil destinado en And\u00fajar #Jaen, fallecido v\u00edctima del #COVID19.\n\nDescansa en paz hermano\n\nNuestro coraz\u00f3n est\u00e1 con su familia y amigos. https:\/\/t.co\/1tI0Qw4E5j","13":"Hace mucho predije que los que no tragamos con el proceso de ZP y Mariano con la Eta ser\u00edamos perseguidos y difamados y que el partido de la Eta pasar\u00eda a ser de los buenos y progres. De los grupos del Congreso s\u00f3lo @vox_es sigue sin tragar y f\u00edjense c\u00f3mo van los ataques..."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-11-15 21:22:26","1":"2020-11-15 20:34:02","2":"2020-11-15 20:32:01","3":"2020-11-15 18:00:45","4":"2020-11-15 17:51:34","5":"2020-11-15 17:51:14","6":"2020-11-15 14:46:07","7":"2020-11-15 14:40:14","8":"2020-11-15 14:39:02","9":"2020-11-15 14:35:08","10":"2020-11-15 06:09:12","11":"2020-11-15 06:01:15","12":"2020-11-15 02:13:07","13":"2020-11-15 01:22:27"},"retweet_count":{"0":59,"1":5,"2":48,"3":20,"4":125,"5":25,"6":200,"7":1016,"8":119,"9":569,"10":59,"11":6,"12":662,"13":405},"favorite_count":{"0":197,"1":0,"2":0,"3":34,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"CuartoMilenio","indices":[31,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[212,228]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"explorandoinfo","name":"Explorando.info \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":969160944,"id_str":"969160944","indices":[3,18]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"FeijooGalicia","name":"Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o","id":579741408,"id_str":"579741408","indices":[115,129]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1957K7TPhs","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/15\/contra-el-blanqueamiento-las-negativas-de-bildu-a-condenar-el-terrorismo-etarra\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[237,260]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oxd8WK2ZQq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kyVG80","display_url":"bit.ly\/3kyVG80","indices":[101,124]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ACOM_es","name":"ACOM \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","id":276658955,"id_str":"276658955","indices":[3,11]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1327890841562734593,"id_str":"1327890841562734593","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2dr1fXYAEl76W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2dr1fXYAEl76W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ckQt0PqZ6F","display_url":"pic.twitter.com\/ckQt0PqZ6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjosealcaraz\/status\/1327890843278209024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":690,"h":460,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":460,"resize":"fit"}},"source_status_id":1327890843278209024,"source_status_id_str":"1327890843278209024","source_user_id":266066285,"source_user_id_str":"266066285"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"Jaen","indices":[88,93]},{"text":"COVID19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}