{"screen_name":{"0":"estadaoverifica"},"tweet_id":{"0":1328074487938633729},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"Ataque de hackers no sistema do TSE n\u00e3o viola seguran\u00e7a da elei\u00e7\u00e3o\n\nPublicado em parceria com @Comprova e @aosfatos https:\/\/t.co\/YhsWuDnvrn"},"user_verified":{"0":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 20:36:47"},"retweet_count":{"0":27},"favorite_count":{"0":140},"user_location":{"0":"S\u00e3o Paulo, Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/9nJ7Nzflrr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Comprova","name":"Comprova","id":1009046609424941056,"id_str":"1009046609424941056","indices":[94,103]},{"screen_name":"aosfatos","name":"Aos Fatos","id":3308973275,"id_str":"3308973275","indices":[106,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YhsWuDnvrn","expanded_url":"https:\/\/politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-verifica\/ataque-de-hackers-no-sistema-do-tse-nao-viola-seguranca-da-eleicao\/","display_url":"politica.estadao.com.br\/blogs\/estadao-\u2026","indices":[116,139]}]}}}