{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1328106590327726080,"1":1328101945417093122,"2":1328080991722860546,"3":1328077376341807105,"4":1328074114574274569,"5":1328073330663026690,"6":1328071308614262785,"7":1328058722632015875,"8":1328050382703128578,"9":1328050237898969091,"10":1328044967051333640,"11":1328027651127250948,"12":1328022050187915277,"13":1328021920516878344,"14":1328021784441053184,"15":1328014692074344448,"16":1327994161635667969,"17":1327987717033123842,"18":1327987616445308936,"19":1327977151547789315,"20":1327974634940231686,"21":1327970860473479169,"22":1327967087097245696,"23":1327965072153579521,"24":1327963310516441088,"25":1327957522423058432,"26":1327953686929272834,"27":1327949972587896833,"28":1327948422364737539,"29":1327945191412535296,"30":1327939906153410560,"31":1327939737898930177,"32":1327935240845881345,"33":1327931098278477827,"34":1327925737937113088,"35":1327922600199204868,"36":1327920700242464768,"37":1327919147787956224,"38":1327917132336803846,"39":1327913737236455424,"40":1327906415227396097,"41":1327890871174443009,"42":1327889071343996928,"43":1327886148031696896,"44":1327884733875884039,"45":1327884289673977857,"46":1327883328251457538,"47":1327882309610168320,"48":1327881196060233734,"49":1327880263926505472,"50":1327879423362813954,"51":1327878734054092800,"52":1327876488155320320,"53":1327875229893406732,"54":1327872713390776323,"55":1327870211563741185,"56":1327855649955475456,"57":1327849748745826305},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":true,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false},"text":{"0":"\"Tous les fans de Liverpool doivent \u00eatre \u00e9mus\", Dominique Bathenay rend hommage \u00e0 la l\u00e9gende du foot anglais Ray Clemence\n\nhttps:\/\/t.co\/unRqcEEj1o https:\/\/t.co\/cp1HVupdYO","1":"Apr\u00e8s l'interpellation muscl\u00e9e d'un homme \u00e0 Asni\u00e8res, son avocat va porter plainte et demande \u00e0 \u00eatre re\u00e7u par l'IGPN\n\nhttps:\/\/t.co\/ETpgTW2Fve https:\/\/t.co\/3HCRHA4Yg9","2":":yellow_circle: Les projets de vaccin contre le coronavirus continuent d\u2019avancer dans le monde entier. En Europe, certaines pr\u00e9visions vont m\u00eame jusqu\u2019\u00e0 imaginer un vaccin disponible d\u00e8s janvier 2021 mais la prudence reste de mise. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/cFtcOEzxuD","3":"Space X : le lancement d'astronautes par une entreprise priv\u00e9e souligne le foss\u00e9 entre Am\u00e9ricains et Europ\u00e9ens dans l'espace\n\nhttps:\/\/t.co\/yJfabohhd6 https:\/\/t.co\/hXxf0Bdlu8","4":"AUDIO :play_button_selector: Test : la PlayStation 5 est-elle \u00e0 la hauteur de l'attente qu'elle suscite\u00a0? C\u2019est dans \"Jeux vid\u00e9o\", \u00e0 r\u00e9\u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/0kbHfR90hG https:\/\/t.co\/IU4HY2K0RD","5":"Quatre d\u00e9partements du Nord-Ouest maintenus en vigilance orange \"vagues-submersion\", l'alerte lev\u00e9e dans le Finist\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/skOIA17I4J https:\/\/t.co\/0mDv2uQeOH","6":"Covid-19 : pr\u00e8s de 2 millions de cas depuis le d\u00e9but de l'\u00e9pid\u00e9mie en France\n\nhttps:\/\/t.co\/4em1rRm2U4 https:\/\/t.co\/p6up9iUns1","7":"Covid-19 : le fabricant de vaccins BioNTech \u00e9voque un retour \u00e0 la normale dans un an\n\nhttps:\/\/t.co\/wYd6Gb2Yac https:\/\/t.co\/qG4CicUKxf","8":"Militaire tu\u00e9 dans le Sina\u00ef \u00e9gyptien : un hommage national sera rendu lundi et mardi\n\nhttps:\/\/t.co\/Q9tBAlpyIT https:\/\/t.co\/zmjvaPbgmJ","9":"Le joueur de foot Bryan Soumar\u00e9 a financ\u00e9 300 paniers-repas pour des familles dans le besoin\n\nhttps:\/\/t.co\/MpdM7KE0cr https:\/\/t.co\/hJrOnA4EGZ","10":"F\u00eate de Joinville-le-Pont : \"Si on veut que le confinement dure plus longtemps, on fait ce genre de b\u00eatises\", d\u00e9nonce le docteur J\u00e9r\u00f4me Marty\n\nhttps:\/\/t.co\/dmDydOqHLo https:\/\/t.co\/jO8OgSNcLZ","11":"Election am\u00e9ricaine : Donald Trump conc\u00e8de sa d\u00e9faite dans un tweet, avant de se raviser\n\nhttps:\/\/t.co\/j1mcbPJLP9 https:\/\/t.co\/qGKhqZjodK","12":"Ben Laden, Donald Trump ou sa nationalit\u00e9... Barack Obama raconte son premier mandat \u00e0 la Maison Blanche dans ses m\u00e9moires\n\nhttps:\/\/t.co\/Ff95JcHVT6 https:\/\/t.co\/PBUaQ15F5z","13":"Proposition de loi sur la \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : la D\u00e9fenseure des droits craint des \"risques consid\u00e9rables\" pour les droits fondamentaux\n\nhttps:\/\/t.co\/YIyUvwX9Ly https:\/\/t.co\/F6LiJm9x4i","14":"Expulsions des \u00e9trangers soup\u00e7onn\u00e9s de radicalisation : la France envisage une r\u00e9duction \"cibl\u00e9e\" du nombre de visas\n\nhttps:\/\/t.co\/YIyUvwX9Ly https:\/\/t.co\/hZyvAuaxad","15":"Elle date au moins du 3e si\u00e8cle avant JC. Une t\u00eate en marbre du dieu Herm\u00e8s a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9e \u00e0 un m\u00e8tre sous une rue du centre d'Ath\u00e8nes.\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/pzTxqgBGgR https:\/\/t.co\/TL9FucDRi3","16":"Affaire Mila : le parquet de Vienne ouvre une enqu\u00eate apr\u00e8s de nouvelles menaces de mort contre l'adolescente\n\nhttps:\/\/t.co\/wbzgZeypor https:\/\/t.co\/saVJFCw32e","17":"Un vase en verre exceptionnel trouv\u00e9 sur une n\u00e9cropole de l'\u00e9poque romaine tardive \u00e0 Autun\n\nhttps:\/\/t.co\/ObxVh1MGGK https:\/\/t.co\/lAuYDHl2gn","18":"Covid-19 : Eric Woerth appelle le gouvernement \u00e0 se fixer une \"contrainte\" budg\u00e9taire pour \u00e9viter le \"d\u00e9crochage\"\n\nhttps:\/\/t.co\/2nTX9215Rh https:\/\/t.co\/6plwQHL54l","19":"AUDIO :play_button_selector: The Easybeats, La Chica, KOKOROKO et Herman Dune\n\nC'est dans La playlist franceinfo, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/iIm0xtHopG https:\/\/t.co\/1JuROM2qng","20":"\"D'immenses champions\", des joueurs \"bichonn\u00e9s\"... Depuis 50 ans, la magie du Masters de tennis op\u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/zRfhcCpJLy https:\/\/t.co\/8dQyyRM49f","21":"Joinville-le-Pont : ce que l'on sait de la f\u00eate clandestine qui a r\u00e9uni plus de 300 personnes, dont au moins une positive au Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/9nzUYriBbI https:\/\/t.co\/3KHur2OFnF","22":"Soir\u00e9e clandestine \u00e0 Joinville-le-Pont : \"C'est criminel d'avoir organis\u00e9 une telle f\u00eate\", s'indigne le maire\n\nhttps:\/\/t.co\/j4pycxYC1e https:\/\/t.co\/qieBV3uaz2","23":"AUDIO :play_button_selector: Lady Di contre Margaret Thatcher dans la saison 4 de \"The Crown\"\n\nC'est dans L'empire des s\u00e9ries, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/zfRTStyjgk https:\/\/t.co\/8lvAA0PEc9","24":"Contre la Turquie, la France \u00e9voque de \"possibles sanctions \u00e9conomiques\"\n\nhttps:\/\/t.co\/jQCAbFxorS https:\/\/t.co\/HiBCR88hB0","25":"AUDIO :play_button_selector: \"Ibicus\" de Pascal Rabat\u00e9, et \"La Fi\u00e8vre d'Urbicande\" de Beno\u00eet Peeters et Fran\u00e7ois Schuiten, deux chefs-d'\u0153uvre de la bande dessin\u00e9e qui reviennent dans l'actualit\u00e9\n\nC'est dans BD, bande dessin\u00e9e, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/TZ99AzrCrw https:\/\/t.co\/SW4og6LPEL","26":"Formule 1 : le Britannique Lewis Hamilton d\u00e9croche un 7e titre mondial et \u00e9gale Michael Schumacher apr\u00e8s sa victoire au Grand Prix de Turquie\n\nhttps:\/\/t.co\/AJlPeD4Jtz https:\/\/t.co\/W8HjIdqXku","27":"AUDIO :play_button_selector: Visites interdites : votre vente est-elle bloqu\u00e9e ?\n\nC'est dans C'est ma maison, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/afrBJw61RN https:\/\/t.co\/WHS05XDx38","28":":yellow_circle: 21 000 personnes ont d\u00e9j\u00e0 fui les combats en \u00c9thiopie. L\u2019arm\u00e9e et des groupes rebelles s\u2019affrontent depuis 10 jours \u00e0 la fronti\u00e8re entre l\u2019\u00c9thiopie, le Soudan et l\u2019\u00c9rythr\u00e9e. Au milieu de ce grave conflit, les civils se retrouvent en grand danger. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/26g5tp33Gb","29":"VID\u00c9O :play_button: Campagne 2007 de Nicolas Sarkozy : \"La v\u00e9rit\u00e9 est in\u00e9luctable, il n'y a jamais eu de financement\" libyen, selon Brice Hortefeux\n\nhttps:\/\/t.co\/AR7KXCk6Es https:\/\/t.co\/2zmiEcpJ1v","30":"AUDIO :play_button_selector: Les oubli\u00e9s de la vall\u00e9e de Katmandou\n\nC'est dans Fran\u00e7ais du monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/AmpV4ON4lA https:\/\/t.co\/VA0BJkIcjv","31":"L'eurod\u00e9put\u00e9 Pierre Larrouturou arr\u00eate sa gr\u00e8ve de la faim au bout de 18 jours\n\nhttps:\/\/t.co\/5VhIivqvkD https:\/\/t.co\/K11avDRCnQ","32":"Formule 1 : les sc\u00e9narios d'un septi\u00e8me sacre de Lewis Hamilton d\u00e8s le Grand Prix de Turquie\n\nhttps:\/\/t.co\/NlW1RLAeAZ https:\/\/t.co\/BVp8UYXXt7","33":"AUDIO :play_button_selector: \"M\u00e9dias en Seine\", le festival des m\u00e9dias de demain, donne la parole aux auditeurs le 19 novembre\n\nC'est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VW9cBnaHVJ https:\/\/t.co\/uYNr2YNs8Z","34":"AUDIO :play_button_selector: Donald Trump et les poses de l'amoureux largu\u00e9\n\nC'est dans Ces chansons qui font l'actu, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/U5gbh1QWdf https:\/\/t.co\/9PNN2pX7DC","35":"Natation : les nageurs fran\u00e7ais brillent sous les spots de l'ISL et les records tombent\n\nhttps:\/\/t.co\/uhJL66YOCp https:\/\/t.co\/sIW4gDaG6a","36":":yellow_circle: En plein confinement, une f\u00eate dans la nuit du vendredi 13 au samedi 14 novembre \u00e0 Joinville-le-Pont a r\u00e9uni 300 personnes. L'un des participants \u00e9tait positif au coronavirus. La soir\u00e9e, totalement ill\u00e9gale, a tr\u00e8s largement \u00e9t\u00e9 relay\u00e9e sur Snapchat. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/RlMMaSw49q","37":"Essonne : une polici\u00e8re gravement bless\u00e9e lors d'une op\u00e9ration sur un camp de gens du voyage aux Ulis\n\nhttps:\/\/t.co\/ebjtuhM0ih https:\/\/t.co\/4bZNCRj0Qd","38":"D\u00e8s demain, la cour d'assises de la Haute-Sa\u00f4ne et du Territoire de Belfort se penche sur cette affaire hors norme pendant cinq jours. \n\nhttps:\/\/t.co\/XNss4F0rG5 https:\/\/t.co\/4rtsAGl9to","39":"Confinement : deux arrestations apr\u00e8s une soir\u00e9e clandestine de plus de 300 personnes \u00e0 Joinville-le-Pont\n\nhttps:\/\/t.co\/vU6hUEk7MF https:\/\/t.co\/N4vzDxSY9Z","40":":high_voltage: M\u00e9t\u00e9o France place cinq d\u00e9partements du Nord-Ouest en vigilance orange \"vagues-submersion\"\n\nhttps:\/\/t.co\/skOIA17I4J https:\/\/t.co\/1rYLZsSjFG","41":"La France compte \"300 000\" sans-domicile fixe, selon la Fondation Abb\u00e9 Pierre\n\nhttps:\/\/t.co\/hTduNJDCEv https:\/\/t.co\/4yNrFG3V80","42":"La lutte contre le terrorisme ne doit pas sacrifier les \"libert\u00e9s et droits fondamentaux\", estime Laurent Fabius\n\nhttps:\/\/t.co\/mfiqsWdHPy https:\/\/t.co\/jeVFLZNciH","43":"Amiens : deux jumeaux retrouv\u00e9s morts, leur m\u00e8re soup\u00e7onn\u00e9e d'empoisonnement\n\nhttps:\/\/t.co\/NtH4ZRdGFd https:\/\/t.co\/lssUWZ4eCZ","44":":speaking_head_selector: Vote par correspondance : \"Si on d\u00e9cide de le r\u00e9tablir, il faut que cela soit s\u00e9curis\u00e9, on n'en est pas encore l\u00e0\", d\u00e9clare Brice Hortefeux\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/dfzgBf5ptH","45":":speaking_head_selector: Terrorisme : \"Il faut qu'il y ait une coordination europ\u00e9enne des obligations de quitter le territoire\", selon Brice Hortefeux. \"Il faut r\u00e9former Schengen, il faut pouvoir suspendre les Etats qui ne respectent pas les r\u00e8gles\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/sIVgK0nf6f","46":":speaking_head_selector: \"Dans les causes du terrorisme, vous avez les r\u00e9seaux sociaux, les pr\u00eacheurs de haine, les mosqu\u00e9es salafistes et l'immigration massive\", selon Brice Hortefeux. \"Je ne veux pas sch\u00e9matiser mais je ne veux pas \u00eatre dans le d\u00e9ni\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/UFFpnkxuSE","47":":speaking_head_selector: Terrorisme : \"Nous sommes le pays le plus cibl\u00e9 d'Europe\", selon l'ancien ministre Brice Hortefeux. \"Le terreau du terrorisme se d\u00e9veloppe (...) Entre 2018 et 2022, vous allez avoir 2540 islamistes qui vont sortir de prison\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/20rb6p16Aw","48":":speaking_head_selector: \"Nicolas Sarkozy a une place \u00e0 part dans notre vie d\u00e9mocratique\", juge Brice Hortefeux. \"Il demeure attentif et pr\u00e9occup\u00e9 par le d\u00e9sordre sanitaire, migratoire et s\u00e9curitaire, \u00e9conomique et social que nous traversons\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/fJO4tzpXLS","49":":speaking_head_selector: Financement libyen : \"Je demande simplement que la justice avance, qu'elle progresse, qu'elle \u00e9tablisse la v\u00e9rit\u00e9\", poursuit Brice Hortefeux. \"Il faut qu'on entende ce qu'a dit Nicolas Sarkozy\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/17MYZcaCfO","50":":speaking_head_selector: Financement libyen : \"Je souhaite qu'une seule chose, c'est que l'enqu\u00eate se termine\", poursuit Brice Hortefeux, qui mart\u00e8le qu'il n'y a \"jamais eu de financement\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/Omfl5Y4hlV","51":":speaking_head_selector: Financement libyen : \"Ziad Takieddine indique qu'il n'y a jamais eu de versements ce qui est la v\u00e9rit\u00e9\", dit Brice Hortefeux, eurod\u00e9put\u00e9 LR. \"Nicolas Sarkozy demande que la justice accorde la m\u00eame attention \u00e0 la nouvelle version\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn https:\/\/t.co\/ywBGJ6QSP2","52":"Election am\u00e9ricaine : rassembl\u00e9s devant la Maison-Blanche, des partisans de Donald Trump d\u00e9noncent un \"vol\" \u00e9lectoral\n\nhttps:\/\/t.co\/LnTsfovOQI https:\/\/t.co\/nvTRX7JmQv","53":"G\u00e9rald Darmanin veut revoir la r\u00e9partition de la police et de la gendarmerie sur le territoire\n\nhttps:\/\/t.co\/HiH7mZaYJL https:\/\/t.co\/OmHoSuz2fV","54":"Quinze pays d'Asie et du Pacifique signent un vaste accord de libre-\u00e9change\n\nhttps:\/\/t.co\/sKunjv8gs7 https:\/\/t.co\/WNcK0tMOMB","55":"Proc\u00e8s de Jonathann Daval : ces zones d'ombre que la justice va devoir \u00e9claircir\n\nhttps:\/\/t.co\/hyTRLg7VTE https:\/\/t.co\/iF63lR20iL","56":"Confinement : \"La seule chose qu'on veut, c'est la messe\", r\u00e9clament des catholiques, bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 manifester\n\nhttps:\/\/t.co\/bwHKro7AGa https:\/\/t.co\/K7FUTx3AXR","57":"Covid-19 : la crise sanitaire, une source d'innovations \u00e0 l'h\u00f4pital de Brest\n\nhttps:\/\/t.co\/e9MqE6S2Gs https:\/\/t.co\/gg7hjlmHge"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 22:44:20","1":"2020-11-15 22:25:53","2":"2020-11-15 21:02:37","3":"2020-11-15 20:48:15","4":"2020-11-15 20:35:17","5":"2020-11-15 20:32:11","6":"2020-11-15 20:24:09","7":"2020-11-15 19:34:08","8":"2020-11-15 19:00:59","9":"2020-11-15 19:00:25","10":"2020-11-15 18:39:28","11":"2020-11-15 17:30:40","12":"2020-11-15 17:08:24","13":"2020-11-15 17:07:53","14":"2020-11-15 17:07:21","15":"2020-11-15 16:39:10","16":"2020-11-15 15:17:35","17":"2020-11-15 14:51:59","18":"2020-11-15 14:51:35","19":"2020-11-15 14:10:00","20":"2020-11-15 14:00:00","21":"2020-11-15 13:45:00","22":"2020-11-15 13:30:00","23":"2020-11-15 13:22:00","24":"2020-11-15 13:15:00","25":"2020-11-15 12:52:00","26":"2020-11-15 12:36:45","27":"2020-11-15 12:22:00","28":"2020-11-15 12:15:50","29":"2020-11-15 12:03:00","30":"2020-11-15 11:42:00","31":"2020-11-15 11:41:20","32":"2020-11-15 11:23:27","33":"2020-11-15 11:07:00","34":"2020-11-15 10:45:42","35":"2020-11-15 10:33:14","36":"2020-11-15 10:25:41","37":"2020-11-15 10:19:31","38":"2020-11-15 10:11:30","39":"2020-11-15 09:58:01","40":"2020-11-15 09:28:55","41":"2020-11-15 08:27:09","42":"2020-11-15 08:20:00","43":"2020-11-15 08:08:23","44":"2020-11-15 08:02:46","45":"2020-11-15 08:01:00","46":"2020-11-15 07:57:10","47":"2020-11-15 07:53:08","48":"2020-11-15 07:48:42","49":"2020-11-15 07:45:00","50":"2020-11-15 07:41:39","51":"2020-11-15 07:38:55","52":"2020-11-15 07:30:00","53":"2020-11-15 07:25:00","54":"2020-11-15 07:15:00","55":"2020-11-15 07:05:03","56":"2020-11-15 06:07:11","57":"2020-11-15 05:43:45"},"retweet_count":{"0":7,"1":12,"2":25,"3":13,"4":2,"5":9,"6":10,"7":37,"8":8,"9":38,"10":22,"11":23,"12":11,"13":140,"14":21,"15":45,"16":54,"17":57,"18":4,"19":2,"20":5,"21":9,"22":13,"23":3,"24":20,"25":6,"26":43,"27":3,"28":64,"29":10,"30":1,"31":22,"32":2,"33":4,"34":2,"35":3,"36":52,"37":5,"38":10,"39":8,"40":11,"41":89,"42":9,"43":16,"44":1,"45":4,"46":3,"47":5,"48":2,"49":0,"50":2,"51":4,"52":9,"53":14,"54":12,"55":6,"56":26,"57":24},"favorite_count":{"0":43,"1":30,"2":0,"3":53,"4":16,"5":20,"6":34,"7":116,"8":41,"9":307,"10":84,"11":80,"12":54,"13":223,"14":93,"15":0,"16":197,"17":189,"18":14,"19":7,"20":10,"21":29,"22":64,"23":32,"24":139,"25":13,"26":215,"27":12,"28":0,"29":42,"30":10,"31":88,"32":36,"33":10,"34":11,"35":39,"36":0,"37":18,"38":0,"39":56,"40":19,"41":85,"42":39,"43":23,"44":11,"45":16,"46":8,"47":14,"48":12,"49":4,"50":5,"51":29,"52":35,"53":24,"54":20,"55":20,"56":117,"57":67},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unRqcEEj1o","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/foot\/psg\/tous-les-fans-de-liverpool-doivent-etre-emus-dominique-bathenay-rend-hommage-a-la-legende-du-foot-anglais-ray-clemence_4182613.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/foot\/ps\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1328106585818886158,"id_str":"1328106585818886158","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5h5zeXcA4N1eu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5h5zeXcA4N1eu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cp1HVupdYO","display_url":"pic.twitter.com\/cp1HVupdYO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328106590327726080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETpgTW2Fve","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/apres-l-interpellation-musclee-d-un-homme-a-asnieres-son-avocat-va-porter-plainte-et-demande-a-etre-recu-par-l-igpn_4182631.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328101940799082496,"id_str":"1328101940799082496","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5drbbWEAAl9ux.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5drbbWEAAl9ux.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3HCRHA4Yg9","display_url":"pic.twitter.com\/3HCRHA4Yg9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328101945417093122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJfabohhd6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/industrie\/space-x-le-lancement-d-astronautes-par-une-entreprise-privee-souligne-le-fosse-entre-americains-et-europeens-dans-l-espace_4182585.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/indus\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1328077371967217664,"id_str":"1328077371967217664","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5HVVZXIAAdEog.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5HVVZXIAAdEog.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hXxf0Bdlu8","display_url":"pic.twitter.com\/hXxf0Bdlu8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328077376341807105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0kbHfR90hG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/jeux-video\/jeux-video-test-la-playstation-5-est-elle-a-la-hauteur-de-l-attente-qu-elle-suscite_4164127.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/j\u2026","indices":[131,154]}],"media":[{"id":1328073974090227715,"id_str":"1328073974090227715","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5EPjUW4AMvWs7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5EPjUW4AMvWs7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IU4HY2K0RD","display_url":"pic.twitter.com\/IU4HY2K0RD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328074114574274569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skOIA17I4J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/alerte-orange-vagues-submersion-dans-cinq-departements-du-nord-ouest_4182249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/alerte-o\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1328073326540058625,"id_str":"1328073326540058625","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5Dp3AXcAEywu2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5Dp3AXcAEywu2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0mDv2uQeOH","display_url":"pic.twitter.com\/0mDv2uQeOH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328073330663026690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4em1rRm2U4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pres-de-2-millions-de-cas-depuis-le-debut-de-l-epidemie-en-france_4182559.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1328071304113762304,"id_str":"1328071304113762304","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5B0I4XMAAFv1D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em5B0I4XMAAFv1D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p6up9iUns1","display_url":"pic.twitter.com\/p6up9iUns1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328071308614262785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYd6Gb2Yac","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-fabricant-de-vaccins-biontech-evoque-un-retour-a-la-normale-dans-un-an_4182549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1328058702100918277,"id_str":"1328058702100918277","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em42WmuXcAUHYnU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em42WmuXcAUHYnU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qG4CicUKxf","display_url":"pic.twitter.com\/qG4CicUKxf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328058722632015875\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q9tBAlpyIT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/militaire-tue-dans-le-sinai-egyptien-un-hommage-national-sera-rendu-lundi-et-mardi_4182547.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1328050377850310657,"id_str":"1328050377850310657","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4uyEeXUAEWLCp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4uyEeXUAEWLCp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zmjvaPbgmJ","display_url":"pic.twitter.com\/zmjvaPbgmJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328050382703128578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MpdM7KE0cr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/solidarites\/le-joueur-de-foot-bryan-soumare-a-finance-300-paniers-repas-pour-des-familles-dans-le-besoin_4181479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1328050232899366913,"id_str":"1328050232899366913","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4upofXcAEtkVk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4upofXcAEtkVk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hJrOnA4EGZ","display_url":"pic.twitter.com\/hJrOnA4EGZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328050237898969091\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dmDydOqHLo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/fete-de-joinville-le-pont-si-on-veut-que-le-confinement-dure-plus-longtemps-on-fait-ce-genre-de-betises-denonce-le-docteur-jerome-marty_4182543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1328044962504728582,"id_str":"1328044962504728582","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4p22vXYAYuyX3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4p22vXYAYuyX3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jO8OgSNcLZ","display_url":"pic.twitter.com\/jO8OgSNcLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328044967051333640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1mcbPJLP9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-donald-trump-concede-sa-defaite-dans-un-tweet-avant-de-se-raviser_4182493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1328027646849146880,"id_str":"1328027646849146880","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4aG85XYAAhVSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4aG85XYAAhVSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qGKhqZjodK","display_url":"pic.twitter.com\/qGKhqZjodK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328027651127250948\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ff95JcHVT6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/ben-laden-donald-trump-ou-sa-nationalite-barack-obama-raconte-son-premier-mandat-a-la-maison-blanche-dans-ses-memoires_4182401.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1328022045863587840,"id_str":"1328022045863587840","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4VA7mWMAAfRgi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4VA7mWMAAfRgi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PBUaQ15F5z","display_url":"pic.twitter.com\/PBUaQ15F5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328022050187915277\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIyUvwX9Ly","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/expulsions-des-etrangers-soupconnes-de-radicalisation-la-france-envisage-une-reduction-ciblee-du-nombre-de-visas_4182453.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1328021916096094208,"id_str":"1328021916096094208","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4U5YLXYAA_a3F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4U5YLXYAA_a3F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F6LiJm9x4i","display_url":"pic.twitter.com\/F6LiJm9x4i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328021920516878344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YIyUvwX9Ly","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/migrants\/expulsions-des-etrangers-soupconnes-de-radicalisation-la-france-envisage-une-reduction-ciblee-du-nombre-de-visas_4182453.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/m\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1328021762349608962,"id_str":"1328021762349608962","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4UwbbWMAI3mq8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4UwbbWMAI3mq8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZyvAuaxad","display_url":"pic.twitter.com\/hZyvAuaxad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1328021784441053184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbzgZeypor","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/affaire-mila-le-parquet-de-vienne-ouvre-une-enquete-apres-de-nouvelles-menaces-de-mort-contre-l-adolescente_4182421.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1327994156996841472,"id_str":"1327994156996841472","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em37pleXUAAuj3n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em37pleXUAAuj3n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/saVJFCw32e","display_url":"pic.twitter.com\/saVJFCw32e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327994161635667969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ObxVh1MGGK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/archeologie\/un-vase-en-verre-exceptionnel-trouve-sur-une-necropole-de-l-epoque-romaine-tardive-a-autun_4182415.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1327987712427700224,"id_str":"1327987712427700224","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em31ydlWMAAWBM3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em31ydlWMAAWBM3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lAuYDHl2gn","display_url":"pic.twitter.com\/lAuYDHl2gn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327987717033123842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2nTX9215Rh","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/tendances\/reprise-en-europe\/covid-19-eric-woerth-appelle-le-gouvernement-a-se-fixer-une-contrainte-budgetaire-pour-eviter-le-decrochage_4182411.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/tenda\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1327987605720489985,"id_str":"1327987605720489985","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em31sQEXYAEiDI6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em31sQEXYAEiDI6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6plwQHL54l","display_url":"pic.twitter.com\/6plwQHL54l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327987616445308936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iIm0xtHopG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/la-playlist-franceinfo\/la-playlist-franceinfo-the-easybeats-la-chica-kokoroko-et-herman-dune_4163973.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1327929190604288002,"id_str":"1327929190604288002","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3AkCzXMAItkND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3AkCzXMAItkND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1JuROM2qng","display_url":"pic.twitter.com\/1JuROM2qng","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327977151547789315\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zRfhcCpJLy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/d-immenses-champions-des-joueurs-bichonnes-depuis-50-ans-la-magie-du-masters-de-tennis-opere_4182231.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/tennis\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1327973943169478661,"id_str":"1327973943169478661","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3pQ_GXcAUp_2o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3pQ_GXcAUp_2o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8dQyyRM49f","display_url":"pic.twitter.com\/8dQyyRM49f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327974634940231686\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9nzUYriBbI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/joinville-le-pont-ce-que-l-on-sait-de-la-fete-clandestine-qui-a-reuni-plus-de-300-personnes-dont-au-moins-une-positive-au-covid-19_4182271.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1327965026372759552,"id_str":"1327965026372759552","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3hJ9cXMAAgXa2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3hJ9cXMAAgXa2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KHur2OFnF","display_url":"pic.twitter.com\/3KHur2OFnF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327970860473479169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4pycxYC1e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/soiree-clandestine-a-joinville-le-pont-c-est-criminel-d-avoir-organise-une-telle-fete-s-indigne-le-maire_4182381.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1327960074246041600,"id_str":"1327960074246041600","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3cptVWMAAhZC8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3cptVWMAAhZC8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qieBV3uaz2","display_url":"pic.twitter.com\/qieBV3uaz2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327967087097245696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfRTStyjgk","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-empire-des-series\/l-empire-des-series-lady-di-contre-margaret-thatcher-dans-la-saison-4-de-the-crown_4163965.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1327928671622074368,"id_str":"1327928671622074368","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3AF1cXEAAzoFZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3AF1cXEAAzoFZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8lvAA0PEc9","display_url":"pic.twitter.com\/8lvAA0PEc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327965072153579521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQCAbFxorS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/contre-la-turquie-la-france-evoque-de-possibles-sanctions-economiques_4182365.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/turquie\/\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1327959950551822343,"id_str":"1327959950551822343","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3cigiWMAclOG9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3cigiWMAclOG9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HiBCR88hB0","display_url":"pic.twitter.com\/HiBCR88hB0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327963310516441088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZ99AzrCrw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/bd-bande-dessinee\/bd-bande-dessinee-chefs-d-oeuvre-mode-d-emploi_4163545.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/b\u2026","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1327928283003052033,"id_str":"1327928283003052033","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2_vNuXYAEJlkE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2_vNuXYAEJlkE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SW4og6LPEL","display_url":"pic.twitter.com\/SW4og6LPEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327957522423058432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJlPeD4Jtz","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/formule-1-grand-prix-de-turquie-victoire-et-7e-titre-mondial-lewis-hamilton-fait-coup","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/f\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1327953677890564097,"id_str":"1327953677890564097","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3W1ZDXMAELP3P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3W1ZDXMAELP3P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W8HjIdqXku","display_url":"pic.twitter.com\/W8HjIdqXku","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327953686929272834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/afrBJw61RN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-ma-maison\/c-est-ma-maison-visites-interdites-votre-vente-est-elle-bloquee_4163549.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1327927118219649025,"id_str":"1327927118219649025","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2-rakXIAEbTCb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2-rakXIAEbTCb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WHS05XDx38","display_url":"pic.twitter.com\/WHS05XDx38","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327949972587896833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AR7KXCk6Es","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/8h30-fauvelle-dely\/campagne-2007-de-nicolas-sarkozy-laverite-est-ineluctable-il-n-y-a-jamais-eu-de-financement-libyen-selon-brice-hortefeux_4163963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/8\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1327940261239025664,"id_str":"1327940261239025664","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3KocIXcAAVJCI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3KocIXcAAVJCI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2zmiEcpJ1v","display_url":"pic.twitter.com\/2zmiEcpJ1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327945191412535296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AmpV4ON4lA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/voyage-et-decouvertes\/francais-du-monde-les-oublies-de-la-vallee-de-katmandou_4164133.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/v\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1327926336221048835,"id_str":"1327926336221048835","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2995ZXcAM8t9_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2995ZXcAM8t9_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VA0BJkIcjv","display_url":"pic.twitter.com\/VA0BJkIcjv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327939906153410560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5VhIivqvkD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/l-eurodepute-pierre-larrouturou-arrete-sa-greve-de-la-faim-au-bout-de-18-jours_4182293.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/climat\/l\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1327939733071261697,"id_str":"1327939733071261697","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3KJsjW8AEZ5BG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3KJsjW8AEZ5BG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K11avDRCnQ","display_url":"pic.twitter.com\/K11avDRCnQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327939737898930177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NlW1RLAeAZ","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/f1-les-scenarios-dun-7e-sacre-de-lewis-hamilton-des-le-gp-de-turquie","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/auto-moto\/f1\/f\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1327935235191869440,"id_str":"1327935235191869440","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3GD4pWEAAx9Jn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em3GD4pWEAAx9Jn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BVp8UYXXt7","display_url":"pic.twitter.com\/BVp8UYXXt7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327935240845881345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VW9cBnaHVJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-sciences-du-week-end\/le-billet-sciences-medias-en-seine-le-festival-des-medias-de-demain-donne-la-parole-aux-auditeurs-le-19-novembre_4163553.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1327926037330751488,"id_str":"1327926037330751488","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em29sf8XcAARaNq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em29sf8XcAARaNq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uYNr2YNs8Z","display_url":"pic.twitter.com\/uYNr2YNs8Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327931098278477827\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U5gbh1QWdf","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/ces-chansons-qui-font-l-actu\/ces-chansons-qui-font-l-actu-donald-trump-et-les-poses-de-l-amoureux-largue_4163541.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1327925701035630592,"id_str":"1327925701035630592","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em29Y7JXIAAnr6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em29Y7JXIAAnr6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9PNN2pX7DC","display_url":"pic.twitter.com\/9PNN2pX7DC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327925737937113088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uhJL66YOCp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sports\/natation\/natation-les-nageurs-francais-brillent-sous-les-spots-de-l-isl-et-les-records-tombent_4181529.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sports\/natatio\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1327922592804712449,"id_str":"1327922592804712449","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em26kAFXMAE6x1g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em26kAFXMAE6x1g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sIW4gDaG6a","display_url":"pic.twitter.com\/sIW4gDaG6a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327922600199204868\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ebjtuhM0ih","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/essonne-une-policiere-gravement-blessee-lors-d-une-operation-sur-un-camp-de-gens-du-voyage-aux-ulis_4182245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/e\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1327919136756928513,"id_str":"1327919136756928513","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em23a1TXEAE8qd2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em23a1TXEAE8qd2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4bZNCRj0Qd","display_url":"pic.twitter.com\/4bZNCRj0Qd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327919147787956224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vU6hUEk7MF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-deux-arrestations-apres-une-soiree-clandestine-de-plus-de-300-personnes-a-joinville-le-pont_4182265.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1327913732417200129,"id_str":"1327913732417200129","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ygQkXIAEtI-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ygQkXIAEtI-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N4vzDxSY9Z","display_url":"pic.twitter.com\/N4vzDxSY9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327913737236455424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/skOIA17I4J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/alerte-orange-vagues-submersion-dans-cinq-departements-du-nord-ouest_4182249.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/alerte-o\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1327906389176541186,"id_str":"1327906389176541186","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2r003W4AIsiFe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2r003W4AIsiFe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1rYLZsSjFG","display_url":"pic.twitter.com\/1rYLZsSjFG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327906415227396097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTduNJDCEv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/la-france-compte-300-000-sans-domicile-fixe-selon-la-fondation-abbe-pierre_4182241.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/sdf\/la\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1327890864232919042,"id_str":"1327890864232919042","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2dtJ8W8AIUTiO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2dtJ8W8AIUTiO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4yNrFG3V80","display_url":"pic.twitter.com\/4yNrFG3V80","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327890871174443009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mfiqsWdHPy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/terrorisme-djihadistes\/la-lutte-contre-le-terrorisme-ne-doit-pas-sacrifier-les-libertes-et-droits-fondamentaux-estime-laurent-fabius_4182233.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/terroris\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1327886430081851392,"id_str":"1327886430081851392","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ZrDcXIAAf1Cm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ZrDcXIAAf1Cm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jeVFLZNciH","display_url":"pic.twitter.com\/jeVFLZNciH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327889071343996928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NtH4ZRdGFd","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/france\/amiens\/amiens-deux-jumeaux-retrouves-morts-leur-mere-soupconnee-d-empoisonnement_4182227.html","display_url":"francetvinfo.fr\/france\/amiens\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327886117539078146,"id_str":"1327886117539078146","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ZY3IW4AIyOe8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2ZY3IW4AIyOe8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lssUWZ4eCZ","display_url":"pic.twitter.com\/lssUWZ4eCZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327886148031696896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[163,186]}],"media":[{"id":1327884693744791552,"id_str":"1327884693744791552","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2YH_kXUAE3WhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2YH_kXUAE3WhK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dfzgBf5ptH","display_url":"pic.twitter.com\/dfzgBf5ptH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327884733875884039\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1327884222430928897,"id_str":"1327884222430928897","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2XuJ8XIAAqfOq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2XuJ8XIAAqfOq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sIVgK0nf6f","display_url":"pic.twitter.com\/sIVgK0nf6f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327884289673977857\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1327883244612833281,"id_str":"1327883244612833281","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2W2KmWMAEtzkD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2W2KmWMAEtzkD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UFFpnkxuSE","display_url":"pic.twitter.com\/UFFpnkxuSE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327883328251457538\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1327882191439851520,"id_str":"1327882191439851520","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2V62uXUAE1Ycq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2V62uXUAE1Ycq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/20rb6p16Aw","display_url":"pic.twitter.com\/20rb6p16Aw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327882309610168320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1327881080498745345,"id_str":"1327881080498745345","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2U6FDXUAAEVBq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2U6FDXUAAEVBq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fJO4tzpXLS","display_url":"pic.twitter.com\/fJO4tzpXLS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327881196060233734\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1327880197954281472,"id_str":"1327880197954281472","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2UDx9XIAAbXgC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2UDx9XIAAbXgC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/17MYZcaCfO","display_url":"pic.twitter.com\/17MYZcaCfO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327880263926505472\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1327879351585697792,"id_str":"1327879351585697792","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2TS4yXMAELnxE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2TS4yXMAELnxE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Omfl5Y4hlV","display_url":"pic.twitter.com\/Omfl5Y4hlV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327879423362813954\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SNjaKBaqVn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[253,276]}],"media":[{"id":1327878651631849472,"id_str":"1327878651631849472","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2SqxlW8AA5O8Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2SqxlW8AA5O8Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ywBGJ6QSP2","display_url":"pic.twitter.com\/ywBGJ6QSP2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327878734054092800\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnTsfovOQI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-rassembles-devant-la-maison-blanche-des-partisans-de-donald-trump-denoncent-un-vol-electoral_4182209.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1327870655258365952,"id_str":"1327870655258365952","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LU1pXEAAmNqV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LU1pXEAAmNqV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nvTRX7JmQv","display_url":"pic.twitter.com\/nvTRX7JmQv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327876488155320320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HiH7mZaYJL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/armee-et-securite\/gerald-darmanin-veut-une-nouvelle-repartition-territoriale-entre-la-police-et-la-gendarmerie_4182217.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1327870524899397632,"id_str":"1327870524899397632","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LNQBXEAAK-iE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LNQBXEAAK-iE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OmHoSuz2fV","display_url":"pic.twitter.com\/OmHoSuz2fV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327875229893406732\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKunjv8gs7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/quinze-pays-d-asie-et-du-pacifique-signent-un-vaste-accord-de-libre-echange_4182213.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/qui\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1327870359681503232,"id_str":"1327870359681503232","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LDoiWEAAKHUH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2LDoiWEAAKHUH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WNcK0tMOMB","display_url":"pic.twitter.com\/WNcK0tMOMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327872713390776323\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyTRLg7VTE","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/disparition-d-une-joggeuse-en-haute-saone\/proces-de-jonathann-daval-ces-zones-d-ombre-que-la-justice-va-devoir-eclaircir_4175717.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/d\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1327870204425146368,"id_str":"1327870204425146368","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2K6mKWEAAM7kT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em2K6mKWEAAM7kT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iF63lR20iL","display_url":"pic.twitter.com\/iF63lR20iL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327870211563741185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwHKro7AGa","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-des-fideles-catholiques-bien-decides-a-manifester-pour-la-reprise-des-messes_4182207.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1327855629629841408,"id_str":"1327855629629841408","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em19qO0W4AAzm6s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em19qO0W4AAzm6s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K7FUTx3AXR","display_url":"pic.twitter.com\/K7FUTx3AXR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327855649955475456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9MqE6S2Gs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/covid-19-la-crise-sanitaire-une-source-d-innovations-a-l-hopital-de-brest_4181429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1327849739736453121,"id_str":"1327849739736453121","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em14TZQWEAE4lTp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em14TZQWEAE4lTp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gg7hjlmHge","display_url":"pic.twitter.com\/gg7hjlmHge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1327849748745826305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}