{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1328068500477325312,"1":1328067325774487553,"2":1327969906156048385},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true},"text":{"0":"\u00bfQUI\u00c9N AMA M\u00c1S A ESPA\u00d1A?\n\nNinguno m\u00e1s patriota que estos dos. \u00bfPero de los dos, cu\u00e1l m\u00e1s: el que dice @MonsieurSansFoy o el que digo yo?\n\nhttps:\/\/t.co\/D5XPqXKfjl https:\/\/t.co\/4GqjBzAen1","1":"Quedan 3 a\u00f1os para las pr\u00f3ximas elecciones. De aqu\u00ed a entonces, el votante del PSOE se ha olvidado de Rufi\u00e1n, de Bildu y de por qu\u00e9 est\u00e1 en la cola del paro.","2":"La LOMLOE no tiene un pase. Gran parte de los profesores compartimos esta opini\u00f3n.\n\nSin embargo, tranquilos, que los profesores no alzaremos la voz; contra leyes impulsadas por la izquierda, anestesia y mansedumbre."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 20:12:59","1":"2020-11-15 20:08:19","2":"2020-11-15 13:41:12"},"retweet_count":{"0":11,"1":1967,"2":50},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[119,135]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pliseducacion","name":"PLIS Educaci\u00f3n","id":4798194640,"id_str":"4798194640","indices":[3,17]}],"urls":[]}}}