{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1328107762228875264,"1":1328095435358015489,"2":1328087881911504899,"3":1328080335452639234,"4":1328071985885229064,"5":1328066711451525120,"6":1328062272183341056,"7":1328062212355874821,"8":1328059506891362304,"9":1328037746682847234,"10":1328015492343271427,"11":1328006545490259968,"12":1328002901424398342,"13":1327989742047203328,"14":1327974638337417219,"15":1327963814315352067,"16":1327955559841226752,"17":1327789551360888832,"18":1327778341793931264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"Si cree en el periodismo que hacemos, quiere apoyar nuestro trabajo y a la vez disfrutar de todos los beneficios que da ser parte de esta comunidad (conferencias, cursos, boletines especiales).\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo =&gt; https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/qXAk0itnDN","1":"#Opini\u00f3n | \"El pa\u00eds tiene que embarcarse en el proceso de reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, pero enfrentar\u00e1 varios desaf\u00edos.\" : @DiegoRDorado #RedSocial https:\/\/t.co\/KbcMPLC30n","2":"La relaci\u00f3n entre la mandataria y su secretario tiene encima un amague de renuncia y diferencias expuestas en p\u00fablico. https:\/\/t.co\/3n2AIi4tfD","3":"Ya tenemos un pie en 2021, a\u00f1o preelectoral. As\u00ed se est\u00e1n calentando motores https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","4":"Revivi\u00f3 una pelea de los operadores de telefon\u00eda celular en la que la Comisi\u00f3n de Regulaci\u00f3n de Comunicaciones tiene pendiente decidir desde 2017. https:\/\/t.co\/eg3xXGTpyW","5":"#Podcast | La pandemia aceler\u00f3 la tendencia de asociaciones campesinas de vender sus productos directamente a los consumidores, y evitar as\u00ed los intermediarios.\nRonal Malag\u00f3n en Siguineque y Luz Dary D\u00edaz en Bosa nos cuentan su experiencia en el el negocio\nhttps:\/\/t.co\/UfVJZxsLjt","6":"M\u00e1s all\u00e1 de obligarlos, por decreto, a que se encerraran, no hay una pol\u00edtica integral para atender a los adultos mayores durante pandemia. https:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","7":"La Silla Vac\u00eda tambi\u00e9n es una comunidad intelectual.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo y quede en primera fila para acceder a los beneficios de formaci\u00f3n que brindamos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f. https:\/\/t.co\/4BP0Y1Gpp5","8":"Nuevo episodio del #podcast de @lasillavacia La pandemia aceler\u00f3 la tendencia de asociaciones campesinas y agricultores independientes de vender sus productos directamente a los consumidores. https:\/\/t.co\/NQcnJ8f3gu Disponible en Spotify, Apple Podcast, Google Podcast y Spreaker https:\/\/t.co\/f50h1J2UXB","9":"#ElPa\u00edsEnVivo La \"dignidad\" de Gustavo Bol\u00edvar https:\/\/t.co\/N3UnPUAyvM","10":"Los S\u00faperAmigos son clave para nuestra independencia, esa que nos permite contar todo lo que sabemos y saber todo lo que contamos.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo: Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3 https:\/\/t.co\/jo7H1sNqmW","11":"M\u00e1s que mercados, la gente en Ciudad Bol\u00edvar quiere mejoramiento de vivienda y oportunidades laborales https:\/\/t.co\/UyT3bpofGH","12":"#ElPa\u00edsEnVivo Otro exmiembro Farc asesinado https:\/\/t.co\/SuD4yjTLQ3","13":"#Opini\u00f3n | \"Con la llegada de los nuevos inquilinos a la Casa Blanca volver\u00e1n algunos modales delicados y la cortes\u00eda, pero no cambiar\u00e1 el fondo de la pol\u00edtica estadounidense.\" : Fredy Cante #RedVerde https:\/\/t.co\/PGgXbH8mGJ","14":"#Opini\u00f3n | La estrategia de Donald Trump para enfrentar una derrota estaba clara desde hac\u00eda meses. Se aferr\u00f3 al 'espejismo rojo' y a\u00fan insiste en que gan\u00f3 la elecci\u00f3n. #LaMesaDeCentro de @CarlosCortes. \n\nCap\u00edtulo completo :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/dAo5jEt7ps https:\/\/t.co\/wgCvlOBc1y","15":"#ElPa\u00edsEnVivo La nueva revista Semana https:\/\/t.co\/r4S5AprfQJ","16":"Como tantas otras cosas, el covid dej\u00f3 al desnudo que la pol\u00edtica p\u00fablica frente a los adultos mayores no es una prioridad ni para el gobierno de @IvanDuque ni para los mandatarios locales.\u00a0 Nunca lo ha sido.\nhttps:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","17":"Hoy el @PoloDemocratico anunci\u00f3 que el senador @AlexLopezMaya ser\u00e1 su candidato a la Presidencia. Como contamos, el movimiento pretende llegar con candidato propio a una consulta que convoque a la izquierda y al centro. https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","18":"La Silla Vac\u00eda tambi\u00e9n es una comunidad intelectual. #ElijaSerS\u00faperAmigo y quede en primera fila para acceder a los beneficios de formaci\u00f3n que brindamos.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF. https:\/\/t.co\/iygGFdDtEl"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 22:49:00","1":"2020-11-15 22:00:01","2":"2020-11-15 21:30:00","3":"2020-11-15 21:00:01","4":"2020-11-15 20:26:50","5":"2020-11-15 20:05:52","6":"2020-11-15 19:48:14","7":"2020-11-15 19:48:00","8":"2020-11-15 19:37:15","9":"2020-11-15 18:10:47","10":"2020-11-15 16:42:21","11":"2020-11-15 16:06:48","12":"2020-11-15 15:52:19","13":"2020-11-15 15:00:02","14":"2020-11-15 14:00:01","15":"2020-11-15 13:17:00","16":"2020-11-15 12:44:12","17":"2020-11-15 01:44:32","18":"2020-11-15 01:00:00"},"retweet_count":{"0":3,"1":0,"2":0,"3":1,"4":1,"5":4,"6":2,"7":0,"8":4,"9":0,"10":1,"11":2,"12":1,"13":3,"14":1,"15":0,"16":2,"17":1,"18":0},"favorite_count":{"0":6,"1":2,"2":0,"3":1,"4":1,"5":10,"6":8,"7":5,"8":0,"9":2,"10":7,"11":8,"12":5,"13":6,"14":5,"15":2,"16":9,"17":14,"18":0},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[195,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[221,244]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qXAk0itnDN","display_url":"pic.twitter.com\/qXAk0itnDN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328107762228875264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoRDorado","name":"Diego Dorado","id":951372756,"id_str":"951372756","indices":[118,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KbcMPLC30n","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/psicologos-y-economistas-pro-de-la-reactivacion-77327","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[143,166]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3n2AIi4tfD","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/reto-claudia-lopez-seguridad-empieza-mantener-su-secretario-79131","display_url":"lasillavacia.com\/reto-claudia-l\u2026","indices":[119,142]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/partidor-anticipadisimo-del-2022-79139","display_url":"lasillavacia.com\/partidor-antic\u2026","indices":[77,100]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eg3xXGTpyW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/vuelve-toconclaro-pelear-internet-79150","display_url":"lasillavacia.com\/vuelve-toconcl\u2026","indices":[147,170]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UfVJZxsLjt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kziVPp","display_url":"bit.ly\/3kziVPp","indices":[257,280]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-ha-hecho-mucho-mas-dura-vejez-colombia-79159","display_url":"lasillavacia.com\/covid-ha-hecho\u2026","indices":[140,163]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[54,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5ltN6f","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4BP0Y1Gpp5","display_url":"pic.twitter.com\/4BP0Y1Gpp5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328062212355874821\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AkordePodcast","name":"Ak\u00f6rde Podcast","id":3074869401,"id_str":"3074869401","indices":[3,17]},{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda | #ElijaSerS\u00faperAmigo","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[50,63]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3UnPUAyvM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230537","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230537","indices":[47,70]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[132,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UsDDq5Pmf3","expanded_url":"http:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1326687196494098432,"id_str":"1326687196494098432","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmldeBBXcAENhbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jo7H1sNqmW","display_url":"pic.twitter.com\/jo7H1sNqmW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1328015492343271427\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyT3bpofGH","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/ciudad-bolivar-ya-no-hay-trapos-rojos-muchos-estan-peor-79154","display_url":"lasillavacia.com\/ciudad-bolivar\u2026","indices":[103,126]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SuD4yjTLQ3","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230536","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230536","indices":[44,67]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedVerde","indices":[191,200]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGgXbH8mGJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-verde\/democracia-estupidez-y-calentamiento-global-77334","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[201,224]}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"LaMesaDeCentro","indices":[169,184]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosCortes","name":"Carlos Cort\u00e9s","id":38533136,"id_str":"38533136","indices":[188,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dAo5jEt7ps","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Lqzo6K0weao","display_url":"youtu.be\/Lqzo6K0weao","indices":[225,248]}],"media":[{"id":1326941200088260608,"id_str":"1326941200088260608","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326941200088260608\/img\/acmcZQD3uNuR7H4j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1326941200088260608\/img\/acmcZQD3uNuR7H4j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wgCvlOBc1y","display_url":"pic.twitter.com\/wgCvlOBc1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327974638337417219\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r4S5AprfQJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230534","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230534","indices":[38,61]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[146,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DgmivQcqO6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/covid-ha-hecho-mucho-mas-dura-vejez-colombia-79159","display_url":"lasillavacia.com\/covid-ha-hecho\u2026","indices":[209,232]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PoloDemocratico","name":"Polo Democr\u00e1tico Alternativo","id":48087492,"id_str":"48087492","indices":[7,23]},{"screen_name":"AlexLopezMaya","name":"Alexander L\u00f3pez Maya","id":100006904,"id_str":"100006904","indices":[47,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QbH4i2DI3O","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/partidor-anticipadisimo-del-2022-79139","display_url":"lasillavacia.com\/partidor-antic\u2026","indices":[220,243]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[53,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mCLy5lcbHF","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1322351826679848961,"id_str":"1322351826679848961","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El724qFWoAINfC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iygGFdDtEl","display_url":"pic.twitter.com\/iygGFdDtEl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1327778341793931264\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}