{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1328109238904909825,"1":1328103179104489474,"2":1328099430365597697,"3":1328095956785573888,"4":1328091919059128321,"5":1328087836181061633,"6":1328080763439484933,"7":1328080164245426179,"8":1328076538101833734,"9":1328065305214640134,"10":1328050387849449472,"11":1328040818146480137,"12":1328034118861467654,"13":1328028857337860098,"14":1328027626242519048,"15":1328023597269610500,"16":1328019559878692865,"17":1328017184128458753,"18":1328010462647214080,"19":1328004018191396865,"20":1327997283489689600,"21":1327991212524130306,"22":1327983246735454209,"23":1327974990852067328,"24":1327969811901591554,"25":1327968246549581825,"26":1327959762798043137,"27":1327955897658839040,"28":1327952274157604866,"29":1327944733289836545,"30":1327939771499483138,"31":1327936160392470528,"32":1327928447272968192,"33":1327920749844312064,"34":1327914419909763073,"35":1327906745537191936,"36":1327899988475731975,"37":1327892507481563137,"38":1327885379450580993,"39":1327881891282898944,"40":1327869684394373120,"41":1327849017540288512},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false},"text":{"0":":cross_mark::cross_mark: No, la ministra de Exteriores, Arancha Gonz\u00e1lez Laya no ha felicitado a Bin Laden en vez de a Joe Biden.\n\nSe trata de un audio manipulado y ni siquiera es su voz.\n\nhttps:\/\/t.co\/6gWrzGDGhs","1":":syringe: As\u00ed se financia la carrera cient\u00edfica para desarrollar la vacuna contra el #Covid_19 Te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n#ObjetivoEm\u00e9rito \n\nhttps:\/\/t.co\/bCELlFDjCu","2":":cross_mark::cross_mark: La revista \u2018Time\u2019 no public\u00f3 una portada sobre Donald Trump titulada \u00abTime\u2026 to go\u00bb.\n\n#ObjetivoEm\u00e9rito \n\nhttps:\/\/t.co\/woujeKBeZN","3":"#NewtralHemeroteca | Cuando el Rey em\u00e9rito hablaba de \"pagar impuestos\" y ped\u00eda \"ejemplaridad\" ante la corrupci\u00f3n.  #ObjetivoEm\u00e9rito \n\nhttps:\/\/t.co\/pbOaDwM2mS","4":":cross_mark::cross_mark: La foto falsa del sanitario con una hoja en la que aparecen varias teor\u00edas de la conspiraci\u00f3n sobre la COVID-19\n\n#ObjetivoEm\u00e9rito\n\nhttps:\/\/t.co\/2aGpGcO6Ut","5":"#FAKE  | En la imagen original, tomada en 2005 en el baile organizado por el Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Nueva York, Corinna aparece con un hombre llamado John McCloy. \n\n#ObjetivoEm\u00e9rito\n\nhttps:\/\/t.co\/qnEKpMWZqR","6":":United_Kingdom: El primer ministro brit\u00e1nico Boris Johnson se encuentra en aislamiento preventivo, sin s\u00edntomas, despu\u00e9s de haber estado en contacto con un positivo por COVID-19.\n\n https:\/\/t.co\/qxga8AyLjM","7":"\u00bfQui\u00e9n paga los gastos del rey em\u00e9rito en Emiratos \u00c1rabes Unidos? El Gobierno no facilita la informaci\u00f3n a @Newtral \n\nLa Ley de Transparencia no les exige responder ya que los miembros de la Familia Real no se consideran altos cargos. #ObjetivoEm\u00e9rito \n\nhttps:\/\/t.co\/lRwjTQ4D5u","8":"La foto manipulada de la ministra Isabel Cela\u00e1 con la mascarilla y el envoltorio de la Comunidad de Madrid\n\n#ObjetivoEm\u00e9rito \n\n https:\/\/t.co\/Goa4wdKvw8","9":":cross_mark::cross_mark: Estas im\u00e1genes no son de una gu\u00eda de 11 reglas \u00abpara mantener a tu marido feliz\u00bb publicada \u201cdurante el franquismo\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/W13ylQvHNU","10":":mobile_phone_with_arrow: Cu\u00e1nto consume el mundo digital y c\u00f3mo podemos solucionarlo.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/qyKN794lpC","11":":dashing_away: \u00bfEs posible que estemos respirando micropl\u00e1sticos? S\u00ed, lo han medido en los cielos de Madrid.\n\nIncluso el aparente aire limpio del Himalaya tiene alquitr\u00e1n que llega de lejos. As\u00ed viajan estos contaminantes. \n\nhttps:\/\/t.co\/6aPKkY73B3","12":":cross_mark::cross_mark: No, la ministra de Exteriores, Arancha Gonz\u00e1lez Laya no ha felicitado a Bin Laden en vez de a Joe Biden.\n\nSe trata de un audio manipulado y ni siquiera es su voz.\n\nhttps:\/\/t.co\/vrYYCZygKo","13":":pushpin: Ceuta contabiliza 15 nuevos positivos y ning\u00fan fallecido en todo el fin de semana.\n\n:pushpin: Arag\u00f3n informa de 348 nuevos positivos y una positividad del 11,9%.\n\n https:\/\/t.co\/XBBQgOnHKd","14":":pushpin: Canarias comunica 100 positivos en 24 horas y un fallecido.\n\n:pushpin: Asturias reduce el ritmo de contagios a 423 diarios pero comunica 21 fallecidos en 24 horas.\n\n https:\/\/t.co\/hbecZxxgGx","15":":cross_mark::cross_mark: La polic\u00eda francesa no ha detenido a musulmanes por escupir en el metro.\n\nEl v\u00eddeo es de Ruman\u00eda y son ultras de f\u00fatbol.\n\nhttps:\/\/t.co\/ycK50zkuhm","16":":pushpin: Madrid comunica 663 nuevos contagios y 26 fallecidos en 24 horas. \n\n:pushpin: La presi\u00f3n en hospitales se mantiene con 411 personas en UCI y 2.033 ingresados.\n\n https:\/\/t.co\/t8H59A01XG","17":"#Especiales | Se cumplen ocho meses del inicio del primer estado de alarma y en Newtral hicimos un especial para contar las historias de una sociedad que no es la misma. \n\n#CuandoTodoCambi\u00f3 \n\nhttps:\/\/t.co\/DKcBXQCnBw https:\/\/t.co\/s8uQKdkjeq","18":":bar_chart: Te explicamos c\u00f3mo hemos cambiado desde las elecciones generales del 10 de noviembre de 2019 con siete gr\u00e1ficos del Centro de Investigaciones Sociol\u00f3gicas (CIS). \n\nConsulta todos los datos aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/CC0XrhSHYE","19":"Recogemos algunos de los bulos sobre las vacunas que han circulado durante la pandemia de coronavirus.\n\nCons\u00faltalo aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/70wT7PDsr1","20":"Despu\u00e9s de no presentarse en las elecciones auton\u00f3micas de Galicia y Pa\u00eds Vasco, el partido de \u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n tiene la oportunidad de presentarse en las pr\u00f3ximas elecciones catalanas | v\u00eda @pronostika_ \n\nhttps:\/\/t.co\/cd4nZShVK0","21":":pushpin: Murcia baja los positivos diarios a 428 y comunica otros 14 fallecidos.\n\n:pushpin: Extremadura seis nuevos fallecidos y 231 contagios en 24 horas.\n\n https:\/\/t.co\/GaSXKrIwis","22":":magnifying_glass_tilted_right::face_with_medical_mask: Ni causan hipoxia, ni pleures\u00eda, ni c\u00e1ncer....\n\nLas mascarillas tambi\u00e9n han sido objeto de bulos y fakes.\n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/9CSMFRMb6I","23":"\u00bfQu\u00e9 es el aforamiento? \u00bfEn qu\u00e9 consiste la inmunidad y por qu\u00e9 hace falta un suplicatorio? Te lo explicamos en este #PreguntasyRespuestas :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/cLbJbPZeja","24":":pushpin: Baja la positividad (7,7%) y se reducen los ingresos en planta en Euskadi.\n\n:pushpin: Bajan los casos nuevos en Cantabria, con 193, pero hay 11 hospitalizados m\u00e1s en la regi\u00f3n.\n\n https:\/\/t.co\/JwIQOHFYhB","25":":United_States: Trump asume en un tuit por primera vez que Biden \"gan\u00f3\" las elecciones, aunque asegura que fue porque estaban ama\u00f1adas. \n\nAs\u00ed ha cambiado el discurso del republicano este fin de semana. :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/yk4ClV9J70","26":"\u00bfQu\u00e9 podemos saber de la realeza europea? :crown: \n\nDesde @transparentia_ hemos revisado sus portales web para comprobar qu\u00e9 informaci\u00f3n econ\u00f3mica e institucional hacen p\u00fablica.\n\n Te contamos algunos detalles :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/pZ2KT3OVXZ","27":":pushpin: Andaluc\u00eda suma 35 fallecidos y casi 3.600 nuevos casos de coronavirus.\n\n:pushpin: Navarra registra tres muertos y un descenso de positivos a 143 diarios.\n\n https:\/\/t.co\/Rjg9KCq62L","28":":keycap_1: #NewtralHemeroteca | Cuando S\u00e1nchez repet\u00eda que no pactar\u00eda con Bildu\nhttps:\/\/t.co\/pzNAG8RjSg\n\n:keycap_2: Laya no ha felicitado a Bin Laden \nhttps:\/\/t.co\/w4EkhrmMLC \n\n:keycap_3: Segunda ola de COVID19 en Espa\u00f1a \nhttps:\/\/t.co\/xo2GQiOKkV \n\n:keycap_4: Los \u2018panots\u2019 de Barcelona","29":":envelope_with_arrow: Ya tienes en tu e-mail una nueva #newsletter VidAnormal :smiling_face_with_sunglasses:\n\nSi no la recibes, \u00fanete aqu\u00ed :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/d2wZPpoOzL https:\/\/t.co\/AeGu3bALSH","30":":Austria: Austria, confinada hasta el 6 de diciembre: comercios no esenciales cerrados y sin desplazamientos no justificados.\n\n:Mexico: M\u00e9xico supera el mill\u00f3n de casos confirmados de #Covid_19 y suma 98.259 muertes.\n\n https:\/\/t.co\/h3bmP1yL5X","31":"\u00bfSon tan contagiosos los aerosoles? Las gotitas flotando no siempre son infectivas, pero hay sitios peque\u00f1os y cerrados que, sin estar concurridos, pueden desencadenar un contagio. Como un ascensor.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/we43I60bCK","32":":pushpin: \u00bfPor qu\u00e9 se aplazan constantemente los partidos de la liga #PrimeraIberdrola? \n\nTe lo explicamos en #MujeresenelDeporte :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone::soccer_ball: \n\nhttps:\/\/t.co\/2Sgt9q5p6K","33":":pushpin: Catalu\u00f1a comunica un descenso de positivos a 2.008 casos pero aumentan los fallecidos a 67 en 24 horas.\n\n:pushpin: Galicia registra 489 nuevos positivos y seis fallecidos por #Covid_19\n\n https:\/\/t.co\/DQxcj7HsZr","34":"Se ha hecho viral un tuit en el que aparece un fragmento de un programa de la CNN donde se ve a uno de los presentadores cerrar en la pantalla una supuesta notificaci\u00f3n de la web \u2018Pornhub\u2019. \n\n:cross_mark::cross_mark: Es FALSO. Se trata de un v\u00eddeo manipulado.\n\nhttps:\/\/t.co\/CHRgDYy8pv","35":"El director de #LaLlorona, @JayroBustamante nos cuenta en #FactFiction :magnifying_glass_tilted_right: qu\u00e9 le llev\u00f3 a convertir la historia real sobre el genocidio guatemalteco en un relato de terror. \n\nhttps:\/\/t.co\/XvKm2BqxVy","36":":play_button_selector: V\u00cdDEO I \u201cMe acorralaron contra la pared, me escupieron y me dieron pu\u00f1etazos\u201d, cuenta Crisinta, enfermera. Las agresiones a los sanitarios son una realidad casi invisible que afecta a cientos de profesionales. \n\n@_jesusespinosa_ habla con ellos :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/EDRP5mVxlO","37":":globe_showing_Americas: Los contagios en el mundo marcan un nuevo r\u00e9cord con 657.000 diarios.\n\n:United_States: EE.UU. llega a los 10.884.591 casos y 245.568 fallecidos por #Covid_19\n\n:Italy: Italia registra 37.255 contagios de coronavirus y 544 muertos en un d\u00eda.\n\n https:\/\/t.co\/MbqESUDs3G","38":":question_mark: Nos pregunt\u00e1is por la leche de origen portugu\u00e9s que el Gobierno entrega a trav\u00e9s de un programa para personas desfavorecidas. \n\nAqu\u00ed lo que sabemos :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/YszuLVddDw","39":":globe_showing_Europe-Africa: En \u00c1frica, la vida de algunos animales est\u00e1 en \u201cjaque\u201d por la caza furtiva y la destrucci\u00f3n de sus h\u00e1bitats. \n\nTe explicamos c\u00f3mo afectan los conflictos armados a la gran fauna africana. \n\nhttps:\/\/t.co\/rbzyTCqJG4","40":"V\u00cdDEO I \u201cMe acorralaron contra la pared, me escupieron y me dieron pu\u00f1etazos\u201d, cuenta Crisinta, enfermera.\n\nLas agresiones a los sanitarios son una realidad casi invisible que afecta a cientos de profesionales anualmente.\n\n@_jesusespinosa_ habla con ellos: https:\/\/t.co\/MXB3JNGr9Z https:\/\/t.co\/y0aW2uxMM9","41":":field_hockey: Mar\u00eda L\u00f3pez (@9marialopez), co-capitana de la selecci\u00f3n de hockey, narra el esfuerzo de un grupo para pasar de una vida amateur a lograr un bronce en el Mundial y so\u00f1ar con Tokio 2021. #MujeresenelDeporte https:\/\/t.co\/Y3VLH5FlwS"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true},"created_at":{"0":"2020-11-15 22:54:52","1":"2020-11-15 22:30:47","2":"2020-11-15 22:15:53","3":"2020-11-15 22:02:05","4":"2020-11-15 21:46:02","5":"2020-11-15 21:29:49","6":"2020-11-15 21:01:43","7":"2020-11-15 20:59:20","8":"2020-11-15 20:44:55","9":"2020-11-15 20:00:17","10":"2020-11-15 19:01:01","11":"2020-11-15 18:22:59","12":"2020-11-15 17:56:22","13":"2020-11-15 17:35:27","14":"2020-11-15 17:30:34","15":"2020-11-15 17:14:33","16":"2020-11-15 16:58:31","17":"2020-11-15 16:49:04","18":"2020-11-15 16:22:22","19":"2020-11-15 15:56:45","20":"2020-11-15 15:30:00","21":"2020-11-15 15:05:52","22":"2020-11-15 14:34:13","23":"2020-11-15 14:01:25","24":"2020-11-15 13:40:50","25":"2020-11-15 13:34:37","26":"2020-11-15 13:00:54","27":"2020-11-15 12:45:32","28":"2020-11-15 12:31:08","29":"2020-11-15 12:01:11","30":"2020-11-15 11:41:28","31":"2020-11-15 11:27:07","32":"2020-11-15 10:56:28","33":"2020-11-15 10:25:52","34":"2020-11-15 10:00:43","35":"2020-11-15 09:30:14","36":"2020-11-15 09:03:23","37":"2020-11-15 08:33:39","38":"2020-11-15 08:05:20","39":"2020-11-15 07:51:28","40":"2020-11-15 07:02:58","41":"2020-11-15 05:40:50"},"retweet_count":{"0":5,"1":3,"2":2,"3":8,"4":4,"5":2,"6":3,"7":9,"8":3,"9":2,"10":2,"11":2,"12":9,"13":1,"14":1,"15":7,"16":7,"17":1,"18":2,"19":2,"20":2,"21":2,"22":6,"23":2,"24":3,"25":6,"26":3,"27":3,"28":2,"29":1,"30":7,"31":9,"32":2,"33":3,"34":5,"35":5,"36":4,"37":5,"38":4,"39":9,"40":32,"41":13},"favorite_count":{"0":13,"1":6,"2":9,"3":13,"4":8,"5":2,"6":5,"7":10,"8":6,"9":2,"10":6,"11":5,"12":19,"13":3,"14":3,"15":13,"16":11,"17":4,"18":9,"19":1,"20":5,"21":1,"22":17,"23":0,"24":11,"25":17,"26":3,"27":8,"28":3,"29":1,"30":9,"31":21,"32":1,"33":4,"34":8,"35":13,"36":9,"37":5,"38":3,"39":9,"40":42,"41":64},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6gWrzGDGhs","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-audio-ministra-gonzalez-laya-bin-laden\/20201112\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179482","display_url":"newtral.es\/bulo-audio-min\u2026","indices":[167,190]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[77,86]},{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[107,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCELlFDjCu","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/vacuna-coronavirus-pfizer-financiacion\/20201113\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463745","display_url":"newtral.es\/vacuna-coronav\u2026","indices":[126,149]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[88,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/woujeKBeZN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-revista-time-portada-time-to-go-trump\/20201017\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463597","display_url":"newtral.es\/bulo-revista-t\u2026","indices":[107,130]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[0,18]},{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pbOaDwM2mS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/hemeroteca-juan-carlos-rey-emerito-impuestos-ejemplaridad\/20200731\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605462775","display_url":"newtral.es\/hemeroteca-jua\u2026","indices":[135,158]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[116,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aGpGcO6Ut","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-foto-sanitario-hoja-conspiracion-covid-19\/20200924\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463661","display_url":"newtral.es\/bulo-foto-sani\u2026","indices":[134,157]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"FAKE","indices":[0,5]},{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[161,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qnEKpMWZqR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/corinna-juan-carlos-baile-montaje\/20200721\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463555","display_url":"newtral.es\/corinna-juan-c\u2026","indices":[179,202]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qxga8AyLjM","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605474054","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[168,191]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[235,251]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[107,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRwjTQ4D5u","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/gastos-rey-juan-carlos-emiratos-arabes\/20201015\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463911","display_url":"newtral.es\/gastos-rey-jua\u2026","indices":[254,277]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ObjetivoEm\u00e9rito","indices":[108,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Goa4wdKvw8","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/la-foto-manipulada-de-la-ministra-isabel-celaa-con-la-mascarilla-y-el-envoltorio-de-la-comunidad-de-madrid\/20200518\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605463707","display_url":"newtral.es\/la-foto-manipu\u2026","indices":[128,151]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W13ylQvHNU","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-reglas-mantener-marido-feliz-franquismo\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179288","display_url":"newtral.es\/bulo-reglas-ma\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qyKN794lpC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/energia-centros-datos-contaminacion-renovables\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179256","display_url":"newtral.es\/energia-centro\u2026","indices":[84,107]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6aPKkY73B3","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aire-alquitran-microplasticos-madrid-himalaya\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179233","display_url":"newtral.es\/aire-alquitran\u2026","indices":[212,235]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vrYYCZygKo","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-audio-ministra-gonzalez-laya-bin-laden\/20201112\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605269771","display_url":"newtral.es\/bulo-audio-min\u2026","indices":[167,190]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XBBQgOnHKd","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605460775","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[158,181]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hbecZxxgGx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605459585","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[160,183]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycK50zkuhm","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-metro-paris-bucarest-policia-musulmanes-mascarillas\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179203","display_url":"newtral.es\/bulo-metro-par\u2026","indices":[125,148]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8H59A01XG","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605458556","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[155,178]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Especiales","indices":[0,11]},{"text":"CuandoTodoCambi\u00f3","indices":[172,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DKcBXQCnBw","expanded_url":"https:\/\/especiales.newtral.es\/estado-de-alarma-cuando-todo-cambio\/index.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605269708","display_url":"especiales.newtral.es\/estado-de-alar\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1328017180751958020,"id_str":"1328017180751958020","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4QlvpWEAQMUvt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Em4QlvpWEAQMUvt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/s8uQKdkjeq","display_url":"pic.twitter.com\/s8uQKdkjeq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1328017184128458753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1500,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CC0XrhSHYE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/espana-elecciones-10n-graficos-cis\/20201110\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179164","display_url":"newtral.es\/espana-eleccio\u2026","indices":[199,222]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/70wT7PDsr1","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulos-sobre-vacunas-covid-19-gripe\/20201111\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179139","display_url":"newtral.es\/bulos-sobre-va\u2026","indices":[123,146]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[188,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cd4nZShVK0","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-errejon-mas-pais-cataluna\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605445558","display_url":"newtral.es\/pronostika-err\u2026","indices":[203,226]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GaSXKrIwis","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605448931","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[143,166]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9CSMFRMb6I","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulos-mascarillas-coronavirus-cancer-hipoxia\/20201112\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179115","display_url":"newtral.es\/bulos-mascaril\u2026","indices":[135,158]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[117,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cLbJbPZeja","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diputados-justicia-aforamiento-suplicatorio\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605179015","display_url":"newtral.es\/diputados-just\u2026","indices":[141,164]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JwIQOHFYhB","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605444058","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[173,196]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yk4ClV9J70","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/trump-vacuna-echo-biden-elecciones-eeuu\/20201114\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605447228","display_url":"newtral.es\/trump-vacuna-e\u2026","indices":[192,215]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[52,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pZ2KT3OVXZ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/monarquia-europa-transparencia-dinero\/20201110\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605178991","display_url":"newtral.es\/monarquia-euro\u2026","indices":[207,230]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rjg9KCq62L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605444015","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[150,173]}]},"28":{"hashtags":[{"text":"NewtralHemeroteca","indices":[4,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pzNAG8RjSg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/newtral-hemeroteca-pedro-sanchez-pactos-bildu\/20201112\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605426636","display_url":"newtral.es\/newtral-hemero\u2026","indices":[74,97]},{"url":"https:\/\/t.co\/w4EkhrmMLC","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-audio-ministra-gonzalez-laya-bin-laden\/20201112\/","display_url":"newtral.es\/bulo-audio-min\u2026","indices":[138,161]},{"url":"https:\/\/t.co\/xo2GQiOKkV","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-espana-vacuna-estado-alarma-echo-restricciones\/20201112\/","display_url":"newtral.es\/coronavirus-es\u2026","indices":[202,225]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"newsletter","indices":[35,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d2wZPpoOzL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suscribete\/","display_url":"newtral.es\/suscribete\/","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1327944687366381568,"id_str":"1327944687366381568","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327944687366381568\/pu\/img\/TtrTxDfySJsLG6QP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327944687366381568\/pu\/img\/TtrTxDfySJsLG6QP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AeGu3bALSH","display_url":"pic.twitter.com\/AeGu3bALSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1327944733289836545\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[171,180]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h3bmP1yL5X","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605439595","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[206,229]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/we43I60bCK","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-contagio-ascensor-coronavirus\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605178960","display_url":"newtral.es\/aerosoles-cont\u2026","indices":[220,243]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"PrimeraIberdrola","indices":[61,78]},{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[102,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Sgt9q5p6K","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/suspension-futbol-liga-femenina-preguntas-respuestas\/20201112\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605204369","display_url":"newtral.es\/suspension-fut\u2026","indices":[128,151]}]},"33":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[169,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQxcj7HsZr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605435742","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[181,204]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHRgDYy8pv","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-cnn-pornhub-falso-presentador-video-notificacion\/20201106\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605178903","display_url":"newtral.es\/bulo-cnn-pornh\u2026","indices":[239,262]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"LaLlorona","indices":[15,25]},{"text":"FactFiction","indices":[58,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JayroBustamante","name":"Jayro Bustamante","id":3098123808,"id_str":"3098123808","indices":[27,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvKm2BqxVy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/fact-fiction-la-llorona-jayro-bustamante\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605428643","display_url":"newtral.es\/fact-fiction-l\u2026","indices":[173,196]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[215,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EDRP5mVxlO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/agresiones-sanitarios-datos-pandemia\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605428621","display_url":"newtral.es\/agresiones-san\u2026","indices":[252,275]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[137,146]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MbqESUDs3G","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-echo-ola-coronavirus-domingo-madrid\/20201115\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605428521","display_url":"newtral.es\/datos-echo-ola\u2026","indices":[226,249]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YszuLVddDw","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/nos-preguntais-por-leche-primor-portugal-personas-desfavorecidas\/20201105\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605178869","display_url":"newtral.es\/nos-preguntais\u2026","indices":[154,177]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbzyTCqJG4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/guerra-animalesafrica\/20201106\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1605178847","display_url":"newtral.es\/guerra-animale\u2026","indices":[191,214]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[223,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXB3JNGr9Z","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/agresiones-sanitarios-datos-pandemia\/20201115\/","display_url":"newtral.es\/agresiones-san\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1327869652635164673,"id_str":"1327869652635164673","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327869652635164673\/pu\/img\/ZBqZS7y48XzT6lDB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1327869652635164673\/pu\/img\/ZBqZS7y48XzT6lDB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y0aW2uxMM9","display_url":"pic.twitter.com\/y0aW2uxMM9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1327869684394373120\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"MujeresenelDeporte","indices":[187,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"9marialopez","name":"Mar\u00eda L\u00f3pez Garc\u00eda","id":299528102,"id_str":"299528102","indices":[15,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y3VLH5FlwS","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/maria-lopez-hockey-mujeres-deporte\/20201115\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1605418767","display_url":"newtral.es\/maria-lopez-ho\u2026","indices":[207,230]}]}}}