{"screen_name":{"0":"cyngarciaradio","1":"SputnikMundo","2":"cyngarciaradio","3":"LiliaFarina","4":"Roda_67","5":"MdqMel","6":"MdqMel","7":"don_juanmanuel","8":"CatalinoGalvan","9":"sotoreale","10":"efrenferreira21","11":"calvi_mirta","12":"NegroKarlos_","13":"rafaellomex"},"tweet_id":{"0":1324501598928805890,"1":1324482122141306881,"2":1324501598928805890,"3":1324500803286110208,"4":1324500167769366528,"5":1324499932296941570,"6":1324499690054918149,"7":1324499330485653505,"8":1324499107642298370,"9":1324498424474013697,"10":1324495624222482433,"11":1324494355072229378,"12":1324494251024146438,"13":1324493664773574656},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"text":{"0":":clapper_board::television:\u201cTe pasa eso porque lo escuchas en todos los medios\u201d (como en el mismo @todonoticias donde est\u00e1s hablando ) los par\u00e9ntesis es nota de la redacci\u00f3n. #VacunaRusa https:\/\/t.co\/afsRo1x2r5","1":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","2":":clapper_board::television:\u201cTe pasa eso porque lo escuchas en todos los medios\u201d (como en el mismo @todonoticias donde est\u00e1s hablando ) los par\u00e9ntesis es nota de la redacci\u00f3n. #VacunaRusa https:\/\/t.co\/afsRo1x2r5","3":"Al final la #VacunaRusa no ser\u00e1 obligatoria! #VacunateSiSosKuka !","4":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","5":"@NicolasSoutoN22 #VacunaRusa\n#YoNoMeVacuno\nQue se vacunen todos ellos y familias, les damos prioridad,podemos esperar un poco m\u00e1s, total ya nos fundieron, nos quitaron la libertad, no vemos a los seres queridos, liberaron a los delincuentes, fueron contra la Justicia, nos quitaron muchas cosas! https:\/\/t.co\/K3ajIoTXGw","6":"#VacunaRusa\n#YoNoMeVacuno\nQue se vacunen todos ellos y familias, les damos prioridad,podemos esperar un poco m\u00e1s, total ya nos fundieron, nos quitaron la libertad, no vemos a los seres queridos, liberaron a los delincuentes, fueron contra la Justicia, nos quitaron muchas cosas! https:\/\/t.co\/vWToWEMWRW","7":"#Argentina\n#COVID19 \n#VacunaRusa \nEl c\u00ednico @alferdez eligi\u00f3 un laboratorio trucho de Olivos,HLB Pharma,con causas judiciales para ser nexo entre #Rusia y #Argentina \nOTRO ROBO DE BANDA DE @CFKArgentina \n\n#VacunateAlberto\n#GeniosDelVoto\n@DiputadosAr\n@SenadoArgentina  \n@msalnacion","8":"#Internacionales \/ Vacuna rusa contra el coronavirus comenzar\u00e1 a ser importada por Hungr\u00eda a partir de diciembre \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en el siguiente enlace: \n---&gt; https:\/\/t.co\/gKwwkADDfs\n#COVID__19 #coronavirus #VacunaRusa https:\/\/t.co\/Z8EYW4hU73","9":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","10":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","11":"Se levanta el ASPO en el Amba? Pero q les pasa? Quieren m\u00e1s muertos? Alberto empez\u00f3 bien, ahora siempre cede a los caprichos dl gorilaje. Ma\u00f1ana q no diga q no va a comprar la #VacunaRusa. Gines se hacia el distra\u00eddo y si Axel no la pedia no se enteraban.. #EstasNerviosoTrump","12":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia","13":":Russia::Argentina: Presidente de Argentina @alferdez se comunicar\u00e1 con Putin por la adquisici\u00f3n de la vacuna Sputnik V\n\n:backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB\n\n#VacunaRusa #SputnikV #EpiVacCorona #COVID_19 #coronavirus #pandemia"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:59:23","1":"2020-11-05 22:42:00","2":"2020-11-05 23:59:23","3":"2020-11-05 23:56:14","4":"2020-11-05 23:53:42","5":"2020-11-05 23:52:46","6":"2020-11-05 23:51:48","7":"2020-11-05 23:50:23","8":"2020-11-05 23:49:29","9":"2020-11-05 23:46:47","10":"2020-11-05 23:35:39","11":"2020-11-05 23:30:36","12":"2020-11-05 23:30:12","13":"2020-11-05 23:27:52"},"retweet_count":{"0":107,"1":23,"2":107,"3":14,"4":23,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":23,"10":23,"11":8,"12":23,"13":23},"favorite_count":{"0":357,"1":34,"2":357,"3":0,"4":0,"5":1,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0},"user_location":{"0":"Buenos Aires, Argentina","1":"Mosc\u00fa, Rusia","2":"Buenos Aires, Argentina","3":"","4":"Mendoza, Argentina","5":"","6":"","7":"","8":"Ecuador","9":"Spain","10":"","11":"Mar del Plata","12":"Rep\u00fablica de Mataderos","13":"M\u00e9xico, D.F."},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cAaTsGO36C","1":"https:\/\/t.co\/ZdXsqhuZYZ","2":"https:\/\/t.co\/cAaTsGO36C","3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":"http:\/\/t.co\/N6TgJaYCE3"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[150,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todonoticias","name":"TN - Todo Noticias","id":25992212,"id_str":"25992212","indices":[73,86]}],"urls":[],"media":[{"id":1324501123668103168,"id_str":"1324501123668103168","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324501123668103168\/pu\/img\/EUWeri6Mx_63lrWb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324501123668103168\/pu\/img\/EUWeri6Mx_63lrWb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/afsRo1x2r5","display_url":"pic.twitter.com\/afsRo1x2r5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cyngarciaradio\/status\/1324501598928805890\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[134,145]},{"text":"SputnikV","indices":[146,155]},{"text":"EpiVacCorona","indices":[156,169]},{"text":"COVID_19","indices":[170,179]},{"text":"coronavirus","indices":[180,192]},{"text":"pandemia","indices":[193,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[29,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSsEQRgGFB","expanded_url":"https:\/\/sptnkne.ws\/EnDk","display_url":"sptnkne.ws\/EnDk","indices":[109,132]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[150,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"todonoticias","name":"TN - Todo Noticias","id":25992212,"id_str":"25992212","indices":[73,86]}],"urls":[],"media":[{"id":1324501123668103168,"id_str":"1324501123668103168","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324501123668103168\/pu\/img\/EUWeri6Mx_63lrWb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324501123668103168\/pu\/img\/EUWeri6Mx_63lrWb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/afsRo1x2r5","display_url":"pic.twitter.com\/afsRo1x2r5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cyngarciaradio\/status\/1324501598928805890\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[24,35]},{"text":"VacunateSiSosKuka","indices":[57,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DANYD8","name":"#SoyDel41 % QUE NO VOTO CHORROS \ud83d\udc99\ud83d\udc31","id":331243233,"id_str":"331243233","indices":[3,10]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[47,56]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[17,28]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasSoutoN22","name":"Nicol\u00e1s Souto","id":2495683128,"id_str":"2495683128","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1324499917927288832,"id_str":"1324499917927288832","indices":[296,319],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRqGkXEAAur3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRqGkXEAAur3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K3ajIoTXGw","display_url":"pic.twitter.com\/K3ajIoTXGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MdqMel\/status\/1324499932296941570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":976,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":976,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[0,11]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[12,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWToWEMWRW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NicolasSoutoN22\/status\/1324499151103643656","display_url":"twitter.com\/NicolasSoutoN2\u2026","indices":[279,302]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Argentina","indices":[0,10]},{"text":"COVID19","indices":[11,19]},{"text":"VacunaRusa","indices":[21,32]},{"text":"Rusia","indices":[146,152]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"VacunateAlberto","indices":[205,221]},{"text":"GeniosDelVoto","indices":[222,236]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[44,53]},{"screen_name":"CFKArgentina","name":"Cristina Kirchner","id":138814032,"id_str":"138814032","indices":[189,202]},{"screen_name":"DiputadosAR","name":"Diputados Argentina","id":740226843589107712,"id_str":"740226843589107712","indices":[237,249]},{"screen_name":"SenadoArgentina","name":"Senado Argentina","id":555684585,"id_str":"555684585","indices":[250,266]},{"screen_name":"msalnacion","name":"Ministerio de Salud de la Naci\u00f3n","id":144929758,"id_str":"144929758","indices":[269,280]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"Internacionales","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EcuadorDirecto","name":"Ecuador en Directo","id":1557207091,"id_str":"1557207091","indices":[3,18]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[47,56]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[47,56]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaneCore3","name":"Jane Core","id":1194023484462120960,"id_str":"1194023484462120960","indices":[3,13]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[47,56]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SputnikMundo","name":"Sputnik Mundo","id":253020963,"id_str":"253020963","indices":[3,16]},{"screen_name":"alferdez","name":"Alberto Fern\u00e1ndez","id":149991703,"id_str":"149991703","indices":[47,56]}],"urls":[]}}}