{"screen_name":{"0":"CancerIntegral","1":"CancerIntegral","2":"CancerIntegral","3":"CancerIntegral","4":"CancerIntegral","5":"CancerIntegral","6":"CancerIntegral","7":"CancerIntegral","8":"CancerIntegral","9":"CancerIntegral","10":"CancerIntegral","11":"CancerIntegral","12":"CancerIntegral","13":"CancerIntegral","14":"CancerIntegral","15":"CancerIntegral","16":"CancerIntegral"},"tweet_id":{"0":1324436793039691781,"1":1324419444467240960,"2":1324418906715467778,"3":1324417354160328708,"4":1324415655047778305,"5":1324415450420252679,"6":1324414764416749571,"7":1324412877634228225,"8":1324401642687614978,"9":1324380565655736322,"10":1324314958033801216,"11":1324298035631980544,"12":1324286525585215489,"13":1324280366958628865,"14":1324264622124355585,"15":1324258970417172481,"16":1324250220696379395},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"text":{"0":"@tradingpablo Ni idea, pero he visto una campa\u00f1a donde se ve a personas sonrientes diciendo: \"no tengo nada, pero soy feliz\"","1":"@calotonterias Y luego que si somos conspiranoicos. Son unos vendidos. Ya no hay medias tintas que valgan. En esta situaci\u00f3n pensar bien es ser fr\u00e1gil.","2":"La suplementaci\u00f3n de vit D3 tiene :down_arrow_selector: riesgo. Ante el potencial beneficio y el golpe humano y econ\u00f3mico que sufrimos ser\u00eda razonable proponer elevar los niveles en la poblaci\u00f3n vulnerable. Pero eso implica que los Remdesivires, mierdas que S\u00cd demuestran INEFICACIA, pierdan mercado","3":"Pueden decir el mantra t\u00edpico de \"se necesita m\u00e1s evidencia\", pero NO que el sol y la vitamina D NO funcionan contra Covid. Si no hay ECAs para confirmar, tampoco para descartar. Es una falsedad. Si no lo saben son ignorantes. Si lo saben, algo peor. En todo caso, desinforman.","4":"ALTA EVIDENCIA de q el sol es ESENCIAL en sistema inmune\n\nY cada vez +evidencia d la relaci\u00f3n Covid19-Sol\/Vit-D\n\n0 MOTIVOS para no recomendar SOL\/Vit-D \n\nCon epidemia d D\u00c9FICIT DE SOL, escribir este titular y art\u00edculo en 1 medio con tanta difusi\u00f3n es 1 atentado a la salud p\u00fablica https:\/\/t.co\/OcEI0hJAK0","5":"La historia se repite, tenaz: medios que dependen de corporaciones y adaptan su mensaje a lo que \u00e9stas dicten. No hay una sola sustancia no patentable que no sea difamada extensamente por ellos.\nPero los datos se acumulan y no olvidaremos.\nhttps:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","6":"1-La medicina es el arte de usar evidencia disponible en situaci\u00f3n de incertidumbre aplicando riesgo\/beneficio\n\n2-Ausencia de evidencia no=evidencia de ausencia\n\n@elpais_espana y @rlimong confunden a la poblaci\u00f3n para que s\u00f3lo conf\u00eden en ttos patentables\nhttps:\/\/t.co\/maoFhHecrQ","7":"@calotonterias A veces creo que no hay nada que hacer. Qu\u00e9 asco de mundo","8":"@ignatiuskdick Me sorprender\u00eda que algo no tuviera aristas","9":"A Ferreras le indigna que Trump hable de fraude electoral en Estados Unidos, pero su cadena lo apoy\u00f3 sin fisuras cuando el presidente estadounidense hablaba de fraude en Venezuela, Bolivia o Bielorrusia. Ustedes han alimentado este monstruo, ahora no se hagan los dignos.","10":"@florencia_dra No te garantizo que pueda leerlo pronto y no tengo mucho tiempo para hacer an\u00e1lisis profundos. cancerintegral@gmail.com","11":"@AdriRLFisio Cierto","12":"El negocio planetario de las vacunas Covid.\nYa reservadas y pagadas 3800 millones de dosis de algunas de las 200 vacunas en desarrollo.\nSi una mil\u00e9sima parte de ese dinero se hubiera usado para probar combinaciones de terapias no patentables ya habr\u00eda cura\nhttps:\/\/t.co\/m8QgiutArG","13":"Ensayo aleatorizado para probar eficacia de psilocibina en depresi\u00f3n moderada y alta (como la que padecen tantos enfermos de c\u00e1ncer). Uau.\n\nA prop\u00f3sito, se acaba de legalizar su consumo en Oregon. \n\nhttps:\/\/t.co\/CdSDq0CeSf","14":"Algo aparentemente secundario como el sistema de patentes farmac\u00e9uticas es lo que nos lleva al cataclismo.","15":"@haidy_Mar Impresionante. Iba a ponerme a argumentar, pero intuyo que ser\u00e1 in\u00fatil. Tambi\u00e9n iba a decir que al menos con Trump no ha habido nuevas guerras (aunque s\u00ed las injerencias t\u00edpicas), pero mejor lo dejo por imposible. Entra la ideolog\u00eda por la puerta y sale la raz\u00f3n por la ventana.","16":"\"La pr\u00f3xima vez que los estadounidenses escuchen de su gobierno que necesitan imponer la democracia en otros pa\u00edses a trav\u00e9s de guerras, invasiones, bombardeos u otras formas de 'interferencia' clandestina de la CIA, deben insistir en que la democracia se imponga primero en EEUU\" https:\/\/t.co\/CUJ14TsZkg"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 19:41:52","1":"2020-11-05 18:32:56","2":"2020-11-05 18:30:48","3":"2020-11-05 18:24:38","4":"2020-11-05 18:17:53","5":"2020-11-05 18:17:04","6":"2020-11-05 18:14:20","7":"2020-11-05 18:06:51","8":"2020-11-05 17:22:12","9":"2020-11-05 15:58:27","10":"2020-11-05 11:37:45","11":"2020-11-05 10:30:30","12":"2020-11-05 09:44:46","13":"2020-11-05 09:20:18","14":"2020-11-05 08:17:44","15":"2020-11-05 07:55:16","16":"2020-11-05 07:20:30"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":4,"4":97,"5":5,"6":16,"7":0,"8":0,"9":543,"10":0,"11":0,"12":17,"13":3,"14":1,"15":0,"16":3},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":14,"3":22,"4":0,"5":17,"6":77,"7":15,"8":3,"9":0,"10":0,"11":0,"12":59,"13":24,"14":33,"15":1,"16":24},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","1":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","2":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","3":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","4":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","5":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","6":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","7":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","8":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","9":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","10":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","11":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","12":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","13":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","14":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","15":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j","16":"http:\/\/t.co\/ia5WuZEV3j"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tradingpablo","name":"Pablo","id":2833709925,"id_str":"2833709925","indices":[0,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calotonterias","name":"Calotonter\u00edas","id":962152558574829568,"id_str":"962152558574829568","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calotonterias","name":"Calotonter\u00edas","id":962152558574829568,"id_str":"962152558574829568","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBi3CwkEE4","expanded_url":"https:\/\/cancerintegral.com\/la-vitamina-d-en-cancer-e-infecciones-covid-19\/","display_url":"cancerintegral.com\/la-vitamina-d-\u2026","indices":[240,263]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[162,176]},{"screen_name":"rlimong","name":"Ra\u00fal Lim\u00f3n","id":245324379,"id_str":"245324379","indices":[179,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/maoFhHecrQ","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ciencia\/2020-11-04\/ni-ingerir-vitamina-d-como-suplemento-ni-tomar-el-sol-son-eficaces-frente-al-coronavirus.html","display_url":"elpais.com\/ciencia\/2020-1\u2026","indices":[255,278]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"calotonterias","name":"Calotonter\u00edas","id":962152558574829568,"id_str":"962152558574829568","indices":[0,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignatiuskdick","name":"Ignatius K Dick \u25bc","id":2596235852,"id_str":"2596235852","indices":[0,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SeixoDani","name":"Daniel Seixo","id":309817986,"id_str":"309817986","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"florencia_dra","name":"Dra. Flor \ud83c\udf38","id":1304561943127175168,"id_str":"1304561943127175168","indices":[0,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdriRLFisio","name":"Adrian Rivas","id":373392210,"id_str":"373392210","indices":[0,12]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m8QgiutArG","expanded_url":"https:\/\/launchandscalefaster.org\/COVID-19","display_url":"launchandscalefaster.org\/COVID-19","indices":[257,280]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CdSDq0CeSf","expanded_url":"https:\/\/jamanetwork.com\/journals\/jamapsychiatry\/fullarticle\/2772630","display_url":"jamanetwork.com\/journals\/jamap\u2026","indices":[199,222]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"haidy_Mar","name":"H\u00e4idy Aare","id":570090893,"id_str":"570090893","indices":[0,10]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CUJ14TsZkg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sahouraxo\/status\/1324048861896175616","display_url":"twitter.com\/sahouraxo\/stat\u2026","indices":[281,304]}]}}}