{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1324499529568309251,"1":1324499328073895949,"2":1324498189031006208,"3":1324498131392843778,"4":1324498070835441665,"5":1324497411759316992,"6":1324497040202780674,"7":1324459167566974976,"8":1324459156154306560,"9":1324459102823735309,"10":1324458558868627462,"11":1324457431443951617,"12":1324457297461075970,"13":1324457221317681154,"14":1324457111854743560,"15":1324456812221992966,"16":1324455731752521728,"17":1324454508387336195,"18":1324426810231345154,"19":1324426752131780608,"20":1324424231472562176,"21":1324423935266574337,"22":1324423566335594497,"23":1324372840318181377,"24":1324372188401668101,"25":1324371336471420934,"26":1324371097018605568,"27":1324371010196590593,"28":1324370869527957505},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":true,"24":true,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"text":{"0":"Los italianos salen a la calle por 13th d\u00eda consecutivo :flexed_biceps: forza italia! https:\/\/t.co\/8d13iv5i92","1":"Miles de personas salen a protestar (ahora) en Londres contra el LOCKDOWN que quiere imponer el gobierno ingl\u00e9s https:\/\/t.co\/SH93F3rJ1l","2":"Pel\u00edcula que se estrenar\u00e1 en 2021 proyectando una pel\u00edcula sobre como sera el mundo con Covid-23  . As\u00ed se r\u00eden de nosotros, as\u00ed nos ense\u00f1an partes del futuro. https:\/\/t.co\/wd3ZXA2fQe","3":"Primero el Congreso aprueba censurar los \"discursos de odio\" en Internet y ahora esto. Otro paso m\u00e1s hacia la dictadura tecno-comunista al servicio del capitalismo internacional sin patria.\n\nhttps:\/\/t.co\/p3RSLzyNfi","4":"Lo recordamos una y otra vez. Esto pasa mientras se supone que hay un virus mortal circulando por el mundo, que lleg\u00f3 a Espa\u00f1a desde el extranjero y que nos puede matar a todos si alguien nos contagia.\n\nhttps:\/\/t.co\/IdvtgIJ5DO","5":"En Brasil, igual que en China, la vida contin\u00faa. https:\/\/t.co\/5VNscFdSqL","6":"S\u00edndrome agudo por radiaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/tLPGQd1gIG","7":"Corea del Norte confina a sus enfermos de COVID-19 en \u201ccampos de cuarentena\u201d y los deja morir - Infobae\nhttps:\/\/t.co\/AkWWfncX7s","8":"En la pel\u00edcula V para Vendetta, esto fue un 5 de nov. Ser\u00e1 ma\u00f1ana? Palabras que menciona: recordar conspiraci\u00f3n polvora y traicci\u00f3n. Ahora lo hemos alcanzado. \u00a1Tenemos toque de queda y virus como la pel\u00edcula!\nLas peliculas judias sionistas y de la elite envian mensajes a\u00f1os antes https:\/\/t.co\/1pXdMjDllJ","9":"Hasta el a\u00f1o 2020, unas 650.000 personas morian por enfermedades respiratorias relacionadas con la gripe estacional. Ahora todo es COVID.\nhttps:\/\/t.co\/1QXaPetMEE.","10":"Nuevo hospital epid\u00e9mico m\u00f3vil en Hungr\u00eda... un hospital con alambres de seguridad para que no escapen los pacientes? Estos campos  se est\u00e1n preparando en Europa, Canad\u00e1, Estados Unidos (FEMA). https:\/\/t.co\/Yn77oI97nG https:\/\/t.co\/NYpWZfCIpj","11":"El DNI se llevar\u00e1 en el m\u00f3vil y su expedici\u00f3n ser\u00e1 m\u00e1s r\u00e1pida\nhttps:\/\/t.co\/RF3AwEm5ml","12":"El subt\u00edtulo de la noticia debiera ser: porque est\u00e1n esperando el resultado de las elecciones norteamericanas para recibir \u00f3rdenes de los amos.\n https:\/\/t.co\/IFbauPsFqB","13":"TRUMP SE DECLARA GANADOR EN LOS ESTADOS DE CAROLINA DEL NORTE, GEORGIA Y PENNSYLVANIA. \n....Ahora mismo se est\u00e1n disputando los estados de Arizona y Nevada, donde Trump a\u00fan cuenta con cierta ventaja en estos momentos....\n\nhttps:\/\/t.co\/wG6y6AVsUU","14":"An\u00e1lisis de la situaci\u00f3n del recuento de votos en Arizona que se est\u00e1 produciendo en estos momentos. Trump supera a Biden de momento. \nhttps:\/\/t.co\/ub924uKiaZ","15":"Rudy Giuliani habla en Filadelfia sobre el fraude electoral all\u00ed. \u00c9l y su equipo ahora est\u00e1n demandando: Pensilvania y Wisconsin por fraude electoral y pronto se abrir\u00e1 un caso federal y nacional contra el partido dem\u00f3crata por fraude electoral. \nhttps:\/\/t.co\/5LqJDbReN9","16":"Hacienda prepara otra subida de impuestos tras la crisis\n\nLa secretaria de Estado anuncia un \"comit\u00e9 de expertos\" para reformar el sistema tributario\n\nPide una fiscalidad que \"fomente la vida saludable\" y tenga \"perspectiva de g\u00e9nero\"\n\nhttps:\/\/t.co\/ZnfIhVOfgs","17":"El Gobierno ha dictado hoy una Orden para combatir la \"desinformaci\u00f3n\".\nEsta noticia no la ver\u00e9is en los medios de manipulaci\u00f3n masiva a pesar de su gran importancia, porque ellos \"informan\" de lo que quieren.\nLo que no les interesa lo tapan.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/Tx1higrJRc https:\/\/t.co\/sMSRYjqCyq","18":"Biden ya lanzo su p\u00e1gina de transici\u00f3n: https:\/\/t.co\/VmbmOPBCgV","19":"Se est\u00e1n produciendo varios enfrentamientos con agentes en West Village, #newyork exigiendo \u201cCada Voto Cuenta\u201d\nLas manifestaciones se llevan a cabo tambi\u00e9n en #washingtondc #detroit #michigan\n#escenariofinal #breaking #news #elecciones2020 #usa #eeuu\n\nhttps:\/\/t.co\/cSU7qoCt0d https:\/\/t.co\/5sSeSLZjeW","20":"La confianza del consumidor cae hasta los 48,5 puntos y se sit\u00faa en niveles de 2009 y 2012 https:\/\/t.co\/WIL2davDak","21":"Campa\u00f1a de Trump pronostica que el viernes proclamar\u00e1 la victoria https:\/\/t.co\/282XOOBM60","22":"Ya est\u00e1 aqu\u00ed, Trump lanza su primer aviso a los dem\u00f3cratas mostrando uno de los ases que tiene guardados en la manga https:\/\/t.co\/N7YvHEWBWb v\u00eda @ElDiestro_","23":":prohibited:Shayne Hunter, el fundador de Antifa Australia, dice q renunci\u00f3 al grupo radical de extrema izquierda despu\u00e9s de 4 a\u00f1os, tras darse cuenta de que \u201cSoros nos estaba usando para comenzar guerras civiles en todos los pa\u00edses del mundo\u201d:angry_face_with_horns::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Fw6OG8c8CR https:\/\/t.co\/Rq6BAKO358","24":"@AzagraMac @Alejo300 @CarmCerb21 Reseteo, dinero digital, m\u00e1s confinamientos, ahora las teor\u00edas son reales \u00bfverdad? \u00bfYa no somos locos conspiranoicos? #Elecciones2020 #Elecciones","25":"Admiten que las vacunas modernas matan..:right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1nBFI2lev7","26":"No nos lo podemos ni creer, todos los tuits de Donald Trump est\u00e1n siendo censurados, \u00bfqu\u00e9 clase de aberraci\u00f3n es esta? https:\/\/t.co\/JAzA3e0Rmu v\u00eda @ElDiestro_","27":"Trump recurre al Tribunal Supremo ante las sospechas de fraude electoral por parte del Partido Dem\u00f3crata https:\/\/t.co\/Rr0svhfQdN v\u00eda @ElDiestro_","28":"El coronel Pedro Ba\u00f1os advierte a los ciudadanos: \"La democracia como tal va a desaparecer\" https:\/\/t.co\/pAfT466Hsb"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:51:10","1":"2020-11-05 23:50:22","2":"2020-11-05 23:45:50","3":"2020-11-05 23:45:37","4":"2020-11-05 23:45:22","5":"2020-11-05 23:42:45","6":"2020-11-05 23:41:17","7":"2020-11-05 21:10:47","8":"2020-11-05 21:10:44","9":"2020-11-05 21:10:32","10":"2020-11-05 21:08:22","11":"2020-11-05 21:03:53","12":"2020-11-05 21:03:21","13":"2020-11-05 21:03:03","14":"2020-11-05 21:02:37","15":"2020-11-05 21:01:25","16":"2020-11-05 20:57:08","17":"2020-11-05 20:52:16","18":"2020-11-05 19:02:12","19":"2020-11-05 19:01:59","20":"2020-11-05 18:51:58","21":"2020-11-05 18:50:47","22":"2020-11-05 18:49:19","23":"2020-11-05 15:27:45","24":"2020-11-05 15:25:10","25":"2020-11-05 15:21:46","26":"2020-11-05 15:20:49","27":"2020-11-05 15:20:29","28":"2020-11-05 15:19:55"},"retweet_count":{"0":128,"1":44,"2":15,"3":7,"4":14,"5":48,"6":2,"7":7,"8":11,"9":8,"10":15,"11":8,"12":32,"13":8,"14":3,"15":16,"16":11,"17":206,"18":1,"19":10,"20":3,"21":13,"22":15,"23":1210,"24":3,"25":8,"26":65,"27":8,"28":100},"favorite_count":{"0":251,"1":88,"2":22,"3":15,"4":19,"5":127,"6":1,"7":9,"8":21,"9":20,"10":25,"11":34,"12":100,"13":32,"14":12,"15":44,"16":11,"17":0,"18":3,"19":10,"20":4,"21":55,"22":39,"23":0,"24":0,"25":15,"26":108,"27":33,"28":164},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324499416980557824,"id_str":"1324499416980557824","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324499416980557824\/pu\/img\/v2ECr95uKn4FSEN_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324499416980557824\/pu\/img\/v2ECr95uKn4FSEN_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8d13iv5i92","display_url":"pic.twitter.com\/8d13iv5i92","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324499529568309251\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":626,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":626,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":626,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324499263527833604,"id_str":"1324499263527833604","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324499263527833604\/pu\/img\/Q78Wf_uFZ0Zog6lK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324499263527833604\/pu\/img\/Q78Wf_uFZ0Zog6lK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SH93F3rJ1l","display_url":"pic.twitter.com\/SH93F3rJ1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324499328073895949\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wd3ZXA2fQe","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/PaumIOvp7mM","display_url":"youtu.be\/PaumIOvp7mM","indices":[160,183]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p3RSLzyNfi","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/espana\/gobierno-controlar-medios-comunicacion-fake-news_0_1407459406.html","display_url":"vozpopuli.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[191,214]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdvtgIJ5DO","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-05\/la-avalancha-de-inmigrantes-en-canarias-desborda-a-la-policia-e-impide-investigar-que-hay-detras-6678079\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[203,226]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324497330289152001,"id_str":"1324497330289152001","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324497330289152001\/pu\/img\/hdw7e6XyEmcJKvU5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324497330289152001\/pu\/img\/hdw7e6XyEmcJKvU5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5VNscFdSqL","display_url":"pic.twitter.com\/5VNscFdSqL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324497411759316992\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tLPGQd1gIG","expanded_url":"https:\/\/www.tititudorancea.com\/z\/sindrome_agudo_por_radiacion.htm","display_url":"tititudorancea.com\/z\/sindrome_agu\u2026","indices":[30,53]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkWWfncX7s","expanded_url":"https:\/\/www.infobae.com\/america\/mundo\/2020\/11\/04\/corea-del-norte-confina-a-sus-enfermos-de-covid-19-en-campos-de-cuarentena-y-los-deja-morir\/","display_url":"infobae.com\/america\/mundo\/\u2026","indices":[104,127]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324459088554708992,"id_str":"1324459088554708992","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324459088554708992\/pu\/img\/ZFWClPMqnk5m25zC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324459088554708992\/pu\/img\/ZFWClPMqnk5m25zC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pXdMjDllJ","display_url":"pic.twitter.com\/1pXdMjDllJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324459156154306560\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":384,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":384,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":384,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QXaPetMEE","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/es\/news\/item\/14-12-2017-up-to-650-000-people-die-of-respiratory-diseases-linked-to-seasonal-flu-each-year#:~:text=Cada%20a%C3%B1o%20se%20producen%20hasta,asociados%20para%20la%20salud%20mundial","display_url":"who.int\/es\/news\/item\/1\u2026","indices":[138,161]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yn77oI97nG","expanded_url":"https:\/\/demokrata.hu\/magyarorszag\/a-hipermodern-jarvanykorhazban-jartunk-kepgaleria-235858\/","display_url":"demokrata.hu\/magyarorszag\/a\u2026","indices":[194,217]}],"media":[{"id":1324458477771784193,"id_str":"1324458477771784193","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324458477771784193\/pu\/img\/MllcBFrH9ztwY40h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324458477771784193\/pu\/img\/MllcBFrH9ztwY40h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NYpWZfCIpj","display_url":"pic.twitter.com\/NYpWZfCIpj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324458558868627462\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RF3AwEm5ml","expanded_url":"https:\/\/www.ultimahora.es\/noticias\/nacional\/2020\/11\/04\/1211383\/dni-llevara-movil-expedicion-sera-mas-rapida.html","display_url":"ultimahora.es\/noticias\/nacio\u2026","indices":[62,85]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFbauPsFqB","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-11-03\/gobierno-debate-confinamiento-domiciliario_2817115\/","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[145,168]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wG6y6AVsUU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32gf3fT","display_url":"bit.ly\/32gf3fT","indices":[222,245]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ub924uKiaZ","expanded_url":"https:\/\/rumble.com\/vaxwtb-rachel-maddows-reaction-to-realizing-trump-could-win-arizona-is-classic-oh-.html?mref=22lbp&mc=56yab","display_url":"rumble.com\/vaxwtb-rachel-\u2026","indices":[135,158]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5LqJDbReN9","expanded_url":"https:\/\/rumble.com\/vaxthv-rudy-giuliani-drops-legal-bomb-on-democrats-plans-for-pennsylvania.html?mref=23gga&mc=8uxj1","display_url":"rumble.com\/vaxthv-rudy-gi\u2026","indices":[247,270]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnfIhVOfgs","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/economia\/noticias\/10868584\/11\/20\/Hacienda-prepara-otra-subida-de-impuestos-tras-la-crisis.html","display_url":"eleconomista.es\/economia\/notic\u2026","indices":[236,259]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VmbmOPBCgV","expanded_url":"https:\/\/buildbackbetter.com\/#content","display_url":"buildbackbetter.com\/#content","indices":[40,63]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"newyork","indices":[73,81]},{"text":"washingtondc","indices":[159,172]},{"text":"detroit","indices":[173,181]},{"text":"michigan","indices":[182,191]},{"text":"escenariofinal","indices":[192,207]},{"text":"breaking","indices":[208,217]},{"text":"news","indices":[218,223]},{"text":"elecciones2020","indices":[224,239]},{"text":"usa","indices":[240,244]},{"text":"eeuu","indices":[245,250]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cSU7qoCt0d","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/493431804369872\/posts\/1296609504052094\/?sfnsn=scwspwa","display_url":"facebook.com\/49343180436987\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1324426677720649729,"id_str":"1324426677720649729","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324426677720649729\/pu\/img\/fgA_ijbpoBG66fdP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324426677720649729\/pu\/img\/fgA_ijbpoBG66fdP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5sSeSLZjeW","display_url":"pic.twitter.com\/5sSeSLZjeW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1324426752131780608\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WIL2davDak","expanded_url":"https:\/\/rebelionenlagranja.com\/noticias\/la-confianza-del-consumidor-cae-hasta-los-485-puntos-y-se-situa-en-niveles-de-2009-y-2012-20201105?utm_medium=social&utm_source=twitter&utm_campaign=shareweb&utm_content=footer&utm_origin=footer","display_url":"rebelionenlagranja.com\/noticias\/la-co\u2026","indices":[91,114]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/282XOOBM60","expanded_url":"https:\/\/m.bles.com\/america\/campana-de-trump-pronostica-que-el-viernes-proclamara-la-victoria.html","display_url":"m.bles.com\/america\/campan\u2026","indices":[66,89]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[145,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7YvHEWBWb","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/ya-esta-aqui-trump-lanza-su-primer-aviso-a-los-democratas-mostrando-uno-de-los-ases-que-tiene-guardados-en-la-manga\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/ya-est\u2026","indices":[117,140]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Florencia_Pink","name":"Flore\u03b7cia Jackso\u03b7 \u2655","id":87325005,"id_str":"87325005","indices":[3,18]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OscarlyCuello","name":"Oscarly Cuello \u2744\ufe0f","id":1146141689662320640,"id_str":"1146141689662320640","indices":[3,17]},{"screen_name":"AzagraMac","name":"Jose","id":929972139545022466,"id_str":"929972139545022466","indices":[19,29]},{"screen_name":"Alejo300","name":"Alex","id":206514883,"id_str":"206514883","indices":[30,39]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[40,51]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1nBFI2lev7","expanded_url":"https:\/\/lbry.tv\/@Daleth-Gonzalez:5\/VID_20201014_153754_403:8","display_url":"lbry.tv\/@Daleth-Gonzal\u2026","indices":[44,67]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[147,158]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAzA3e0Rmu","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/no-nos-lo-podemos-ni-creer-todos-los-tuits-de-donald-trump-estan-siendo-censurados-que-clase-de-aberracion-es-esta\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/no-nos\u2026","indices":[119,142]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElDiestro_","name":"El Diestro #ED\ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4869882473,"id_str":"4869882473","indices":[133,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rr0svhfQdN","expanded_url":"https:\/\/www.eldiestro.es\/2020\/11\/trump-recurre-al-tribunal-supremo-ante-las-sospechas-de-fraude-electoral-por-parte-del-partido-democrata\/","display_url":"eldiestro.es\/2020\/11\/trump-\u2026","indices":[105,128]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAfT466Hsb","expanded_url":"https:\/\/altavozdesucesos.es\/el-coronel-pedro-banos-advierte-a-los-ciudadanos-la-democracia-como-tal-va-a-desaparecer\/","display_url":"altavozdesucesos.es\/el-coronel-ped\u2026","indices":[92,115]}]}}}