{"screen_name":{"0":"Chequeado","1":"Chequeado","2":"Chequeado","3":"Chequeado","4":"Chequeado","5":"Chequeado","6":"Chequeado","7":"Chequeado","8":"Chequeado","9":"Chequeado","10":"Chequeado","11":"Chequeado","12":"Chequeado","13":"Chequeado","14":"Chequeado","15":"Chequeado","16":"Chequeado","17":"Chequeado","18":"Chequeado"},"tweet_id":{"0":1324497497000214528,"1":1324489180416774149,"2":1324474082029719552,"3":1324470242354089984,"4":1324458986696040449,"5":1324443919468421121,"6":1324435775614758912,"7":1324413697201217537,"8":1324398584385724417,"9":1324383475282120705,"10":1324368385371721728,"11":1324358776170926083,"12":1324353125826940929,"13":1324349643539599360,"14":1324339314478776320,"15":1324323077270970373,"16":1324307977793392640,"17":1324156983558180865,"18":1324141883610845186},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false},"text":{"0":"[NUEVO] Es verdadero que Grabois dijo: \u201cCuando vamos a hacer un quilombo ahora es para sacar plata\u201d.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 la verificaci\u00f3n ac\u00e1. :backhand_index_pointing_down: \nPor Sebasti\u00e1n Davidovsky\nhttps:\/\/t.co\/xQw729F90G","1":"#DataChequeado :bar_chart:\n\nEl ingreso promedio de los varones es 29% superior al de las mujeres, seg\u00fan los datos m\u00e1s recientes de la Encuesta Permanente de Hogares del INDEC. https:\/\/t.co\/ZhtCOHvrRa","2":"\u00a1Ganamos 3 premios +Digital! \n\nIAB Argentina e Interact reconocieron a las mejores estrategias digitales del pa\u00eds.\n\n:1st_place_medal: Ganamos dos oros en la categor\u00eda Bien P\u00fablico por el DeepFake que hicimos en Reverso y un bronce por la acci\u00f3n Manten\u00e9 Distancia, con #LatamChequea.\n\n\u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/aRLPXYGIO9","3":"[NUEVO] Cr\u00f3nica de las desinformaciones sobre el recuento en las elecciones de Estados Unidos :United_States:.\n\n:pushpin: Ahora las mentiras tienen que ver con el recuento de los votos, un proceso que est\u00e1 llevando varios d\u00edas. \n\nPor @malditobulo.\nhttps:\/\/t.co\/6B7cQdeLD4 https:\/\/t.co\/bSDymB4CeL","4":"Por qu\u00e9 usamos barbijos para prevenir el contagio de la COVID-19 y no lo hacemos para otras enfermedades.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre este tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/0ZwzcgdbQY\n\nPor @HealthFeedback.","5":"La risa es espont\u00e1nea, involuntaria y contagiosa: es 30 veces m\u00e1s probable re\u00edrnos con otras personas que estando solos.\n\nHoy traemos #InfoDeLaBuena para hablar de la ciencia del humor: \u00bfpor qu\u00e9 nos re\u00edmos?:rolling_on_the_floor_laughing::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZGlpwLhCxS\nPor Fabricio Ballarini y Juan E. Bonnin.\n(+) https:\/\/t.co\/TqR6Hk39ab","6":"En Argentina, la mayor\u00eda de las mujeres son madres, pero no llegan a serlo con el mismo recorrido de vida sino con una marcada desigualdad :backhand_index_pointing_down:.\n\n:red_circle: Mir\u00e1 todos los datos sobre el tema ac\u00e1: https:\/\/t.co\/oWX21aAN7z https:\/\/t.co\/8fVqMLfInc","7":"Mantener niveles adecuados de la vitamina D es imprescindible para la salud y su d\u00e9ficit est\u00e1 asociado con problemas del sistema inmune.\n\n:pill: Pero ning\u00fan suplemento ni vitamina cura o previene la COVID-19.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Mir\u00e1 toda la info en esta nota de @maldita_es.\nhttps:\/\/t.co\/s6dyptqDQu","8":"\u00a1Aprovech\u00e1 el \u00faltimo mes de clases! :laptop_computer::books:\n\nInscribite ac\u00e1 si quer\u00e9s que tu escuela participe: https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB\n\n#ChequeadoEducaci\u00f3n https:\/\/t.co\/AdHWkz8IFq","9":"Coronavirus | Qu\u00e9 requisitos pide cada provincia para ingresar a su territorio.\n\n:round_pushpin: Mir\u00e1 todos los #datos en este #explicador de @martinezluciap:\nhttps:\/\/t.co\/jKhInTp79R","10":"Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las vacunas que negocia el Gobierno.\n\n:pushpin: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\n:fountain_pen_selector: Los detalles, por @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2 https:\/\/t.co\/hGvCR9E6Tj","11":"La ciencia del humor: \u00bfpor qu\u00e9 nos hace re\u00edr un chiste?\n\nLe\u00e9 la nota completa de #InfoDeLaBuena ac\u00e1 :high_voltage::backhand_index_pointing_down:\n\nPor Fabricio Ballarini y Juan E. Bonnin en colaboraci\u00f3n con Federico Simonetti y Nadia Chiaramoni.\nhttps:\/\/t.co\/ZGlpwLhCxS","12":"La #risa es parte de un lenguaje universal de emociones b\u00e1sicas que todos los humanos reconocen. \n\nHoy sabemos que es posible usar el poder de la risa para mejorar la #salud y mejorar la ense\u00f1anza y el #aprendizaje.\n\n#InfoDeLaBuena :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/ukCayhxKjm","13":"La risa es espont\u00e1nea, involuntaria y contagiosa: es 30 veces m\u00e1s probable re\u00edrnos con otras personas que estando solos.\n\nHoy traemos #InfoDeLaBuena para hablar de la ciencia del humor: \u00bfpor qu\u00e9 nos re\u00edmos?:rolling_on_the_floor_laughing::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/ZGlpwLhCxS\nPor Fabricio Ballarini y Juan E. Bonnin.\n(+) https:\/\/t.co\/TqR6Hk39ab","14":"[NUEVO] Contagios en escuelas: la evidencia no es concluyente a\u00fan, pero existen m\u00faltiples trabajos preliminares que demuestran que las escuelas no son grandes focos de contagio y transmisi\u00f3n.\n\n:round_pushpin: Te contamos todo en este #explicador. :backhand_index_pointing_down: \n\nPor @lugardel.\nhttps:\/\/t.co\/Zk58EOdjKd https:\/\/t.co\/l0ZNty8Sq2","15":"\u00bfCu\u00e1ntos estudiantes dejar\u00edan la escuela en la Argentina a causa del coronavirus? :books::laptop_computer:\n\nLos datos en esta nota :backhand_index_pointing_down:.\nhttps:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","16":"Cu\u00e1les son y en qu\u00e9 estado est\u00e1n las vacunas que negocia el Gobierno.\n\n:pushpin: Hay avances en distintos acuerdos con Pfizer, AstraZeneca, Janssen y el laboratorio de la vacuna Sputnik V, pero a\u00fan no se han firmado.\n\n:fountain_pen_selector: Los detalles, por @FlorBallarino.\nhttps:\/\/t.co\/unC69C2YW2","17":"Diez razones para ser realistas sobre la #vacuna de COVID-19 y no esperar un milagro. :backhand_index_pointing_down:\n\nPor @Conversation_E.\n\nhttps:\/\/t.co\/WAxtBC0HyH","18":"Preguntas y respuestas sobre la designaci\u00f3n del nuevo procurador general. :backhand_index_pointing_down: \n\n:fountain_pen_selector: Un #explicador de @ManuelTarricone. \nhttps:\/\/t.co\/LCRPBmKIYb"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:43:05","1":"2020-11-05 23:10:03","2":"2020-11-05 22:10:03","3":"2020-11-05 21:54:47","4":"2020-11-05 21:10:04","5":"2020-11-05 20:10:12","6":"2020-11-05 19:37:50","7":"2020-11-05 18:10:06","8":"2020-11-05 17:10:03","9":"2020-11-05 16:10:01","10":"2020-11-05 15:10:03","11":"2020-11-05 14:31:52","12":"2020-11-05 14:09:25","13":"2020-11-05 13:55:34","14":"2020-11-05 13:14:32","15":"2020-11-05 12:10:01","16":"2020-11-05 11:10:01","17":"2020-11-05 01:10:01","18":"2020-11-05 00:10:01"},"retweet_count":{"0":21,"1":52,"2":1,"3":11,"4":3,"5":26,"6":9,"7":4,"8":2,"9":2,"10":6,"11":10,"12":4,"13":26,"14":24,"15":5,"16":7,"17":10,"18":2},"favorite_count":{"0":52,"1":154,"2":35,"3":37,"4":11,"5":0,"6":0,"7":10,"8":1,"9":12,"10":7,"11":32,"12":30,"13":115,"14":0,"15":10,"16":15,"17":15,"18":4},"user_location":{"0":"Argentina","1":"Argentina","2":"Argentina","3":"Argentina","4":"Argentina","5":"Argentina","6":"Argentina","7":"Argentina","8":"Argentina","9":"Argentina","10":"Argentina","11":"Argentina","12":"Argentina","13":"Argentina","14":"Argentina","15":"Argentina","16":"Argentina","17":"Argentina","18":"Argentina"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","1":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","2":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","3":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","4":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","5":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","6":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","7":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","8":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","9":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","10":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","11":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","12":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","13":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","14":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","15":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","16":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","17":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD","18":"https:\/\/t.co\/vLOnXs06tD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xQw729F90G","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/es-verdadero-que-grabois-dijo-cuando-vamos-a-hacer-un-quilombo-ahora-es-para-sacar-plata\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[158,181]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"DataChequeado","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324489177229152259,"id_str":"1324489177229152259","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGH46WX0AM3z6O.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGH46WX0AM3z6O.png","url":"https:\/\/t.co\/ZhtCOHvrRa","display_url":"pic.twitter.com\/ZhtCOHvrRa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324489180416774149\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"LatamChequea","indices":[252,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324474080511348736,"id_str":"1324474080511348736","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF6KKsXUAAoI6h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF6KKsXUAAoI6h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aRLPXYGIO9","display_url":"pic.twitter.com\/aRLPXYGIO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324474082029719552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":814,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":359,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malditobulo","name":"MALDITO BULO","id":803912469928443904,"id_str":"803912469928443904","indices":[213,225]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6B7cQdeLD4","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cronica-de-las-desinformaciones-sobre-el-recuento-en-las-elecciones-de-estados-unidos\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1324470239841701893,"id_str":"1324470239841701893","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF2qnFXUAUcHzB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF2qnFXUAUcHzB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bSDymB4CeL","display_url":"pic.twitter.com\/bSDymB4CeL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324470242354089984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":294,"resize":"fit"},"large":{"w":1158,"h":501,"resize":"fit"},"medium":{"w":1158,"h":501,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HealthFeedback","name":"Health Feedback","id":1045255778138038273,"id_str":"1045255778138038273","indices":[184,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ZwzcgdbQY","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/por-que-usamos-barbijos-para-prevenir-el-contagio-de-la-covid-19-y-no-lo-hacemos-para-otras-enfermedades\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[155,178]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maldita_es","name":"Maldita.es","id":3233705999,"id_str":"3233705999","indices":[241,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s6dyptqDQu","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/los-suplementos-de-vitamina-d-pueden-reducir-el-riesgo-de-infeccion-por-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[254,277]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"ChequeadoEducaci\u00f3n","indices":[116,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kVfPw2NUB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/aulachequeado","display_url":"bit.ly\/aulachequeado","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324398582082973697,"id_str":"1324398582082973697","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE1flIWMAESyEd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE1flIWMAESyEd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AdHWkz8IFq","display_url":"pic.twitter.com\/AdHWkz8IFq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324398584385724417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1201,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[98,104]},{"text":"explicador","indices":[113,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"martinezluciap","name":"Luc\u00eda Mart\u00ednez","id":256600154,"id_str":"256600154","indices":[128,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jKhInTp79R","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/coronavirus-que-requisitos-pide-cada-provincia-para-ingresar-a-su-territorio\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[145,168]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[231,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unC69C2YW2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-y-en-que-estado-estan-las-vacunas-que-negocia-el-gobierno\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1324368383819862018,"id_str":"1324368383819862018","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEaBz1XUAIjjy4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEaBz1XUAIjjy4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hGvCR9E6Tj","display_url":"pic.twitter.com\/hGvCR9E6Tj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324368385371721728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"InfoDeLaBuena","indices":[81,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZGlpwLhCxS","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/la-ciencia-del-humor-por-que-nos-hace-reir-un-chiste\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[204,227]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"risa","indices":[3,8]},{"text":"salud","indices":[167,173]},{"text":"aprendizaje","indices":[202,214]},{"text":"InfoDeLaBuena","indices":[217,231]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324352004324511744,"id_str":"1324352004324511744","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOACcXIAADVJ4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOACcXIAADVJ4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ukCayhxKjm","display_url":"pic.twitter.com\/ukCayhxKjm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324353125826940929\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"InfoDeLaBuena","indices":[134,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZGlpwLhCxS","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/la-ciencia-del-humor-por-que-nos-hace-reir-un-chiste\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[210,233]}],"media":[{"id":1324348986292080640,"id_str":"1324348986292080640","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEJD4UX0AAxEzI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEJD4UX0AAxEzI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TqR6Hk39ab","display_url":"pic.twitter.com\/TqR6Hk39ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chequeado\/status\/1324349643539599360\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chequeado","name":"Chequeado","id":176414763,"id_str":"176414763","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nu1TOxp5Yk","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/hilando-fino\/cuantos-estudiantes-dejarian-la-escuela-en-la-argentina-a-causa-del-coronavirus\/","display_url":"chequeado.com\/hilando-fino\/c\u2026","indices":[112,135]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlorBallarino","name":"Florencia Ballarino","id":1327297680,"id_str":"1327297680","indices":[231,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/unC69C2YW2","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/cuales-son-y-en-que-estado-estan-las-vacunas-que-negocia-el-gobierno\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[247,270]}]},"17":{"hashtags":[{"text":"vacuna","indices":[41,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Conversation_E","name":"The Conversation ES","id":999020146965536768,"id_str":"999020146965536768","indices":[93,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WAxtBC0HyH","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/diez-razones-para-ser-realistas-sobre-la-vacuna-de-covid-19-y-no-esperar-un-milagro\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[111,134]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"explicador","indices":[84,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTarricone","name":"Manuel Tarricone","id":601259451,"id_str":"601259451","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LCRPBmKIYb","expanded_url":"https:\/\/chequeado.com\/el-explicador\/preguntas-y-respuestas-sobre-la-designacion-del-nuevo-procurador-general\/","display_url":"chequeado.com\/el-explicador\/\u2026","indices":[118,141]}]}}}