{"screen_name":{"0":"cotejoinfo","1":"cotejoinfo","2":"cotejoinfo","3":"cotejoinfo","4":"cotejoinfo","5":"cotejoinfo","6":"cotejoinfo","7":"cotejoinfo","8":"cotejoinfo","9":"cotejoinfo","10":"cotejoinfo","11":"cotejoinfo","12":"cotejoinfo","13":"cotejoinfo"},"tweet_id":{"0":1324486653444988928,"1":1324471554671980545,"2":1324456453336346625,"3":1324441359307010048,"4":1324426257862402049,"5":1324411154349715457,"6":1324396059590750209,"7":1324380958657830912,"8":1324365857619783680,"9":1324350756892381185,"10":1324335660535222272,"11":1324320559782658068,"12":1324306196623433730,"13":1324139364411088897},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"text":{"0":":eyes: Seg\u00fan autoridades el tratamiento contra la COVID-19 es gratuito, sin embargo, medicamentos como el #remdesivir ya se encuentran en cadenas de farmacias en 359 d\u00f3lares\nhttps:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","1":"#VenezuelaVerifica :Venezuela: | Mantente informado con la verdad a trav\u00e9s de @EfectoCocuyo, @EsPaja, @ObserVeUcv, @observatorioFN, @EsTendenciaVzl, @ProBoxVe, @cazamosfakenews y @eldiario","2":"Pobreza extrema por ingreso. As\u00ed se puede calificar la situaci\u00f3n de quienes reciben pensi\u00f3n en Venezuela | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/FGyKC4rcSf","3":":houses_selector: No es el ritmo de construcci\u00f3n m\u00e1s alto, tampoco el m\u00e1s bajo. Una pr\u00e1ctica com\u00fan del Gobierno es develar hitos antes de acontecimientos importantes. Y el 6 de diciembre se avecina, en teor\u00eda, un proceso electoral. \nhttps:\/\/t.co\/vRUYDH5rc5","4":":face_with_medical_mask: Enfermarse en Venezuela es un riesgo, en primera instancia por el declive de los centros asistenciales y, en segundo lugar, por las dificultades en el acceso a los medicamentos e insumos.\nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","5":":right_arrow_selector: La desinformaci\u00f3n tambi\u00e9n es un impedimento a la hora de enfrentarnos a las cuestiones m\u00e1s acuciantes del mundo, como los problemas derivados del cambio clim\u00e1tico, la pandemia de la COVID-19 o la lucha por la igualdad racial. https:\/\/t.co\/vBXmGuSgWh","6":"Los adultos mayores cobraban en diciembre de 2011 el equivalente a 163,69 d\u00f3lares, de acuerdo con la cotizaci\u00f3n no oficial | @eldiario\nhttps:\/\/t.co\/FGyKC4INJN","7":":red_circle: Gobierno valora cada unidad habitacional en 60 mil d\u00f3lares. Las 200.000 viviendas entregadas en 2020 representar\u00edan un monto mucho m\u00e1s elevado que los ingresos de la naci\u00f3n reconocidos por el mandatario. \nhttps:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","8":":syringe: El tratamiento m\u00e9dico puede variar seg\u00fan la condici\u00f3n de cada paciente. Sin embargo, la crisis econ\u00f3mica juega un papel clave durante la pandemia en Venezuela.\nhttps:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","9":"Alianza #VenezuelaVerifica re\u00fane a medios de comunicaci\u00f3n que est\u00e1n haciendo chequeo y verificaci\u00f3n de hechos (factchecking) en el pa\u00eds #AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n https:\/\/t.co\/AC4euyyQx7","10":":money_with_wings: Con 400.000 bol\u00edvares los pensionados pagan un kilo de harina de ma\u00edz o alrededor de 13 pasajes del transporte p\u00fablico | @eldiario \nhttps:\/\/t.co\/FGyKC4INJN","11":"#MENTIRA :cross_mark:\n\n#Colombia y #Argentina tienen programas activos de soluciones habitacionales en plena contingencia por la COVID-19.  https:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","12":":pushpin: En Venezuela un paciente con COVID-19 podr\u00eda llegar a gastar hasta 359 $ en un solo medicamento, en #CotejoInfo :lizard:hemos analizado los costos de tratamientos. \nhttps:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","13":"Seg\u00fan el Cenda, se requieren 180 salarios m\u00ednimos para adquirir la canasta alimentaria. En 2011 se requer\u00edan 1,12 salarios m\u00ednimos. | @eldiario https:\/\/t.co\/FGyKC4INJN"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:00:00","1":"2020-11-05 22:00:00","2":"2020-11-05 21:00:00","3":"2020-11-05 20:00:01","4":"2020-11-05 19:00:01","5":"2020-11-05 18:00:00","6":"2020-11-05 17:00:01","7":"2020-11-05 16:00:01","8":"2020-11-05 15:00:00","9":"2020-11-05 14:00:00","10":"2020-11-05 13:00:01","11":"2020-11-05 12:00:00","12":"2020-11-05 11:02:56","13":"2020-11-05 00:00:00"},"retweet_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":3,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":0,"12":0,"13":2},"favorite_count":{"0":1,"1":5,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":1,"7":0,"8":0,"9":1,"10":0,"11":1,"12":0,"13":1},"user_location":{"0":"Venezuela","1":"Venezuela","2":"Venezuela","3":"Venezuela","4":"Venezuela","5":"Venezuela","6":"Venezuela","7":"Venezuela","8":"Venezuela","9":"Venezuela","10":"Venezuela","11":"Venezuela","12":"Venezuela","13":"Venezuela"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","1":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","2":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","3":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","4":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","5":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","6":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","7":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","8":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","9":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","10":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","11":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","12":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6","13":"https:\/\/t.co\/wFmQDFNLT6"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"remdesivir","indices":[101,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[169,192]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EfectoCocuyo","name":"Efecto Cocuyo","id":2941644267,"id_str":"2941644267","indices":[69,82]},{"screen_name":"EsPaja","name":"Juan Currutaco","id":148783359,"id_str":"148783359","indices":[84,91]},{"screen_name":"ObserVeUcv","name":"ObserVe InincoUCV","id":1096523939252260867,"id_str":"1096523939252260867","indices":[93,104]},{"screen_name":"ObservatorioFN","name":"Observatorio Venezolano de Fake News","id":1153328117769035777,"id_str":"1153328117769035777","indices":[106,121]},{"screen_name":"estendenciavzl","name":"\u00bfPor qu\u00e9 es tendencia?","id":1265096059564503040,"id_str":"1265096059564503040","indices":[123,138]},{"screen_name":"ProBoxVE","name":"ProBox","id":1235659162614460422,"id_str":"1235659162614460422","indices":[140,149]},{"screen_name":"cazamosfakenews","name":"Cazadores de Fake News","id":1158121671724847104,"id_str":"1158121671724847104","indices":[151,167]},{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[170,179]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[107,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGyKC4rcSf","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/02\/pensionados-cobran-menos-2011\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/02\/pen\u2026","indices":[118,141]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRUYDH5rc5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/viviendas-pandemia","display_url":"bit.ly\/viviendas-pand\u2026","indices":[218,241]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[190,213]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324307439890636800,"id_str":"1324307439890636800","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDimaAWoAANeBS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDimaAWoAANeBS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vBXmGuSgWh","display_url":"pic.twitter.com\/vBXmGuSgWh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1324411154349715457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[125,134]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGyKC4INJN","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/02\/pensionados-cobran-menos-2011\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/02\/pen\u2026","indices":[135,158]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/viviendas-pandemia","display_url":"bit.ly\/viviendas-pand\u2026","indices":[207,230]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFMSH9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[162,185]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"VenezuelaVerifica","indices":[8,26]},{"text":"AlianzaContraLaDesinformaci\u00f3n","indices":[136,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324318518322601985,"id_str":"1324318518322601985","indices":[167,190],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDsrQYXIAEsvpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDsrQYXIAEsvpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AC4euyyQx7","display_url":"pic.twitter.com\/AC4euyyQx7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cotejoinfo\/status\/1324350756892381185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[123,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGyKC4INJN","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/02\/pensionados-cobran-menos-2011\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/02\/pen\u2026","indices":[134,157]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"MENTIRA","indices":[0,8]},{"text":"Colombia","indices":[12,21]},{"text":"Argentina","indices":[24,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRUYDGNQkx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/viviendas-pandemia","display_url":"bit.ly\/viviendas-pand\u2026","indices":[129,152]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"CotejoInfo","indices":[102,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PIptGFvhPB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/gastos-covid19","display_url":"bit.ly\/gastos-covid19","indices":[160,183]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiario","name":"El Diario","id":42832810,"id_str":"42832810","indices":[134,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FGyKC4INJN","expanded_url":"https:\/\/eldiario.com\/2020\/11\/02\/pensionados-cobran-menos-2011\/","display_url":"eldiario.com\/2020\/11\/02\/pen\u2026","indices":[144,167]}]}}}