{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL","6":"DemagogPL","7":"DemagogPL","8":"DemagogPL","9":"DemagogPL","10":"DemagogPL","11":"DemagogPL","12":"DemagogPL","13":"DemagogPL","14":"DemagogPL","15":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1324456451478343683,"1":1324436123276447750,"2":1324436121787531266,"3":1324436120210472961,"4":1324398137012871181,"5":1324389512299061249,"6":1324296924971880449,"7":1324296708482805760,"8":1324283742521839620,"9":1324275919264141312,"10":1324275915099119616,"11":1324275911227805696,"12":1324275906958004226,"13":1324275902902140929,"14":1324275897847980033,"15":1324249462928232448},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true},"text":{"0":"Farmaceuta musia\u0142by mie\u0107 uzasadnione podejrzenie, \u017ce kupuj\u0105cy b\u0119dzie chcia\u0142 z prezerwatywy np. zrobi\u0107 balonik, czyli wykorzysta\u0107 j\u0105 w celu pozamedycznym.\n\nCo, um\u00f3wmy si\u0119, b\u0119dzie raczej niezwykle trudne do udowodnienia. https:\/\/t.co\/tHCRcUMOk0","1":":cross_mark:#Fakenews\n\nW imieniu Naczelnej Izby Aptekarskiej do sprawy odnie\u015bli si\u0119 rzecznik prasowy @TLeleno oraz wiceprezes @MarekTomkow. Obaj zaznaczyli, \u017ce projekt ustawy o zawodzie farmaceuty nie dotyczy \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych sprzedawanych w aptekach.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","2":":cross_mark:#Fakenews\n\nZaniepokojenie wywo\u0142a\u0142y dzia\u0142ania Instytutu Ordo Iuris, kt\u00f3ry ubiega\u0142 si\u0119, by przepisy dotycz\u0105ce zawodu farmaceuty uzupe\u0142ni\u0107 o klauzul\u0119 sumienia. Ostatecznie jednak nie zdecydowano si\u0119 na to, by takie zapisy znalaz\u0142y si\u0119 w ustawie.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","3":"W materiale\u201ePrezerwatywy nie sprzedam\u201d opublikowanym na \u0142amach @Polityka_pl znalaz\u0142y si\u0119 informacje, zgodnie z kt\u00f3rymi przepisy zawarte w nowej ustawie o zawodzie farmaceuty dadz\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 odmowy sprzeda\u017cy \u015brodk\u00f3w antykoncepcyjnych.\n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","4":"Mimo satyrycznego charakteru materia\u0142u z Kaczy\u0144skim popieraj\u0105cym Strajk Kobiet, wiele os\u00f3b by\u0142o pod wra\u017ceniem tego, jak autentyczne zdaje si\u0119 by\u0107 wideo.\n\nW sieci pisano, \u017ce to deepfake. Ale czy do ko\u0144ca? Niekt\u00f3re techniki s\u0105 znacznie prostsze. Wymagaj\u0105 zaledwie kilku klikni\u0119\u0107. https:\/\/t.co\/b1WEn7udBq","5":"Wyrok #TK oraz o\u015bwiadczenie wydane przez prezesa @pisorgpl wywo\u0142a\u0142y wiele emocjonalnych reakcji. \n\nPowielane w sieci nagranie jest satyryczn\u0105 przer\u00f3bk\u0105. Czy jednak zosta\u0142o wykonane metod\u0105 #deepfake? \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/zswSyQYbeV\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FactCheck https:\/\/t.co\/Kv5u4jiFXr","6":"@Werona61337518 Staramy si\u0119 to robi\u0107 w ramach #AkademiaFactCheckingu ;)\n\nhttps:\/\/t.co\/XXOXKPmEnH","7":"@zrobsobieprzer1 @Herzyk1 Infografiki b\u0119d\u0105 publikowane na naszym Twitterze, Instagramie i Facebooku ;)","8":"Dzi\u0119ki wsp\u00f3\u0142pracy z ilustratork\u0105 @Herzyk1 mamy nadziej\u0119 dotrze\u0107 do kolejnych os\u00f3b, kt\u00f3re ceni\u0105 sobie #krytycznemy\u015blenie :thinking_face: Na pocz\u0105tek: odr\u00f3\u017cnianie fakt\u00f3w od opinii, czyli podstawowa umiej\u0119tno\u015b\u0107 \u015bwiadomych odbiorc\u00f3w informacji. https:\/\/t.co\/rFTiFIsQYZ","9":"Przyj\u0119t\u0105 uchwa\u0142\u0119 po pewnym czasie odrzucono. W ponownym g\u0142osowaniu wzi\u0119\u0142o udzia\u0142 19 radnych, 13 by\u0142o \u201eza\u201d, 5 \u201eprzeciw\u201d, a jeden wstrzyma\u0142 si\u0119 od g\u0142osu.\n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 pierwszego newslettera: https:\/\/t.co\/Wr5QpGsCMK\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/OmPBSFYh0F","10":"G\u0142osowanie nad przyj\u0119ciem uchwa\u0142y \u201eAnty-5G\u201d przez kra\u015bnick\u0105 Rad\u0119 Miasta odby\u0142o si\u0119 we wtorek 23 wrze\u015bnia. W zwi\u0105zku z tym przez ca\u0142y kraj przetoczy\u0142a si\u0119 fala prze\u015bmiewczych komentarzy oraz mem\u00f3w dotycz\u0105cych decyzji radnych.\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/lAlwFJuKIR","11":"\u015arednia dla innych 22 nadajnik\u00f3w to jedynie 0,0006 proc. Polskie Ministerstwo Cyfryzacji (nieistniej\u0105ce od 7 pa\u017adziernika) stwierdza ponadto, \u017ce 5G dzia\u0142a na tych samych falach radiowych co 3G, 4G, Wi-Fi, a tak\u017ce Bluetooth. \n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/f83fKfaq4J","12":"W artykule Konkret24 przytoczono badania przeprowadzone przez brytyjskiego \u201eregulatora\u201d internetu \u2013 Ofcom \u2013 z kt\u00f3rego wynika, \u017ce najwy\u017cszym poziomem promieniowania mo\u017ce poszczyci\u0107 si\u0119 nadajnik z Birmigham. Jego wyniki to 0,04 proc. dopuszczalnej normy bezpiecznej dla cz\u0142owieka. https:\/\/t.co\/G3Rqd1liOo","13":"Zgodnie z postawion\u0105 przez Polsk\u0119 Woln\u0105 od 5G tez\u0105 brak jest bada\u0144 neguj\u0105cych szkodliwo\u015b\u0107 technologii 5G. Nic bardziej mylnego. \n\n:magnifying_glass_tilted_right: Pe\u0142na tre\u015b\u0107 pierwszego numeru newslettera: https:\/\/t.co\/Wr5QpGsCMK\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do newslettera\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/aA2ks4VoRy","14":":e-mail: #INFOSKAN #1 [W\u0104TEK]\n\nCzy radni Kra\u015bnika podj\u0119li dobr\u0105 decyzj\u0119 na podstawie b\u0142\u0119dnych danych?\n\nW marcu Stowarzyszenie Polska Wolna Od 5G rozpocz\u0119\u0142o akcj\u0119 wysy\u0142ania petycji \u201eStop zagro\u017ceniu \u017cycia i zdrowia\u201d do wszystkich gmin w Polsce.\n:heavy_minus_sign:\nZapisz si\u0119 do\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj https:\/\/t.co\/MtsCREolgR","15":"\"Nigdy nie dano ludziom narz\u0119dzi do odr\u00f3\u017cniania prawdy od fa\u0142szu w internecie\" - @kgonciarz \nW\u0142a\u015bnie to robimy @DemagogPL i #AkademiaFactCheckingu i zgadzam si\u0119, \u017ce pi\u0142eczka jest po stronie m\u0142odego pokolenia, by edukowa\u0107 starszych bo sko\u0144czy si\u0119 jak w 1772\nhttps:\/\/t.co\/jiljIeySKm"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 20:59:59","1":"2020-11-05 19:39:13","2":"2020-11-05 19:39:12","3":"2020-11-05 19:39:12","4":"2020-11-05 17:08:16","5":"2020-11-05 16:34:00","6":"2020-11-05 10:26:05","7":"2020-11-05 10:25:14","8":"2020-11-05 09:33:42","9":"2020-11-05 09:02:37","10":"2020-11-05 09:02:36","11":"2020-11-05 09:02:35","12":"2020-11-05 09:02:34","13":"2020-11-05 09:02:33","14":"2020-11-05 09:02:32","15":"2020-11-05 07:17:29"},"retweet_count":{"0":3,"1":4,"2":4,"3":8,"4":3,"5":8,"6":0,"7":0,"8":16,"9":1,"10":1,"11":0,"12":0,"13":0,"14":1,"15":9},"favorite_count":{"0":0,"1":4,"2":3,"3":10,"4":0,"5":11,"6":1,"7":0,"8":50,"9":1,"10":1,"11":1,"12":2,"13":2,"14":2,"15":0},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska","6":"Polska","7":"Polska","8":"Polska","9":"Polska","10":"Polska","11":"Polska","12":"Polska","13":"Polska","14":"Polska","15":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","6":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","7":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","8":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","9":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","10":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","11":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","12":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","13":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","14":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","15":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"p_terpilowski","name":"Pawe\u0142 Terpi\u0142owski","id":1647895190,"id_str":"1647895190","indices":[3,17]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TLeleno","name":"Tomasz Leleno","id":2243873981,"id_str":"2243873981","indices":[90,98]},{"screen_name":"MarekTomkow","name":"Marek Tomk\u00f3w","id":819612729786900482,"id_str":"819612729786900482","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/miedzy-teoria-a-praktyka-farmaceuta-nie-sprzeda-prezerwatyw\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/mied\u2026","indices":[254,277]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/miedzy-teoria-a-praktyka-farmaceuta-nie-sprzeda-prezerwatyw\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/mied\u2026","indices":[248,271]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[236,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Polityka_pl","name":"Tygodnik POLITYKA","id":182147857,"id_str":"182147857","indices":[63,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NxP3vcBYUl","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/miedzy-teoria-a-praktyka-farmaceuta-nie-sprzeda-prezerwatyw\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/mied\u2026","indices":[250,273]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdamMajchrzak98","name":"Adam Majchrzak","id":1010961800051994624,"id_str":"1010961800051994624","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"TK","indices":[6,9]},{"text":"deepfake","indices":[188,197]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[247,268]},{"text":"FactCheck","indices":[269,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zswSyQYbeV","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/jaroslaw-kaczynski-nie-poparl-strajku-kobiet-jak-rozpoznac-deep-fake\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[222,245]}],"media":[{"id":1324356475582615552,"id_str":"1324356475582615552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEPMqMXEAAIcJr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEPMqMXEAAIcJr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kv5u4jiFXr","display_url":"pic.twitter.com\/Kv5u4jiFXr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324389512299061249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":357,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":630,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"AkademiaFactCheckingu","indices":[46,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Werona61337518","name":"Werona","id":1315257277964746752,"id_str":"1315257277964746752","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XXOXKPmEnH","expanded_url":"http:\/\/www.akademia.demagog.org.pl","display_url":"akademia.demagog.org.pl","indices":[73,96]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zrobsobieprzer1","name":"zrob-sobie-przerwe","id":822078837450309632,"id_str":"822078837450309632","indices":[0,16]},{"screen_name":"Herzyk1","name":"Herzyk","id":1092582291749199880,"id_str":"1092582291749199880","indices":[17,25]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"krytycznemy\u015blenie","indices":[101,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herzyk1","name":"Herzyk","id":1092582291749199880,"id_str":"1092582291749199880","indices":[33,41]}],"urls":[],"media":[{"id":1324283740399509504,"id_str":"1324283740399509504","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDNC6hWoAAwVdo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDNC6hWoAAwVdo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFTiFIsQYZ","display_url":"pic.twitter.com\/rFTiFIsQYZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324283742521839620\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":1131,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1131,"resize":"fit"},"small":{"w":649,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wr5QpGsCMK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-1-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[191,214]},{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1324275852125872129,"id_str":"1324275852125872129","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDF3waXIAEt4B4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDF3waXIAEt4B4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OmPBSFYh0F","display_url":"pic.twitter.com\/OmPBSFYh0F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275919264141312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324275599385546753,"id_str":"1324275599385546753","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFpC4X0AEAP6z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFpC4X0AEAP6z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lAlwFJuKIR","display_url":"pic.twitter.com\/lAlwFJuKIR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275915099119616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324275364022071296,"id_str":"1324275364022071296","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFbWFWMAAjmXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFbWFWMAAjmXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f83fKfaq4J","display_url":"pic.twitter.com\/f83fKfaq4J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275911227805696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324275132047773696,"id_str":"1324275132047773696","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFN16XUAAIKE1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFN16XUAAIKE1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G3Rqd1liOo","display_url":"pic.twitter.com\/G3Rqd1liOo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275906958004226\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wr5QpGsCMK","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/analizy_i_raporty\/infoskan-1-ekspercki-newsletter-o-fact-checkingu\/","display_url":"demagog.org.pl\/analizy_i_rapo\u2026","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1324274986329247747,"id_str":"1324274986329247747","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFFXEXEAMofI7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDFFXEXEAMofI7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aA2ks4VoRy","display_url":"pic.twitter.com\/aA2ks4VoRy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275902902140929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"INFOSKAN","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zI5OwIeJNj","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/infoskan-newsletter\/","display_url":"demagog.org.pl\/infoskan-newsl\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1324273890915397633,"id_str":"1324273890915397633","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDEFmVWMAEE6XR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDEFmVWMAEE6XR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MtsCREolgR","display_url":"pic.twitter.com\/MtsCREolgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1324275897847980033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcelKieltyka","name":"\ud83d\udd0e Marcel Kie\u0142tyka","id":2330944466,"id_str":"2330944466","indices":[3,18]},{"screen_name":"kgonciarz","name":"Krzysztof Gonciarz","id":157991884,"id_str":"157991884","indices":[101,111]}],"urls":[]}}}