{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1324463905071079426,"1":1324463861261623296,"2":1324454871471370241,"3":1324419134743060483,"4":1324413688728739840,"5":1324394967129821187,"6":1324359241419890690,"7":1324359107084771334,"8":1324358667697901570,"9":1324357054706913282,"10":1324275450194132992,"11":1324253752963092480,"12":1324253687406043137,"13":1324231525370650625,"14":1324219609512321024,"15":1324194179648552960},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":false,"14":true,"15":true},"text":{"0":"El totalitarismo de Twitter: \u00bfaceptar\u00edas que censurasen lo que comentas por tel\u00e9fono? \nEsa compa\u00f1\u00eda se acoge a una ley que la equipara con plataformas neutrales como operadoras de Internet. \u00bfSe dan cuenta los usuarios de lo que implica esa censura? \nhttps:\/\/t.co\/pNbOT9lKcc","1":"Hay que tener muy poca verg\u00fcenza para ser diputada del @ppdegalicia y decir esto mientas en #Galicia MIS HIJOS no pueden estudiar EN ESPA\u00d1OL las asignaturas troncales en Primaria y donde SE PROHIBE la oficialidad de los top\u00f3nimos EN ESPA\u00d1OL, entre otras cosas.\n@HablamosE https:\/\/t.co\/Yb9a1pSIBm","2":"Un curioso v\u00eddeo plantea c\u00f3mo ser\u00eda una hipot\u00e9tica invasi\u00f3n espa\u00f1ola de Portugal. \nEl canal TamgaStudio escenifica una guerra terrestre entre ambos ej\u00e9rcitos, con acierto en la parte est\u00e9tica pero no en la militar. Ojal\u00e1 nunca veamos una guerra as\u00ed... \nhttps:\/\/t.co\/FvTYQ1p8xi","3":"As\u00ed es Gab, la alternativa a Twitter que no censura a nadie por discrepar del socialismo. \nAnte la censura intolerable que est\u00e1 imponiendo Twitter de forma indiscriminada contra cuentas conservadoras, va siendo hora de considerar alternativas:  https:\/\/t.co\/uJCYrx4AuV","4":"Echad un rezo que mi hijo peque\u00f1o est\u00e1 ingresado con una fractura en el cr\u00e1neo.","5":"PSOE, Podemos y ERC aprovechan el estado de alarma para atacar derechos constitucionales. \nLas libertades de educaci\u00f3n e informaci\u00f3n, amenazadas por la ultraizquierda aprovechando la indefensi\u00f3n del pueblo por la pandemia. Deber\u00edan ir a prisi\u00f3n por esto:  https:\/\/t.co\/xB5PFuG9O3","6":"@hermanntertsch Si en vez de criticar al Gobierno de S\u00e1nchez hubieses ensalzado a la banda terrorista ETA, seguramente el PSOE no pondr\u00eda ning\u00fan reparo, pues hace dos a\u00f1os vot\u00f3 junto a Bildu a favor de despenalizar la apolog\u00eda del terrorismo... Tienes mi apoyo, Hermann. https:\/\/t.co\/DaD5ebvyLO","7":"Bolsillos llenos de dinero y m\u00f3viles de guerra: \u00bfQui\u00e9nes son los inmigrantes que llegan a Canarias? https:\/\/t.co\/xz6HK1JOZ9 a trav\u00e9s de @libertaddigital","8":"\u00bfQu\u00e9 hacer un viernes noche en estado de alarma? Pues ver La Sacrist\u00eda de la Vend\u00e9e, en directo. Ma\u00f1ana viernes, a las 20:00, con @patergongora y @PadrePich \nhttps:\/\/t.co\/i8fAScFrxq","9":"La batalla de las presidenciales est\u00e1 eclipsando el fracaso del Partido Dem\u00f3crata en el Senado (no consiguen quitarle ning\u00fan senador a los republicanos, que conservan la mayor\u00eda) y en el Congreso (donde los republicanos ganan 6 esca\u00f1os de momento).","10":"Quiero que quede claro que desde @vox_es nos hemos opuesto a esta barbaridad, que afectar\u00e1 a muchas familias. Los colegios de Educaci\u00f3n Especial deber\u00edan ser una prioridad, y en lugar de ello, se los condena. Lo combatiremos con todos los medios a nuestro alcance. :green_heart::green_heart::green_heart: https:\/\/t.co\/GqTVDlUVTF","11":"El mayor disparate ideol\u00f3gico de Podemos ya tuvo el visto bueno del PP en varias regiones. \nEl concepto que usa Podemos para desvincular el sexo de la biolog\u00eda ya figura en siete leyes apoyadas por el PP. Con este PP, \u00bfqui\u00e9n necesita a la ultraizquierda?  https:\/\/t.co\/YWxUZPIP1e","12":"\u00bfTan raro es que Trump pare el recuento si no se le est\u00e1 permitiendo a sus delegados el debido proceso de observaci\u00f3n y verificaci\u00f3n del voto por correo, sobre todo en Estados conocidos por su corrupci\u00f3n, con resultados ajustados y cifras oficiales an\u00f3malas? #Elecciones2020","13":"El totalitarismo de Twitter: \u00bfaceptar\u00edas que censurasen lo que comentas por tel\u00e9fono? \nEsa compa\u00f1\u00eda se acoge a una ley que la equipara con plataformas neutrales como operadoras de Internet. \u00bfSe dan cuenta los usuarios de lo que implica esa censura? \nhttps:\/\/t.co\/pNbOT9lKcc","14":"El candidato dem\u00f3crata a la Casa Blanca, Joe Biden, cometi\u00f3 hoy una serie de lapsus, anunciando a sus simpatizantes que iba a presentarles a su hijo Beau, ya fallecido, y despu\u00e9s dijo que quer\u00eda anunciar a su hija Natalie, pero se\u00f1alando a otra de sus nietas #AFP_ https:\/\/t.co\/jlzoInzyDk","15":"El Washington Times inform\u00f3 que Judicial Watch ha encontrados a 1.8 millones de \"votantes fantasma\" en 29 estados y advierte sobre \"elecciones sucias\"...  \n\n(1\/5)"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 21:29:36","1":"2020-11-05 21:29:26","2":"2020-11-05 20:53:43","3":"2020-11-05 18:31:42","4":"2020-11-05 18:10:04","5":"2020-11-05 16:55:40","6":"2020-11-05 14:33:43","7":"2020-11-05 14:33:11","8":"2020-11-05 14:31:26","9":"2020-11-05 14:25:01","10":"2020-11-05 09:00:45","11":"2020-11-05 07:34:32","12":"2020-11-05 07:34:17","13":"2020-11-05 06:06:13","14":"2020-11-05 05:18:52","15":"2020-11-05 03:37:49"},"retweet_count":{"0":92,"1":378,"2":7,"3":190,"4":428,"5":53,"6":95,"7":442,"8":23,"9":588,"10":159,"11":355,"12":152,"13":92,"14":2397,"15":944},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":259,"4":0,"5":87,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":128,"14":0,"15":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"Galicia","indices":[105,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"ppdegalicia","name":"PP de Galicia","id":13494262,"id_str":"13494262","indices":[68,80]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJCYrx4AuV","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/02\/03\/asi-es-gab-la-alternativa-a-twitter-que-no-censura-a-nadie-por-discrepar-del-socialismo\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/0\u2026","indices":[245,268]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[3,16]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xB5PFuG9O3","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/05\/psoe-podemos-y-erc-aprovechan-el-estado-de-alarma-para-atacar-derechos-constitucionales\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[17,32]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FrayJosepho","name":"Fray Josepho","id":126465001,"id_str":"126465001","indices":[3,15]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PadreFJD","name":"Francisco J. Delgado","id":338665662,"id_str":"338665662","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[3,19]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[54,61]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pNbOT9lKcc","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/05\/el-totalitarismo-de-twitter-aceptarias-que-censurasen-lo-que-comentas-por-telefono\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[250,273]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFPespanol","name":"Agence France-Presse","id":851108442,"id_str":"851108442","indices":[3,14]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isaacj","name":"Isaac Jim\u00e9nez \/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":10113082,"id_str":"10113082","indices":[3,10]}],"urls":[]}}}