{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1324501345517424643,"1":1324500501665374211,"2":1324498472473710596,"3":1324497985460408321,"4":1324497508089946112,"5":1324492953952333825,"6":1324492045650665474,"7":1324490700625510400,"8":1324490439819407361,"9":1324490090685583363,"10":1324490083484008449,"11":1324488312082628610,"12":1324487925107695616,"13":1324487194300583936,"14":1324486717450190850,"15":1324486653331841025,"16":1324486584629121025,"17":1324486022906945539,"18":1324486007748808706,"19":1324485402082889729,"20":1324483199884533762,"21":1324482892127440901,"22":1324482203057823744,"23":1324481564206637056,"24":1324480549449322502,"25":1324480370574827521,"26":1324479650798718976,"27":1324479640770121728,"28":1324479133783642117,"29":1324478333569085447,"30":1324478323473457153,"31":1324478167663415296,"32":1324477856794222600,"33":1324477340441694209,"34":1324475341075849219,"35":1324474395293868036,"36":1324474297063264256,"37":1324473913896742919,"38":1324472821867794433,"39":1324471640193904648,"40":1324470603680796674,"41":1324470304610144259,"42":1324467792272306179,"43":1324466744342257665,"44":1324466719956619265,"45":1324466571050442753,"46":1324465270459695106,"47":1324464999243358214,"48":1324464241169076230,"49":1324462757115273217,"50":1324462597849174016,"51":1324461234511630336,"52":1324460857087188992,"53":1324460244404211712,"54":1324459879516540929,"55":1324457823099592704,"56":1324456621200809994,"57":1324456454368079873,"58":1324455613208928258,"59":1324455221548953605,"60":1324451280279011328,"61":1324450161586806784,"62":1324448903882809351,"63":1324447657272709123,"64":1324447179340193794,"65":1324446710832259073,"66":1324446227698733058,"67":1324446059779788801,"68":1324445852686012417,"69":1324445635135840263,"70":1324445410723827721,"71":1324445144385540098,"72":1324443958341181440,"73":1324443171720495104,"74":1324442628788789248,"75":1324441813072203782,"76":1324440095261298688,"77":1324437579039674368,"78":1324437326760738816,"79":1324436950078660614,"80":1324435565220159489,"81":1324434906626297857,"82":1324434476433367043,"83":1324434086476337154,"84":1324433257124036610,"85":1324432557631483905,"86":1324430322046554115,"87":1324430047403540485,"88":1324427512676376576,"89":1324426701607231491,"90":1324426383016235008,"91":1324426253777002496,"92":1324425707515203585,"93":1324425007049617408,"94":1324424505104715779,"95":1324422496528064513,"96":1324421210978111488,"97":1324420625964978184,"98":1324420212993785857,"99":1324419962644037632,"100":1324418866408280077,"101":1324418799496531970,"102":1324417604799389704,"103":1324417456916647946,"104":1324417120399220739,"105":1324416184335433730,"106":1324414949893038081,"107":1324414588394287104,"108":1324414055319261184,"109":1324413695250878466,"110":1324413418120663042,"111":1324412502621507585,"112":1324412429648957440,"113":1324411494512107520,"114":1324409913297297411,"115":1324408696689098754,"116":1324407397583069187,"117":1324407195975507968,"118":1324407176895614976,"119":1324407161657663488,"120":1324404879310336001,"121":1324402357300584451,"122":1324401469521625090,"123":1324401155770900482,"124":1324400584754016256,"125":1324399852290215937,"126":1324399551374045187,"127":1324397337494605826,"128":1324396813349257219,"129":1324396072765214726,"130":1324396060324761600,"131":1324395629725044737,"132":1324394815656701954,"133":1324394125949652998,"134":1324393557931794436,"135":1324393000777244672,"136":1324392304594046988,"137":1324390266774544384,"138":1324389780642299905,"139":1324389698488381447,"140":1324389681056931842,"141":1324389313233256448,"142":1324388593356427264,"143":1324387846308941824,"144":1324387260884832261,"145":1324386335503896581,"146":1324384757732511747,"147":1324383386761338881,"148":1324382233751396355,"149":1324379713599655937,"150":1324377287157055489,"151":1324377201257709568,"152":1324374677175832576,"153":1324372167224643585,"154":1324370533132230658,"155":1324369872567099393,"156":1324369650638114816,"157":1324368590234095616,"158":1324367646113091584,"159":1324367131866267649,"160":1324364612272312321,"161":1324363445442064386,"162":1324363432561442816,"163":1324362097824849921,"164":1324359580873314304,"165":1324358383961542657,"166":1324357059819786242,"167":1324355430420721671,"168":1324354553794482178,"169":1324353467675254785,"170":1324352737639890944,"171":1324352035878281218,"172":1324351196749012996,"173":1324351186649174020,"174":1324350762017824769,"175":1324350014668394496,"176":1324349555400462336,"177":1324349514023657472,"178":1324348346849517570,"179":1324347896100196354,"180":1324347432302452736,"181":1324346997487357953,"182":1324346507236118534,"183":1324345197661179906,"184":1324344963195424769,"185":1324344716784242689,"186":1324344672592998407,"187":1324344475557257216,"188":1324342540519251968,"189":1324341960010833923,"190":1324341396778684417,"191":1324340186885488641,"192":1324339469265313792,"193":1324339452269993989,"194":1324338649899638785,"195":1324337765547413504,"196":1324336929144475649,"197":1324335941243326466,"198":1324335664310091779,"199":1324335129360293889,"200":1324334408015466496,"201":1324333156082851842,"202":1324332198674182147,"203":1324327391104323585,"204":1324326392960602113,"205":1324326321347067904,"206":1324326152853463040,"207":1324323329612910593,"208":1324323097961504769,"209":1324322294844530694,"210":1324320788951040001,"211":1324320426277793797,"212":1324318637147279360,"213":1324318049722376193,"214":1324313548177219584,"215":1324306731539812352,"216":1324304212256268289,"217":1324301696567312386,"218":1324299176482660352,"219":1324296659321446401,"220":1324294145494683648,"221":1324291628870389760,"222":1324289109737771010,"223":1324286595755814914,"224":1324284076925329409,"225":1324281560561078272,"226":1324279048642711553,"227":1324276527043911681,"228":1324261429227257856,"229":1324246328671719424,"230":1324238778207186945,"231":1324231229735084032,"232":1324226197056901120,"233":1324223676775059457,"234":1324222572402253825,"235":1324221161375518721,"236":1324218643564105729,"237":1324218127803207681,"238":1324216128248385538,"239":1324215083124330496,"240":1324213611334668288,"241":1324211095809204224,"242":1324208577481973761,"243":1324206062036242433,"244":1324205908772245504,"245":1324204949669109767,"246":1324203828556845056,"247":1324202905990299653,"248":1324202523100631040,"249":1324202415357337603,"250":1324201408615297025,"251":1324201172367003648,"252":1324199865199583232,"253":1324199855225479169,"254":1324199848522981376,"255":1324198510833635328,"256":1324198503069978625,"257":1324197968711421952,"258":1324195996788793345,"259":1324194302344519681,"260":1324193480877420545,"261":1324191761066004480,"262":1324191385696784386,"263":1324191186316337153,"264":1324190963259101184,"265":1324190791024214021,"266":1324188771865272321,"267":1324188447012229120,"268":1324185982015590401,"269":1324185930232700935,"270":1324185198624444416,"271":1324183414338183168,"272":1324182583673053185,"273":1324182539884498945,"274":1324182159779893248,"275":1324181245887205377,"276":1324180898544312325,"277":1324178384549826561,"278":1324176351381934081,"279":1324175865765384197,"280":1324171722048872448,"281":1324170832847998977,"282":1324170114795790336,"283":1324169371502202880,"284":1324168492501897220,"285":1324168314038472705,"286":1324168304227876866,"287":1324168061088354305,"288":1324167260244570112,"289":1324167060553932801,"290":1324166307663806464,"291":1324165938359533569,"292":1324165798370430978,"293":1324165617390411776,"294":1324164541920456704,"295":1324164258284843009,"296":1324163683837218818,"297":1324163388453302278,"298":1324163271063207936,"299":1324162516356911107,"300":1324162039716188160,"301":1324162012822188032,"302":1324160976493727746,"303":1324159473691316224,"304":1324158465858805763,"305":1324157709197938688,"306":1324155731596161029,"307":1324155648574164998,"308":1324153656623718408,"309":1324153218834800642,"310":1324153086147964929,"311":1324151985856303105,"312":1324151959268560897,"313":1324150700012691456,"314":1324149526140231681,"315":1324148481741803521,"316":1324148183983886336,"317":1324146950594322433,"318":1324146914342936576,"319":1324145664650022912,"320":1324145279671672837,"321":1324144098819932160,"322":1324143151053983745,"323":1324141898781593603,"324":1324141897934319616,"325":1324140634656116737,"326":1324139546481729546,"327":1324139506883330049},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":true,"37":false,"38":false,"39":false,"40":true,"41":false,"42":false,"43":true,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":true,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":false,"85":false,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":true,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":true,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false,"107":true,"108":false,"109":false,"110":true,"111":true,"112":false,"113":false,"114":false,"115":true,"116":false,"117":true,"118":true,"119":true,"120":false,"121":false,"122":false,"123":true,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":true,"130":false,"131":true,"132":false,"133":true,"134":false,"135":true,"136":false,"137":false,"138":false,"139":true,"140":true,"141":true,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":true,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":true,"155":true,"156":false,"157":true,"158":true,"159":false,"160":false,"161":true,"162":true,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":true,"173":false,"174":false,"175":true,"176":true,"177":false,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":false,"183":true,"184":true,"185":false,"186":true,"187":false,"188":false,"189":false,"190":true,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":false,"199":true,"200":false,"201":false,"202":false,"203":true,"204":false,"205":true,"206":false,"207":true,"208":false,"209":true,"210":false,"211":true,"212":false,"213":false,"214":true,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":false,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":false,"246":true,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":true,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":true,"260":false,"261":true,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":true,"276":false,"277":false,"278":true,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":true,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":true,"297":true,"298":false,"299":false,"300":false,"301":false,"302":false,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":false,"308":true,"309":false,"310":false,"311":true,"312":false,"313":false,"314":true,"315":false,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":true,"322":false,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":false},"text":{"0":"#EnVivo :performing_arts:  Expertos en cine hablan de uno de los personajes m\u00e1s queridos del cine mudo: Charles Chaplin. Un espacio para suscritores y seguidores del s\u00e9ptimo arte. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos!\n:clapper_board:  :backhand_index_pointing_right:  https:\/\/t.co\/7sePizjYXf https:\/\/t.co\/TyASJV6Tzj","1":"\u00a1Pendientes! Cortes de luz programados para este viernes y s\u00e1bado en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/j9ROd30aCu https:\/\/t.co\/rgmPPh1rGe","2":":seedling:#EncuentroBibo | Acomp\u00e1\u00f1anos a identificar el rol esencial de las soluciones basadas en la naturaleza, para una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica verde, justa y resiliente. \u00a1Inscr\u00edbete ahora y recibe contenido exclusivo! :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/8zVUEQpO8B https:\/\/t.co\/pDg7z2cyhj","3":"El fiscal general Francisco Barbosa present\u00f3 el direccionamiento estrat\u00e9gico de la instituci\u00f3n para su periodo, que terminar\u00e1 en febrero de 2024. https:\/\/t.co\/RF2AbQ79Ou","4":"\u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el villano del final de \u201cLa casa de papel\u201d?\nhttps:\/\/t.co\/i2aO4qr2tK https:\/\/t.co\/GeDqkB9VvL","5":"La iniciativa, respaldada por al menos 40 parlamentarios, busca que haya esfuerzos conjuntos con congresistas de Estados Unidos, como principal consumidor, para hacerle frente al delito. https:\/\/t.co\/Dj4x3DyMUJ","6":"Preguntas y respuestas del caos electoral en Estados Unidos\nhttps:\/\/t.co\/vEVXTu8UCw https:\/\/t.co\/CTiu2sVZWB","7":"Tarde redonda para Carlos Bacca en el triunfo del Villarreal https:\/\/t.co\/qc8rKlSAgA https:\/\/t.co\/1vZHyf3yZW","8":"Esta semana quedaron definidos varias iniciativas para mejorar la movilidad de Bogot\u00e1 y conectar con los municipios aleda\u00f1os. Ac\u00e1 le contamos en qu\u00e9 consiste y en qu\u00e9 va cada iniciativa. https:\/\/t.co\/LvtzTT9vZX","9":"#Elecciones2020 Biden insiste en que saldr\u00e1 vencedor cuando acabe el conteo de votos. \n\nSiga aqu\u00ed los \u00faltimos acontecimientos: https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/9ghZaonk8H","10":"Se vendieron 20.361 viviendas en octubre de 2020\nhttps:\/\/t.co\/EoWoTJdQaO https:\/\/t.co\/dwILOUaX9U","11":"La resistencia de los pueblos ind\u00edgenas que habitan el piedemonte amaz\u00f3nico y su esfuerzo por la preservaci\u00f3n de las tierras ancestrales fue narrada en la nueva f\u00e1bula de #DeOtraManera, que podr\u00e1 encontrar ma\u00f1ana en la versi\u00f3n impresa de @elespectador. :smiling_face_with_3_hearts:\n\nhttps:\/\/t.co\/TT6T9ZpE3p","12":"Un m\u00e9dico anunci\u00f3 en una popular emisora que hab\u00eda suministrado ivermectina a un grupo de personas mayores en la capital del Valle del Cauca. Seg\u00fan \u00e9l, su experimento fue un \u00e9xito pero hay muchos motivos para no creer en sus resultados. https:\/\/t.co\/o0mtqGapNG","13":"Adelantan la prima a los funcionarios de la Gobernaci\u00f3n de Cundinamarca\nhttps:\/\/t.co\/rVVoURepne https:\/\/t.co\/GMQXw2RRAm","14":":backhand_index_pointing_right:En esta segunda entrega del #podcast de #COVID19EnLasC\u00e1rceles nos adentramos en c\u00f3mo la han vivido los dragoneantes y trabajadores de las prisiones. \nhttps:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8","15":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n Seg\u00fan cifras de la Polic\u00eda, las denuncias sobre extorsi\u00f3n de tipo sexual a trav\u00e9s de internet, lo que se conoce como sextorsi\u00f3n, se incrementaron en un 183 % respecto de 2019. https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC https:\/\/t.co\/HzOyLV0bEg","16":"Judicatura deber\u00e1 definir si el caso de Juliana Giraldo es de la justicia ordinaria o la militar\nhttps:\/\/t.co\/z2Hx7AOBcO https:\/\/t.co\/BKQkNVSnPf","17":"Quibd\u00f3 (Choc\u00f3), premiado internacionalmente por su lucha contra la malaria\nhttps:\/\/t.co\/q1fw5FcrdS https:\/\/t.co\/sxfrAwngIX","18":"\u00a1Imparables! Campa\u00f1a perfecta para Santa Fe en la Liga Femenina https:\/\/t.co\/IS3rZ4Y1eA https:\/\/t.co\/kuNTs2ltUL","19":"Desde este s\u00e1bado 7 de noviembre, hasta el 22 de noviembre habr\u00e1 toque de queda. Tambi\u00e9n vuelve la medida de pico y c\u00e9dula. https:\/\/t.co\/MByvChwvPP","20":"San Andr\u00e9s y Providencia est\u00e1 en alerta desde el lunes 2 de noviembre por los estragos causados por el paso de Eta, un hurac\u00e1n que ya se ha degradado a depresi\u00f3n tropical.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/I9cAPhFdud","21":"\u201cEs humillante para nosotros entrar en guerra con nuestro propio pueblo. Pero no tenemos otra opci\u00f3n\u201d, el n\u00famero dos del Estado Mayor del Ej\u00e9rcito et\u00edope. \u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Etiop\u00eda? https:\/\/t.co\/ytXE4SHmPm","22":"Posible victoria de Biden impulsa bonos de deuda latinoamericana\nhttps:\/\/t.co\/c3lyoFsrgp https:\/\/t.co\/UsKWbIWFAO","23":"Expresidente de Kosovo en prisi\u00f3n tras inculpaci\u00f3n por cr\u00edmenes de guerra\nhttps:\/\/t.co\/4tDziLoQyg https:\/\/t.co\/MJrjbzCHX4","24":"Lanzan estrategia para proteger al jaguar en 14 pa\u00edses (incluido Colombia)\nhttps:\/\/t.co\/89inrjCvRq https:\/\/t.co\/01BZDnlv54","25":"Investigado e investigador: \u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada integrar\u00e1 Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/oBNzUjbk40 https:\/\/t.co\/dBMeJyhmGq","26":"Una f\u00e1bula inspirada en los ind\u00edgenas del Putumayo y su lucha por la naturaleza\nhttps:\/\/t.co\/47EPN6FmFi https:\/\/t.co\/4EG7lLZtpa","27":"#EnVivo:round_pushpin: Con\u00e9ctense al lanzamiento de la inauguraci\u00f3n del 7mo Festival Internacional del Cine por los Derechos Humanos (@ElCineNosUne). \n\n:backhand_index_pointing_right:Aqu\u00ed pueden verlo:\n\nhttps:\/\/t.co\/trXWQHiOJy","28":"#AprenderDeLosL\u00edderes As\u00ed, como una emprendedora individual, @Ellafontanals se fue educando y generando empresa, con un ojo puesto siempre en la tecnolog\u00eda. \u201cYo no fui a la universidad pero he podido hacer muchas cosas\u201d, dice. \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/JAL7Nop2KR","29":"M\u00e1s all\u00e1 de ganar premios \u00d3scar y romper r\u00e9cords de taquilla, Cameron es una suerte de avezado gerente, que despu\u00e9s de a\u00f1os de lidiar con gente que quiere orbitar su aura de \u00e9xito, ha refinado el olfato para separar lo que sirve de la adulaci\u00f3n. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/FHn5HF3xUB","30":"The Crown incluir\u00e1 advertencias sobre la bulimia en la 4\u00aa temporada\nhttps:\/\/t.co\/yZct5yPWDA https:\/\/t.co\/gZbbrwntxJ","31":"Destacan la importancia del buen gobierno corporativo con participaci\u00f3n estatal\nhttps:\/\/t.co\/ZrIhxCFdwy https:\/\/t.co\/idPjCsnoxd","32":"El pedido de UEFA a FIFA para cambiar una regla del f\u00fatbol. https:\/\/t.co\/3qQeASCoFY https:\/\/t.co\/7OukYf7prb","33":"Protestas en M\u00edchigan, Oreg\u00f3n y otras zonas de Estados Unidos por el desarrollo del conteo electoral. Decenas de personas fueron arrestadas en las ciudades de Portland y Nueva York.\nhttps:\/\/t.co\/x0acB8ifmx https:\/\/t.co\/LguIWOurBL","34":"Por ignorar sectores claves de la poblaci\u00f3n, Joe Biden se enfrent\u00f3 a resultados muy apretados con los republicanos. https:\/\/t.co\/5aXrKsgKqg","35":"\u00a1Ya est\u00e1 aqu\u00ed! Los invitamos a que escuchen YA nuestro #ShockSessions junto a @iamantoniajones: Pago Yo (Ac\u00fastico): https:\/\/t.co\/Q2y9ALpUuq :smiling_face_with_sunglasses::star-struck::partying_face::fire:\n\n:high_voltage: Esperen el video hoy jueves 5 de noviembre a las 6:00 p.m. (COL), en nuestro canal de YouTube. :high_voltage: https:\/\/t.co\/hg9cJRmCP2","36":"El Lille sorprende al Milan que recibe su primer derrota de la temporada https:\/\/t.co\/91wv4BIrgn https:\/\/t.co\/OwB4XVoLD1","37":"Encuentran 112 kilos de marihuana dentro de un taxi, en Soacha\nhttps:\/\/t.co\/LT9u94VEfs https:\/\/t.co\/3N7mBjSkG6","38":"#ContenidoPremium Las escrituras de un predio que limita al norte con este parque natural dicen que tiene 500 hect\u00e1reas de extensi\u00f3n, pero los documentos dan cuenta de que inicialmente ten\u00eda tan solo 190. https:\/\/t.co\/ErEPLukV2H","39":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | :backhand_index_pointing_right:En este #podcast, El Espectador, @fundacionFESCOL @CesedUniandes y @prisionuniandes nos unimos para medirle el pulso a la situaci\u00f3n de las prisiones colombianas y latinoamericanas en la pandemia. \n:speaker_high_volume: Aqu\u00ed el segundo c\u00e1pitulo:https:\/\/t.co\/vO8ZIXFFXO https:\/\/t.co\/M2xtxuQBm7","40":"El magistrado Eduardo Cifuentes, quien asumi\u00f3 la presidencia de la #JEP, reiter\u00f3 que esta entidad es inderogable y que todos los gobernantes deben cumplir con el deber de la implementaci\u00f3n del Acuerdo de Paz. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/B4EwBP4QXt https:\/\/t.co\/xGr6bKIaU7","41":"Un da\u00f1o en el embalse La Regadera caus\u00f3 turbiedad en el agua que se suministra a los habitantes de la localidad de Usme, raz\u00f3n por la cual se tuvo que suspender el servicio durante algunos d\u00edas. https:\/\/t.co\/eL20WjAsJW","42":"La cadena de comidas r\u00e1pidas Burger King Colombia lanz\u00f3 una invitaci\u00f3n muy particular a sus clientes: les pidieron que compren en McDonald\u2019s, uno de sus competidores directos. \u00bfPor qu\u00e9?https:\/\/t.co\/Ez6Bu2J2gh","43":"#ArteVirtual | Este a\u00f1o la Exposici\u00f3n Internacional de Arte la Picassiana, convoca a artistas de m\u00e1s de veinticinco pa\u00edses. Gonzalo Le\u00f3n B\u00e1ez hace parte de este grupo y participa con su obra en t\u00e9cnica a una l\u00ednea, basada en la tem\u00e1tica Picasso y su obra. https:\/\/t.co\/50sDTzuqsr","44":"Razones para desconfiar del experimento en Cali en el que dieron ivermectina a 254 ancianos.\nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV https:\/\/t.co\/UWpvUdv9Pu","45":"James Cameron: lecciones de liderazgo desde afuera del mundo del liderazgo.\nhttps:\/\/t.co\/NEDCBZfBsl https:\/\/t.co\/MBrdzAFurV","46":"#AutosEE Conozca las caracter\u00edsticas de estos dos tipos de seguros. https:\/\/t.co\/GM5UD0iFDe","47":"\u00a1Ojo! En estas zonas se han presentado fuertes lluvias en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/avIm1Pvnng https:\/\/t.co\/H8PDFcsbIr","48":"En respuesta a una petici\u00f3n de las v\u00edctimas, el ente investigador pidi\u00f3 a los juzgados penales militares donde actualmente est\u00e1 el caso que le concedan la competencia para investigar los hechos en que murieron siete campesinos en esa vereda de Tumaco. :down_arrow_selector: \nhttps:\/\/t.co\/gZiO9mzu2N","49":"Un grupo de funcionarias de Bogot\u00e1, que representaron a m\u00e1s de 400 trabajadores de la Secretar\u00eda de Integraci\u00f3n Social, protestaron por despidos que consideran injustificados y en plena emergencia sanitaria. https:\/\/t.co\/1HwCTPLmsP","50":"El hurac\u00e1n Eta deja al menos 8.000 personas damnificadas en San Andr\u00e9s y Providencia. \n\nhttps:\/\/t.co\/rMKVkd521I https:\/\/t.co\/vfYfWFGvkJ","51":"El 21 de noviembre hay d\u00eda sin IVA en Colombia y anticipo de la prima navide\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/OwEJbMBq9d https:\/\/t.co\/DPFvscZMEQ","52":"Colombia sobresale en los World Travel Awards versi\u00f3n Suram\u00e9rica.\nhttps:\/\/t.co\/b6gslf3LNa https:\/\/t.co\/TPnOu1i5he","53":"Natalia Cort\u00e9z ten\u00eda 19 a\u00f1os y era estudiante del Sena. Fue asesinada en un intento de robo mientras esperaba el bus, sin embargo, denuncian que el presunto homicida qued\u00f3 en libertad por una demora en el tr\u00e1mite legal. https:\/\/t.co\/TzAW7lk8bU","54":"Etiop\u00eda le declar\u00f3 la guerra a una de sus regiones.\nhttps:\/\/t.co\/FKdVgZ6zFu https:\/\/t.co\/w6sw0qkw7R","55":"En la plenaria de la C\u00e1mara se denunci\u00f3 que, pese a presentar s\u00edntomas, el representante Alejandro Carlos Chac\u00f3n asisti\u00f3 y comparti\u00f3 con parlamentarios, y hoy result\u00f3 positivo. https:\/\/t.co\/E5R3Qztih8","56":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | El cuerpo de custodia y los funcionarios del Instituto Penitenciario y Carcelario (Inpec) han sido otros trabajadores esenciales en medio de la emergencia sanitaria. \n:speaker_high_volume: Escuche c\u00f3mo ha sido la pandemia tras las rejas: https:\/\/t.co\/dB20huSKPT https:\/\/t.co\/5AuYtGm6h0","57":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n El senador Carlos Eduardo Guevara radic\u00f3 un proyecto para incluir en el C\u00f3digo Penal varias figuras delictivas que funcionan en la red, como el grooming, el Deep Fake o, incluso, el sexting. Le contamos de qu\u00e9 trata. https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/i2xx6sj0fL","58":"La Fiscal\u00eda con la que Francisco Barbosa quiere dejar su legado.\nhttps:\/\/t.co\/6pogrVNOTG https:\/\/t.co\/g8DDH93SMB","59":"Horacio Serpa: adi\u00f3s al \u00faltimo caudillo liberal.\nhttps:\/\/t.co\/BfH3yU8Sfg https:\/\/t.co\/4S9kDdBgzX","60":"Copa Airlines volver\u00e1 a conectar Bucaramanga con el Hub de las Am\u00e9ricas.\nhttps:\/\/t.co\/8Zb4bW75Xk https:\/\/t.co\/cSRw1xv3fL","61":"Por labores de mantenimiento, algunos barrios de localidades como Barrios Unidos, Kennedy y Suba, entre otras, experimentan cortes en el suministro del servicio de energ\u00eda.\nhttps:\/\/t.co\/ydIHVQrIht","62":"#LasIgualadas Luisa Fernanda deber\u00eda guardar luto forever.  https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN https:\/\/t.co\/ycGVetqugA","63":"16 integrantes de Once Caldas, con COVID-19: \u00bfpodr\u00e1 aplazar partidos?\nhttps:\/\/t.co\/w5grEWeZwn https:\/\/t.co\/GoIVhRXr0k","64":"As\u00ed son los proyectos para conectar a Bogot\u00e1 con Cundinamarca.\nhttps:\/\/t.co\/7E2jtqg6Nr https:\/\/t.co\/yy2dGXwdnK","65":"Fiscal\u00eda pide que el caso de la masacre de El Tandil vuelva a justicia ordinaria.\nhttps:\/\/t.co\/XH1PpRHuw7 https:\/\/t.co\/vlc6GfVNYN","66":"\u201cMi Ni\u00f1a\u201d de Wisin, en la lista n\u00famero 1 de Youtube.\nhttps:\/\/t.co\/UVAaAwaAmC https:\/\/t.co\/ZOFw2Ft2IA","67":"Jes\u00fas Abad Colorado: \u201cMi compromiso es con la vida\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/BM2PpFV80O https:\/\/t.co\/SCPFVHRDma","68":"Fernando Botero: orgullo infinito.\nhttps:\/\/t.co\/esKPVyKac4 https:\/\/t.co\/AHgyBnRVVE","69":"Eta revive el fantasma del demoledor paso del hurac\u00e1n Mitch hace 22 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/4FnrFM01af https:\/\/t.co\/e5xdOs3NT5","70":"Reserva Federal mantiene tasas de inter\u00e9s en Estados Unidos en casi cero.\nhttps:\/\/t.co\/2NMDsbNvwc https:\/\/t.co\/j3XtvXrYva","71":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre SOAT y seguro todo riesgo?\nhttps:\/\/t.co\/eGsDK3W5gv https:\/\/t.co\/iqZJhmEa64","72":"Protestas en M\u00edchigan, Oreg\u00f3n y otras zonas de Estados Unidos por el desarrollo del conteo electoral. Decenas de personas fueron arrestadas en las ciudades de Portland y Nueva York.\nhttps:\/\/t.co\/Qw1LMmfOds https:\/\/t.co\/6g4cKlTSs4","73":"El Tottenham enderez\u00f3 su camino en la Europa League https:\/\/t.co\/tyvStKAtVo https:\/\/t.co\/R4uN9aegG6","74":"Se buscar\u00e1n ideas para mejorar la vida ciudadana sobre la carrera S\u00e9ptima en categor\u00edas como espacio p\u00fablico y cultura ciudadana, y patrimonio y monumentos p\u00fablicos. Aqu\u00ed le explicamos c\u00f3mo participar.\nhttps:\/\/t.co\/Na7miFtehY","75":"Congresista insiste en tomar vuelo pese a caso positivo de COVID en C\u00e1mara.\nhttps:\/\/t.co\/LDeYkJqeYZ https:\/\/t.co\/hPCpSjiQMg","76":"El congresista, reconocido como denunciante y v\u00edctima en el proceso contra \u00c1lvaro Uribe, pidi\u00f3 al fiscal General, Francisco Barbosa, garant\u00edas y aleg\u00f3 que no se est\u00e1 garantizando la protecci\u00f3n de sus derechos.\nhttps:\/\/t.co\/Rx7BhQrJe5","77":"Ayer el Ministerio de Salud tom\u00f3 la decisi\u00f3n de eliminar el requisito de presentar pruebas PCR a los viajeros internacionales que lleguen a Colombia. \u00bfQu\u00e9 dicen los epidemiol\u00f3gos? \nhttps:\/\/t.co\/E3gIm1Fg3J","78":"#Elecciones2020 Resultados claves en Nevada saldr\u00edan hasta el viernes: Joe Gloria, registrador del condado de Clark en Nevada, inform\u00f3 que hoy se contar\u00e1n 50.000 papeletas, pero los resultados ser\u00e1n publicados ma\u00f1ana hacia las 10 de la ma\u00f1ana (hora local). https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/waoDhpoxgP","79":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Esta es la historia de Andrea Avella y Mar\u00eda Fernanda Arboleda, dos mujeres que, desde sus organizaciones, apoyan a otras que pasaron o est\u00e1n pasando por las mismas violencias que ellas sufrieron, y que tambi\u00e9n quieren ser reconocidas y reparadas. https:\/\/t.co\/9IxH8DJhjR","80":"Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump. \nhttps:\/\/t.co\/LZJboLZGZY https:\/\/t.co\/I63sgKqH14","81":"Denuncian que por falla en videollamada, qued\u00f3 libre presunto asesino de una joven en Cali.\nhttps:\/\/t.co\/a2HKHfqccu","82":"Confianza del consumidor mejor\u00f3 en octubre pero sigue en terreno negativo.\nhttps:\/\/t.co\/FKz2gzZj72 https:\/\/t.co\/f1dI7sxmOD","83":"\u00a1Falta un d\u00eda para la nueva f\u00e1bula de #DeOtraManera! Ma\u00f1ana conozca la historia de c\u00f3mo un jaguar y una boa constrictor se unen para proteger el Resguardo Buenavista, Putumayo, de la llegada de unos bisontes que amenazan con destruir su territorio. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/X6U2sM0W4e https:\/\/t.co\/owLUGnQCK5","84":"Trabajadoras del Distrito protestaron en la Plaza de Bol\u00edvar por despidos.\nhttps:\/\/t.co\/8dlupigwMJ https:\/\/t.co\/bCCX2fFBh7","85":"\u00bfCu\u00e1les son los destinos internacionales m\u00e1s atractivos y habilitados para los colombianos? https:\/\/t.co\/dWuh6KDaKI https:\/\/t.co\/jR3wqwZ21d","86":"El pedido de UEFA a FIFA para cambiar una regla del f\u00fatbol https:\/\/t.co\/79mp59xjlj https:\/\/t.co\/ulPLfBOUJ7","87":"Las opiniones de varios expertos en epidemiolog\u00eda y salud p\u00fablica van en contrav\u00eda de las cr\u00edticas que lanz\u00f3 Claudia L\u00f3pez. Estos son los argumentos. https:\/\/t.co\/iNEIpvKEYt","88":"16 integrantes de Once Caldas, con COVID-19: \u00bfpodr\u00e1 aplazar partidos?\nhttps:\/\/t.co\/vjUDp7FOZd https:\/\/t.co\/YYPEYDbM5a","89":"Yolanda Reyes: \u201cEn este tiempo son m\u00e1s necesarias que nunca las palabras y las historias\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/6nql15ThdZ https:\/\/t.co\/eMgW7y44pq","90":"H\u00e9ctor Ca\u00f1\u00f3n y Henry G\u00f3mez: \u201cLa poes\u00eda es testimonio, videncia y memoria\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/LDJf86PZfu https:\/\/t.co\/33Ety0fI94","91":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n La pandemia oblig\u00f3 a la humanidad a permanecer un mayor tiempo en internet, eso signific\u00f3 tambi\u00e9n un incremento en los delitos que se cometen a trav\u00e9s de este, sobre todo los relacionados con lo sexual. https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/Uxc1ulhKI8","92":"C\u00e1mara en alerta por COVID: representantes entran en aislamiento obligatorio.\nhttps:\/\/t.co\/nNuxhrzenJ https:\/\/t.co\/Z5LlwQT4WN","93":"La \u00faltima denuncia, que ha sido vista como el lanzamiento de su anticipada campa\u00f1a a la Presidencia, tiene que ver con la muerte de soldados en operaciones militares. En un video trajo a coalici\u00f3n dos episodios sobre los que a\u00fan no hay mucha claridad. https:\/\/t.co\/7eqQNOZV71","94":"Uni\u00f3n Europea advierte que no habr\u00e1 una recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica r\u00e1pida.\nhttps:\/\/t.co\/yI3odgagWA https:\/\/t.co\/Wq1b42HZMR","95":"Aunque el Sindicato Nacional de Trabajadores de la Industria del Carb\u00f3n y Cerrej\u00f3n han avanzado en el acuerdo, ninguna de las dos partes quiere ceder respecto a un nuevo turno de trabajo implementado por la compa\u00f1\u00eda, pero rechazado por los trabajadores. https:\/\/t.co\/rlHwaFe5Q8","96":"C\u00facuta, resiliente. \nhttps:\/\/t.co\/Kzj8uCf9Nt \nPor: Luis Fernando Montoya. https:\/\/t.co\/QAd1fkKNXc","97":"Un programa para emprendedores de municipios afectados por la violencia.\nhttps:\/\/t.co\/vTr0pUyjnr https:\/\/t.co\/WZmnvx0bOR","98":"Proponen en el Congreso una comisi\u00f3n para luchar contra el narcotr\u00e1fico.\nhttps:\/\/t.co\/QHGWb5uW1m https:\/\/t.co\/xm1wOcv2v6","99":"Por ahora han cerrado o anunciado el cierre en breve de sus museos Alemania, Francia, Inglaterra e Italia (ambos a partir de ma\u00f1ana), Grecia, Austria, Pa\u00edses Bajos y B\u00e9lgica.  https:\/\/t.co\/JhTa65mf7f","100":"\u00bfCu\u00e1l es la diferencia entre SOAT y seguro todo riesgo?\nhttps:\/\/t.co\/eGsDK3W5gv https:\/\/t.co\/HGvnQRRIYZ","101":"\u00bfPara qu\u00e9 sirven los gananciales en la sociedad conyugal? \u00bfQu\u00e9 pasa si mi c\u00f3nyuge fallece? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto? En #TipLegal se lo contamos.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/20WPrvuprE https:\/\/t.co\/WVk24NTfdI","102":"San Andr\u00e9s y Providencia est\u00e1 en alerta desde el lunes 2 de noviembre por los estragos causados por el paso de Eta, un hurac\u00e1n que ya se ha degradado a depresi\u00f3n tropical, pero que deja al menos a 8.000 personas damnificadas en el Caribe colombiano.\nhttps:\/\/t.co\/T7aZjodPSC https:\/\/t.co\/gSDiIUXf5p","103":"\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada, vinculado al proceso contra Uribe, conformar\u00e1 ese \u00f3rgano legislativo que, entre otras tareas, investiga a magistrados de altas cortes. Oposici\u00f3n cuestion\u00f3 si se pretende presionar a la Corte Suprema. https:\/\/t.co\/QBnoQa8pte","104":"#TienesDerechoAVerlo:clapper_board: Hoy arranc\u00f3 el Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos (@ElCineNosUne). En esta edici\u00f3n, que ser\u00e1 totalmente virtual, se reunir\u00e1n las mejores producciones de 18 pa\u00edses. Aqu\u00ed te contamos c\u00f3mo hacer parte del evento: https:\/\/t.co\/0Pf818j58e https:\/\/t.co\/ziaB0ObuVZ","105":"Distrito pide ayuda a las universidades para mitigar el n\u00famero de colados en Transmilenio.\nhttps:\/\/t.co\/REKCvtNApO https:\/\/t.co\/NvYBjacOJs","106":". @IvanCepedaCast, acreditado como v\u00edctima en el proceso contra el exsenador Uribe por supuesta manipulaci\u00f3n de testigos, pidi\u00f3 al fiscal Barbosa garant\u00edas en el caso contra Uribe y alert\u00f3 que el organismo no est\u00e1 garantizando la protecci\u00f3n de sus derechos https:\/\/t.co\/Nqu2fTjxp3","107":"#ContenidoPremium David Montoya: entre la dicha y la nostalgia del recuerdo. \nhttps:\/\/t.co\/DxkwBNqK65 https:\/\/t.co\/wXlRX1U5Fc","108":"Algunas obras de David Manzur, condecorado con la Orden de Isabel La Cat\u00f3lica.\nhttps:\/\/t.co\/lhzTqpibby https:\/\/t.co\/gT8kH5Nukb","109":"Miedo a estar p\u00fablicamente con sus parejas, rechazo de su familia y persecuci\u00f3n en medio del conflicto armado: son situaciones que la poblaci\u00f3n #LGBTI ha sufrido. Hablaremos con ellos de la censura al amor el 10 de noviembre a las 2:00 p.m. \u00a1Con\u00e9ctate! \n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/P9jpY7Cv66","110":"Solo el 18% de los municipios del pa\u00eds trata sus aguas residuales y 0% de estos hace re\u00faso del agua.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/kT3goxvQWs","111":"Anodino. \nhttps:\/\/t.co\/Tp4SlFz199\nPor: Jos\u00e9 Fernando Isaza. https:\/\/t.co\/p5vIBrcnZ5","112":"El Consejo Departamental para Gesti\u00f3n del Riesgo declar\u00f3 calamidad p\u00fablica en el departamento tras conocer la afectaci\u00f3n que gener\u00f3 el hurac\u00e1n. https:\/\/t.co\/9MYUksaice","113":":man_raising_hand_selector:\u2018El pueblo jam\u00e1s me tumbar\u00e1\u2019, cap\u00edtulo final de la primera temporada de #Nepo\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/BzcZiXIsKX https:\/\/t.co\/VOs2x30SFp","114":"#Elecciones2020 Trump exige detener el conteo de votos y los republicanos comienzan a abandonarlo. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/YLbgadRM9Z","115":"#EditorialBibo Desde 2004 Asocaiman se ha encargado de la conservaci\u00f3n del caim\u00e1n aguja en la bah\u00eda de Cispat\u00e1. El proyecto fue galardonado con el #PremioBibo 2020 en la categor\u00eda Protectores de Especies.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/x6kXI1bgHS","116":"El tercer #D\u00edaSinIVA se realizar\u00e1 el 21 de noviembre para as\u00ed intentar adelantar las compras de Navidad y evitar aglomeraciones. Tambi\u00e9n se adelantar\u00e1 para la segunda mitad de noviembre el pago de la prima para los empleados del gobierno central. https:\/\/t.co\/idZOPjxLTV","117":"El t\u00edo Tom colombiano. \nhttps:\/\/t.co\/PTqBNmlvgP\nPor: Juli\u00e1n L\u00f3pez de Mesa Samudio. https:\/\/t.co\/EdB5Rs6wmn","118":"JEP: tres a\u00f1os de abnegada siembra. \nhttps:\/\/t.co\/jUG55LchTl\nPor: Gustavo Gall\u00f3n. https:\/\/t.co\/kyfdfaRPdm","119":"Escuelas rurales se convirtieron en centros de reclutamiento de menores durante el conflicto armado. Dichos lugares fueron tomados por actores de la guerra para llevar a cabo masacres en el territorio de Carm\u00e9n de Bol\u00edvar.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/CB37CI4l5J https:\/\/t.co\/x60oRy3f4G","120":"Aliste el paraguas, este es el pron\u00f3stico de lluvias para este jueves en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/N2Z5GxZEwC https:\/\/t.co\/VGYlMFj4lc","121":"El partido Farc dijo que ser\u00eda improcedente en materia constitucional citarlos a comparecer ante la Fiscal\u00eda, pues estar\u00edan siendo juzgados dos veces por un mismo hecho. https:\/\/t.co\/VcDB1S6gS6","122":"#Elecciones2020 \u201cDetengan el conteo\u201d, trin\u00f3 el presidente Trump. El mandatario ha insistido desde el mi\u00e9rcoles en que los estados claves dejen de contar las papeletas luego de ver la remontada de su rival, Joe Biden \n\nLe contamos lo que pasa:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv #ElectionDay https:\/\/t.co\/wVPFGLn3KP","123":"16 integrantes de Once Caldas, con COVID-19: \u00bfpodr\u00e1 aplazar partidos? https:\/\/t.co\/BCxKirf6y0 https:\/\/t.co\/ID2p9AgKMW","124":"El 21 de noviembre hay d\u00eda sin IVA en Colombia y anticipo de la prima navide\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/Q756vRosks https:\/\/t.co\/0SlAlNLvcg","125":"La alcaldesa de Bogot\u00e1 critic\u00f3 la medida tomada por el @MinSaludCol. Varios expertos en epidemiolog\u00eda no est\u00e1n de acuerdo con ella. Estos son los argumentos. https:\/\/t.co\/n6JhIKlIq5","126":"#ENVIVO @ManuelTurizoMTZ recuerda sus comienzos en el g\u00e9nero urbano con \"Una lady como t\u00fa\". \u00a1Con\u00e9ctate a #DePuertasParaAdentro! \nhttps:\/\/t.co\/r3QrLVLkga","127":"Falcao, el m\u00e1ximo goleador en la historia del combinado nacional, ha sufrido problemas d\u00edas antes de que el director t\u00e9cnico portugu\u00e9s Carlos Queiroz entregue la lista para la tercera y cuarta fecha de la eliminatoria. https:\/\/t.co\/KIZLNqM9ji","128":"#ENVIVO Estamos #DePuertasParaAdentro con @ManuelTurizoMTZ hablando de su nueva canci\u00f3n \u201cLa nota\u201d, en la que cuenta con el respaldo de figuras del g\u00e9nero como Rauw Alejandro y Myke Towers. \n\n:red_circle:https:\/\/t.co\/r3QrLVLkga https:\/\/t.co\/n1bhlhUEhD","129":"El artista de origen colombiano lanza \u201cLa nota\u201d, una canci\u00f3n en la que cuenta con el respaldo de figuras del g\u00e9nero como Rauw Alejandro y Myke Towers. Adem\u00e1s, recuerda sus comienzos con \u201cUna lady como t\u00fa\u201d y habla del ego de los reguetoneros.\n\nhttps:\/\/t.co\/deiHO2WkP3 https:\/\/t.co\/pSARDCUqZO","130":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n Un proyecto del senador Carlos Eduardo Guevara (MIRA) busca tipificar con detalle acciones que violan la integridad sexual de ni\u00f1os y ni\u00f1as en internet.  https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/ZL7fEyr6qo","131":"\u00bfQu\u00e9 significa que Rodrigo Londo\u00f1o (Timochenko), Pastor Alape, \"Joaqu\u00edn G\u00f3mez\", \"Sol\u00eds Almeida\", \"Carlos Antonio Lozada\", Pablo Catatumbo y \"Rub\u00edn Morro\" hayan reconocido ante la #JEP que s\u00ed hubo menores de edad en las filas de las Farc? Hilo. :down_arrow_selector: \nhttps:\/\/t.co\/tVRCPNIMbu","132":"Un aparente caso de suicidio se present\u00f3 esta ma\u00f1ana en el puente de la estaci\u00f3n de Transmilenio 21 \u00c1ngeles, en la localidad de Suba, en el norte de Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/ou5oEUgejp","133":"En honor al defensor Jorge Luis Solano. \nhttps:\/\/t.co\/8n8X0mp5Ku\nPor: @santiagovillach https:\/\/t.co\/DrafYD6yhh","134":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Vida mortal. As\u00ed titulamos el asesinato de Jos\u00e9 Perdomo en Bogot\u00e1, como \u201cotra vida mortal de los ladrones de celulares\u201d. S\u00ed, todas las vidas son mortales. Era v\u00edctima mortal lo que quer\u00edamos decir. https:\/\/t.co\/f4cwRn9rwP https:\/\/t.co\/OWHC7wY1lL","135":"#EditorialBibo Reducir riesgos por el clima, #PremioBIBO 2020 en la categor\u00eda Constructores de paisajes sostenibles.:down_arrow_selector: @MinAmbienteCo @PnudColombia  https:\/\/t.co\/hXkqwWMlZ8","136":"\u00bfQu\u00e9 art\u00edculos podr\u00e1n ser adquiridos de forma virtual? \u00bfC\u00f3mo se realizar\u00e1 el tercer #D\u00edaSinIVa? Aqu\u00ed les contamos. https:\/\/t.co\/BBiLMEgwRl","137":"Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump. \nhttps:\/\/t.co\/3vMT1hEWAi https:\/\/t.co\/CNsEkwoU7v","138":"El director de Emergencias Sanitarias de la Organizaci\u00f3n Panamericana de la Salud, Ciro Ugarte, aconsej\u00f3 \u201cno depender de cuarentenas ni pruebas diagn\u00f3sticas para reanudar viajes no esenciales\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/FDR8xADQke","139":"Desafueros verbales. \nhttps:\/\/t.co\/mrmeyMi4xd\nPor: Elisabeth Ungar Bleier. https:\/\/t.co\/lLIeN25ANn","140":"La insensatez humana.\nhttps:\/\/t.co\/8BdrC7mfpG\nPor: @YolandaRuizCe https:\/\/t.co\/v7XypqixpN","141":"Calzones absorbentes, una alternativa para reemplazar la toalla higi\u00e9nica :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/GN9mW63qyx https:\/\/t.co\/kUJjWcuVeY","142":"\u00a1No te pierdas #DePuertasParaAdentro! Hablaremos con @ManuelTurizoMTZ sobre su nueva canci\u00f3n \"La nota\" y sus comienzos en el g\u00e9nero urbano. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/xmqlpvhxSQ","143":"En este nuevo cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con la fil\u00e1ntropa @Ellafontanals sobre emprendimiento, la pandemia y su vida en general. \u00a1Esc\u00fachalo aqu\u00ed! \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/K8EgKQ3AUP","144":"#Elecciones2020 La \u00faltima vez que EE.UU. se despert\u00f3 sin tener claro qui\u00e9n hab\u00eda ganado las elecciones presidenciales fue hace 20 a\u00f1os. Pas\u00f3 m\u00e1s de un mes para saber que George W. Bush le hab\u00eda ganado la batalla a Al Gore. \u00bfSe puede repetir la historia? https:\/\/t.co\/X5r5yEje3a","145":"#Elecciones2020 Polic\u00edas hicieron frente a manifestantes de izquierda en la ciudad de Portland, donde fue declarado un mot\u00edn en la noche del mi\u00e9rcoles que dej\u00f3 al menos 10 arrestos. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/DlCqQU1B4p","146":"En el marco de la de peregrinaci\u00f3n Por la Vida y Por la Paz fueron asesinados Jainer C\u00f3rdoba Paz y Katherine \u00c1lvarez Trujillo. De acuerdo con el partido Farc han sido asesinados 237 excombatientes desde la firma del Acuerdo de Paz. https:\/\/t.co\/bWJAnk9DaF","147":"Jasper Philipsen gan\u00f3 la etapa 15 de la Vuelta a Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/SQWayt9Cs1 https:\/\/t.co\/Am02riwDio","148":"#Deportes Falcao, con problemas musculares a una semana de la eliminatoria. \nhttps:\/\/t.co\/jrnmrHCHXz https:\/\/t.co\/jpg2JnnwiK","149":"\u00a1Atentos! Gane $3 millones por aportar ideas para mejorar la carrera S\u00e9ptima de Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/Na7miFtehY https:\/\/t.co\/eduD2NHfsM","150":"#Elecciones2020 En el a\u00f1o 2000 las elecciones llegaron a un arbitraje sin precedentes en la Corte Suprema. Pas\u00f3 m\u00e1s de un mes para saber que George W. Bush le hab\u00eda ganado la batalla a Al Gore. \u00bfSe puede repetir la historia 20 a\u00f1os despu\u00e9s? :backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/UuB0J7JC9l","151":"La alcaldesa de Bogot\u00e1, Claudia L\u00f3pez, dice que es un error quitar prueba PCR para entrar a Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/n7pAqkVo1K https:\/\/t.co\/lSErHu4PQT","152":":thinking_face:Burger King invita a comprar en McDonald\u2019s y la petici\u00f3n fue replicada por otros restaurantes como Juan Burguers. \u00bfPor qu\u00e9?\nhttps:\/\/t.co\/apgNKy2ZnD https:\/\/t.co\/0IhHsGmufS","153":"El Gobierno confirm\u00f3 este jueves que el tercer #D\u00edaSinIVA se realizar\u00e1 el 21 de noviembre para as\u00ed intentar adelantar las compras de Navidad y evitar aglomeraciones durante la temporada de fin de a\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/bZVlftvjGm","154":"Revocatoria de Duque, un arma de doble filo. \nhttps:\/\/t.co\/iXhzxqqaBg\nPor: @sevillanojarami https:\/\/t.co\/JEXZEM3UZ7","155":"Seg\u00fan la Encuesta Pulso Social, realizada por el DANE, en septiembre el 29,1 % de quienes conformaban la jefatura del hogar estaban un poco preocupados por contagiarse del coronavirus.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/qMS0GBIGVg","156":"\u00a1Pilas! Estos son los barrios que se quedar\u00e1n sin luz este jueves en #Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/QXTm0G5MlU https:\/\/t.co\/qEELDgMFNt","157":"El delantero colombiano no termin\u00f3 el entrenamiento del Galatasaray por molestias en su pierna derecha. En los pr\u00f3ximos d\u00edas Carlos Queiroz dar\u00e1 a conocer una nueva convocatoria para los encuentros ante Uruguay y Ecuador. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/D0VY8bld0R","158":"La Bella Otero: seducci\u00f3n y poder (II). \nhttps:\/\/t.co\/hXw0sLtMoh\nPor: @mauriciorubiop1 https:\/\/t.co\/E7QR7hGHmQ","159":"#Video Bernie Sanders predijo todo: desde el panorama de votos electr\u00f3nicos hasta la denuncia de fraude de Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/TPzExtluZO https:\/\/t.co\/tcMZwuuPua","160":"El senador, en una andanada de cuestionamientos en contra de Carlos Holmes Trujillo, le pregunt\u00f3 por dos episodios en los que cayeron helic\u00f3pteros del Ej\u00e9rcito y murieron soldados.\nhttps:\/\/t.co\/7eqQNOZV71","161":"#ColumnistaInvitado Bogot\u00e1 puede reiniciarse en la recuperaci\u00f3n urbana global hacia ciudades sostenibles. \nhttps:\/\/t.co\/PXqybc0NGN\nPor: Silvia G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/rmOasTHcCJ","162":"Un a\u00f1o despu\u00e9s del 21N. \nhttps:\/\/t.co\/bdM1umRTI7\nPor: @CristoGarciaTap https:\/\/t.co\/0vg35VNDHc","163":"Ya no ser\u00e1 requisito tener un resultado negativo de prueba PCR, con hasta 96 horas de anterioridad al vuelo, para ingresar al pa\u00eds. \u00bfPor qu\u00e9? \nhttps:\/\/t.co\/fZGJS9lGGS","164":"#Elecciones2020 El presidente de Estados Unidos, Donald Trump, dice que hubo fraude en varios estados claves. No tiene pruebas y sus palabras alteran los \u00e1nimos ya divididos del pa\u00eds. \nhttps:\/\/t.co\/JFYjFtsBIi","165":"Hoy, en #DePuertasParaAdentro, estaremos con @ManuelTurizoMTZ recordando sus comienzos con \u201cUna lady como t\u00fa\u201d y hablando del ego de los reguetoneros. La cita es a las 12:00 del mediod\u00eda. https:\/\/t.co\/BK5dTQqHlB","166":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles Normalizando la injusticia: Los detenidos en URI y estaciones de Polic\u00eda frente al COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/zfGx58tkbJ https:\/\/t.co\/LSmAvIMQG8","167":"#Elecciones2020 Joe Biden est\u00e1 a un paso de la victoria: \u00bfqu\u00e9 le hace falta para ganar? Tiene la ventaja en Arizona y Nevada. Tambi\u00e9n est\u00e1 remontando en Georgia y Pensilvania, donde hay un estrecho margen. \n\nhttps:\/\/t.co\/DaFfEdmGmf\n\n#Eleccion2020 https:\/\/t.co\/ibizQ2jb4R","168":"#Elecciones2020 La estrategia del Partido Dem\u00f3crata para ganar elecciones en Estados Unidos ha mostrado una gran precariedad. Por ignorar sectores claves de la poblaci\u00f3n, Joe Biden se enfrent\u00f3 a resultados muy apretados con los republicanos.\nhttps:\/\/t.co\/JFXzEIGo2h","169":"El Festival de la Diversidad Crea del Idartes, hasta el 17 de noviembre https:\/\/t.co\/MmCWHptdDn https:\/\/t.co\/1F1i2uiHQJ","170":"#Elecciones2020 La atenci\u00f3n est\u00e1 enfocada en el recuento de votos en Nevada, Pensilvania, Carolina del Norte y Georgia, mientras que en Arizona las distancias entre ambos candidatos se han acortado.\n\n#Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/dnBruMovcW","171":"Al Gore y George W. Bush: las elecciones que dejaron en vilo al pa\u00eds por m\u00e1s de un mes.\nhttps:\/\/t.co\/UuB0J7JC9l https:\/\/t.co\/g9pF0gE8nv","172":"Lo invitamos a cerrar los ojos y escuchar la nueva historia de nuestro c\u00f3mic #TodoBien:flexed_biceps:. Los habitantes de estos dos corregimientos sufrieron los hechos m\u00e1s atroces del conflicto, que terminaron por romper la confianza y enfrentarlos.\n\nhttps:\/\/t.co\/tCQcU83xTA","173":"Gane $3 millones por aportar ideas para mejorar la carrera S\u00e9ptima de Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/Itfw0nRAha https:\/\/t.co\/RQJhpQURF4","174":"#LasIgualadas El nacimiento del hijo de Luisa Fernanda W desencaden\u00f3  memes, chismes y cr\u00edticas. De fondo, se esconde  la idea de que las mujeres debemos guardar luto para siempre. Eso es muy t\u00f3xico y aqu\u00ed les contamos por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN https:\/\/t.co\/3yheKuBC8Y","175":"Fany Gauto: liderazgo y pasi\u00f3n en @SantaFe\nhttps:\/\/t.co\/5YRnSqp2u2 https:\/\/t.co\/m0qpKNDyxB","176":".@FALCAO, con problemas musculares a una semana de la eliminatoria https:\/\/t.co\/6wNuPT6XB0 https:\/\/t.co\/U3I3HPTWR3","177":"El Louvre, la Tate o la Galer\u00eda de los Uffizi cierran de nuevo sus puertas por la pandemia: la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos decretan el cierre de sus museos para contener la segunda ola del Covid-19. \nhttps:\/\/t.co\/N0MERHwyZu","178":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/c15MQTpWS1 #editorialee #elecciones2020","179":"#Elecciones2020 Los dem\u00f3cratas tienen un nuevo chance de recuperar el control del Senado. En Georgia, el dem\u00f3crata Jon Ossof le ha recortado suficientes votos al republicano David Perdue como para forzar una segunda vuelta, la cual se realizar\u00eda en enero. \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","180":"(Audio descriptivo) Macayepo y Chengue: la reconciliaci\u00f3n y resistencia en los Montes de Mar\u00eda https:\/\/t.co\/4cphzTvrYR","181":"Los restos de una joven de 9.000 a\u00f1os de antig\u00fcedad, enterrada con herramientas de caza mayor en Per\u00fa, contradicen la hip\u00f3tesis de que la caza prehist\u00f3rica era dominio exclusivo de los hombres.\nhttps:\/\/t.co\/cInGbEKPvU","182":"#Elecciones2020 La distancia entre Donald Trump y Joe Biden se recorta en Georgia. El presidente republicano ya solo aventaja al candidato dem\u00f3crata por 20.000 votos.\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/uRyIroDLL3","183":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: \u00bfCu\u00e1les son los instrumentos internacionales que comprometen a Colombia a luchar contra la trata de personas y explotaci\u00f3n en prostituci\u00f3n? :face_with_monocle:","184":"\u00bfSab\u00edan que solo el 18% de los municipios de Colombia trata sus aguas residuales y 0% re\u00fasa el agua? \n\nPara Claudia V\u00e1squez, directora de @TNC_Colombia , es necesario avanzar en un sistema de econom\u00eda circular del agua para lograr una \u201cseguridad h\u00eddrica\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/C83vvV2FhV","185":"Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump. \nhttps:\/\/t.co\/3vMT1hWxYS https:\/\/t.co\/JhLzqRoC8Y","186":"#EditorialBibo Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Cartagena (@JBGP_Cartagena), #PremioBIBO 2020 en la categor\u00eda Guardianes del agua y el suelo.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/CnekUJIt91","187":"#MovilidadBogot\u00e1 Por el hecho, a esta hora se presenta congesti\u00f3n vial en la flota de Transmilenio en el sentido occidente - oriente entre las estaciones Tv. 91 y 21 \u00c1ngeles.\nhttps:\/\/t.co\/ulZhyGXfFo","188":"\u00bfAccidente o ca\u00eddos en combate?: la \u00faltima denuncia de Roy Barreras contra mindefensa https:\/\/t.co\/1QqTqmQKwE https:\/\/t.co\/NIVTaus8Tk","189":"#Salud En Reino Unido, la Alianza de Salud sobre el Cambio Clim\u00e1tico, conformada por prestigiosas asociaciones, emiti\u00f3 una serie de recomendaciones para reducir el consumo de alimentos que causan altas emisiones de gases efecto invernadero. \nhttps:\/\/t.co\/xri7ZttBTs","190":"Colombia: ni de izquierda ni de derecha, de centro.\nhttps:\/\/t.co\/P4jazVdi40\nPor: @ospinajmanuel https:\/\/t.co\/Kw8W5S294b","191":"El presidente Iv\u00e1n Duque confirm\u00f3 que el 21 de noviembre habr\u00e1 d\u00eda sin IVA en Colombia e invit\u00f3 a los ciudadanos a adelantar las compras de navidad y evitar aglomeraciones durante la temporada de fin de a\u00f1o. \nhttps:\/\/t.co\/OwEJbMT10L https:\/\/t.co\/y5nkuLV8WV","192":"El pintor David Manzur, condecorado con la Orden de Isabel La Cat\u00f3lica https:\/\/t.co\/z4BV9GPhu3 https:\/\/t.co\/jhlSE7taqe","193":"#MedioAmbiente Dos exnegociadoras de Colombia comentan las implicaciones que tiene la salida de Estados Unidos, el segundo mayor emisor de gases de efecto invernadero, del acuerdo para frenar el calentamiento global.\nhttps:\/\/t.co\/tqpCQ6ZPbZ","194":"Teleperformance lanza su primer Cloud Campus en Colombia https:\/\/t.co\/kRnmGYrVrE https:\/\/t.co\/tCvtNP1R41","195":"Al Gore y George W. Bush: las elecciones que dejaron en vilo al pa\u00eds por m\u00e1s de un mes https:\/\/t.co\/uUZKps5TwO https:\/\/t.co\/C8Fa6DPGf8","196":"Un estudio de la consultora Analysys Mason asegura que esta concentraci\u00f3n ha incrementado desde 2012 y reduce las posibilidades de inversi\u00f3n de otros operadores en nuevas tecnolog\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/Rt78GMHIBp","197":"#TipLegal Los gananciales en la sociedad conyugal son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 durante el tiempo de matrimonio. Esos gananciales deben repartirse en la mitad para un esposo y la otra mitad para el otro.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/7R0C9hjkni https:\/\/t.co\/t6eDF3MgaT","198":"Estos son algunos de los servicios cl\u00ednicos que hacen de la Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1 un referente en el sector de la salud. Tecnolog\u00eda, bienestar y eficiencia, las claves para ofrecer atenci\u00f3n \u00edntegra y eficaz.\n\nhttps:\/\/t.co\/VEu2KSzzYU\n\nContenido patrocinado por: @FSFB_Salud https:\/\/t.co\/R7zxTUBfUt","199":"Una alianza entre @coralina_sai y @coralesdepaz permiti\u00f3 el trasplante de 128 colonias de coral \"cuerno de ciervo\". Con ellas se espera incrementar la cobertura de coral vivo en la Reserva de Bi\u00f3sfera Seaflower en al menos 240 m2 de arrecife:star-struck:\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/61URmOv61G https:\/\/t.co\/X09BRlwVGV","200":"La firma Aequales hace un llamado a las empresas para propiciar cambios estructurales que ayuden a romper estereotipos que han ubicado a las mujeres en una situaci\u00f3n de desventaja en el mercado laboral, como que ellas deben ser las encargadas del hogar.\nhttps:\/\/t.co\/YuTH9C9iF6","201":"Hoy hablaremos #DePuertasParaAdentro con @ManuelTurizoMTZ del lanzamieto de \u201cLa nota\u201d, una canci\u00f3n en la que cuenta con el respaldo de figuras del g\u00e9nero como Rauw Alejandro y Myke Towers.  \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/jDCQ8L3kHX","202":"Por la segunda ola de Covid-19 se vuelven a cerrar los museos europeoshttps:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/por-la-segunda-ola-de-covid-19-se-vuelven-a-cerrar-los-museos-europeos\/ https:\/\/t.co\/UDPSQU9C1Z","203":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Andrea y Mar\u00eda Fernanda no ten\u00edan por qu\u00e9 conocerse pero las vincul\u00f3 una lucha: la de los derechos de las mujeres que, como ellas, fueron v\u00edctimas del conflicto y de la explotaci\u00f3n sexual en prostituci\u00f3n. \n\n:headphone:Conozca su historia este 7 de noviembre. https:\/\/t.co\/9YzKFLSD5I","204":"El poeta Elicura Chihuailaf, altavoz de la cultura mapuche en Puerto de Ideas\nhttps:\/\/t.co\/Dt5RcBKGkO https:\/\/t.co\/HLRNyaPXLA","205":"Facebook recibi\u00f3 m\u00e1s de US$200 millones en publicidad electoral. https:\/\/t.co\/3fttxHfkBG https:\/\/t.co\/3AGSYj4alJ","206":"Bogot\u00e1 arranca proceso que busca un cambio estructural en el manejo de residuos https:\/\/t.co\/JlC2jhFAoZ https:\/\/t.co\/BhNtCvW6qP","207":"Familiares del l\u00edder conservador dijeron p\u00fablicamente que no cre\u00edan que la guerrilla de las Farc fuera la responsable del asesinato de G\u00f3mez. El comisionado de la Verdad Carlos Ospina dijo que les cre\u00eda a las v\u00edctimas m\u00e1s que a los responsables. https:\/\/t.co\/3XhEwGjq2N https:\/\/t.co\/mkrvi73sw6","208":"#LaPulla Los pol\u00edticos colombianos tienen la p\u00e9sima ma\u00f1a de echarle la culpa de todo a los venezolanos con la esperanza de obviar el hecho de que son unos pol\u00edticos mediocres. \nhttps:\/\/t.co\/CWNLLHgQvW https:\/\/t.co\/i9gUqUBZGG","209":"El centenario de Fabio Gonz\u00e1lez Zuleta. \nhttps:\/\/t.co\/gkWAg0w74k\nPor: Manuel Drezner. \n\n**Este es un contenido exclusivo para suscriptores. https:\/\/t.co\/y1OxQHUVzt","210":"#Nepo fue un camino construido a partir de errores, perseverancia y mucho amor para entregar nuestro contenido m\u00e1s honesto. \u201cEso, a nuestro parecer, tambi\u00e9n es construir pa\u00eds\u201d, comparten los creadores de la serie. Aqu\u00ed el final de temporada :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/GTk9dguHHT https:\/\/t.co\/Fd8Zcg3OA0","211":"#VIDEO Luego de tres a\u00f1os de entrenamiento, 75 exguerrilleros del @PartidoFARC comenzaron la primera etapa de desminado humanitario en La Monta\u00f1ita (Caquet\u00e1) para reparar a las comunidades afectadas por estos artefactos:dove_selector:. @HUMANICEMOS_DH @UEenColombia \n\nhttps:\/\/t.co\/gA1knmfa8H","212":"#BlogELR\u00edo \"Colombia tiene un uso muy ineficiente del recurso h\u00eddrico\" https:\/\/t.co\/ggqZwZVK31 https:\/\/t.co\/t8emwKJyji","213":"Pese a ser un ejemplo de las muchas conversaciones que el pa\u00eds necesita para superar su fase de violencia, el di\u00e1logo fue usado por un portal de derecha para tratar de desprestigiar a El Espectador. #Redacci\u00f3nAlDesnudo https:\/\/t.co\/XRW2kdpIjG","214":"#EditorialEE El Congreso fracasa con la marihuana. \nhttps:\/\/t.co\/WeMV6ZmMFS https:\/\/t.co\/kcutlLINLE","215":"Estados Unidos: la pesadilla se hizo realidad\nhttps:\/\/t.co\/Ut1uqp6FHF https:\/\/t.co\/clhUba38zr","216":"Publicamos un cap\u00edtulo de \u201cEl show de Trump. Perfil de un vendedor de humo\u201d, libro del periodista Mark Singer, en librer\u00edas bajo el sello Debate.\nhttps:\/\/t.co\/Z36CHwkpbP","217":"Un juez de Bogot\u00e1 no aguant\u00f3 \u201clos desatinos\u201d de la fiscal que lleva el caso y le orden\u00f3 presentar un nuevo escrito de acusaci\u00f3n si quiere llevar a juicio al expresidente de la ANI. \nhttps:\/\/t.co\/CeBwaIrPVI","218":"La mujer y el hombre fueron sorprendidos por la Polic\u00eda portando el uniforme de una reconocida marca de licores de Cundinamarca, que usaban para no levantar sospechas y vender la mercanc\u00eda ilegal en San Crist\u00f3bal Sur.\nhttps:\/\/t.co\/RAyEK38XQ3","219":"#Ciencia El inodoro, conocido como Universal Waste Management System, lleg\u00f3 a la Estaci\u00f3n Espacial Internacional el 5 de octubre.\nhttps:\/\/t.co\/2T4y8TXrkw","220":"Ram\u00f3n Alberto Rodr\u00edguez Andrade hizo \u00e9nfasis en que las bancadas est\u00e1n de acuerdo con prorrogar por 10 a\u00f1os m\u00e1s esta norma que cobija a nueve millones de v\u00edctimas. Le falta un debate en el Senado para ser aprobada.\n\nhttps:\/\/t.co\/uuk3366CXw","221":". @MoratBanda cont\u00f3 detalles de su primera presentaci\u00f3n virtual con una producci\u00f3n de alto nivel, en la que un porcentaje de las ganancias estar\u00e1 destinado a una fundaci\u00f3n. El evento se realizar\u00e1 este 7 de noviembre.\nhttps:\/\/t.co\/jXNGPVN0Pi","222":"Representantes del Gobierno y el partido Farc acordaron emprender seis acciones para garantizar la seguridad de los excombatientes y el cumplimiento del Acuerdo de Paz, entre ellas, una reuni\u00f3n con el presidente Iv\u00e1n Duque.\nhttps:\/\/t.co\/fWjNJHkvd7","223":"Cincuenta a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de 26 personas en este corregimiento de Neiva, por parte de grupos conservadores, las familias siguen esperando justicia.\n*V\u00eda  @EEColombia2020 \nhttps:\/\/t.co\/22Yav71A7I","224":"#Turismo :Colombia:Mompox, patrimonio de Colombia, tiene todos los elementos necesarios para un viaje seguro, \u00fanico y especial. Recomendaciones de hospedajes, restaurantes y planes especializados en Mompox, la Tierra de Dios.\nhttps:\/\/t.co\/nL9ZjlchjV","225":"El que ser\u00eda el hombre de confianza de \u201cIv\u00e1n Mordisco\u201d muri\u00f3 en una operaci\u00f3n militar en Putumayo. La Fuerza P\u00fablica le segu\u00eda la pista hace un a\u00f1o, cuando lleg\u00f3 a la regi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/tHpIZQUBf8","226":"El evento se realizar\u00e1 en diciembre pr\u00f3ximo y, adem\u00e1s de presentar los mejores conciertos, ofrecer\u00e1 un club virtual con fiesta electr\u00f3nica y DJs invitados.\nhttps:\/\/t.co\/Wyv732MJqw","227":"La Fiscal\u00eda lo procesar\u00e1 por los delitos de homicidio agravado y porte ilegal de armas. El hombre, identificado como Jos\u00e9 Willingtong Gallego, no acept\u00f3 cargos.\nhttps:\/\/t.co\/cqNYBmAwKo","228":"Entre los estrenos se destacan las series \u201cIndustry\u201d y \u201cFoodie love\u201d y el lanzamiento en televisi\u00f3n de la pel\u00edcula \u201c1917\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/pCnXwBjEsu","229":"Amy Webb, directora del Future Today Institute, habla acerca de los caminos para que las organizaciones puedan asumir la incertidumbre propia del futuro, reduciendo los riesgos, y anticipando las oportunidades de negocio que \u00e9sta puede traer.\nhttps:\/\/t.co\/sY9thQ3yix","230":"El magistrado Eduardo Cifuentes, quien asumi\u00f3 este mi\u00e9rcoles la presidencia de la Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz, reiter\u00f3 que esta entidad es inderogable y que todos los gobernantes deben cumplir con el deber de la implementaci\u00f3n del Acuerdo de Paz. \nhttps:\/\/t.co\/YPdV0pFKtP","231":"#Elecciones2020 El director de campa\u00f1a de Donald Trump, Bill Stepien, comunic\u00f3 que solicitar\u00e1n un recuento de los votos en el estado de Wisconsin por \u201cirregularidades\u201d.\n#ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","232":"La vocera del proyecto Radar, de Spotify, dice que el objetivo es fomentar las carreras musicales de artistas que est\u00e9n empezando en la industria, creando diversas \u201cplaylists\u201d que puedan ser escuchadas en toda Latinoam\u00e9rica.\nhttps:\/\/t.co\/09YaDOQasG","233":"El denominado \u201cRebelde del Acorde\u00f3n\u201d, que lleva m\u00e1s de seis d\u00e9cadas conquistando tarimas, siempre ha pensado que el vallenato es una dama muy hermosa, a la que le falta un \u201ctraje\u201d adecuado para caer bien en la sociedad.\nhttps:\/\/t.co\/6sJBiX3aJF","234":"#Elecciones  En el condado de Maricopa en Arizona hay mucha incertidumbre por lo que pueda pasar. Ac\u00e1 hay por contar 420.000 de los 600.000 votos en el estado, el cual entrega 11 votos en el Colegio Electoral. #ElectionDay \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","235":"La n\u00famero 10 es una de las referentes del equipo cardenal, que este jueves enfrenta en el cl\u00e1sico a Millonarios. Asegura que su liderazgo y estilo de juego, a m\u00e1ximo tres toques, facilita el buen f\u00fatbol.\nhttps:\/\/t.co\/Plk2SiS2ZH","236":"#Literatura | De la literatura de Eur\u00edpides se rezuma una suerte de cr\u00edtica sobre las creencias en los dioses, mitos y leyendas, probablemente heredado de los sofistas y del mismo S\u00f3crates.\n#ContenidoPremium \nV\u00eda @elmagazin \nhttps:\/\/t.co\/M65DvvsEaH","237":"#Elecciones2020  Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/TPzExtluZO\n#ElectionDay #Elections2020 https:\/\/t.co\/JYrrquyqF8","238":"Tanto la oposici\u00f3n como los partidos afines al Gobierno han presentado objeciones a esta propuesta, uno de los ejes del proyecto. Expertos dicen que la tecnolog\u00eda no siempre es la soluci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/8pNsNJQS5e","239":"#ElectionDay Se comienzan a presentar protestas en algunas ciudades del pa\u00eds. En Nueva York se presentan decenas de detenidos.\nSiga #ENVIVO el cubrimiento de las #Elecciones2020 :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/kXr8IuFyEE","240":"La Fiscal\u00eda entreg\u00f3 a la JEP un informe en el que se describe c\u00f3mo militares, polic\u00edas y otros funcionarios utilizaron la desaparici\u00f3n como arma de guerra, aprovech\u00e1ndose de que apenas fue tipificada como delito en el a\u00f1o 2000.\n#ContenidoPremium\nhttps:\/\/t.co\/LY5rrKNBQu","241":"Juli\u00e1n Guerrero, viceministro de Turismo, explica cu\u00e1les son los alcances de esta iniciativa, que busca reactivar un sector clave, especialmente para regiones apartadas y que t\u00edpicamente han sufrido todos los embates de la violencia en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/IGYgSvWuSu","242":"El proyecto de restauraci\u00f3n coralina en la Reserva de Biosfera Seaflower avanza con el trasplante de 128 colonias del coral \u00abcuerno de ciervo\u00bb, con las que se espera incrementar la cobertura de coral vivo en, al menos, 240 metros cuadrados de arrecife.\nhttps:\/\/t.co\/SZoF1cYYdD","243":"Aunque el secretario de Hacienda calific\u00f3 esta solicitud como \u201caustera\u201d, ya que reduce los gastos de funcionamiento en 4 %, este presupuesto ser\u00eda $3 billones m\u00e1s alto que el de 2020. \u00bfCu\u00e1les son los sectores que recibir\u00e1n mayor inversi\u00f3n?\nhttps:\/\/t.co\/Mxvc891Wpd","244":"La Fiscal\u00eda entreg\u00f3 a la JEP un informe en el que se describe c\u00f3mo militares, polic\u00edas y otros funcionarios utilizaron la desaparici\u00f3n como arma de guerra, aprovech\u00e1ndose de que apenas fue tipificada como delito en el a\u00f1o 2000. https:\/\/t.co\/BFrdoAkgmV","245":"Voto electr\u00f3nico y remoto: punto de discordia en la reforma al C\u00f3digo Electoral\nhttps:\/\/t.co\/yLvFaHZf27","246":"Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump. \nhttps:\/\/t.co\/oLrh6jaekA https:\/\/t.co\/2EqrxVuE1j","247":"La estrategia del Partido Dem\u00f3crata para ganar elecciones en Estados Unidos ha mostrado una gran precariedad. Por ignorar sectores claves de la poblaci\u00f3n, Joe Biden se enfrent\u00f3 a resultados muy apretados con los republicanos.\nhttps:\/\/t.co\/JFXzEIGo2h","248":"Estados Unidos: la pesadilla se hizo realidad\nhttps:\/\/t.co\/33QUVwUFtK https:\/\/t.co\/sb1zMv4YOp","249":"Bernie Sanders predijo todo: hasta la denuncia de fraude de Trump https:\/\/t.co\/VC1YT1iPbj","250":"#ATENCI\u00d3N Se hunde en la C\u00e1mara un nuevo intento de reforma pol\u00edtica https:\/\/t.co\/hjzuN85IeT","251":"#LO\u00daLTIMO:red_circle: Con una votaci\u00f3n de 91 contra 58, la plenaria de la C\u00e1mara aprob\u00f3 el archivo de la propuesta que intentaba mayor paridad, Senado regional y lista cerrada.\nhttps:\/\/t.co\/bcOqN0VRZW","252":"#ContralordeBogot\u00e12020: cambiar\u00eda la terna, por error de la U. Nacional. La situaci\u00f3n obliga al Concejo a aplazar las entrevistas y la elecci\u00f3n. Se descubri\u00f3 un error en el puntaje que le dieron a uno de los ternados, lo que cambiar\u00eda el panorama.\nhttps:\/\/t.co\/6jkqSyGVcl","253":"#ATENCI\u00d3N La situaci\u00f3n obliga al Concejo a aplazar las entrevistas y la elecci\u00f3n. Se descubri\u00f3 un error en el puntaje que le dieron a uno de los ternados, lo que cambiar\u00eda el panorama de cara a la elecci\u00f3n del jefe del ente de control fiscal distrital.\nhttps:\/\/t.co\/zLvoPhkVnd","254":"#ATENCI\u00d3N: Contralor de Bogot\u00e1 2020: cambiar\u00eda la terna por error de la U. Nacional https:\/\/t.co\/SPvBk0ngN7 https:\/\/t.co\/MgiOA9uZ6e","255":"Los precios comenzaron a bajar gradualmente desde que comenz\u00f3 octubre hasta llegar a 250 pesos el kilo. El pl\u00e1tano no es el \u00fanico producto que est\u00e1 en riesgo de perderse, agricultores alertan que podr\u00eda pasar lo mismo con la yuca y el \u00f1ame.\nhttps:\/\/t.co\/udh50zhnpX","256":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Hay que conversar en los colegios sobre el conflicto y la verdad. \n\nhttps:\/\/t.co\/79bdTV4SO5 https:\/\/t.co\/6pOQ17VZOE","257":"#EnFotos: as\u00ed avanzan las protestas durante elecciones de EE. UU. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/PBy9MLUBpk\n#Elecciones2020 #ElectionDay https:\/\/t.co\/W8wkhLNejH","258":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion: El entorno presidencial del exsenador\nhttps:\/\/t.co\/DNnEz3LuoO\nPor: Cecilia Orozco Tasc\u00f3n https:\/\/t.co\/KodekkX7lP","259":"La masacre de Pe\u00f1as Blancas ocurri\u00f3 el 3 de noviembre de 1962. Miguel \u00c1ngel Pascuas, uno de los fundadores de la antigua guerrilla de las FARC, hoy partido pol\u00edtico, pas\u00f3 gran parte de su infancia en esta vereda y recogi\u00f3 los detalles de este hecho. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/ggS9Zqvncq https:\/\/t.co\/NBV3Q7awlP","260":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en  @EEColombia2020: Ex-Farc s\u00ed reconocieron que hubo menores de edad en sus filas\nhttps:\/\/t.co\/lohNN2ERRC https:\/\/t.co\/BBReqvNtlg","261":"El comisionado Carlos Ospina (@ComisionVerdadC) dijo en un evento que le cree a la familia, quienes rechazan la adjudicaci\u00f3n de responsabilidad por parte de las Farc en este crimen. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/ISFcRcmu1Z","262":"Identifican a las cinco v\u00edctimas de la masacre en Nech\u00ed, Antioquia  https:\/\/t.co\/ZUHsGu555A","263":"#Elecciones2020  Mientras aumenta la tensi\u00f3n por las elecciones, se comienzan a presentar protestas en algunas ciudades del pa\u00eds. En Nueva York se presentan decenas de detenidos. #ElectionDay \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","264":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @TecnoEspectador: WhatsApp permitir\u00e1 borrar archivos de manera masiva\nhttps:\/\/t.co\/Pgv5Z84Gjg https:\/\/t.co\/H5vlixlCuj","265":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1 con el segundo paquete de est\u00edmulo econ\u00f3mico en EE.UU.? https:\/\/t.co\/uMeCl3itgI","266":"IDU adjudic\u00f3 estudios y dise\u00f1os para la cicloalameda Medio Milenio de Bogot\u00e1 \nhttps:\/\/t.co\/qJwznv0E0a","267":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: Estudiantes colombianos, premiados en competencia internacional de matem\u00e1ticas\nhttps:\/\/t.co\/tPmOICqJVT https:\/\/t.co\/Z0twJTA9PU","268":"Presupuesto de regal\u00edas para 2021-2022 pasa primer debate en Congreso  https:\/\/t.co\/ZHMDLf4GB3","269":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \u00bfCu\u00e1l es la pel\u00edcula m\u00e1s terror\u00edfica de todos los tiempos?\nhttps:\/\/t.co\/nPNH6OqfXP https:\/\/t.co\/aPG8hJ75ZV","270":"En fotos: as\u00ed avanzan las protestas durante elecciones de EE. UU. https:\/\/t.co\/pWGNwyQfKa","271":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: EE.UU. se retira oficialmente del acuerdo clim\u00e1tico de Par\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/igTMEgPH5N https:\/\/t.co\/OtyZgElzGb","272":"\u201cGianni Schicchi\u201d, el programa cultural semanal del Teatro Mayor y la \u00d3pera de Colombia https:\/\/t.co\/F6IJA9G7cT","273":"Claudia L\u00f3pez dice que es un error quitar prueba PCR para entrar a Colombia https:\/\/t.co\/F0Y4Fk9FBJ","274":"\u00a1No te pierdas ma\u00f1ana #DePuertasParaAdentro! Hablaremos con @ManuelTurizoMTZ sobre su nueva canci\u00f3n \"La nota\" y sus comienzos en el g\u00e9nero urbano. \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/t88HjpZsay","275":"#CopaSudamericana2020: @AsoDeporCali elimin\u00f3 a @MillosFCoficial por penales https:\/\/t.co\/JOkuTTLVPd https:\/\/t.co\/jXHYzLkyaN","276":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: Los sectores con m\u00e1s casos de COVID-19 en Colombia, seg\u00fan las ARL\nhttps:\/\/t.co\/jtK4T1yeaG https:\/\/t.co\/MaDZK0RwAa","277":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: Estos son los siniestros sonidos del espacio que la NASA recopil\u00f3 especialmente para Halloween\nhttps:\/\/t.co\/wShecJQlq1 https:\/\/t.co\/0l1HOsHATM","278":"La imagen de la acci\u00f3n de los y las ind\u00edgenas del pueblo Misak sobre la estatua de Sebasti\u00e1n de Belalc\u00e1zar, emplazada en 1937 en el cerro Tulc\u00e1n de la ciudad de Popay\u00e1n, tiene un eficaz efecto simb\u00f3lico.\nhttps:\/\/t.co\/q2DX2hecri","279":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: Mario Mendoza: \u201cLlegamos a un punto de no retorno\u201d\nhttps:\/\/t.co\/cFb6pvVebX https:\/\/t.co\/chMmD71nLX","280":"Reactivaci\u00f3n: eje del presupuesto por $23,9 billones para 2021. https:\/\/t.co\/WB5Fxqnb68","281":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: Estado de Nevada podr\u00eda ser la clave para definir al ganador en Estados Unidos #Elecciones2020 #ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/0lE21CJ5jb https:\/\/t.co\/hqTznyg9xf","282":"Felipe Moon debuta en la m\u00fasica con \u201cContigo amor\u201d. https:\/\/t.co\/GgeYY60D3x https:\/\/t.co\/UPDnjrGStS","283":"Comisi\u00f3n de la Verdad anuncia un informe sobre la muerte de \u00c1lvaro G\u00f3mez. https:\/\/t.co\/zo5NGrlCMB https:\/\/t.co\/tgzgw3lsZc","284":"El venezolano Rafael Cabaliere, ganador del Premio EspasaesPoes\u00eda, cree que todo el mundo hace poes\u00eda \u201cdesde distintos niveles\u201d y sostiene que hay un cambio cultural y generacional en la forma de \u201cconsumir\u201d este g\u00e9nero a trav\u00e9s de las redes.\nhttps:\/\/t.co\/3egmpI1xVG","285":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: Este programa ha tenido aciertos como su r\u00e1pida ejecuci\u00f3n, pero todav\u00eda existen retos como llegar a quienes prometi\u00f3 alcanzar y con un monto suficiente para combatir la pobreza.\nhttps:\/\/t.co\/3NUJZU5S53 https:\/\/t.co\/SYSJy5ym3w","286":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Hay que conversar en los colegios sobre el conflicto y la verdad. \n\nhttps:\/\/t.co\/79bdTUNhpv https:\/\/t.co\/LHJjW02go5","287":"\u201cEscandalosos: la pel\u00edcula\u201d llega a Cartoon Network. https:\/\/t.co\/Qy6dpZXsdB https:\/\/t.co\/QmzoiTBxpw","288":"#ATENCI\u00d3N:red_circle:Por ahora Biden lleva la ventaja y los 6 votos electorales del estado de Nevada lo har\u00edan llegar a los 270 necesarios para ganar. :face_with_monocle:Eso asumiendo que se lleva tambi\u00e9n el estado de Arizona. #Elecciones2020 \n#ElectionDay \n:backhand_index_pointing_right:Cubrimiento #ENVIVO: https:\/\/t.co\/noJrE8GX1V https:\/\/t.co\/NNLn0Pbp4F","289":"Ma\u00f1ana, en #DePuertasParaAdentro, estaremos con @ManuelTurizoMTZ recordando sus comienzos con \u201cUna lady como t\u00fa\u201d y hablando del ego de los reguetoneros. La cita es a las 12:00 del mediod\u00eda. https:\/\/t.co\/vIHr0JHYYI","290":"Mujeres que hacen historia en las elecciones de EE. UU. https:\/\/t.co\/supJxEhwbs https:\/\/t.co\/BxQ7BcH7Pm","291":"#Elecciones2020 Estado de Nevada podr\u00eda ser la clave para definir al ganador en Estados Unidos\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv\n#ElectionDay https:\/\/t.co\/qDkiJkVDtS","292":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: Los gananciales en la sociedad conyugal: \u00bfqu\u00e9 son y para qu\u00e9 sirven?\n#TipLegal\nhttps:\/\/t.co\/0ilkigaUPY https:\/\/t.co\/w0yDyupb7g","293":"#Elecciones2020 Pase lo que pase con la presidencia de Estados Unidos, las elecciones dejan un grupo de mujeres que hicieron historia al quedar elegidas para el Congreso.\n#ElectionDay \n\nhttps:\/\/t.co\/2p6HTz0hEd","294":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Apareci\u00f3 el conductor que huy\u00f3 tras arrollar a motociclista en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/ZV0aRr8cvB https:\/\/t.co\/IlsQbkwgl9","295":"Cierran Parque Nacional Natural Chingaza por derrumbes en la v\u00eda. https:\/\/t.co\/VDp1YhbGio https:\/\/t.co\/1pMmzXJBgt","296":"El presidente de Panam\u00e1, Laurentino Cortizo, sancion\u00f3 una in\u00e9dita Ley General de Cultura, tildada por las autoridades como \u201cla m\u00e1s avanzada\u201d de Am\u00e9rica al contemplar aspectos como la \u201ccultura digital y las econom\u00edas creativas\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/jbhFoLNX0D","297":"#DeOtraManera Este viernes conozca la historia de c\u00f3mo un jaguar y una boa constrictor se unen para proteger el Resguardo Buenavista, Putumayo, de la llegada de unos bisontes que amenazan con destruir los ciclos de la naturaleza.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/X6U2sMixsO https:\/\/t.co\/JMLQwBZY7N","298":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: La CPI dice que la JEP puede convertirse en un referente mundial\nhttps:\/\/t.co\/7a1Lc0BetR https:\/\/t.co\/kNV3DpKjhc","299":"#Redacci\u00f3nAlDesnudo Hicimos un evento en colegios para hablar del conflicto, pero un portal torci\u00f3 los hechos para desprestigiarnos. Preocupa que la vicepresidenta no se tome la molestia de averiguar de qu\u00e9 se trata el evento antes de criticarlo. https:\/\/t.co\/YnC2uC3VKP https:\/\/t.co\/UmUufNt2Io","300":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Se hunde proyecto que buscaba legalizar el consumo recreativo de la marihuana\nhttps:\/\/t.co\/7T00GDdwyK https:\/\/t.co\/EiPoyNPOIm","301":"#LasIgualadas Todo el rollo de Luisa Fernanda W, aparentemente farandulero, tiene un trasfondo que est\u00e1n ignorando: que la gente espera que las mujeres guarden luto para siempre, cuando se muere la pareja. https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd https:\/\/t.co\/g5EABujYFx","302":"Las cifras claves para el 21 de noviembre, tercer d\u00eda sin IVA. https:\/\/t.co\/ZVVaCm2d8S https:\/\/t.co\/hYHrmu1qCW","303":"Congreso busca unificar proyectos de ley de trabajadores de plataformas tecnol\u00f3gicas. https:\/\/t.co\/Q1jS4YdRi1 https:\/\/t.co\/QqtWrnW4Ew","304":"Atrapan a \u201cLos Magn\u00edficos\u201d de la droga en Mosquera (Cundinamarca). https:\/\/t.co\/mBlv4miTYu https:\/\/t.co\/sMnELtUtNv","305":"Econom\u00eda de EE.UU. da se\u00f1ales de agotamiento. https:\/\/t.co\/WRiScmHBT6 https:\/\/t.co\/orEl1NlkzI","306":"Sacrificar\u00e1n 15 millones de visones por temor a mutaci\u00f3n de coronavirus. \nhttps:\/\/t.co\/dIvvNEraea https:\/\/t.co\/Adt47u3HKq","307":"Estado de Nevada podr\u00eda ser la clave para definir al ganador en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/YP6IXxhGOF https:\/\/t.co\/ff7oT8Ap7q","308":"El 21 de noviembre hay d\u00eda sin IVA en Colombia y anticipo de la prima navide\u00f1a.\nhttps:\/\/t.co\/AOXwse1uWC https:\/\/t.co\/k4LwCZvVoQ","309":"Las cifras claves de cara al tercer #D\u00edaSinIVA en Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/bZVlftvjGm https:\/\/t.co\/Sj5JtdtBdZ","310":"MinSalud confirma que ya no es requisito prueba PCR para personas que viajen a Colombia. https:\/\/t.co\/wCaEILeykq https:\/\/t.co\/0tp3cgXp18","311":"Atrapan a #LosMagn\u00edficos de la droga en #Mosquera (Cundinamarca). La banda, conformada por ocho integrantes, ten\u00edan todo un esquema de #drogaadomicilio.  \nhttps:\/\/t.co\/PdcwqRtb3o","312":"Ma\u00f1ana hablaremos #DePuertasParaAdentro con @ManuelTurizoMTZ del lanzamieto de \u201cLa nota\u201d, una canci\u00f3n en la que cuenta con el respaldo de figuras del g\u00e9nero como Rauw Alejandro y Myke Towers.  \u00a1Con\u00e9ctate a mediod\u00eda! https:\/\/t.co\/KqwBW8SKz0","313":"Pandemia y equidad de g\u00e9nero en las empresas: un asunto que incumbe a todas las personas. \nhttps:\/\/t.co\/YuTH9C9iF6 https:\/\/t.co\/p3AOOWm3zW","314":"SI est\u00e1 de #teletrabajo y vive en alguno de estos barrios de Bogot\u00e1, \u00a1ojo! que este jueves se va a quedar #SinLuz. Conozca los horarios y las zonas, para que el #CortedeEnergia no lo coja desprevenido. Lea, comparta y s\u00edganos en @BogotaEE \nhttps:\/\/t.co\/wcPx5RQn9i","315":"Una herramienta para volverse un \u201cduro\u201d en las nuevas tecnolog\u00edas y el Derecho. https:\/\/t.co\/1AE0k09KLD https:\/\/t.co\/p0Ti7ui7OF","316":"\u00bfCu\u00e1l es la pel\u00edcula m\u00e1s terror\u00edfica de todos los tiempos? A trav\u00e9s del \u201cProyecto de la ciencia del miedo\u201d se analiz\u00f3 el ritmo card\u00edaco de 50 personas mientras ve\u00edan cintas de terror. Este fue el resultado.\nhttps:\/\/t.co\/L0rp7NEZ3N https:\/\/t.co\/2lPy3S1mBq","317":"\u00bfPara qu\u00e9 sirven los gananciales en la sociedad conyugal? \u00bfQu\u00e9 pasa si mi c\u00f3nyuge fallece? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto? En #TipLegal se lo contamos.:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/0JjX9mWGT5","318":"#LasIgualadas El luto es una construcci\u00f3n religiosa que nos hace da\u00f1o, porque r\u00e9plica estereotipos sobre lo que deben ser las mujeres. Dejen que cada mujer viva el luto y el amor a su manera. https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN https:\/\/t.co\/B4MHmJyC49","319":"#AutosEE \u00bfPuede haber eficiencia en un motor de 2.0 litros o en uno de 2.5 l? \u00bfPuede consumir menos un 2.5 l que un 1.0 l? Hicimos la prueba con el sed\u00e1n insignia de Mazda. Conozca sus resultados.\nhttps:\/\/t.co\/CschIsysNT","320":"Se rompe acuerdo entre liberales y conservadores para la presidencia del Senado. https:\/\/t.co\/rXdd9IXShJ https:\/\/t.co\/clN99W4ylW","321":".@nacionaloficial no sale de su crisis: qued\u00f3 eliminado de la #CopaSudamericana2020 https:\/\/t.co\/LayWETySXT https:\/\/t.co\/qxffuejHAH","322":"#Elecciones2020 Kanye West consigue 60.000 votos e insin\u00faa una nueva candidatura en 2024. \nhttps:\/\/t.co\/5JC6cPwaPx https:\/\/t.co\/rFlvWP4KPL","323":"#LaPulla Hace unos meses el Fondo Monetario Internacional dijo que con la llegada de venezolanos al pa\u00eds se hab\u00eda estimulado el crecimiento de la econom\u00eda. \u00bfEntonces ven por qu\u00e9 hay de dejar de hablar tanta basura sin evidencia que la sustente?\nhttps:\/\/t.co\/gvUAIVEehw https:\/\/t.co\/BzwbXWyaW5","324":"Debido a la discriminaci\u00f3n y los prejuicios, a las personas #LGBTI se les ha censurado amar. Hablamos de las situaciones que han tenido que sufrir algunos integrantes de esta poblaci\u00f3n. \u00a1Con\u00e9ctate el 10 de noviembre a las 2:00 p.m.!\n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/ivqnUoV6mX","325":"\u201cLas diferencias no son del Partido de la U, sino del pa\u00eds polarizado\u201d: Aurelio Iragorri. \nhttps:\/\/t.co\/HPbA5AY7hf https:\/\/t.co\/MYTeOcODHN","326":"Luego de que un juez de la Rep\u00fablica anulara la acusaci\u00f3n contra Andrade por yerros de la Fiscal\u00eda, el organismo anunci\u00f3 que devolver\u00e1 el proceso a la fase de imputaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/CeBwaIrPVI","327":"La primera temporada de #Nepo llega a su final. Al ver la manifestaci\u00f3n que reclama su salida, \u00e9l decide usar la fuerza para contener la violencia. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/PjCQpQCFfM https:\/\/t.co\/62XkdGnV5b"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:58:23","1":"2020-11-05 23:55:02","2":"2020-11-05 23:46:58","3":"2020-11-05 23:45:02","4":"2020-11-05 23:43:08","5":"2020-11-05 23:25:02","6":"2020-11-05 23:21:26","7":"2020-11-05 23:16:05","8":"2020-11-05 23:15:03","9":"2020-11-05 23:13:40","10":"2020-11-05 23:13:38","11":"2020-11-05 23:06:36","12":"2020-11-05 23:05:03","13":"2020-11-05 23:02:09","14":"2020-11-05 23:00:15","15":"2020-11-05 23:00:00","16":"2020-11-05 22:59:44","17":"2020-11-05 22:57:30","18":"2020-11-05 22:57:26","19":"2020-11-05 22:55:02","20":"2020-11-05 22:46:17","21":"2020-11-05 22:45:03","22":"2020-11-05 22:42:19","23":"2020-11-05 22:39:47","24":"2020-11-05 22:35:45","25":"2020-11-05 22:35:02","26":"2020-11-05 22:32:11","27":"2020-11-05 22:32:08","28":"2020-11-05 22:30:07","29":"2020-11-05 22:26:56","30":"2020-11-05 22:26:54","31":"2020-11-05 22:26:17","32":"2020-11-05 22:25:03","33":"2020-11-05 22:23:00","34":"2020-11-05 22:15:03","35":"2020-11-05 22:11:18","36":"2020-11-05 22:10:54","37":"2020-11-05 22:09:23","38":"2020-11-05 22:05:02","39":"2020-11-05 22:00:21","40":"2020-11-05 21:56:14","41":"2020-11-05 21:55:02","42":"2020-11-05 21:45:03","43":"2020-11-05 21:40:53","44":"2020-11-05 21:40:48","45":"2020-11-05 21:40:12","46":"2020-11-05 21:35:02","47":"2020-11-05 21:33:57","48":"2020-11-05 21:30:57","49":"2020-11-05 21:25:03","50":"2020-11-05 21:24:25","51":"2020-11-05 21:19:00","52":"2020-11-05 21:17:30","53":"2020-11-05 21:15:04","54":"2020-11-05 21:13:37","55":"2020-11-05 21:05:26","56":"2020-11-05 21:00:40","57":"2020-11-05 21:00:00","58":"2020-11-05 20:56:40","59":"2020-11-05 20:55:06","60":"2020-11-05 20:39:26","61":"2020-11-05 20:35:00","62":"2020-11-05 20:30:00","63":"2020-11-05 20:25:03","64":"2020-11-05 20:23:09","65":"2020-11-05 20:21:17","66":"2020-11-05 20:19:22","67":"2020-11-05 20:18:42","68":"2020-11-05 20:17:52","69":"2020-11-05 20:17:01","70":"2020-11-05 20:16:07","71":"2020-11-05 20:15:04","72":"2020-11-05 20:10:21","73":"2020-11-05 20:07:13","74":"2020-11-05 20:05:04","75":"2020-11-05 20:01:49","76":"2020-11-05 19:55:00","77":"2020-11-05 19:45:00","78":"2020-11-05 19:44:00","79":"2020-11-05 19:42:30","80":"2020-11-05 19:37:00","81":"2020-11-05 19:34:23","82":"2020-11-05 19:32:40","83":"2020-11-05 19:31:07","84":"2020-11-05 19:27:49","85":"2020-11-05 19:25:03","86":"2020-11-05 19:16:10","87":"2020-11-05 19:15:04","88":"2020-11-05 19:05:00","89":"2020-11-05 19:01:46","90":"2020-11-05 19:00:31","91":"2020-11-05 19:00:00","92":"2020-11-05 18:57:49","93":"2020-11-05 18:55:02","94":"2020-11-05 18:53:03","95":"2020-11-05 18:45:04","96":"2020-11-05 18:39:57","97":"2020-11-05 18:37:38","98":"2020-11-05 18:35:59","99":"2020-11-05 18:35:00","100":"2020-11-05 18:30:38","101":"2020-11-05 18:30:22","102":"2020-11-05 18:25:38","103":"2020-11-05 18:25:02","104":"2020-11-05 18:23:42","105":"2020-11-05 18:19:59","106":"2020-11-05 18:15:05","107":"2020-11-05 18:13:38","108":"2020-11-05 18:11:31","109":"2020-11-05 18:10:06","110":"2020-11-05 18:08:59","111":"2020-11-05 18:05:21","112":"2020-11-05 18:05:04","113":"2020-11-05 18:01:21","114":"2020-11-05 17:55:04","115":"2020-11-05 17:50:14","116":"2020-11-05 17:45:04","117":"2020-11-05 17:44:16","118":"2020-11-05 17:44:11","119":"2020-11-05 17:44:08","120":"2020-11-05 17:35:04","121":"2020-11-05 17:25:02","122":"2020-11-05 17:21:31","123":"2020-11-05 17:20:16","124":"2020-11-05 17:18:00","125":"2020-11-05 17:15:05","126":"2020-11-05 17:13:53","127":"2020-11-05 17:05:06","128":"2020-11-05 17:03:01","129":"2020-11-05 17:00:04","130":"2020-11-05 17:00:01","131":"2020-11-05 16:58:18","132":"2020-11-05 16:55:04","133":"2020-11-05 16:52:20","134":"2020-11-05 16:50:04","135":"2020-11-05 16:47:52","136":"2020-11-05 16:45:06","137":"2020-11-05 16:37:00","138":"2020-11-05 16:35:04","139":"2020-11-05 16:34:44","140":"2020-11-05 16:34:40","141":"2020-11-05 16:33:12","142":"2020-11-05 16:30:21","143":"2020-11-05 16:27:23","144":"2020-11-05 16:25:03","145":"2020-11-05 16:21:22","146":"2020-11-05 16:15:06","147":"2020-11-05 16:09:39","148":"2020-11-05 16:05:05","149":"2020-11-05 15:55:04","150":"2020-11-05 15:45:25","151":"2020-11-05 15:45:05","152":"2020-11-05 15:35:03","153":"2020-11-05 15:25:04","154":"2020-11-05 15:18:35","155":"2020-11-05 15:15:57","156":"2020-11-05 15:15:04","157":"2020-11-05 15:10:52","158":"2020-11-05 15:07:07","159":"2020-11-05 15:05:04","160":"2020-11-05 14:55:03","161":"2020-11-05 14:50:25","162":"2020-11-05 14:50:22","163":"2020-11-05 14:45:04","164":"2020-11-05 14:35:04","165":"2020-11-05 14:30:18","166":"2020-11-05 14:25:03","167":"2020-11-05 14:18:34","168":"2020-11-05 14:15:05","169":"2020-11-05 14:10:46","170":"2020-11-05 14:07:52","171":"2020-11-05 14:05:05","172":"2020-11-05 14:01:45","173":"2020-11-05 14:01:42","174":"2020-11-05 14:00:01","175":"2020-11-05 13:57:03","176":"2020-11-05 13:55:13","177":"2020-11-05 13:55:04","178":"2020-11-05 13:50:25","179":"2020-11-05 13:48:38","180":"2020-11-05 13:46:47","181":"2020-11-05 13:45:04","182":"2020-11-05 13:43:07","183":"2020-11-05 13:37:54","184":"2020-11-05 13:36:59","185":"2020-11-05 13:36:00","186":"2020-11-05 13:35:49","187":"2020-11-05 13:35:02","188":"2020-11-05 13:27:21","189":"2020-11-05 13:25:03","190":"2020-11-05 13:22:48","191":"2020-11-05 13:18:00","192":"2020-11-05 13:15:09","193":"2020-11-05 13:15:05","194":"2020-11-05 13:11:53","195":"2020-11-05 13:08:22","196":"2020-11-05 13:05:03","197":"2020-11-05 13:01:08","198":"2020-11-05 13:00:01","199":"2020-11-05 12:57:54","200":"2020-11-05 12:55:02","201":"2020-11-05 12:50:03","202":"2020-11-05 12:46:15","203":"2020-11-05 12:27:09","204":"2020-11-05 12:23:11","205":"2020-11-05 12:22:54","206":"2020-11-05 12:22:14","207":"2020-11-05 12:11:01","208":"2020-11-05 12:10:05","209":"2020-11-05 12:06:54","210":"2020-11-05 12:00:55","211":"2020-11-05 11:59:28","212":"2020-11-05 11:52:22","213":"2020-11-05 11:50:02","214":"2020-11-05 11:32:09","215":"2020-11-05 11:05:03","216":"2020-11-05 10:55:03","217":"2020-11-05 10:45:03","218":"2020-11-05 10:35:02","219":"2020-11-05 10:25:02","220":"2020-11-05 10:15:03","221":"2020-11-05 10:05:03","222":"2020-11-05 09:55:02","223":"2020-11-05 09:45:03","224":"2020-11-05 09:35:02","225":"2020-11-05 09:25:02","226":"2020-11-05 09:15:03","227":"2020-11-05 09:05:02","228":"2020-11-05 08:05:02","229":"2020-11-05 07:05:02","230":"2020-11-05 06:35:02","231":"2020-11-05 06:05:02","232":"2020-11-05 05:45:02","233":"2020-11-05 05:35:02","234":"2020-11-05 05:30:38","235":"2020-11-05 05:25:02","236":"2020-11-05 05:15:02","237":"2020-11-05 05:12:59","238":"2020-11-05 05:05:02","239":"2020-11-05 05:00:53","240":"2020-11-05 04:55:02","241":"2020-11-05 04:45:02","242":"2020-11-05 04:35:02","243":"2020-11-05 04:25:02","244":"2020-11-05 04:24:25","245":"2020-11-05 04:20:37","246":"2020-11-05 04:16:09","247":"2020-11-05 04:12:29","248":"2020-11-05 04:10:58","249":"2020-11-05 04:10:32","250":"2020-11-05 04:06:32","251":"2020-11-05 04:05:36","252":"2020-11-05 04:00:24","253":"2020-11-05 04:00:22","254":"2020-11-05 04:00:20","255":"2020-11-05 03:55:02","256":"2020-11-05 03:55:00","257":"2020-11-05 03:52:52","258":"2020-11-05 03:45:02","259":"2020-11-05 03:38:18","260":"2020-11-05 03:35:02","261":"2020-11-05 03:28:12","262":"2020-11-05 03:26:43","263":"2020-11-05 03:25:55","264":"2020-11-05 03:25:02","265":"2020-11-05 03:24:21","266":"2020-11-05 03:16:20","267":"2020-11-05 03:15:02","268":"2020-11-05 03:05:14","269":"2020-11-05 03:05:02","270":"2020-11-05 03:02:08","271":"2020-11-05 02:55:02","272":"2020-11-05 02:51:44","273":"2020-11-05 02:51:34","274":"2020-11-05 02:50:03","275":"2020-11-05 02:46:25","276":"2020-11-05 02:45:02","277":"2020-11-05 02:35:03","278":"2020-11-05 02:26:58","279":"2020-11-05 02:25:03","280":"2020-11-05 02:08:35","281":"2020-11-05 02:05:03","282":"2020-11-05 02:02:11","283":"2020-11-05 01:59:14","284":"2020-11-05 01:55:45","285":"2020-11-05 01:55:02","286":"2020-11-05 01:55:00","287":"2020-11-05 01:54:02","288":"2020-11-05 01:50:51","289":"2020-11-05 01:50:03","290":"2020-11-05 01:47:04","291":"2020-11-05 01:45:36","292":"2020-11-05 01:45:02","293":"2020-11-05 01:44:19","294":"2020-11-05 01:40:03","295":"2020-11-05 01:38:55","296":"2020-11-05 01:36:38","297":"2020-11-05 01:35:28","298":"2020-11-05 01:35:00","299":"2020-11-05 01:32:00","300":"2020-11-05 01:30:06","301":"2020-11-05 01:30:00","302":"2020-11-05 01:25:53","303":"2020-11-05 01:19:54","304":"2020-11-05 01:15:54","305":"2020-11-05 01:12:54","306":"2020-11-05 01:05:02","307":"2020-11-05 01:04:42","308":"2020-11-05 00:56:47","309":"2020-11-05 00:55:03","310":"2020-11-05 00:54:31","311":"2020-11-05 00:50:09","312":"2020-11-05 00:50:03","313":"2020-11-05 00:45:03","314":"2020-11-05 00:40:23","315":"2020-11-05 00:36:14","316":"2020-11-05 00:35:03","317":"2020-11-05 00:30:09","318":"2020-11-05 00:30:00","319":"2020-11-05 00:25:02","320":"2020-11-05 00:23:30","321":"2020-11-05 00:18:49","322":"2020-11-05 00:15:03","323":"2020-11-05 00:10:04","324":"2020-11-05 00:10:04","325":"2020-11-05 00:05:03","326":"2020-11-05 00:00:43","327":"2020-11-05 00:00:34"},"retweet_count":{"0":1,"1":2,"2":7,"3":5,"4":6,"5":2,"6":5,"7":2,"8":2,"9":1,"10":0,"11":10,"12":4,"13":1,"14":4,"15":1,"16":1,"17":3,"18":1,"19":5,"20":1,"21":2,"22":9,"23":11,"24":14,"25":116,"26":3,"27":3,"28":1,"29":5,"30":2,"31":0,"32":0,"33":8,"34":4,"35":10,"36":1,"37":2,"38":18,"39":4,"40":29,"41":2,"42":3,"43":1,"44":4,"45":2,"46":0,"47":1,"48":10,"49":108,"50":13,"51":1,"52":5,"53":15,"54":2,"55":3,"56":3,"57":3,"58":3,"59":5,"60":1,"61":2,"62":1,"63":0,"64":3,"65":3,"66":1,"67":21,"68":6,"69":0,"70":2,"71":2,"72":5,"73":3,"74":4,"75":5,"76":37,"77":14,"78":5,"79":11,"80":69,"81":5,"82":2,"83":3,"84":13,"85":4,"86":2,"87":3,"88":5,"89":6,"90":2,"91":3,"92":1,"93":6,"94":5,"95":4,"96":1,"97":3,"98":2,"99":11,"100":2,"101":2,"102":11,"103":38,"104":9,"105":4,"106":221,"107":3,"108":2,"109":2,"110":18,"111":6,"112":5,"113":2,"114":70,"115":2,"116":3,"117":3,"118":1,"119":12,"120":4,"121":5,"122":4,"123":5,"124":6,"125":24,"126":1,"127":1,"128":0,"129":1,"130":1,"131":8,"132":2,"133":4,"134":1,"135":11,"136":3,"137":32,"138":7,"139":7,"140":8,"141":3,"142":0,"143":0,"144":5,"145":2,"146":11,"147":4,"148":2,"149":14,"150":8,"151":10,"152":5,"153":3,"154":8,"155":4,"156":3,"157":2,"158":1,"159":14,"160":19,"161":1,"162":1,"163":3,"164":36,"165":2,"166":4,"167":7,"168":3,"169":0,"170":5,"171":3,"172":2,"173":6,"174":6,"175":3,"176":3,"177":7,"178":0,"179":1,"180":2,"181":71,"182":1,"183":15,"184":33,"185":165,"186":5,"187":6,"188":23,"189":3,"190":1,"191":5,"192":5,"193":2,"194":2,"195":2,"196":2,"197":2,"198":1,"199":28,"200":2,"201":1,"202":25,"203":7,"204":0,"205":1,"206":5,"207":5,"208":53,"209":2,"210":1,"211":46,"212":5,"213":17,"214":6,"215":7,"216":8,"217":8,"218":0,"219":2,"220":6,"221":1,"222":2,"223":5,"224":8,"225":4,"226":1,"227":3,"228":0,"229":1,"230":254,"231":7,"232":3,"233":1,"234":5,"235":3,"236":5,"237":22,"238":3,"239":8,"240":22,"241":4,"242":24,"243":3,"244":64,"245":4,"246":33,"247":2,"248":8,"249":312,"250":5,"251":7,"252":1,"253":3,"254":2,"255":54,"256":11,"257":1,"258":7,"259":15,"260":7,"261":5,"262":27,"263":6,"264":8,"265":0,"266":5,"267":3,"268":1,"269":4,"270":1,"271":8,"272":0,"273":126,"274":0,"275":3,"276":4,"277":20,"278":4,"279":18,"280":2,"281":2,"282":1,"283":5,"284":6,"285":3,"286":9,"287":22,"288":13,"289":1,"290":1,"291":3,"292":1,"293":7,"294":6,"295":4,"296":7,"297":5,"298":46,"299":44,"300":2,"301":1,"302":2,"303":4,"304":2,"305":5,"306":7,"307":7,"308":6,"309":3,"310":80,"311":4,"312":1,"313":8,"314":4,"315":13,"316":8,"317":1,"318":5,"319":3,"320":3,"321":6,"322":8,"323":17,"324":4,"325":1,"326":8,"327":0},"favorite_count":{"0":0,"1":9,"2":0,"3":11,"4":30,"5":18,"6":9,"7":0,"8":19,"9":40,"10":11,"11":0,"12":14,"13":11,"14":10,"15":5,"16":29,"17":47,"18":0,"19":15,"20":0,"21":18,"22":87,"23":41,"24":190,"25":212,"26":21,"27":0,"28":4,"29":0,"30":45,"31":12,"32":4,"33":35,"34":17,"35":0,"36":0,"37":20,"38":41,"39":11,"40":0,"41":4,"42":34,"43":0,"44":15,"45":4,"46":6,"47":9,"48":0,"49":208,"50":34,"51":25,"52":37,"53":23,"54":13,"55":16,"56":8,"57":9,"58":20,"59":70,"60":18,"61":5,"62":26,"63":11,"64":21,"65":13,"66":13,"67":150,"68":58,"69":7,"70":13,"71":11,"72":0,"73":0,"74":14,"75":16,"76":106,"77":35,"78":28,"79":0,"80":486,"81":34,"82":6,"83":0,"84":69,"85":15,"86":0,"87":19,"88":16,"89":52,"90":11,"91":4,"92":13,"93":39,"94":30,"95":9,"96":0,"97":24,"98":17,"99":47,"100":15,"101":4,"102":0,"103":51,"104":0,"105":20,"106":632,"107":0,"108":17,"109":18,"110":0,"111":0,"112":12,"113":5,"114":487,"115":0,"116":13,"117":0,"118":0,"119":0,"120":11,"121":27,"122":45,"123":0,"124":27,"125":109,"126":1,"127":8,"128":5,"129":0,"130":4,"131":0,"132":19,"133":0,"134":5,"135":0,"136":7,"137":267,"138":8,"139":0,"140":0,"141":0,"142":3,"143":7,"144":28,"145":16,"146":18,"147":0,"148":15,"149":95,"150":25,"151":102,"152":24,"153":17,"154":0,"155":0,"156":6,"157":0,"158":0,"159":136,"160":67,"161":0,"162":0,"163":18,"164":243,"165":4,"166":5,"167":45,"168":17,"169":7,"170":49,"171":36,"172":0,"173":39,"174":96,"175":0,"176":0,"177":47,"178":3,"179":20,"180":8,"181":405,"182":17,"183":0,"184":0,"185":1233,"186":0,"187":14,"188":66,"189":106,"190":0,"191":15,"192":24,"193":15,"194":18,"195":43,"196":18,"197":10,"198":16,"199":0,"200":22,"201":2,"202":106,"203":0,"204":9,"205":0,"206":64,"207":0,"208":298,"209":0,"210":9,"211":0,"212":49,"213":82,"214":0,"215":43,"216":54,"217":59,"218":14,"219":10,"220":12,"221":15,"222":22,"223":23,"224":72,"225":16,"226":4,"227":9,"228":11,"229":5,"230":1106,"231":25,"232":27,"233":30,"234":23,"235":15,"236":17,"237":164,"238":14,"239":42,"240":53,"241":17,"242":251,"243":9,"244":126,"245":20,"246":0,"247":29,"248":55,"249":1991,"250":36,"251":36,"252":0,"253":13,"254":3,"255":130,"256":52,"257":14,"258":24,"259":0,"260":23,"261":0,"262":74,"263":42,"264":28,"265":6,"266":28,"267":36,"268":19,"269":44,"270":37,"271":19,"272":14,"273":1204,"274":6,"275":0,"276":12,"277":81,"278":0,"279":100,"280":11,"281":37,"282":8,"283":35,"284":0,"285":9,"286":50,"287":300,"288":164,"289":6,"290":11,"291":35,"292":8,"293":47,"294":21,"295":28,"296":0,"297":0,"298":248,"299":93,"300":35,"301":36,"302":16,"303":49,"304":14,"305":22,"306":21,"307":51,"308":0,"309":13,"310":360,"311":0,"312":9,"313":15,"314":0,"315":43,"316":45,"317":14,"318":31,"319":19,"320":34,"321":0,"322":118,"323":64,"324":13,"325":19,"326":19,"327":2},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j9ROd30aCu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bDkC50CcW1A","display_url":"ow.ly\/bDkC50CcW1A","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324500500411199488,"id_str":"1324500500411199488","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGSMAfWMAA1Tey.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGSMAfWMAA1Tey.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rgmPPh1rGe","display_url":"pic.twitter.com\/rgmPPh1rGe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324500501665374211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EncuentroBibo","indices":[14,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RF2AbQ79Ou","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uq3j50CcVZc","display_url":"ow.ly\/uq3j50CcVZc","indices":[146,169]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2aO4qr2tK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/la-casa-de-papel-define-su-villano-final\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324497494835974144,"id_str":"1324497494835974144","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGPdD2X0AASR6n.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGPdD2X0AASR6n.png","url":"https:\/\/t.co\/GeDqkB9VvL","display_url":"pic.twitter.com\/GeDqkB9VvL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324497508089946112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dj4x3DyMUJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6ZBL50CcV0s","display_url":"ow.ly\/6ZBL50CcV0s","indices":[187,210]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vEVXTu8UCw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-espectador-le-explica-las-dudas-mas-comunes-del-caos-electoral-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1324492037257912322,"id_str":"1324492037257912322","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGKfYyXYAIgxop.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGKfYyXYAIgxop.png","url":"https:\/\/t.co\/CTiu2sVZWB","display_url":"pic.twitter.com\/CTiu2sVZWB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324492045650665474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qc8rKlSAgA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366xoNz","display_url":"bit.ly\/366xoNz","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324490262148763648,"id_str":"1324490262148763648","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGI4D_XUAAQunN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGI4D_XUAAQunN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1vZHyf3yZW","display_url":"pic.twitter.com\/1vZHyf3yZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324490656912412677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324490656912412677,"source_status_id_str":"1324490656912412677","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LvtzTT9vZX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Q3ly50CcU0S","display_url":"ow.ly\/Q3ly50CcU0S","indices":[187,210]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1324490061988114433,"id_str":"1324490061988114433","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGIsaVWMAEb76U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGIsaVWMAEb76U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ghZaonk8H","display_url":"pic.twitter.com\/9ghZaonk8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324490090685583363\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoWoTJdQaO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/se-vendieron-20361-viviendas-en-octubre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1324490069416251392,"id_str":"1324490069416251392","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGIs2AWkAAbtp7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGIs2AWkAAbtp7.png","url":"https:\/\/t.co\/dwILOUaX9U","display_url":"pic.twitter.com\/dwILOUaX9U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324490083484008449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0mtqGapNG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7Y6K50CcVcF","display_url":"ow.ly\/7Y6K50CcVcF","indices":[237,260]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rVVoURepne","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/adelantan-la-prima-de-fin-de-ano-a-funcionarios-de-la-gobernacion-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324487182313291777,"id_str":"1324487182313291777","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGGEytXgAEk_Es.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGGEytXgAEk_Es.png","url":"https:\/\/t.co\/GMQXw2RRAm","display_url":"pic.twitter.com\/GMQXw2RRAm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324487194300583936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[29,37]},{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[41,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nKGY50CcP4a","display_url":"ow.ly\/nKGY50CcP4a","indices":[151,174]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1324390631981096960,"id_str":"1324390631981096960","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390631981096960\/img\/J9dmu4nTnnp07whD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390631981096960\/img\/J9dmu4nTnnp07whD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HzOyLV0bEg","display_url":"pic.twitter.com\/HzOyLV0bEg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324486653331841025\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1344,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z2Hx7AOBcO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/judicatura-debera-definir-si-el-caso-de-juliana-giraldo-es-de-la-justicia-ordinaria-o-la-militar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1324486573883330560,"id_str":"1324486573883330560","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGFhYIXEAAODjr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGFhYIXEAAODjr.png","url":"https:\/\/t.co\/BKQkNVSnPf","display_url":"pic.twitter.com\/BKQkNVSnPf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324486584629121025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":423,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q1fw5FcrdS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/quibdo-choco-premiado-internacionalmente-por-su-lucha-contra-la-malaria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324485997871116291,"id_str":"1324485997871116291","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGE_2UWMAM7-OQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGE_2UWMAM7-OQ.png","url":"https:\/\/t.co\/sxfrAwngIX","display_url":"pic.twitter.com\/sxfrAwngIX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324486022906945539\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IS3rZ4Y1eA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I8A5q1","display_url":"bit.ly\/2I8A5q1","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324485962018291712,"id_str":"1324485962018291712","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGE9wwXgAA6rvW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGE9wwXgAA6rvW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kuNTs2ltUL","display_url":"pic.twitter.com\/kuNTs2ltUL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324485974295011338\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324485974295011338,"source_status_id_str":"1324485974295011338","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MByvChwvPP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MBCe50CcQje","display_url":"ow.ly\/MBCe50CcQje","indices":[124,147]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ytXE4SHmPm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lq7C50CcR9A","display_url":"ow.ly\/lq7C50CcR9A","indices":[185,208]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c3lyoFsrgp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/posible-victoria-de-biden-impulsa-bonos-de-deuda-latinoamericana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324482191850614786,"id_str":"1324482191850614786","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGBiTyWMAIgq5P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGBiTyWMAIgq5P.png","url":"https:\/\/t.co\/UsKWbIWFAO","display_url":"pic.twitter.com\/UsKWbIWFAO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324482203057823744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tDziLoQyg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/expresidente-de-kosovo-en-prision-tras-inculpacion-por-crimenes-de-guerra\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324481553062395911,"id_str":"1324481553062395911","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGA9IHXgAc-qah.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGA9IHXgAc-qah.png","url":"https:\/\/t.co\/MJrjbzCHX4","display_url":"pic.twitter.com\/MJrjbzCHX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324481564206637056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89inrjCvRq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/lanzan-estrategia-para-proteger-al-jaguar-en-14-paises-incluido-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324480535029272578,"id_str":"1324480535029272578","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGAB3pW0AIvudo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGAB3pW0AIvudo.png","url":"https:\/\/t.co\/01BZDnlv54","display_url":"pic.twitter.com\/01BZDnlv54","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324480549449322502\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBNzUjbk40","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZIvd50CcPH7","display_url":"ow.ly\/ZIvd50CcPH7","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324480369148764160,"id_str":"1324480369148764160","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_4NsXIAAZBK2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_4NsXIAAZBK2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dBMeJyhmGq","display_url":"pic.twitter.com\/dBMeJyhmGq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324480370574827521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/47EPN6FmFi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pedagogia\/una-fabula-inspirada-en-los-indigenas-del-putumayo-y-su-lucha-por-la-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324479638572273669,"id_str":"1324479638572273669","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_NsFWkAUyeEe.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_NsFWkAUyeEe.png","url":"https:\/\/t.co\/4EG7lLZtpa","display_url":"pic.twitter.com\/4EG7lLZtpa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324479650798718976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[61,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324479131174735873,"id_str":"1324479131174735873","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF-wJ4WkAEwOTL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF-wJ4WkAEwOTL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JAL7Nop2KR","display_url":"pic.twitter.com\/JAL7Nop2KR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324479133783642117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZct5yPWDA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/the-crown-incluira-historia-de-la-princesa-diana-en-4-temporada\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324478312404668418,"id_str":"1324478312404668418","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF-AfuW0AI0hBl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF-AfuW0AI0hBl.png","url":"https:\/\/t.co\/gZbbrwntxJ","display_url":"pic.twitter.com\/gZbbrwntxJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324478323473457153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZrIhxCFdwy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/destacan-la-importancia-del-buen-gobierno-corporativo-con-participacion-estatal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324478152274546690,"id_str":"1324478152274546690","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF93LMXEAIOezU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF93LMXEAIOezU.png","url":"https:\/\/t.co\/idPjCsnoxd","display_url":"pic.twitter.com\/idPjCsnoxd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324478167663415296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qQeASCoFY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WDpA50CcPJd","display_url":"ow.ly\/WDpA50CcPJd","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1324477855661740033,"id_str":"1324477855661740033","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF9l6OW0AE7zxp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF9l6OW0AE7zxp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7OukYf7prb","display_url":"pic.twitter.com\/7OukYf7prb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324477856794222600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":440,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x0acB8ifmx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l3dGbY","display_url":"bit.ly\/3l3dGbY","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1324445300329762817,"id_str":"1324445300329762817","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFf-8KXUAEimDa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFf-8KXUAEimDa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LguIWOurBL","display_url":"pic.twitter.com\/LguIWOurBL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324477340441694209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5aXrKsgKqg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PcbP50CcQGV","display_url":"ow.ly\/PcbP50CcQGV","indices":[116,139]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"ShockSessions","indices":[68,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ShockCo","name":"\ud83d\udd25 Shock.co \ud83d\udd25","id":15171377,"id_str":"15171377","indices":[3,11]},{"screen_name":"iamantoniajones","name":"Antonia Jones","id":2462239062,"id_str":"2462239062","indices":[91,107]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91wv4BIrgn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3etFYK2","display_url":"bit.ly\/3etFYK2","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1324474139126747136,"id_str":"1324474139126747136","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF6NlDXUAAt1fD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF6NlDXUAAt1fD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwB4XVoLD1","display_url":"pic.twitter.com\/OwB4XVoLD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324474254608506882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":656,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324474254608506882,"source_status_id_str":"1324474254608506882","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LT9u94VEfs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/encuentran-112-kilos-de-marihuana-en-un-taxi-en-soacha\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324473900818964484,"id_str":"1324473900818964484","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF5_tSXIAQJbzg.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF5_tSXIAQJbzg.png","url":"https:\/\/t.co\/3N7mBjSkG6","display_url":"pic.twitter.com\/3N7mBjSkG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324473913896742919\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ErEPLukV2H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RSOW50CcQDR","display_url":"ow.ly\/RSOW50CcQDR","indices":[205,228]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[58,74]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[75,89]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vO8ZIXFFXO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QD4u50CcPqh","display_url":"ow.ly\/QD4u50CcPqh","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1324471635198545920,"id_str":"1324471635198545920","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF371MXEAAQ55j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF371MXEAAQ55j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M2xtxuQBm7","display_url":"pic.twitter.com\/M2xtxuQBm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324471640193904648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[87,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eL20WjAsJW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iDig50CcQ8s","display_url":"ow.ly\/iDig50CcQ8s","indices":[195,218]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ez6Bu2J2gh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BfuN50CcQsw","display_url":"ow.ly\/BfuN50CcQsw","indices":[185,208]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"ArteVirtual","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1324466690944630787,"id_str":"1324466690944630787","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFzcCaXgAMM6wy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFzcCaXgAMM6wy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWpvUdv9Pu","display_url":"pic.twitter.com\/UWpvUdv9Pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324466719956619265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEDCBZfBsl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/james-cameron-lecciones-de-liderazgo-por-fuera-del-mundo-del-liderazgo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324466536367706112,"id_str":"1324466536367706112","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFzTCkW0AAfL0g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFzTCkW0AAfL0g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MBrdzAFurV","display_url":"pic.twitter.com\/MBrdzAFurV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324466571050442753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GM5UD0iFDe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KzGQ50CcPPS","display_url":"ow.ly\/KzGQ50CcPPS","indices":[68,91]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/avIm1Pvnng","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ojo-estas-son-las-zonas-criticas-de-bogota-durante-la-temporada-de-lluvias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324464971149959171,"id_str":"1324464971149959171","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFx37rXYAMKPC2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFx37rXYAMKPC2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H8PDFcsbIr","display_url":"pic.twitter.com\/H8PDFcsbIr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324464999243358214\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HwCTPLmsP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jlOH50CcPMi","display_url":"ow.ly\/jlOH50CcPMi","indices":[208,231]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rMKVkd521I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZHvsn","display_url":"bit.ly\/3jZHvsn","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324462526722199554,"id_str":"1324462526722199554","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFvppeX0AIuE3L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFvppeX0AIuE3L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vfYfWFGvkJ","display_url":"pic.twitter.com\/vfYfWFGvkJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324462597849174016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwEJbMBq9d","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kYZfph","display_url":"bit.ly\/3kYZfph","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324154121851645952,"id_str":"1324154121851645952","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBXKHzWMAAJVBv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBXKHzWMAAJVBv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DPFvscZMEQ","display_url":"pic.twitter.com\/DPFvscZMEQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324461234511630336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6gslf3LNa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/colombia-sobresale-en-los-world-travel-awards-version-suramerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324460834895110144,"id_str":"1324460834895110144","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFuHK7XIAAgKnB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFuHK7XIAAgKnB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPnOu1i5he","display_url":"pic.twitter.com\/TPnOu1i5he","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324460857087188992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzAW7lk8bU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KCEl50CcPKm","display_url":"ow.ly\/KCEl50CcPKm","indices":[220,243]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKdVgZ6zFu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/etiopia-le-declaro-la-guerra-a-una-de-sus-regiones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324459860008833026,"id_str":"1324459860008833026","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFtObMXEAIu0TH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFtObMXEAIu0TH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w6sw0qkw7R","display_url":"pic.twitter.com\/w6sw0qkw7R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324459879516540929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E5R3Qztih8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dmWQ50CcPFX","display_url":"ow.ly\/dmWQ50CcPFX","indices":[177,200]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dB20huSKPT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eWuC50CcPg4","display_url":"ow.ly\/eWuC50CcPg4","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1324456616457101312,"id_str":"1324456616457101312","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFqRoBXYAAtemO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFqRoBXYAAtemO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5AuYtGm6h0","display_url":"pic.twitter.com\/5AuYtGm6h0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324456621200809994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1324390621063294976,"id_str":"1324390621063294976","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","url":"https:\/\/t.co\/i2xx6sj0fL","display_url":"pic.twitter.com\/i2xx6sj0fL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324456454368079873\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6pogrVNOTG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-hoja-de-ruta-del-fiscal-francisco-barbosa-para-los-proximos-cuatro-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324455575846068225,"id_str":"1324455575846068225","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFpVDcXIAEln8b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFpVDcXIAEln8b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g8DDH93SMB","display_url":"pic.twitter.com\/g8DDH93SMB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324455613208928258\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BfH3yU8Sfg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/horacio-serpa-adios-al-ultimo-caudillo-liberal\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[49,72]}],"media":[{"id":1324455208215289858,"id_str":"1324455208215289858","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFo_p6WoAIMqP8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFo_p6WoAIMqP8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4S9kDdBgzX","display_url":"pic.twitter.com\/4S9kDdBgzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324455221548953605\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Zb4bW75Xk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/copa-airlines-volvera-a-conectar-a-bucaramanga-con-el-hub-de-las-americas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324451268224581633,"id_str":"1324451268224581633","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFlaUTXgAETppR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFlaUTXgAETppR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cSRw1xv3fL","display_url":"pic.twitter.com\/cSRw1xv3fL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324451280279011328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydIHVQrIht","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38iIRMK","display_url":"bit.ly\/38iIRMK","indices":[173,196]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1324069395220598785,"id_str":"1324069395220598785","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKGYgXEAE7ufQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKGYgXEAE7ufQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycGVetqugA","display_url":"pic.twitter.com\/ycGVetqugA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324448903882809351\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5grEWeZwn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/casos-de-coronavirus-en-el-once-caldas\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1324447656052166656,"id_str":"1324447656052166656","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFiID6WkAAvuJj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFiID6WkAAvuJj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GoIVhRXr0k","display_url":"pic.twitter.com\/GoIVhRXr0k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324447657272709123\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7E2jtqg6Nr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/asi-son-los-proyectos-de-movilidad-para-conectar-a-bogota-con-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324447153411018755,"id_str":"1324447153411018755","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFhqzbXUAMiW9D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFhqzbXUAMiW9D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yy2dGXwdnK","display_url":"pic.twitter.com\/yy2dGXwdnK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324447179340193794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XH1PpRHuw7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/masacre-de-el-tandil-fiscalia-pide-que-el-caso-vuelva-a-la-justicia-ordinaria\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324446675512004609,"id_str":"1324446675512004609","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFhO_HXEAEBtoa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFhO_HXEAEBtoa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vlc6GfVNYN","display_url":"pic.twitter.com\/vlc6GfVNYN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324446710832259073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UVAaAwaAmC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/mi-nina-de-wisin-en-la-lista-numero-1-de-youtube\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1324446205330554883,"id_str":"1324446205330554883","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgznjXgAMgwRE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgznjXgAMgwRE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZOFw2Ft2IA","display_url":"pic.twitter.com\/ZOFw2Ft2IA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324446227698733058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BM2PpFV80O","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-testigo-documental-sobre-jesus-abad-colorado-es-un-relato-para-la-construccion-de-paz\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1324446039718432768,"id_str":"1324446039718432768","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgp-mXEAA53bD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgp-mXEAA53bD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SCPFVHRDma","display_url":"pic.twitter.com\/SCPFVHRDma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324446059779788801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/esKPVyKac4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/fernando-botero-orgullo-infinito\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1324445829428662272,"id_str":"1324445829428662272","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgdvNX0AAPZ91.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgdvNX0AAPZ91.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AHgyBnRVVE","display_url":"pic.twitter.com\/AHgyBnRVVE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324445852686012417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":429,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4FnrFM01af","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/eta-revive-el-fantasma-del-paso-del-huracan-mitch-hace-22-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324445592647585798,"id_str":"1324445592647585798","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgP9IXUAYOHx0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgP9IXUAYOHx0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e5xdOs3NT5","display_url":"pic.twitter.com\/e5xdOs3NT5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324445635135840263\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2NMDsbNvwc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/reserva-federal-mantiene-tasas-de-interes-en-estados-unidos-en-casi-cero\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324445379639824390,"id_str":"1324445379639824390","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgDjnW0AYL4o4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgDjnW0AYL4o4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j3XtvXrYva","display_url":"pic.twitter.com\/j3XtvXrYva","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324445410723827721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGsDK3W5gv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/conoce-la-diferencia-entre-soat-y-seguro-todo-riesgo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324445143093694466,"id_str":"1324445143093694466","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFf1yaXUAIqsWB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFf1yaXUAIqsWB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iqZJhmEa64","display_url":"pic.twitter.com\/iqZJhmEa64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324445144385540098\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyvStKAtVo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l8mJZi","display_url":"bit.ly\/3l8mJZi","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324442829683306496,"id_str":"1324442829683306496","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFdvISWMAAFcid.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFdvISWMAAFcid.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R4uN9aegG6","display_url":"pic.twitter.com\/R4uN9aegG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324443134890283008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324443134890283008,"source_status_id_str":"1324443134890283008","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Na7miFtehY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/gane-3-millones-por-aportar-ideas-para-mejorar-la-carrera-septima-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[202,225]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDeYkJqeYZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congresista-insiste-en-tomar-vuelo-pese-a-caso-positivo-de-covid-en-camara\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1324441792318709761,"id_str":"1324441792318709761","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFcyvzWoAEBvu5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFcyvzWoAEBvu5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hPCpSjiQMg","display_url":"pic.twitter.com\/hPCpSjiQMg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324441813072203782\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rx7BhQrJe5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l5ghC0","display_url":"bit.ly\/3l5ghC0","indices":[210,233]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E3gIm1Fg3J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I89fhv","display_url":"bit.ly\/2I89fhv","indices":[181,204]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1324437218879021058,"id_str":"1324437218879021058","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFYoiaXIAINav0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFYoiaXIAINav0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/waoDhpoxgP","display_url":"pic.twitter.com\/waoDhpoxgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324437326760738816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LZJboLZGZY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I2X2dN","display_url":"bit.ly\/2I2X2dN","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324204053753155585,"id_str":"1324204053753155585","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEkioW0AEExi1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEkioW0AEExi1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I63sgKqH14","display_url":"pic.twitter.com\/I63sgKqH14","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324435565220159489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a2HKHfqccu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/denuncian-que-por-falla-en-videollamada-quedo-libre-presunto-asesino-de-una-joven-en-cali\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[92,115]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKz2gzZj72","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/confianza-del-consumidor-mejoro-en-octubre-pero-sigue-en-terreno-negativo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324434453712818176,"id_str":"1324434453712818176","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFWHlXXUAAP-uz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFWHlXXUAAP-uz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f1dI7sxmOD","display_url":"pic.twitter.com\/f1dI7sxmOD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324434476433367043\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8dlupigwMJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/trabajadoras-del-distrito-protestaron-en-la-plaza-de-bolivar-por-despidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324433195740340224,"id_str":"1324433195740340224","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFU-XDWoAACHRu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFU-XDWoAACHRu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bCCX2fFBh7","display_url":"pic.twitter.com\/bCCX2fFBh7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324433257124036610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWuh6KDaKI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/W2tn50CcEbA","display_url":"ow.ly\/W2tn50CcEbA","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1324432556075438083,"id_str":"1324432556075438083","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFUZIHW0AMBYDh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFUZIHW0AMBYDh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jR3wqwZ21d","display_url":"pic.twitter.com\/jR3wqwZ21d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324432557631483905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79mp59xjlj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k2u0bm","display_url":"bit.ly\/3k2u0bm","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324430140441579527,"id_str":"1324430140441579527","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFSMhLXUAcexbV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFSMhLXUAcexbV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ulPLfBOUJ7","display_url":"pic.twitter.com\/ulPLfBOUJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324430291335811072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":686,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":686,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324430291335811072,"source_status_id_str":"1324430291335811072","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iNEIpvKEYt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mYdh50CcwCL","display_url":"ow.ly\/mYdh50CcwCL","indices":[150,173]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vjUDp7FOZd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366c62F","display_url":"bit.ly\/366c62F","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1324407610460774400,"id_str":"1324407610460774400","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE9tGdWoAACKEz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE9tGdWoAACKEz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YYPEYDbM5a","display_url":"pic.twitter.com\/YYPEYDbM5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324427512676376576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6nql15ThdZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-a-yolanda-reyes-una-de-las-voces-de-la-literatura-infantil-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324426695529684996,"id_str":"1324426695529684996","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFPD_4XYAQxv81.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFPD_4XYAQxv81.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eMgW7y44pq","display_url":"pic.twitter.com\/eMgW7y44pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324426701607231491\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LDJf86PZfu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/entrevista-a-hector-canon-y-henry-gomez-por-el-libro-si-despues-de-la-guerra-hay-un-dia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1324426344181190656,"id_str":"1324426344181190656","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFOvjAW0AAt43Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFOvjAW0AAt43Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/33Ety0fI94","display_url":"pic.twitter.com\/33Ety0fI94","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324426383016235008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1324390627098955776,"id_str":"1324390627098955776","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390627098955776\/img\/dpjlbYica6i_a1pL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390627098955776\/img\/dpjlbYica6i_a1pL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Uxc1ulhKI8","display_url":"pic.twitter.com\/Uxc1ulhKI8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324426253777002496\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1344,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nNuxhrzenJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/camara-en-alerta-por-covid-representantes-entran-en-aislamiento-obligatorio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324425682907254784,"id_str":"1324425682907254784","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFOJDkXUAAol5R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFOJDkXUAAol5R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z5LlwQT4WN","display_url":"pic.twitter.com\/Z5LlwQT4WN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324425707515203585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7eqQNOZV71","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-ultima-denuncia-de-roy-barreras-contra-el-mindefensa-carlos-holmes-trujillo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[252,275]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yI3odgagWA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/union-europea-advierte-que-no-habra-una-recuperacion-economica-rapida\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324424477321646080,"id_str":"1324424477321646080","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFNC4aW0AAw932.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFNC4aW0AAw932.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wq1b42HZMR","display_url":"pic.twitter.com\/Wq1b42HZMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324424505104715779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rlHwaFe5Q8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/R6x150CcEfZ","display_url":"ow.ly\/R6x150CcEfZ","indices":[254,277]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kzj8uCf9Nt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38iGeKT","display_url":"bit.ly\/38iGeKT","indices":[36,59]}],"media":[{"id":1324366099610275840,"id_str":"1324366099610275840","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEX82fXEAAad9W.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEX82fXEAAad9W.png","url":"https:\/\/t.co\/QAd1fkKNXc","display_url":"pic.twitter.com\/QAd1fkKNXc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324418705179189250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324418705179189250,"source_status_id_str":"1324418705179189250","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vTr0pUyjnr","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/un-programa-para-emprendedores-de-municipios-afectados-por-la-violencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324420429600202752,"id_str":"1324420429600202752","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFJXReXIAAGgLr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFJXReXIAAGgLr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WZmnvx0bOR","display_url":"pic.twitter.com\/WZmnvx0bOR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324420625964978184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QHGWb5uW1m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/proponen-en-congreso-comision-para-luchar-contra-el-narcotrafico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1324420207755100161,"id_str":"1324420207755100161","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFJKXCXgAEPQor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFJKXCXgAEPQor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xm1wOcv2v6","display_url":"pic.twitter.com\/xm1wOcv2v6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324420212993785857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JhTa65mf7f","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n8yHCP","display_url":"bit.ly\/3n8yHCP","indices":[176,199]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGsDK3W5gv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/conoce-la-diferencia-entre-soat-y-seguro-todo-riesgo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324418768471248898,"id_str":"1324418768471248898","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFH2lSW0AIO1YW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFH2lSW0AIO1YW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HGvnQRRIYZ","display_url":"pic.twitter.com\/HGvnQRRIYZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324418866408280077\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20WPrvuprE","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YV0H50CaSrB","display_url":"ow.ly\/YV0H50CaSrB","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1324418796824788992,"id_str":"1324418796824788992","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFH4O6XgAAKyh_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFH4O6XgAAKyh_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WVk24NTfdI","display_url":"pic.twitter.com\/WVk24NTfdI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324418799496531970\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QBnoQa8pte","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-integrara-comision-de-acusacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[221,244]}]},"104":{"hashtags":[{"text":"TienesDerechoAVerlo","indices":[20,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElCineNosUne","name":"Tienes Derecho a Verlo","id":2225302820,"id_str":"2225302820","indices":[114,127]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/REKCvtNApO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-pide-ayuda-a-las-universidades-para-mitigar-el-numero-de-colados-en-transmilenio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324416175460278275,"id_str":"1324416175460278275","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFFfpkXYAMtWFf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFFfpkXYAMtWFf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NvYBjacOJs","display_url":"pic.twitter.com\/NvYBjacOJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324416184335433730\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[2,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nqu2fTjxp3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V4FD50CcxPQ","display_url":"ow.ly\/V4FD50CcxPQ","indices":[257,280]}]},"107":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DxkwBNqK65","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jYAIPL","display_url":"bit.ly\/3jYAIPL","indices":[94,117]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhzTqpibby","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/en-imagenes-algunas-obras-de-david-manzur-condecorado-con-la-orden-de-isabel-la-catolica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1324413814939537416,"id_str":"1324413814939537416","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFDWP8XUAgy-cu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFDWP8XUAgy-cu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gT8kH5Nukb","display_url":"pic.twitter.com\/gT8kH5Nukb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324414055319261184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[144,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[260,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1324413691173965825,"id_str":"1324413691173965825","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFDPC4WkAEG033.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFDPC4WkAEG033.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P9jpY7Cv66","display_url":"pic.twitter.com\/P9jpY7Cv66","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324413695250878466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kT3goxvQWs","expanded_url":"https:\/\/blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-rio\/colombia-uso-ineficiente-del-recurso-hidrico","display_url":"blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-\u2026","indices":[116,139]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Tp4SlFz199","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366xRPN","display_url":"bit.ly\/366xRPN","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1324338067264720897,"id_str":"1324338067264720897","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-dJ3XUAEmtdj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-dJ3XUAEmtdj.png","url":"https:\/\/t.co\/p5vIBrcnZ5","display_url":"pic.twitter.com\/p5vIBrcnZ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324411155553558528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324411155553558528,"source_status_id_str":"1324411155553558528","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MYUksaice","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lNUN50CcyFO","display_url":"ow.ly\/lNUN50CcyFO","indices":[144,167]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Nepo","indices":[76,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BzcZiXIsKX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Iouj50CaGJZ","display_url":"ow.ly\/Iouj50CaGJZ","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324411492758921219,"id_str":"1324411492758921219","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFBPFJXIAMOlk3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFBPFJXIAMOlk3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VOs2x30SFp","display_url":"pic.twitter.com\/VOs2x30SFp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324411494512107520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1324409911552413697,"id_str":"1324409911552413697","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE_zCsWkAEfqXt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE_zCsWkAEfqXt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YLbgadRM9Z","display_url":"pic.twitter.com\/YLbgadRM9Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324409913297297411\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaSinIVA","indices":[10,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/idZOPjxLTV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nncq50Ccup0","display_url":"ow.ly\/nncq50Ccup0","indices":[247,270]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PTqBNmlvgP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XsZ0c","display_url":"bit.ly\/34XsZ0c","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1324336117995503617,"id_str":"1324336117995503617","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8rsRXgAEL0R-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8rsRXgAEL0R-.png","url":"https:\/\/t.co\/EdB5Rs6wmn","display_url":"pic.twitter.com\/EdB5Rs6wmn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324403607391756289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324403607391756289,"source_status_id_str":"1324403607391756289","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jUG55LchTl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TWLdZy","display_url":"bit.ly\/2TWLdZy","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324335523213778945,"id_str":"1324335523213778945","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8JEiWoAEJTsO.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8JEiWoAEJTsO.png","url":"https:\/\/t.co\/kyfdfaRPdm","display_url":"pic.twitter.com\/kyfdfaRPdm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324396060824002569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324396060824002569,"source_status_id_str":"1324396060824002569","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N2Z5GxZEwC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nH1250Ccx3c","display_url":"ow.ly\/nH1250Ccx3c","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324404877410357249,"id_str":"1324404877410357249","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE7OBDW0AE0Il4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE7OBDW0AE0Il4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VGYlMFj4lc","display_url":"pic.twitter.com\/VGYlMFj4lc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324404879310336001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VcDB1S6gS6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TKhs50CcwOh","display_url":"ow.ly\/TKhs50CcwOh","indices":[170,193]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[268,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1324401153891815424,"id_str":"1324401153891815424","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE31R3W0AAIdn3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE31R3W0AAIdn3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wVPFGLn3KP","display_url":"pic.twitter.com\/wVPFGLn3KP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324401469521625090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCxKirf6y0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/366c62F","display_url":"bit.ly\/366c62F","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324401020785565696,"id_str":"1324401020785565696","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE3tiAWoAA1N-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE3tiAWoAA1N-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ID2p9AgKMW","display_url":"pic.twitter.com\/ID2p9AgKMW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324401109469974529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324401109469974529,"source_status_id_str":"1324401109469974529","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q756vRosks","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TS6JhJ","display_url":"bit.ly\/2TS6JhJ","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324153972270243841,"id_str":"1324153972270243841","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBXBakXIAErAHW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBXBakXIAErAHW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SlAlNLvcg","display_url":"pic.twitter.com\/0SlAlNLvcg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324400584754016256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[55,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n6JhIKlIq5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WlTD50CcwxG","display_url":"ow.ly\/WlTD50CcwxG","indices":[158,181]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[105,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[8,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3QrLVLkga","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z8txBsx1vl0","display_url":"youtube.com\/watch?v=z8txBs\u2026","indices":[129,152]}]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIZLNqM9ji","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7mA850CctJR","display_url":"ow.ly\/7mA850CctJR","indices":[219,242]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[16,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[42,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/r3QrLVLkga","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z8txBsx1vl0","display_url":"youtube.com\/watch?v=z8txBs\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1324396791782100996,"id_str":"1324396791782100996","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEz3XvW0AQccdh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEz3XvW0AQccdh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n1bhlhUEhD","display_url":"pic.twitter.com\/n1bhlhUEhD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324396813349257219\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1324390612251136000,"id_str":"1324390612251136000","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","url":"https:\/\/t.co\/ZL7fEyr6qo","display_url":"pic.twitter.com\/ZL7fEyr6qo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324396060324761600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ou5oEUgejp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/99qR50CcuGS","display_url":"ow.ly\/99qR50CcuGS","indices":[157,180]}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"santiagovillach","name":"Santiago Villa","id":50079896,"id_str":"50079896","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8n8X0mp5Ku","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34XV7QI","display_url":"bit.ly\/34XV7QI","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324332247936339968,"id_str":"1324332247936339968","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5KbLXEAA-mh_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5KbLXEAA-mh_.png","url":"https:\/\/t.co\/DrafYD6yhh","display_url":"pic.twitter.com\/DrafYD6yhh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324388506924249088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324388506924249088,"source_status_id_str":"1324388506924249088","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"134":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f4cwRn9rwP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kp6y50CbKCi","display_url":"ow.ly\/kp6y50CbKCi","indices":[218,241]}],"media":[{"id":1324393556346310658,"id_str":"1324393556346310658","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEw7CzWkAIhXfX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEw7CzWkAIhXfX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OWHC7wY1lL","display_url":"pic.twitter.com\/OWHC7wY1lL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324393557931794436\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]},{"text":"PremioBIBO","indices":[58,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaSinIVa","indices":[84,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BBiLMEgwRl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mkKN50CcuiC","display_url":"ow.ly\/mkKN50CcuiC","indices":[115,138]}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vMT1hEWAi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3es1IWC","display_url":"bit.ly\/3es1IWC","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324203967270838273,"id_str":"1324203967270838273","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEfgdXYAEwIpD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEfgdXYAEwIpD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CNsEkwoU7v","display_url":"pic.twitter.com\/CNsEkwoU7v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324390266774544384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FDR8xADQke","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oTkh50Ccu8W","display_url":"ow.ly\/oTkh50Ccu8W","indices":[195,218]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrmeyMi4xd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/369YL9o","display_url":"bit.ly\/369YL9o","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1324330609016188933,"id_str":"1324330609016188933","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD3rBuWMAUH0fG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD3rBuWMAUH0fG.png","url":"https:\/\/t.co\/lLIeN25ANn","display_url":"pic.twitter.com\/lLIeN25ANn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324380963552563200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324380963552563200,"source_status_id_str":"1324380963552563200","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"YolandaRuizCe","name":"YolandaRuizCeballos","id":151624064,"id_str":"151624064","indices":[66,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8BdrC7mfpG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TWawL8","display_url":"bit.ly\/2TWawL8","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1324326895417217024,"id_str":"1324326895417217024","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD0S3fW0AAxyWB.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD0S3fW0AAxyWB.png","url":"https:\/\/t.co\/v7XypqixpN","display_url":"pic.twitter.com\/v7XypqixpN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324373408621031429\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324373408621031429,"source_status_id_str":"1324373408621031429","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GN9mW63qyx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l1kyqf","display_url":"bit.ly\/3l1kyqf","indices":[96,119]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[15,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[53,69]}],"urls":[],"media":[{"id":1324388589657116672,"id_str":"1324388589657116672","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEsZ8cX0AARFVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEsZ8cX0AARFVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xmqlpvhxSQ","display_url":"pic.twitter.com\/xmqlpvhxSQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324388593356427264\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[26,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[75,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1324387843771375619,"id_str":"1324387843771375619","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEruhzWoAMUGw3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEruhzWoAMUGw3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K8EgKQ3AUP","display_url":"pic.twitter.com\/K8EgKQ3AUP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324387846308941824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"144":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X5r5yEje3a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/p6Mu50CcuKf","display_url":"ow.ly\/p6Mu50CcuKf","indices":[254,277]}]},"145":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[182,205]}],"media":[{"id":1324385720870592521,"id_str":"1324385720870592521","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEpy9YXYAks4qb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEpy9YXYAks4qb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DlCqQU1B4p","display_url":"pic.twitter.com\/DlCqQU1B4p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324386335503896581\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bWJAnk9DaF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bnlf50CctOp","display_url":"ow.ly\/bnlf50CctOp","indices":[232,255]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SQWayt9Cs1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32xKra7","display_url":"bit.ly\/32xKra7","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324383270654648321,"id_str":"1324383270654648321","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEnkVnXIAEJlxI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEnkVnXIAEJlxI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Am02riwDio","display_url":"pic.twitter.com\/Am02riwDio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324383336845004801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324383336845004801,"source_status_id_str":"1324383336845004801","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"148":{"hashtags":[{"text":"Deportes","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jrnmrHCHXz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/falcao-con-problemas-antes-de-la-convocatoria-de-queiroz\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324382232073674759,"id_str":"1324382232073674759","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEmn4mXIAclFjp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEmn4mXIAclFjp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jpg2JnnwiK","display_url":"pic.twitter.com\/jpg2JnnwiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324382233751396355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"149":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Na7miFtehY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/gane-3-millones-por-aportar-ideas-para-mejorar-la-carrera-septima-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1324379711506665472,"id_str":"1324379711506665472","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEkVKwW0AAbn1m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEkVKwW0AAbn1m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eduD2NHfsM","display_url":"pic.twitter.com\/eduD2NHfsM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324379713599655937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"150":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuB0J7JC9l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/al-gore-y-george-w-bush-las-elecciones-que-dejaron-en-vilo-al-pais-por-mas-de-un-mes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[242,265]}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7pAqkVo1K","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/claudia-lopez-rechaza-que-prueba-pcr-ya-no-sea-requisito-para-viajeros-internacionales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324377199647072259,"id_str":"1324377199647072259","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEiC9WXIAMTGh5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEiC9WXIAMTGh5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lSErHu4PQT","display_url":"pic.twitter.com\/lSErHu4PQT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324377201257709568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/apgNKy2ZnD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/burger-king-invita-a-comprar-en-mcdonalds\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1324374675988877315,"id_str":"1324374675988877315","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEfwD_XEAMtdeD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEfwD_XEAMtdeD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0IhHsGmufS","display_url":"pic.twitter.com\/0IhHsGmufS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324374677175832576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"153":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaSinIVA","indices":[47,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZVlftvjGm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/asi-sera-el-tercer-dia-sin-iva-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[202,225]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iXhzxqqaBg","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3euj8SB","display_url":"bit.ly\/3euj8SB","indices":[61,84]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[69,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QXTm0G5MlU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/pilas-estos-son-los-barrios-que-se-quedaran-sin-luz-este-jueves-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1324369648742207490,"id_str":"1324369648742207490","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEbLcCWkAINRJw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEbLcCWkAINRJw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qEELDgMFNt","display_url":"pic.twitter.com\/qEELDgMFNt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324369650638114816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"mauriciorubiop1","name":"Mauricio Rubio","id":4731797086,"id_str":"4731797086","indices":[85,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hXw0sLtMoh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p7vq8D","display_url":"bit.ly\/3p7vq8D","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324323119511855106,"id_str":"1324323119511855106","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDw3FJXYAIwGmG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDw3FJXYAIwGmG.png","url":"https:\/\/t.co\/E7QR7hGHmQ","display_url":"pic.twitter.com\/E7QR7hGHmQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324358306677358593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324358306677358593,"source_status_id_str":"1324358306677358593","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"159":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPzExtluZO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bernie-sanders-predijo-todo-hasta-la-denuncia-de-fraude-de-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1324367130591199235,"id_str":"1324367130591199235","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEY43MXgAMYIrZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEY43MXgAMYIrZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tcMZwuuPua","display_url":"pic.twitter.com\/tcMZwuuPua","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324367131866267649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":333,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":333,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":333,"resize":"fit"}}}]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7eqQNOZV71","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/la-ultima-denuncia-de-roy-barreras-contra-el-mindefensa-carlos-holmes-trujillo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[181,204]}]},"161":{"hashtags":[{"text":"ColumnistaInvitado","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"CristoGarciaTap","name":"Cristo Garcia Tapia","id":402412117,"id_str":"402412117","indices":[69,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdM1umRTI7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oWUkYh","display_url":"bit.ly\/3oWUkYh","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1324321565610311681,"id_str":"1324321565610311681","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDvcoaXgAEn8zh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDvcoaXgAEn8zh.png","url":"https:\/\/t.co\/0vg35VNDHc","display_url":"pic.twitter.com\/0vg35VNDHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324343207837212680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324343207837212680,"source_status_id_str":"1324343207837212680","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fZGJS9lGGS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/minsalud-confirma-que-ya-no-es-requisito-prueba-pcr-para-personas-que-viajen-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[143,166]}]},"164":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFYjFtsBIi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-la-pesadilla-se-hizo-realidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[185,208]}]},"165":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[8,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[45,61]}],"urls":[],"media":[{"id":1324358380958474240,"id_str":"1324358380958474240","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEQ7kRXYAAJUPW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEQ7kRXYAAJUPW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BK5dTQqHlB","display_url":"pic.twitter.com\/BK5dTQqHlB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324358383961542657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfGx58tkbJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-detenidos-en-uri-y-estaciones-de-policia-frente-al-covid-19-analisis\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1324357058318184448,"id_str":"1324357058318184448","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEPulDWMAArNtl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEPulDWMAArNtl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LSmAvIMQG8","display_url":"pic.twitter.com\/LSmAvIMQG8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324357059819786242\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"167":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Eleccion2020","indices":[233,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DaFfEdmGmf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/resultados-elecciones-estados-unidos-2020-que-necesita-joe-biden-para-ganar\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1324355406563520512,"id_str":"1324355406563520512","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOObyWMAAS_S9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOObyWMAAS_S9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ibizQ2jb4R","display_url":"pic.twitter.com\/ibizQ2jb4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324355430420721671\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"168":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFXzEIGo2h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/lo-que-los-democratas-no-han-entendido-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[242,265]}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MmCWHptdDn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3502hUP","display_url":"bit.ly\/3502hUP","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1324353320258052099,"id_str":"1324353320258052099","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEMU_sXIAMWLhU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEMU_sXIAMWLhU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1F1i2uiHQJ","display_url":"pic.twitter.com\/1F1i2uiHQJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324353467675254785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"170":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Elections2020","indices":[200,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1324352577803341827,"id_str":"1324352577803341827","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmELpx1XUAM7hBT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmELpx1XUAM7hBT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dnBruMovcW","display_url":"pic.twitter.com\/dnBruMovcW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324352737639890944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UuB0J7JC9l","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/al-gore-y-george-w-bush-las-elecciones-que-dejaron-en-vilo-al-pais-por-mas-de-un-mes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324352033332318209,"id_str":"1324352033332318209","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmELKFhW0AE684O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmELKFhW0AE684O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9pF0gE8nv","display_url":"pic.twitter.com\/g9pF0gE8nv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324352035878281218\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[97,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Itfw0nRAha","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0ZTRJ","display_url":"bit.ly\/3k0ZTRJ","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324351141027741697,"id_str":"1324351141027741697","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEKWJbXgAEUFCT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEKWJbXgAEUFCT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RQJhpQURF4","display_url":"pic.twitter.com\/RQJhpQURF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324351186649174020\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324069348156280832,"id_str":"1324069348156280832","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKDpLWkAA4y2w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKDpLWkAA4y2w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3yheKuBC8Y","display_url":"pic.twitter.com\/3yheKuBC8Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324350762017824769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"SantaFe","name":"Independiente Santa Fe","id":79908188,"id_str":"79908188","indices":[50,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5YRnSqp2u2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kZFQog","display_url":"bit.ly\/3kZFQog","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1324349863052611589,"id_str":"1324349863052611589","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEJLwmWkAUleqZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEJLwmWkAUleqZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m0qpKNDyxB","display_url":"pic.twitter.com\/m0qpKNDyxB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324349983127207938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324349983127207938,"source_status_id_str":"1324349983127207938","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"FALCAO","name":"Radamel Falcao","id":58531272,"id_str":"58531272","indices":[17,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6wNuPT6XB0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3evueXK","display_url":"bit.ly\/3evueXK","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324349424806567936,"id_str":"1324349424806567936","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEIyQAWoAAGX0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEIyQAWoAAGX0F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U3I3HPTWR3","display_url":"pic.twitter.com\/U3I3HPTWR3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324349458214227972\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324349458214227972,"source_status_id_str":"1324349458214227972","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0MERHwyZu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/por-la-segunda-ola-de-covid-19-se-vuelven-a-cerrar-los-museos-europeos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[203,226]}]},"178":{"hashtags":[{"text":"editorialee","indices":[72,84]},{"text":"elecciones2020","indices":[85,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c15MQTpWS1","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=da7689b0-1f6d-11eb-8190-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[257,280]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4cphzTvrYR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32gexyJ","display_url":"bit.ly\/32gexyJ","indices":[95,118]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cInGbEKPvU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/las-mujeres-prehistoricas-tambien-cazaban-grandes-presas-no-solo-los-hombres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[194,217]}]},"182":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1324346495123021824,"id_str":"1324346495123021824","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEGHuFXYAAwtdn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEGHuFXYAAwtdn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uRyIroDLL3","display_url":"pic.twitter.com\/uRyIroDLL3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324346507236118534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"183":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"184":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogElRio","name":"El R\u00edo","id":3078268203,"id_str":"3078268203","indices":[3,13]}],"urls":[]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vMT1hWxYS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3es1IWC","display_url":"bit.ly\/3es1IWC","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324203878183821312,"id_str":"1324203878183821312","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEaUlXYAACcGf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEaUlXYAACcGf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JhLzqRoC8Y","display_url":"pic.twitter.com\/JhLzqRoC8Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324344716784242689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]},{"text":"PremioBIBO","indices":[76,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]},{"screen_name":"JBGP_Cartagena","name":"Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Cartagena","id":3067207960,"id_str":"3067207960","indices":[58,73]}],"urls":[]},"187":{"hashtags":[{"text":"MovilidadBogot\u00e1","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ulZhyGXfFo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/muere-hombre-que-aparentemente-se-lanzo-del-puente-de-la-estacion-21-angeles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[175,198]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QqTqmQKwE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3esYOkA","display_url":"bit.ly\/3esYOkA","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324342502527217670,"id_str":"1324342502527217670","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmECfUgWMAYh2aF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmECfUgWMAYh2aF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NIVTaus8Tk","display_url":"pic.twitter.com\/NIVTaus8Tk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324342540519251968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"189":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xri7ZttBTs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/pagaria-un-impuesto-sobre-la-carne-para-evitar-el-cambio-climatico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[242,265]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"ospinajmanuel","name":"Juan Manuel Ospina Restrepo","id":932986427981385728,"id_str":"932986427981385728","indices":[96,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4jazVdi40","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34W2EQ6","display_url":"bit.ly\/34W2EQ6","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324319210869264386,"id_str":"1324319210869264386","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDtTkUWkAIRVnV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDtTkUWkAIRVnV.png","url":"https:\/\/t.co\/Kw8W5S294b","display_url":"pic.twitter.com\/Kw8W5S294b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324335657838288896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324335657838288896,"source_status_id_str":"1324335657838288896","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"191":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OwEJbMT10L","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3kYZfph","display_url":"bit.ly\/3kYZfph","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1324153843643535361,"id_str":"1324153843643535361","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBW57ZXUAEEOhU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBW57ZXUAEEOhU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5nkuLV8WV","display_url":"pic.twitter.com\/y5nkuLV8WV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324340186885488641\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z4BV9GPhu3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I6eONg","display_url":"bit.ly\/2I6eONg","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324339414525530112,"id_str":"1324339414525530112","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD_rkzX0AAJjpA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD_rkzX0AAJjpA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jhlSE7taqe","display_url":"pic.twitter.com\/jhlSE7taqe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324339469265313792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[{"text":"MedioAmbiente","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tqpCQ6ZPbZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/acuerdo-de-paris-quedo-hecho-trizas-por-culpa-de-eeuu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[217,240]}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kRnmGYrVrE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Wgjqm","display_url":"bit.ly\/34Wgjqm","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1324338622741549056,"id_str":"1324338622741549056","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-9fLXEAAqi24.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-9fLXEAAqi24.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tCvtNP1R41","display_url":"pic.twitter.com\/tCvtNP1R41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324338649899638785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uUZKps5TwO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k2nvp0","display_url":"bit.ly\/3k2nvp0","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324337615496220672,"id_str":"1324337615496220672","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-C25XEAAANPJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD-C25XEAAANPJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8Fa6DPGf8","display_url":"pic.twitter.com\/C8Fa6DPGf8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324337765547413504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rt78GMHIBp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/concentracion-en-el-mercado-de-datos-moviles-afecta-el-acceso-a-internet-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[184,207]}]},"197":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7R0C9hjkni","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EgPu50CaSq0","display_url":"ow.ly\/EgPu50CaSq0","indices":[239,262]}],"media":[{"id":1324335939968208897,"id_str":"1324335939968208897","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8hVEWkAEPQer.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD8hVEWkAEPQer.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t6eDF3MgaT","display_url":"pic.twitter.com\/t6eDF3MgaT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324335941243326466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"198":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FSFB_Salud","name":"Fundaci\u00f3n Santa Fe de Bogot\u00e1","id":15580952,"id_str":"15580952","indices":[268,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VEu2KSzzYU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/comprometidos-con-los-diagnosticos-de-calidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1323748411116523522,"id_str":"1323748411116523522","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7mKpiWkAIm_WB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7mKpiWkAIm_WB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R7zxTUBfUt","display_url":"pic.twitter.com\/R7zxTUBfUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324335664310091779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlogElRio","name":"El R\u00edo","id":3078268203,"id_str":"3078268203","indices":[3,13]},{"screen_name":"coralina_sai","name":"CORALINA","id":441226860,"id_str":"441226860","indices":[33,46]},{"screen_name":"coralesdepaz","name":"Corales de Paz","id":724707175256481792,"id_str":"724707175256481792","indices":[49,62]}],"urls":[]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuTH9C9iF6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-21-de-organizaciones-en-colombia-tiene-a-una-mujer-como-maxima-autoridad-segun-estudio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[254,277]}]},"201":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[15,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[41,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1324333153264259073,"id_str":"1324333153264259073","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5_HyW0AEG4RL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5_HyW0AEG4RL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jDCQ8L3kHX","display_url":"pic.twitter.com\/jDCQ8L3kHX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324333156082851842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324332181515284484,"id_str":"1324332181515284484","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5GjvWMAQnurc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD5GjvWMAQnurc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UDPSQU9C1Z","display_url":"pic.twitter.com\/UDPSQU9C1Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324332198674182147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"203":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dt5RcBKGkO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I7CvVR","display_url":"bit.ly\/2I7CvVR","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324326347834097665,"id_str":"1324326347834097665","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzy_lXgAEtd0y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzy_lXgAEtd0y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HLRNyaPXLA","display_url":"pic.twitter.com\/HLRNyaPXLA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324326392960602113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fttxHfkBG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/351VH01","display_url":"bit.ly\/351VH01","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324326199208878082,"id_str":"1324326199208878082","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzqV6WoAIpUnu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzqV6WoAIpUnu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3AGSYj4alJ","display_url":"pic.twitter.com\/3AGSYj4alJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TecnoEspectador\/status\/1324326255249022976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324326255249022976,"source_status_id_str":"1324326255249022976","source_user_id":191206295,"source_user_id_str":"191206295"}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JlC2jhFAoZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p1c98w","display_url":"bit.ly\/3p1c98w","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324326135497478150,"id_str":"1324326135497478150","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzmokX0AYqU1W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDzmokX0AYqU1W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BhNtCvW6qP","display_url":"pic.twitter.com\/BhNtCvW6qP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324326152853463040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"208":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWNLLHgQvW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/o9lT50CaVu0","display_url":"ow.ly\/o9lT50CaVu0","indices":[177,200]}],"media":[{"id":1324323093054181382,"id_str":"1324323093054181382","indices":[201,224],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDw1ilXUAYXKNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDw1ilXUAYXKNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9gUqUBZGG","display_url":"pic.twitter.com\/i9gUqUBZGG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324323097961504769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gkWAg0w74k","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eFeKAx","display_url":"bit.ly\/3eFeKAx","indices":[56,79]}]},"210":{"hashtags":[{"text":"Nepo","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GTk9dguHHT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Tv1B50CaGcj","display_url":"ow.ly\/Tv1B50CaGcj","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1324320787432689664,"id_str":"1324320787432689664","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDuvVeXUAA0spT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDuvVeXUAA0spT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fd8Zcg3OA0","display_url":"pic.twitter.com\/Fd8Zcg3OA0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324320788951040001\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"211":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[86,98]}],"urls":[]},"212":{"hashtags":[{"text":"BlogELR\u00edo","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ggqZwZVK31","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TYpRLf","display_url":"bit.ly\/2TYpRLf","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1324318461212983296,"id_str":"1324318461212983296","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDsn7oXgAARWPl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDsn7oXgAARWPl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t8emwKJyji","display_url":"pic.twitter.com\/t8emwKJyji","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324318637147279360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[199,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XRW2kdpIjG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mr9c50CbKBx","display_url":"ow.ly\/Mr9c50CbKBx","indices":[219,242]}]},"214":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WeMV6ZmMFS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eshvox","display_url":"bit.ly\/3eshvox","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324313512949198849,"id_str":"1324313512949198849","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDoH56WMAEWFiV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDoH56WMAEWFiV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kcutlLINLE","display_url":"pic.twitter.com\/kcutlLINLE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1324313520809398278\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324313520809398278,"source_status_id_str":"1324313520809398278","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ut1uqp6FHF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tyVw50Cc0gt","display_url":"ow.ly\/tyVw50Cc0gt","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1324306730415726593,"id_str":"1324306730415726593","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDh9HAWoAEoAOH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDh9HAWoAEoAOH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/clhUba38zr","display_url":"pic.twitter.com\/clhUba38zr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324306731539812352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z36CHwkpbP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/cuando-donald-trump-cobro-37-dolares-por-un-perfil-de-the-new-yorker\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[146,169]}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeBwaIrPVI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/anulan-llamado-a-juicio-contra-luis-fernando-andrade-por-ruta-del-sol-3\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[182,205]}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAyEK38XQ3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/capturan-a-dos-sujetos-que-vendian-licor-adulterado-en-el-sur-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[218,241]}]},"219":{"hashtags":[{"text":"Ciencia","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2T4y8TXrkw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/seis-anos-y-us-23-millones-le-tomo-a-la-nasa-fabricar-este-inodoro-de-astronautas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[130,153]}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uuk3366CXw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ILuD50CbMkk","display_url":"ow.ly\/ILuD50CbMkk","indices":[216,239]}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoratBanda","name":"Morat","id":468508553,"id_str":"468508553","indices":[2,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXNGPVN0Pi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/morat-habla-de-su-primer-concierto-virtual\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[217,240]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fWjNJHkvd7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/farc-y-gobierno-logran-acordar-agenda-para-mejorar-seguridad-de-excombatientes\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[224,247]}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[165,180]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/22Yav71A7I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/a-58-anos-de-la-masacre-de-penas-blancas-en-huila\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[182,205]}]},"224":{"hashtags":[{"text":"Turismo","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nL9ZjlchjV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/viajar-en-colombia-que-hacer-en-mompox-destino-de-historia-cultura-y-naturaleza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[218,241]}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHpIZQUBf8","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/disidencias-de-las-farc-asi-encontraron-el-escondite-de-mocho-leiber-muerto-en-operativo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[175,198]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wyv732MJqw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/festival-estereo-picnic-online-revivira-una-decada-de-musica-en-vivo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[156,179]}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cqNYBmAwKo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/a-la-carcel-el-hombre-senalado-de-asesinar-a-gustavo-herrera-lider-de-colombia-humana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[161,184]}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCnXwBjEsu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/maraton-de-harry-potter-y-otros-estrenos-de-hbo-en-noviembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[123,146]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sY9thQ3yix","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/que-significa-hablar-del-futuro-en-medio-de-una-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[243,266]}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YPdV0pFKtP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/jep\/sectores-que-buscan-derogar-la-jep-temen-a-la-verdad-eduardo-cifuentes\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[254,277]}]},"231":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[169,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[182,205]}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/09YaDOQasG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/roberta-pate-desde-el-lado-emergente-de-la-musica\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[225,248]}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6sJBiX3aJF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/alfredo-gutierrez-el-musico-espectaculo\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[220,243]}]},"234":{"hashtags":[{"text":"Elecciones","indices":[0,11]},{"text":"ElectionDay","indices":[210,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[224,247]}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Plk2SiS2ZH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/fany-gauto-liderazgo-y-pasion-en-independiente-santa-fe\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[204,227]}]},"236":{"hashtags":[{"text":"Literatura","indices":[0,11]},{"text":"ContenidoPremium","indices":[190,207]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[213,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M65DvvsEaH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/historia-de-la-literatura-las-troyanas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[225,248]}]},"237":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[108,120]},{"text":"Elections2020","indices":[121,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TPzExtluZO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/bernie-sanders-predijo-todo-hasta-la-denuncia-de-fraude-de-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324217994877292547,"id_str":"1324217994877292547","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCRQBXXUAMsVlj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCRQBXXUAMsVlj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JYrrquyqF8","display_url":"pic.twitter.com\/JYrrquyqF8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324218127803207681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8pNsNJQS5e","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/voto-electronico-y-remoto-la-discordia-en-la-reforma-al-codigo-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[190,213]}]},"239":{"hashtags":[{"text":"ElectionDay","indices":[0,12]},{"text":"ENVIVO","indices":[132,139]},{"text":"Elecciones2020","indices":[162,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1324214597847519233,"id_str":"1324214597847519233","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCOKScWkAEy-Kl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCOKScWkAEy-Kl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kXr8IuFyEE","display_url":"pic.twitter.com\/kXr8IuFyEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324215083124330496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[228,245]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LY5rrKNBQu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/desaparicion-forzada-y-la-responsabilidad-de-agentes-del-estado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[246,269]}]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGYgSvWuSu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/cuales-serian-las-reformas-a-la-ley-de-turismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[245,268]}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SZoF1cYYdD","expanded_url":"https:\/\/blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-rio\/trasplantan-exito-128-colonias-coral-providencia","display_url":"blogs.elespectador.com\/actualidad\/el-\u2026","indices":[253,276]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mxvc891Wpd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/reactivacion-eje-del-presupuesto-por-239-billones-para-2021\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[240,263]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BFrdoAkgmV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mUufao","display_url":"bit.ly\/3mUufao","indices":[228,251]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yLvFaHZf27","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TRIwIu","display_url":"bit.ly\/2TRIwIu","indices":[80,103]}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oLrh6jaekA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3es1IWC","display_url":"bit.ly\/3es1IWC","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1324203779651182592,"id_str":"1324203779651182592","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEUlhWoAACPgj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCEUlhWoAACPgj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2EqrxVuE1j","display_url":"pic.twitter.com\/2EqrxVuE1j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1324203791168630784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324203791168630784,"source_status_id_str":"1324203791168630784","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFXzEIGo2h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/lo-que-los-democratas-no-han-entendido-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[226,249]}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/33QUVwUFtK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mw9h50Cc0go","display_url":"ow.ly\/Mw9h50Cc0go","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1324202521813045249,"id_str":"1324202521813045249","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCDLXtX0AEkZFU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCDLXtX0AEkZFU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sb1zMv4YOp","display_url":"pic.twitter.com\/sb1zMv4YOp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324202523100631040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VC1YT1iPbj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3es1IWC","display_url":"bit.ly\/3es1IWC","indices":[66,89]}]},"250":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hjzuN85IeT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U82kHX","display_url":"bit.ly\/2U82kHX","indices":[69,92]}]},"251":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bcOqN0VRZW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/camara-hunde-otra-reforma-politica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[166,189]}]},"252":{"hashtags":[{"text":"ContralordeBogot\u00e12020","indices":[14,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"253":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLvoPhkVnd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/eleccion-de-contralor-cambiaria-la-terna-por-error-de-la-u-nacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[253,276]}]},"254":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPvBk0ngN7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I30Sne","display_url":"bit.ly\/2I30Sne","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324199830495911936,"id_str":"1324199830495911936","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCAutxXYAA7F_O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmCAutxXYAA7F_O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MgiOA9uZ6e","display_url":"pic.twitter.com\/MgiOA9uZ6e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324199848522981376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/udh50zhnpX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/por-caida-de-precio-del-platano-podrian-perderse-1000-toneladas-de-platano-en-cordoba\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[241,264]}]},"256":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79bdTV4SO5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l0WUtO","display_url":"bit.ly\/3l0WUtO","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324012409728782337,"id_str":"1324012409728782337","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_WRZAX0AEInk1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_WRZAX0AEInk1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6pOQ17VZOE","display_url":"pic.twitter.com\/6pOQ17VZOE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324198503069978625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[0,8]},{"text":"Elecciones2020","indices":[92,107]},{"text":"ElectionDay","indices":[108,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PBy9MLUBpk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/asi-avanzan-las-protestas-durante-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1324197885731328001,"id_str":"1324197885731328001","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB-9g9W0AEaJEP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB-9g9W0AEaJEP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W8wkhLNejH","display_url":"pic.twitter.com\/W8wkhLNejH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324197968711421952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":446,"resize":"fit"},"medium":{"w":980,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNnEz3LuoO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IjTW50CbXVv","display_url":"ow.ly\/IjTW50CbXVv","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1324195995727659008,"id_str":"1324195995727659008","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB9PgJXgAATj7V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB9PgJXgAATj7V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KodekkX7lP","display_url":"pic.twitter.com\/KodekkX7lP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324195996788793345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":316,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"260":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[16,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lohNN2ERRC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/T1T350CbXUV","display_url":"ow.ly\/T1T350CbXUV","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1324193479300390912,"id_str":"1324193479300390912","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB69BuWoAABTKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB69BuWoAABTKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BBReqvNtlg","display_url":"pic.twitter.com\/BBReqvNtlg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324193480877420545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":321,"resize":"fit"}}}]},"261":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ComisionVerdadC","name":"Comisi\u00f3n de la Verdad","id":1047567355067416581,"id_str":"1047567355067416581","indices":[50,66]}],"urls":[]},"262":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZUHsGu555A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gt5d2A","display_url":"bit.ly\/2Gt5d2A","indices":[68,91]}]},"263":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[179,191]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[193,216]}]},"264":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pgv5Z84Gjg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cXS850CbXUv","display_url":"ow.ly\/cXS850CbXUv","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324190962151837698,"id_str":"1324190962151837698","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB4qgnX0AIAj8O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB4qgnX0AIAj8O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H5vlixlCuj","display_url":"pic.twitter.com\/H5vlixlCuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324190963259101184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uMeCl3itgI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3etVB4j","display_url":"bit.ly\/3etVB4j","indices":[68,91]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qJwznv0E0a","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p0V26L","display_url":"bit.ly\/3p0V26L","indices":[78,101]}]},"267":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tPmOICqJVT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GfgJ50CbXTW","display_url":"ow.ly\/GfgJ50CbXTW","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1324188445867155457,"id_str":"1324188445867155457","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB2YCuWoAEKng_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB2YCuWoAEKng_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z0twJTA9PU","display_url":"pic.twitter.com\/Z0twJTA9PU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324188447012229120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHMDLf4GB3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38cdmnr","display_url":"bit.ly\/38cdmnr","indices":[71,94]}]},"269":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nPNH6OqfXP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SOEf50CbXSW","display_url":"ow.ly\/SOEf50CbXSW","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324185928999575552,"id_str":"1324185928999575552","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB0FiqXIAAGG-0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmB0FiqXIAAGG-0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPG8hJ75ZV","display_url":"pic.twitter.com\/aPG8hJ75ZV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324185930232700935\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWGNwyQfKa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I4dACs","display_url":"bit.ly\/2I4dACs","indices":[66,89]}]},"271":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/igTMEgPH5N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sRx250CbXSk","display_url":"ow.ly\/sRx250CbXSk","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1324183413184745478,"id_str":"1324183413184745478","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBxzGhXUAYryAi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBxzGhXUAYryAi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OtyZgElzGb","display_url":"pic.twitter.com\/OtyZgElzGb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324183414338183168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F6IJA9G7cT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2HZjc0x","display_url":"bit.ly\/2HZjc0x","indices":[88,111]}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0Y4Fk9FBJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I5zKEh","display_url":"bit.ly\/2I5zKEh","indices":[76,99]}]},"274":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[22,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[60,76]}],"urls":[],"media":[{"id":1324182156688695296,"id_str":"1324182156688695296","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBwp9tXIAArqQY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBwp9tXIAArqQY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t88HjpZsay","display_url":"pic.twitter.com\/t88HjpZsay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324182159779893248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana2020","indices":[16,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"AsoDeporCali","name":"Deportivo Cali","id":189144412,"id_str":"189144412","indices":[39,52]},{"screen_name":"MillosFCoficial","name":"Millonarios FC","id":192611378,"id_str":"192611378","indices":[63,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOkuTTLVPd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I4GySq","display_url":"bit.ly\/2I4GySq","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1324180897764093953,"id_str":"1324180897764093953","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBvgr2WMAELpix.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBvgr2WMAELpix.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jXHYzLkyaN","display_url":"pic.twitter.com\/jXHYzLkyaN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1324181132091531267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":459,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":691,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":691,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324181132091531267,"source_status_id_str":"1324181132091531267","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"276":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jtK4T1yeaG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8XQR50CbXRD","display_url":"ow.ly\/8XQR50CbXRD","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324180897361526787,"id_str":"1324180897361526787","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBvgqWXgAMeDYr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBvgqWXgAMeDYr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MaDZK0RwAa","display_url":"pic.twitter.com\/MaDZK0RwAa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324180898544312325\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wShecJQlq1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mzPb50CbXNw","display_url":"ow.ly\/mzPb50CbXNw","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1324178383207616514,"id_str":"1324178383207616514","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBtOUZXUAI6nQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBtOUZXUAI6nQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0l1HOsHATM","display_url":"pic.twitter.com\/0l1HOsHATM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324178384549826561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"279":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFb6pvVebX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/310p50CbXJc","display_url":"ow.ly\/310p50CbXJc","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1324175864595128326,"id_str":"1324175864595128326","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBq7t1WoAYwafQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBq7t1WoAYwafQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/chMmD71nLX","display_url":"pic.twitter.com\/chMmD71nLX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324175865765384197\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"280":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WB5Fxqnb68","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32dVTay","display_url":"bit.ly\/32dVTay","indices":[64,87]}]},"281":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"Elecciones2020","indices":[104,119]},{"text":"ElectionDay","indices":[120,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0lE21CJ5jb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DTBo50CbXiY","display_url":"ow.ly\/DTBo50CbXiY","indices":[133,156]}],"media":[{"id":1324170831791116292,"id_str":"1324170831791116292","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBmWxLX0AQyiPY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBmWxLX0AQyiPY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hqTznyg9xf","display_url":"pic.twitter.com\/hqTznyg9xf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324170832847998977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgeYY60D3x","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k03Nui","display_url":"bit.ly\/3k03Nui","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1324170096059842562,"id_str":"1324170096059842562","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlr8XXgAIKs4u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlr8XXgAIKs4u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UPDnjrGStS","display_url":"pic.twitter.com\/UPDnjrGStS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324170114795790336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zo5NGrlCMB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3668aih","display_url":"bit.ly\/3668aih","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324169357912612867,"id_str":"1324169357912612867","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlA-jWoAMocIU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlA-jWoAMocIU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tgzgw3lsZc","display_url":"pic.twitter.com\/tgzgw3lsZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324169371502202880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"285":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3NUJZU5S53","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ghat50CbXio","display_url":"ow.ly\/Ghat50CbXio","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1324168312796962819,"id_str":"1324168312796962819","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBkEJMXYAMAh08.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBkEJMXYAMAh08.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SYSJy5ym3w","display_url":"pic.twitter.com\/SYSJy5ym3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324168314038472705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":444,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/79bdTUNhpv","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l0WUtO","display_url":"bit.ly\/3l0WUtO","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324012364149174273,"id_str":"1324012364149174273","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_WOvNWMAEgkkz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El_WOvNWMAEgkkz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LHJjW02go5","display_url":"pic.twitter.com\/LHJjW02go5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324168304227876866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qy6dpZXsdB","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jYOpyf","display_url":"bit.ly\/3jYOpyf","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1324167997922156552,"id_str":"1324167997922156552","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBjx0MXIAg6lKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBjx0MXIAg6lKX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QmzoiTBxpw","display_url":"pic.twitter.com\/QmzoiTBxpw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324168061088354305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Elecciones2020","indices":[198,213]},{"text":"ElectionDay","indices":[215,227]},{"text":"ENVIVO","indices":[242,249]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8GX1V","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[251,274]}],"media":[{"id":1324166703790592002,"id_str":"1324166703790592002","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBimfLWkAIILuQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBimfLWkAIILuQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NNLn0Pbp4F","display_url":"pic.twitter.com\/NNLn0Pbp4F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324167260244570112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[11,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[48,64]}],"urls":[],"media":[{"id":1324167057668247558,"id_str":"1324167057668247558","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBi7FeXEAY6wfd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBi7FeXEAY6wfd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vIHr0JHYYI","display_url":"pic.twitter.com\/vIHr0JHYYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324167060553932801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/supJxEhwbs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34WZiw1","display_url":"bit.ly\/34WZiw1","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1324166286075695104,"id_str":"1324166286075695104","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBiOLEXEAAlHyk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBiOLEXEAAlHyk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BxQ7BcH7Pm","display_url":"pic.twitter.com\/BxQ7BcH7Pm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324166307663806464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[120,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324165872408317952,"id_str":"1324165872408317952","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBh2GCX0AAdo1O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBh2GCX0AAdo1O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qDkiJkVDtS","display_url":"pic.twitter.com\/qDkiJkVDtS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324165938359533569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]},{"text":"TipLegal","indices":[94,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0ilkigaUPY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KwPL50CbXdc","display_url":"ow.ly\/KwPL50CbXdc","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1324165797028286465,"id_str":"1324165797028286465","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBhxtOX0AEE5lJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBhxtOX0AEE5lJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w0yDyupb7g","display_url":"pic.twitter.com\/w0yDyupb7g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324165798370430978\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[171,183]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2p6HTz0hEd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/mujeres-que-hacen-historia-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[186,209]}]},"294":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZV0aRr8cvB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oG0o50CbXbi","display_url":"ow.ly\/oG0o50CbXbi","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324164540620308485,"id_str":"1324164540620308485","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBgokvXgAUnrrQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBgokvXgAUnrrQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IlsQbkwgl9","display_url":"pic.twitter.com\/IlsQbkwgl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324164541920456704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VDp1YhbGio","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3erYjqP","display_url":"bit.ly\/3erYjqP","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324164238961790979,"id_str":"1324164238961790979","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBgXA-X0AMz-wC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBgXA-X0AMz-wC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1pMmzXJBgt","display_url":"pic.twitter.com\/1pMmzXJBgt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324164258284843009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"296":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[3,13]}],"urls":[]},"297":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"298":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7a1Lc0BetR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38dogt6","display_url":"bit.ly\/38dogt6","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324162308206112770,"id_str":"1324162308206112770","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBemoWWMAIpwqE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBemoWWMAIpwqE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kNV3DpKjhc","display_url":"pic.twitter.com\/kNV3DpKjhc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324163271063207936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"299":{"hashtags":[{"text":"Redacci\u00f3nAlDesnudo","indices":[0,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YnC2uC3VKP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/columnistas\/hay-que-conversar-en-los-colegios-sobre-el-conflicto-y-la-verdad\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/column\u2026","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1324078901296041984,"id_str":"1324078901296041984","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAY_KXXgAEcmav.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAY_KXXgAEcmav.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UmUufNt2Io","display_url":"pic.twitter.com\/UmUufNt2Io","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324162516356911107\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"300":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7T00GDdwyK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m2Nb50CbX7w","display_url":"ow.ly\/m2Nb50CbX7w","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324162038315319296,"id_str":"1324162038315319296","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBeW67XgAAXowQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBeW67XgAAXowQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EiPoyNPOIm","display_url":"pic.twitter.com\/EiPoyNPOIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324162039716188160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1324068502123302917,"id_str":"1324068502123302917","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJSZdX0AUWkKI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJSZdX0AUWkKI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g5EABujYFx","display_url":"pic.twitter.com\/g5EABujYFx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324162012822188032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"302":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVVaCm2d8S","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38dIALe","display_url":"bit.ly\/38dIALe","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1324160959338995713,"id_str":"1324160959338995713","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBdYHbXYAEC0to.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBdYHbXYAEC0to.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hYHrmu1qCW","display_url":"pic.twitter.com\/hYHrmu1qCW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324160976493727746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"303":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q1jS4YdRi1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3erVnul","display_url":"bit.ly\/3erVnul","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324159414157385729,"id_str":"1324159414157385729","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBb-LLXIAEXVQU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBb-LLXIAEXVQU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QqtWrnW4Ew","display_url":"pic.twitter.com\/QqtWrnW4Ew","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324159473691316224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mBlv4miTYu","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3erKJ6O","display_url":"bit.ly\/3erKJ6O","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324158445231198210,"id_str":"1324158445231198210","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBbFxpW0AI1BJY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBbFxpW0AI1BJY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sMnELtUtNv","display_url":"pic.twitter.com\/sMnELtUtNv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324158465858805763\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WRiScmHBT6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ep5Zua","display_url":"bit.ly\/3ep5Zua","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1324157690189434880,"id_str":"1324157690189434880","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBaZ05X0AAZSBQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBaZ05X0AAZSBQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/orEl1NlkzI","display_url":"pic.twitter.com\/orEl1NlkzI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324157709197938688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"306":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIvvNEraea","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/sacrificaran-15-millones-de-visones-por-temor-a-mutacion-de-coronavirus\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1324155730346332160,"id_str":"1324155730346332160","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBYnv6XUAAXLxL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBYnv6XUAAXLxL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Adt47u3HKq","display_url":"pic.twitter.com\/Adt47u3HKq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324155731596161029\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YP6IXxhGOF","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mUa8sS","display_url":"bit.ly\/3mUa8sS","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324155586741702659,"id_str":"1324155586741702659","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBYfY8WkAMbLdn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBYfY8WkAMbLdn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ff7oT8Ap7q","display_url":"pic.twitter.com\/ff7oT8Ap7q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324155648574164998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AOXwse1uWC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kYZfph","display_url":"bit.ly\/3kYZfph","indices":[101,124]}]},"309":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaSinIVA","indices":[36,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bZVlftvjGm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/asi-sera-el-tercer-dia-sin-iva-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1324153216322461701,"id_str":"1324153216322461701","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBWVacXYAUt5kC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBWVacXYAUt5kC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sj5JtdtBdZ","display_url":"pic.twitter.com\/Sj5JtdtBdZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324153218834800642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"310":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wCaEILeykq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVpAsk","display_url":"bit.ly\/2TVpAsk","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1324153055634403328,"id_str":"1324153055634403328","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBWMD1WMAAl4oE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBWMD1WMAAl4oE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0tp3cgXp18","display_url":"pic.twitter.com\/0tp3cgXp18","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324153086147964929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[{"text":"LosMagn\u00edficos","indices":[24,38]},{"text":"Mosquera","indices":[54,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"312":{"hashtags":[{"text":"DePuertasParaAdentro","indices":[18,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelTurizoMTZ","name":"Manuel Turizo Zapata","id":910215518505889792,"id_str":"910215518505889792","indices":[44,60]}],"urls":[],"media":[{"id":1324151956038950917,"id_str":"1324151956038950917","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBVMDhXIAUEKu6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBVMDhXIAUEKu6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KqwBW8SKz0","display_url":"pic.twitter.com\/KqwBW8SKz0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324151959268560897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YuTH9C9iF6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-21-de-organizaciones-en-colombia-tiene-a-una-mujer-como-maxima-autoridad-segun-estudio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324150698875998215,"id_str":"1324150698875998215","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBUC4OW0AcXgyV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBUC4OW0AcXgyV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p3AOOWm3zW","display_url":"pic.twitter.com\/p3AOOWm3zW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324150700012691456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"teletrabajo","indices":[25,37]},{"text":"SinLuz","indices":[120,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1AE0k09KLD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mLkuvg","display_url":"bit.ly\/3mLkuvg","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324148439677128705,"id_str":"1324148439677128705","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBR_YDX0AEHJKi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBR_YDX0AEHJKi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p0Ti7ui7OF","display_url":"pic.twitter.com\/p0Ti7ui7OF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324148481741803521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L0rp7NEZ3N","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/sinister-la-pelicula-mas-aterradora-del-cine\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[207,230]}],"media":[{"id":1324148182499106817,"id_str":"1324148182499106817","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBRwZ_WoAE34Ug.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBRwZ_WoAE34Ug.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2lPy3S1mBq","display_url":"pic.twitter.com\/2lPy3S1mBq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324148183983886336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"317":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JjX9mWGT5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eV6O50CaSuD","display_url":"ow.ly\/eV6O50CaSuD","indices":[150,173]}]},"318":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeSaVN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1324068450562641920,"id_str":"1324068450562641920","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJPZYWkAA8KvR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAJPZYWkAA8KvR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B4MHmJyC49","display_url":"pic.twitter.com\/B4MHmJyC49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324146914342936576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CschIsysNT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/el-consumo-de-un-carro-depende-de-su-cilindrada\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[197,220]}]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rXdd9IXShJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mUu2nH","display_url":"bit.ly\/3mUu2nH","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324145270414823427,"id_str":"1324145270414823427","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBPG5oW0AM2msu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBPG5oW0AM2msu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/clN99W4ylW","display_url":"pic.twitter.com\/clN99W4ylW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324145279671672837\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"321":{"hashtags":[{"text":"CopaSudamericana2020","indices":[78,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]},{"screen_name":"nacionaloficial","name":"Atl\u00e9tico Nacional","id":177641139,"id_str":"177641139","indices":[17,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LayWETySXT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Zt4jK","display_url":"bit.ly\/34Zt4jK","indices":[100,123]}]},"322":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5JC6cPwaPx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/kanye-west-consigue-60000-votos-en-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324143149787369479,"id_str":"1324143149787369479","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBNLdrX0Ac9q6P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBNLdrX0Ac9q6P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rFlvWP4KPL","display_url":"pic.twitter.com\/rFlvWP4KPL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324143151053983745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"323":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gvUAIVEehw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VV0S50CaVvc","display_url":"ow.ly\/VV0S50CaVvc","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1324141893601710082,"id_str":"1324141893601710082","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBMCWBX0AI4Uhe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBMCWBX0AI4Uhe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BzwbXWyaW5","display_url":"pic.twitter.com\/BzwbXWyaW5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324141898781593603\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"324":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[60,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[239,254]}],"urls":[],"media":[{"id":1324141893459054593,"id_str":"1324141893459054593","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBMCVfXEAEevzD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBMCVfXEAEevzD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ivqnUoV6mX","display_url":"pic.twitter.com\/ivqnUoV6mX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324141897934319616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPbA5AY7hf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/las-diferencias-no-son-del-partido-de-la-u-sino-del-pais-polarizado-aurelio-iragorri\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324140633565630465,"id_str":"1324140633565630465","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBK5ABXEAEQV7S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBK5ABXEAEQV7S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MYTeOcODHN","display_url":"pic.twitter.com\/MYTeOcODHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324140634656116737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeBwaIrPVI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/anulan-llamado-a-juicio-contra-luis-fernando-andrade-por-ruta-del-sol-3\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[171,194]}]},"327":{"hashtags":[{"text":"Nepo","indices":[24,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PjCQpQCFfM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/blf050CaGLc","display_url":"ow.ly\/blf050CaGLc","indices":[150,173]}],"media":[{"id":1324139505071378435,"id_str":"1324139505071378435","indices":[174,197],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBJ3UDXUAMwzn7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBJ3UDXUAMwzn7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/62XkdGnV5b","display_url":"pic.twitter.com\/62XkdGnV5b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324139506883330049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}}}