{"screen_name":{"0":"FrayJosepho","1":"FrayJosepho","2":"FrayJosepho","3":"FrayJosepho","4":"FrayJosepho","5":"FrayJosepho","6":"FrayJosepho","7":"FrayJosepho","8":"FrayJosepho","9":"FrayJosepho","10":"FrayJosepho","11":"FrayJosepho","12":"FrayJosepho","13":"FrayJosepho","14":"FrayJosepho","15":"FrayJosepho","16":"FrayJosepho","17":"FrayJosepho","18":"FrayJosepho","19":"FrayJosepho","20":"FrayJosepho","21":"FrayJosepho","22":"FrayJosepho","23":"FrayJosepho","24":"FrayJosepho","25":"FrayJosepho"},"tweet_id":{"0":1324487255508111362,"1":1324479187638505473,"2":1324478369296228353,"3":1324448099352367106,"4":1324447597814304769,"5":1324445168372715526,"6":1324443485186019329,"7":1324442279524868096,"8":1324442070283624450,"9":1324438908747325444,"10":1324421250408685569,"11":1324420653164994562,"12":1324419537811480577,"13":1324419358085492740,"14":1324412303446597635,"15":1324412119450853378,"16":1324411926307360772,"17":1324411202567610369,"18":1324379657895108608,"19":1324379411332911105,"20":1324378417484206080,"21":1324358535862509569,"22":1324357169068806146,"23":1324287614338420736,"24":1324287228273676289,"25":1324245827393589250},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":false,"22":false,"23":true,"24":false,"25":false},"text":{"0":"La foto del Gobierno negociando con Bildu los Presupuestos. Una imagen que Montero no quer\u00eda y Podemos s\u00ed. Moncloa ha esperado a que se iniciaran los telediarios para difundirla. https:\/\/t.co\/fYOeex4OP5","1":"Este hilo. https:\/\/t.co\/JwBpJlh0ft","2":"Madre m\u00eda... https:\/\/t.co\/97XceqJk5Y","3":":double_exclamation_mark_selector:Imagen de la negociaci\u00f3n entre los representantes del Gobierno (:rose::eggplant:) y de EH Bildu :leaf_fluttering_in_wind: de los Presupuestos Generales.\n\nhttps:\/\/t.co\/EqNRLwPZK9 https:\/\/t.co\/KVg2fEdoNR","4":"Podemos nunca defrauda:\n\n\u201cPretenden erigirse en defensores de la verdad mientras usan RTVE para su propaganda\u201d\n\n\u201cQue el Gobierno decida qu\u00e9 es verdad es el adi\u00f3s de la  democracia.\n\n\u201cEl Gobierno quiere crear el Ministerio de la Verdad para filtrar informaci\u00f3n\u201d\n\n #CENSURA :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing: https:\/\/t.co\/s8oLjCYMwy","5":"A la ley educativa que se aplique a partir de ahora a todos los ni\u00f1os espa\u00f1oles, en lugar de la ley Cela\u00e1 la podemos llamar la ley Rufi\u00e1n. https:\/\/t.co\/O1SY7sGoRg","6":"Y la noche anterior tambi\u00e9n https:\/\/t.co\/9jufrCmkYR","7":"@pfbarbadillo @libertaddigital Aunque lo normal (en \u00e9l) ser\u00e1 que bloquee a todo el que le enlace el art\u00edculo.","8":"@pfbarbadillo @libertaddigital Que alguien le diga a Antonio Maestre que se lea este art\u00edculo. Es que me tiene bloqueado.\nhttps:\/\/t.co\/MDolNXKhdW","9":"De asesinado a asesino por la \u2018memoria hist\u00f3rica\u2019 y por Antonio Maestre, por @pfbarbadillo https:\/\/t.co\/Qe6CZ5bl2h a trav\u00e9s de @libertaddigital","10":"Bolsillos llenos de dinero y m\u00f3viles de guerra: \u00bfQui\u00e9nes son los inmigrantes que llegan a Canarias? https:\/\/t.co\/W8GViVackd https:\/\/t.co\/peC4uIGafP","11":"@anavmor Las cuestiones de impeachment siempre suscitan inter\u00e9s.","12":"@anavmor Bien echao. Hay que pararle los pies antes de que cierre el puticlub.","13":"La turolensidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/TOf16oFbFF","14":"Este tweet confirma que el s\u00e1nchismo es una f\u00e1brica de \u201csobraditos\u201d :backhand_index_pointing_down:\nCuando los filoetarras se toman estas confianzas: mal.\nNo hay nada peor que una oposici\u00f3n que prefiere hacer el rid\u00edculo antes que hacer oposici\u00f3n  (adem\u00e1s, frente al gobierno m\u00e1s d\u00e9bil que ha habido !!) https:\/\/t.co\/yxD6zWb95W","15":"Pues, la verdad, no veo a la ministra Mar\u00eda Jes\u00fas Montero de visita en Catalu\u00f1a y expres\u00e1ndose en la lengua que le marcar\u00eda el territorio, que no ser\u00eda otra, gracias a su enmienda, que el catal\u00e1n.\nYa le viene justo hacerlo hoy en d\u00eda en castellano... https:\/\/t.co\/w0OqLyxKS7","16":"Cada vez que el PP centra sus cr\u00edticas en el machismo de los l\u00edderes de Podemos, admite que no hay ning\u00fan tema tan grave como este: est\u00e1 comprando la m\u00e1s innoble excusa del gobierno y demostrando que ya no tiene nada propio que defender https:\/\/t.co\/e2lg62fK2g por @ferrancab","17":"Rahola diciendo que \"solo\" sale 3 veces a la semana en TV3 y de paso dando detalles de c\u00f3mo funciona la mafia en ese sumidero sectario de dinero p\u00fablico. https:\/\/t.co\/2reWdbviG4","18":"Siempre preferir\u00e9 fotografiarme en Col\u00f3n (en defensa de la unidad de Espa\u00f1a y contra la negociaci\u00f3n secreta con Torra), que fotografiarme junto a S\u00e1nchez y su banda apoyando unos presupuestos que son cualquier cosa menos liberales.\nLo siento :-(","19":"@NoSoyLaGente Mucho \u00e1nimo, Dispu. Inf\u00f3rmenos por aqu\u00ed de c\u00f3mo evoluciona.","20":"Holi, Comisi\u00f3n Permanente contra la Desinformaci\u00f3n. \u00bfMe dais un email para pasaros mis columnas antes de mandarlas al peri\u00f3dico y me subray\u00e1is en rojo lo que tengo que quitar o c\u00f3mo lo hab\u00e9is organizado? Decidme algo lo antes posible, campeones. \nAbrazo fuerte.","21":"@Aragones5Carlos @libertaddigital De enga\u00f1ados, nada. Lea el art\u00edculo, lea.","22":"Bolsillos llenos de dinero y m\u00f3viles de guerra: \u00bfQui\u00e9nes son los inmigrantes que llegan a Canarias? https:\/\/t.co\/xz6HK1JOZ9 a trav\u00e9s de @libertaddigital","23":"Si alguna vez se reforma la Constituci\u00f3n habr\u00eda que volver a llamar a nuestra lengua com\u00fan como se la llama en todo el mundo: \u00abespa\u00f1ol\u00bb, o al menos hacer referencia a que \u00abespa\u00f1ol\u00bb y \u00abcastellano\u00bb (por su origen) son sin\u00f3nimos para referirse a nuestra lengua com\u00fan.","24":":red_circle:OJO:red_circle:\n\n\"Espa\u00f1a continuar\u00e1 recuper\u00e1ndose\", dice. (:red_circle:\"\u00a1CONTINUAR\u00c1!\":red_circle:). \"Mientras el virus siga bajo control\", declara. (:red_circle:\"\u00a1SIGA BAJO CONTROL!\":red_circle:)\nEsta que se r\u00ede es la ministra de Econom\u00eda del gobierno de Espa\u00f1a.\n\n#t\u00f3cateeln\u00edspero #qu\u00e9fumaestagente https:\/\/t.co\/n1EmZVHHeO","25":"Como las encuestas dicen que los espa\u00f1oles estamos cagados y que una mayor\u00eda amplia aplaude los confinamientos, pues resulta que los pol\u00edticos del gobierno y de la \u00bfoposici\u00f3n?, as\u00ed como los barandas auton\u00f3micos, compiten por proponer medidas liberticidas.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZwWvX3AEiv"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:02:24","1":"2020-11-05 22:30:20","2":"2020-11-05 22:27:05","3":"2020-11-05 20:26:48","4":"2020-11-05 20:24:49","5":"2020-11-05 20:15:09","6":"2020-11-05 20:08:28","7":"2020-11-05 20:03:41","8":"2020-11-05 20:02:51","9":"2020-11-05 19:50:17","10":"2020-11-05 18:40:07","11":"2020-11-05 18:37:44","12":"2020-11-05 18:33:18","13":"2020-11-05 18:32:36","14":"2020-11-05 18:04:34","15":"2020-11-05 18:03:50","16":"2020-11-05 18:03:04","17":"2020-11-05 18:00:11","18":"2020-11-05 15:54:50","19":"2020-11-05 15:53:52","20":"2020-11-05 15:49:55","21":"2020-11-05 14:30:54","22":"2020-11-05 14:25:29","23":"2020-11-05 09:49:05","24":"2020-11-05 09:47:33","25":"2020-11-05 07:03:03"},"retweet_count":{"0":254,"1":25,"2":66,"3":94,"4":540,"5":167,"6":919,"7":5,"8":11,"9":30,"10":132,"11":0,"12":0,"13":21,"14":197,"15":174,"16":130,"17":177,"18":536,"19":7,"20":124,"21":1,"22":442,"23":16,"24":79,"25":87},"favorite_count":{"0":0,"1":79,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":39,"8":50,"9":92,"10":0,"11":1,"12":4,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":155,"20":0,"21":10,"22":634,"23":0,"24":205,"25":344},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","1":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","2":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","3":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","4":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","5":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","6":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","7":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","8":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","9":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","10":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","11":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","12":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","13":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","14":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","15":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","16":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","17":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","18":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","19":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","20":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","21":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","22":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","23":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","24":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY","25":"https:\/\/t.co\/cNo2xHAFcY"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FernandoHValls","name":"Fernando H. Valls","id":77778811,"id_str":"77778811","indices":[3,18]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JwBpJlh0ft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pabloharour\/status\/1324411386840100864","display_url":"twitter.com\/pabloharour\/st\u2026","indices":[11,34]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexfernandez","name":"Alex","id":49693200,"id_str":"49693200","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/97XceqJk5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/973613226201112576","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[32,55]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"electo_mania","name":"EM - electomania","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegodelacruz","name":"Diego de la Cruz","id":24946457,"id_str":"24946457","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jufrCmkYR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NTN24ve\/status\/1324142272225705984","display_url":"twitter.com\/NTN24ve\/status\u2026","indices":[47,70]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[0,13]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[14,30]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[0,13]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MDolNXKhdW","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/cultura\/historia\/2020-11-01\/pedro-fernandez-barbadillo-de-asesinado-a-asesino-por-la-memoria-historica-y-antonio-maestre-6676442\/","display_url":"libertaddigital.com\/cultura\/histor\u2026","indices":[122,145]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfbarbadillo","name":"Pedro Fdz Barbadillo","id":1702392331,"id_str":"1702392331","indices":[77,90]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[127,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qe6CZ5bl2h","expanded_url":"http:\/\/www.libertaddigital.com\/cultura\/historia\/2020-11-01\/pedro-fernandez-barbadillo-de-asesinado-a-asesino-por-la-memoria-historica-y-antonio-maestre-6676442\/","display_url":"libertaddigital.com\/cultura\/histor\u2026","indices":[91,114]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anavmor","name":"A. Navarro","id":18875916,"id_str":"18875916","indices":[0,8]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anavmor","name":"A. Navarro","id":18875916,"id_str":"18875916","indices":[0,8]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anavmor","name":"A. Navarro","id":18875916,"id_str":"18875916","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOf16oFbFF","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/11\/05\/5fa4236221efa052278b45b2.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/11\u2026","indices":[31,54]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosdeQuinto","name":"Marcos de Quinto","id":183178222,"id_str":"183178222","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quintanapaz","name":"Miguel \u00c1ngel Quintana Paz","id":90612963,"id_str":"90612963","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[3,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcosdeQuinto","name":"Marcos de Quinto","id":183178222,"id_str":"183178222","indices":[3,18]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoSoyLaGente","name":"\u26ab\ufe0f El DiSputado\u00ae","id":316370274,"id_str":"316370274","indices":[0,13]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloMolinaLD","name":"Pablo Molina","id":455704182,"id_str":"455704182","indices":[3,17]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aragones5Carlos","name":"Carlos Aragones","id":1444147903,"id_str":"1444147903","indices":[0,16]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[17,33]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[136,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xz6HK1JOZ9","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-05\/bolsillos-llenos-de-dinero-y-moviles-de-guerra-quienes-son-los-inmigrantes-que-llegan-a-canarias-6678091\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[100,123]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[{"text":"t\u00f3cateeln\u00edspero","indices":[210,226]},{"text":"qu\u00e9fumaestagente","indices":[227,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n1EmZVHHeO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ReutersLatam\/status\/1324285408033820678","display_url":"twitter.com\/ReutersLatam\/s\u2026","indices":[245,268]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZwWvX3AEiv","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-05\/pablo-casado-dispuesto-a-apoyar-un-nuevo-confinamiento-domiciliario-coronavirus-si-es-por-areas-6677908\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[257,280]}]}}}