{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1324448904197279744,"1":1324420546931658757,"2":1324367654677860352,"3":1324316707293417472,"4":1324316619896664065,"5":1324316387888799746},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"#V\u00cdDEOCHECK | Cerca de 15 mil casos de cancro ter\u00e3o ficado por diagnosticar por causa da pandemia? Saiba mais em :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/t8rRVIEPqX https:\/\/t.co\/1rXcPAzHuy","1":"Em publica\u00e7\u00e3o que circula nas redes sociais alega-se que a C\u00e2mara Municipal de \u00c1gueda gastou um valor de 300 mil euros para \"decorar as ruas\" da cidade. Verdade ou falsidade?https:\/\/t.co\/IQqy91u6zE","2":"Militar que combateu na Guerra Colonial portuguesa queixou-se - em publica\u00e7\u00e3o no Facebook - de receber 75 euros de \u201cesmola\u201d anual, valor que desce para 57,52 euros devido \u00e0 reten\u00e7\u00e3o na fonte de IRS. Estes valores s\u00e3o verdadeiros? \nhttps:\/\/t.co\/JAnTVixMar","3":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook destaca-se que \"cerca de 15 mil cancros ter\u00e3o ficado por diagnosticar devido \u00e0 pandemia\", apontando para uma estimativa da Associa\u00e7\u00e3o Portuguesa de Medicina Geral e Familiar. Verdade ou falsidade?\nhttps:\/\/t.co\/agQu7hb5ft","4":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook alega-se que Ant\u00f3nio Costa ter\u00e1 inaugurado uma nova unidade de cuidados intensivos no Hospital de Vila Nova de Gaia, em meados de agosto, mas \"hoje, a unidade continua por abrir\". Verdade ou falsidade?https:\/\/t.co\/6MuwVEXK57","5":"Circulam diversas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais denunciando uma suposta \"fraude eleitoral\" em Michigan, EUA, atrav\u00e9s do misterioso surgimento  de 130 mil votos que ter\u00e3o sido todos atribu\u00eddos a Joe Biden. Ser\u00e1 verdade?\nhttps:\/\/t.co\/72yCxZu6Oe"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 20:30:00","1":"2020-11-05 18:37:19","2":"2020-11-05 15:07:09","3":"2020-11-05 11:44:42","4":"2020-11-05 11:44:21","5":"2020-11-05 11:43:26"},"retweet_count":{"0":3,"1":1,"2":1,"3":2,"4":1,"5":2},"favorite_count":{"0":2,"1":0,"2":2,"3":2,"4":0,"5":8},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEOCHECK","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t8rRVIEPqX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k3GHCO","display_url":"bit.ly\/3k3GHCO","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1324443840091217921,"id_str":"1324443840091217921","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324443840091217921\/pu\/img\/v-OHHgj9JN8LUKNY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324443840091217921\/pu\/img\/v-OHHgj9JN8LUKNY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1rXcPAzHuy","display_url":"pic.twitter.com\/1rXcPAzHuy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JornalPoligrafo\/status\/1324448904197279744\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IQqy91u6zE","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/camara-municipal-de-agueda-gastou-300-mil-euros-em-decoracoes-natalicias","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cam\u2026","indices":[174,197]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JAnTVixMar","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/antigos-combatentes-da-guerra-colonial-recebem-suplemento-anual-de-75-euros","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ant\u2026","indices":[231,254]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/agQu7hb5ft","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cerca-de-15-mil-casos-de-cancro-terao-ficado-por-diagnosticar-por-causa-da-pandemia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cer\u2026","indices":[223,246]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6MuwVEXK57","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/unidade-de-cuidados-intensivos-do-hospital-de-gaia-inaugurada-por-costa-em-agosto-ainda-nao-abriu","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/uni\u2026","indices":[227,250]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/72yCxZu6Oe","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/confirma-se-que-um-conjunto-de-130-mil-votos-em-michigan-foram-100-para-biden","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/con\u2026","indices":[219,242]}]}}}