{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia","47":"lasillavacia","48":"lasillavacia","49":"lasillavacia","50":"lasillavacia","51":"lasillavacia","52":"lasillavacia","53":"lasillavacia","54":"lasillavacia","55":"lasillavacia","56":"lasillavacia","57":"lasillavacia","58":"lasillavacia","59":"lasillavacia","60":"lasillavacia","61":"lasillavacia","62":"lasillavacia","63":"lasillavacia","64":"lasillavacia","65":"lasillavacia","66":"lasillavacia","67":"lasillavacia","68":"lasillavacia","69":"lasillavacia","70":"lasillavacia","71":"lasillavacia","72":"lasillavacia","73":"lasillavacia","74":"lasillavacia","75":"lasillavacia","76":"lasillavacia","77":"lasillavacia","78":"lasillavacia","79":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1324498344639606785,"1":1324495148299018240,"2":1324492215847145472,"3":1324489112586518528,"4":1324482011260723203,"5":1324481898647851008,"6":1324481684625121281,"7":1324481090434813958,"8":1324479797511290887,"9":1324479628438835200,"10":1324479445684621322,"11":1324478726730633221,"12":1324477970921250817,"13":1324477969608384515,"14":1324477270921252869,"15":1324476278435729416,"16":1324475467961933825,"17":1324474781232746502,"18":1324474342449795072,"19":1324473333367320576,"20":1324472322095538176,"21":1324471328351653891,"22":1324470851425738752,"23":1324470849815093254,"24":1324470384343851014,"25":1324469477279490052,"26":1324468601823334401,"27":1324466870460755969,"28":1324464909623521280,"29":1324458049420091393,"30":1324448633169813504,"31":1324445900845076481,"32":1324442181545971714,"33":1324440118959263744,"34":1324418223241076737,"35":1324417890783821825,"36":1324417427271229440,"37":1324416068698492932,"38":1324404681637007368,"39":1324404248256327689,"40":1324403757229187073,"41":1324402439756353540,"42":1324398360422473729,"43":1324397645054545923,"44":1324396404362661890,"45":1324396155887910913,"46":1324395383330623490,"47":1324395168959762432,"48":1324395016169623552,"49":1324394899949735941,"50":1324387144056582144,"51":1324386171376553985,"52":1324378473629163520,"53":1324376452457005058,"54":1324374594233475074,"55":1324374251311452164,"56":1324373214437531650,"57":1324372227232595969,"58":1324371956230164480,"59":1324370340697485317,"60":1324367718695555072,"61":1324367717462384641,"62":1324367714308247552,"63":1324367699070324737,"64":1324354940475756544,"65":1324171838214295553,"66":1324171836893155329,"67":1324171835404156930,"68":1324171833730568193,"69":1324171831914467329,"70":1324171829758566402,"71":1324171826155687938,"72":1324171824633184256,"73":1324171822812794880,"74":1324171812666777600,"75":1324171810636779520,"76":1324171805452607494,"77":1324163035783716864,"78":1324152953079533574,"79":1324147366878945283},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false},"text":{"0":"Desde un aumento en el reclutamiento forzado hasta p\u00e9rdida de la calidad. Los costos sociales de no volver a clases son grandes.\n\nhttps:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","1":"#ElPaisEnVivo @ClaudiaLopez vuelve hacer comentarios xen\u00f3fobos e insisti\u00f3 en relacionar a migrantes con delincuencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/jrqDNlGidv","2":"Complementamos con esta charla que tuvimos esta tarde con los investigadores @asampayo y @MarcelaAnzola, en la que tratamos de dilucidar qu\u00e9 va a cambiar esta elecci\u00f3n (si es que cambia algo).\n\nhttps:\/\/t.co\/Ejh6QcqSw0","3":"@EsDavidMartinez @ConcejoDeBogota @mjsarmientoa Toda la raz\u00f3n, William. Ya hacemos el cambio y ponemos @dignidad_col.","4":"#ElPa\u00edsEnVivo Esta tarde, se arm\u00f3 una pelotera en el @ConcejoDeBogota por supuesto arreglo en elecci\u00f3n de personero. Ac\u00e1 les contamos::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/rJUIWqx0IF","5":"Por eso es que un Carrasquilla ministro le puede ser m\u00e1s \u00fatil a @IvanDuque  que un Carrasquilla gerente.\n \nLa historia completa aqu\u00ed:\n \nhttps:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","6":"\u00bfLe gusta lo que hacemos? Queremos que usted se siente en @lasillavacia y #ElijaSerS\u00faperAmigo para que nosotros hagamos m\u00e1s y mejores investigaciones.\n\nAqu\u00ed sabr\u00e1 c\u00f3mo: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/C8menFq7YL","7":"Adem\u00e1s, su reputaci\u00f3n en los mercados financieros internacionales es una ventaja a la hora de conseguir cr\u00e9ditos a mejores tasas, algo clave para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. https:\/\/t.co\/rtWJloKDic","8":"El hundimiento o archivo del proyecto para ratificar el Acuerdo de Escaz\u00fa a\u00fan no ocurre, pero est\u00e1 asegurado, sobre todo porque gremios econ\u00f3micos afines al gobierno de @IvanDuque tambi\u00e9n han hecho lobby para que eso pase.\nhttps:\/\/t.co\/2S1RfLd2YZ","9":"Adem\u00e1s de que hay candidatos fuertes, en medio de la pandemia el rol de Carrasquilla en el gobierno es importante: tiene en sus manos la pr\u00f3xima reforma tributaria. \n \n\u00c9l puede ser clave por lo cercano que es al uribismo y porque su nombre tiene peso en el Congreso.","10":":keycap_digit_four:Hundir\u00e1n la ratificaci\u00f3n del Acuerdo de Escaz\u00fa, importante para que el Estado se comprometa a defender a l\u00edderes ambientales.\n\nLa coalici\u00f3n de Gobierno (@CeDemocratico @soyconservador @partidodelaucol @PCambioRadical) present\u00f3 ponencia negativa y @ColJustaLibres pide el archivo","11":"Algunos le atribuyen a Carrasquilla de entrada tres de los siete votos: el suyo y los de Steiner y Arturo Galindo, nombrados por @ivanDuque, pero que Duque los haya nombrado no garantiza su voto\n \nSteiner incluso alcanz\u00f3 a apoyar la reelecci\u00f3n de Echavarr\u00eda antes d que declinara","12":"Lo parad\u00f3jico es que el presupuesto nacional discutido en el Congreso era el m\u00e1s alto en la historia ($314 billones).\n\nPara la @JEP_Colombia pidieron $30 mil millones para: \n\n:right_arrow_selector:Reforzar seguridad para declarantes y v\u00edctimas.\n\n:right_arrow_selector:Asesor\u00eda y representaci\u00f3n judicial de las v\u00edctimas.","13":":keycap_digit_three: Hace dos semanas congresistas de partidos afines al Gobierno no aceptaron la propuesta de defensores del Acuerdo de paz de aumentar el presupuesto de la @JEP_Colombia, durante el debate del presupuesto de la Naci\u00f3n para 2021.\n\n:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:","14":"Entre los candidatos fuertes est\u00e1n los codirectores Roberto Steiner y @maiguashca , el gerente t\u00e9cnico del @BancoRepublica , Hernando Vargas , o el economista que est\u00e1 en el directorio el @fminoticias Leonardo Villar","15":"Eso es importante porque cr\u00edticos y miembros de la junta creen que si un ministro de @IvanDuque llega a la gerencia puede afectar la imagen de independencia del banco. https:\/\/t.co\/1YZd26zPIT","16":"A pesar de los indicios, no es claro que Carrasquilla se la juegue (tiene hasta diciembre para decidir)\n\n:money_with_wings:se rumora -no lo pudimos comprobar- que tiene una oferta buena en @EL_bid\n:money_with_wings:compite con candidatos fuertes que tienen la ventaja de no ser ministros de Hacienda actualmente.","17":":keycap_digit_two: El martes la @CamaraColombia hundi\u00f3 el proyecto para legalizar el consumo de marihuana recreativa para adultos.\n\nEra de los liberales @JuanKarloslos y @ReyesKuri. Pero el uribista valluno @ChriGarces present\u00f3 una proposici\u00f3n para archivarlo y se aprob\u00f3 con 102 contra 52 votos.","18":":hand_with_fingers_splayed_selector:Hacemos una pausa en este hilo para recordarles que estamos en campa\u00f1a de S\u00faperAmigos. Si les gusta lo que hacemos, quieren acceder a beneficios exclusivos de La Silla Vac\u00eda, los invitamos a conocer m\u00e1s aqu\u00ed.:hand_with_fingers_splayed_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","19":"Adem\u00e1s de esas movidas, Carrasquilla formalmente ya es candidato, como son los cinco codirectores del @BancoRepublica . \n\nY no ha declinado de su aspiraci\u00f3n, ni negado su inter\u00e9s. https:\/\/t.co\/KjGS8MDfTT","20":":keycap_digit_two: Carrasquilla convenci\u00f3 a un codirector del @BancoRepublica para que se fuera a ser su viceministerio t\u00e9cnico en @MinHacienda  . \n \nEsto se ley\u00f3 como una forma de asegurar un reemplazo para Carrasquilla.\n \nhttps:\/\/t.co\/krz8WA12Rf","21":":keycap_digit_one: Como contamos, en la demanda de la norma que le imped\u00eda a Echavarr\u00eda reelegirse, varias entidades del gobierno presentaron conceptos que abogaban porque se mantuviera la restricci\u00f3n para el @BancoRepublica .\n\nhttps:\/\/t.co\/pYFWCteEfe","22":":keycap_digit_one: Anoche la @CamaraColombia hundi\u00f3 la reforma que buscaba implementar listas cremallera para que el Congreso fuera 50% mujeres-50% hombres.\n\nVotaron por archivarla con 91 votos a favor y 58 en contra.\n\nAqu\u00ed una historia con la importancia de la #ParidadYa https:\/\/t.co\/ZuYWeDK8vu","23":"Las \u00faltimas semanas el Congreso dio tres golpes, y est\u00e1 a punto de dar otro, que muestran que se resiste a un pa\u00eds m\u00e1s moderno, a avanzar en la implementaci\u00f3n del Acuerdo de Paz y en la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales.\n\nEn general, a que haya cambios.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/G0JiZB00kb","24":"Como era el candidato que ten\u00eda m\u00e1s apoyos en la junta, y en el banco hay tradici\u00f3n de reelecci\u00f3n, parec\u00eda fijo. As\u00ed que su salida le despej\u00f3 el camino a Carrasquilla.\n \nAunque el ministro no ha dicho si quiere postularse al cargo, dos movidas del Gobierno apuntan a que s\u00ed. :backhand_index_pointing_down:","25":"JJ Echavarr\u00eda podr\u00eda buscar la reelecci\u00f3n porque la @CConstitucional decidi\u00f3 que el l\u00edmite de edad en el que los funcionarios deben jubilarse no aplican para @BancoRepublica por ser de un r\u00e9gimen especial.\n \nPero dijo que no.\n \nhttps:\/\/t.co\/1sx4ZvbfO4","26":"El gerente del @BancoRepublica no se va a reelegir, y aunque en algunos medios dan por hecho que el @minhacienda Carrasquilla estar\u00e1 en la elecci\u00f3n,  est\u00e1 por verse:\n\n:keycap_digit_one: no tiene los votos asegurados \n\n:keycap_digit_two: su salida le crear\u00eda un hueco a Duque.\n\nVa :thread::thread::thread:","27":"El periodismo que hacemos y en el que creemos necesita de S\u00faperAmigos: una comunidad que garantiza que este proyecto sea sostenible y que nos permite crecer a la vez que crece con nosotros.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/odYKkSIPNz","28":"\u00bfQu\u00e9 tan importantes son las #Elecciones2020 para Colombia? \u00bfY para el resto del mundo? Invitamos #EnVivo a @asampayo y a @marcelaanzola para responder estas preguntas.#CharlasEnLaSilla https:\/\/t.co\/ZVQxbAyFO2","29":"#ElPa\u00edsEnVivo C\u00e1mara de Representantes entrar\u00e1 en cuarentena. https:\/\/t.co\/FKa3mnRVEY","30":"#ElPa\u00edsEnVivo Diego Corredor (@Corredor1Diego), nuevo magistrado de la @CorteSupremaJ.\n\nhttps:\/\/t.co\/HrzPykw4gJ","31":"Y por \u00faltimo, pero no menos importante, \u00bfle gusta nuestro trabajo? \n\nOcupe su silla en @lasillavacia y haga parte de nuestra comunidad c\u00edvica e intelectual.\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo. Toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u https:\/\/t.co\/6qv8wL6yZk","32":"#ElPa\u00edsEnVivo @ALVAROHPRADA har\u00e1 parte de la Comisi\u00f3n de Acusaciones. Ser\u00e1 uno de los congresistas encargados de investigar a los jueces que lo est\u00e1n investigando por el caso de presunta manipulaci\u00f3n de testigos en el que est\u00e1 envuelto @AlvaroUribeVel.\n\nhttps:\/\/t.co\/NmPkIvnSBP","33":"El gerente del @Banrepcultural no se va a reelegir, y aunque en algunos medios dan por hecho que el @minhacienda A. Carrasquilla estar\u00e1 en la elecci\u00f3n,  est\u00e1 por verse porque:\n\n:keycap_digit_one: no tiene los votos asegurados \n:keycap_digit_two: su salida le crear\u00eda un hueco a Duque.\n\nhttps:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","34":"El programa del @MinSaludCol para el rastreo de casos se conoce como el Prass (Pruebas, rastreo y aislamiento selectivo sostenible). \n\nY aunque es el principal enfoque del Gobierno en esta etapa de la pandemia, el programa va leeeento. \n\nhttps:\/\/t.co\/JRCQ3ff1xm","35":"Pero todos concluyen que el enfoque debe estar en la vigilancia epidemiol\u00f3gica. :magnifying_glass_tilted_right:\n\nEl rastreo de los casos reduce la velocidad de contagio y evita los costos sociales y econ\u00f3micos de los cierres generales. \n\nhttps:\/\/t.co\/dMVsVU8RxN","36":"Pero otros est\u00e1n en desacuerdo:\n\n-La PCR da m\u00e1s certeza de que los pasajeros que llegan no est\u00e1n contagiados, dice @AlejandroGL2014, secretario de Salud de Bogot\u00e1\n-Los viajeros internacionales pueden convertirse en un foco de infecci\u00f3n, dijo Roberto Baquero, del @ColegioMedicoCo","37":"Epidemi\u00f3logos y expertos como @isabelrodbar y @andresvecino apoyan la decisi\u00f3n del Gobierno.\n\nDicen que:\n\n-Como la transmisi\u00f3n en :Colombia: es comunitaria, el tr\u00e1nsito internacional representa un menor riesgo comparado con la transmisi\u00f3n local. \n\n-Hay problemas de acceso a pruebas.","38":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\nLas \u00faltimas semanas, el Congreso ha mostrado con tres ejemplo, y vienen otro, su resistencia a que haya cambios. \n\nhttps:\/\/t.co\/hG2shLso6H","39":"Para la @opsoms, lo clave es:\n\n:blue_circle:No permitir viajes desde lugares que est\u00e9n con medidas de aislamiento\/cuarentena \n:blue_circle:Hacer seguimiento a viajeros internacionales durante los 14 d\u00edas siguientes a su llegada\n:blue_circle:Los enfermos, independiente de la causa de la enfermedad, no deber\u00edan:airplane_selector:","40":"#Opini\u00f3n | \"Las decisiones que se toman para mitigar los efectos de la pandemia pueden ser entendidas como parte de una gigantesca operaci\u00f3n de \u201ctriage\u201d. \u00bfCu\u00e1les son los criterios que fueron elegidos?\" : @BastienBosa #RedSocial https:\/\/t.co\/FN4Oarw5yN","41":"Seg\u00fan la @opsoms, las PCR para viajeros internacionales no son tan \u00fatiles porque:\n\n:right_arrow_selector:Los viajeros pueden estar en las fases iniciales del contagio y las pruebas quiz\u00e1s no lo detecten\n\n:right_arrow_selector:Se pueden contagiar en el viaje o apenas lleguen\n\n:right_arrow_selector:Generan una falsa sensaci\u00f3n de seguridad","42":"\u00bfA qu\u00e9 se debe el cambio de decisi\u00f3n?\n\nEl gobierno de @IvanDuque se basa en la recomendaci\u00f3n de la @opsoms, que dice que las PCR para vuelos internacionales no funcionan como herramienta para mitigar la propagaci\u00f3n internacional del covid. \n https:\/\/t.co\/A0jCq3UNQj","43":"Siete a\u00f1os despu\u00e9s de su licitaci\u00f3n, la V\u00eda de la Prosperidad (la obra m\u00e1s importante del Magdalena, gestionada por @German_Vargas, los clanes Cotes y Char), sigue a medias y tiene a muchos quej\u00e1ndose.\n\nEn este video les contamos por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/ytIBw9WPOu","44":"Hay muchos pueblos fantasmas donde gente con educaci\u00f3n secundaria que pas\u00f3 de ganar US$40 a US$10 la hora busca a quien culpar.\n\nY ven, por ejemplo, a Bill Clinton defendiendo el libre comercio, mientras sienten que Trump los escucha, o eso piensan, y que pelea a favor de ellos.","45":"Ahora el @MinSaludCol elimin\u00f3 la PCR para entrar a :Colombia:. Para viajar los pasajeros:\n\n- No deben tener s\u00edntomas respiratorios asociados al covid.\n- Deben responder al seguimiento de la EPS o la Secretar\u00eda de Salud del lugar al que lleguen.\n- Deben descargar la app \u2018Check\u2013 Mig\u2019.","46":"Desde octubre los pasajeros que entraban a Colombia deb\u00edan presentar una prueba PCR con resultado negativo, con hasta 96 horas de anterioridad al vuelo. \n\nEl @MinSaludCol argumentaba que as\u00ed se aseguraba que los viajeros pudieran hacer sus actividades de inmediato tras llegar.","47":"\u00bfQu\u00e9 es una prueba PCR?:test_tube:\n\nUn examen que puede detectar directamente la presencia del covid por medio de una muestra de secreci\u00f3n de la nariz o del fondo de la garganta del paciente, a trav\u00e9s de un elemento llamado hisopo.\n\nHasta ahora es la m\u00e1s confiable para detectar el virus.","48":":keycap_digit_eight: \u00bfCu\u00e1les han sido las banderas de los republicanos para mantener un 50%?\n\nEs, sobre todo, la narrativa de Trump, que no es tradicional del Partido Republicano.\n\n:right_arrow_selector:Libre comercio ha hecho mucho da\u00f1o a :United_States:\n:right_arrow_selector:Migraci\u00f3n perjudica a trabajadores honestos (unido a mensajes racistas).","49":"El @MinSaludCol anunci\u00f3 que los viajeros internacionales ya no deber\u00e1n presentar una prueba PRC para ingresar Colombia.\n\nLa decisi\u00f3n la respaldan varios epidemi\u00f3logos, pero la critican @ClaudiaLopez y el @CMBogotaDC.\n\nAbrimos hilo explicando la decisi\u00f3n:yarn: https:\/\/t.co\/KsJZd4BUmP","50":"En el sur de la Florida (condado de Miami-Dade) funcion\u00f3 la estrategia del plebiscito colombiano de 2016: el uribismo invent\u00f3 en mensajes de WhatsApp y Facebook que Biden es un socialista o comunista.\n\nA prop\u00f3sito, esta historia:\nhttps:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","51":":keycap_digit_seven: \u00bfC\u00f3mo se explica el voto latino a favor de Trump?\n\nNo es igual en todos lados\n\n:right_arrow_selector:Favoreci\u00f3 a Biden en Arizona y, tal vez un poco menos, en Nevada.\n:right_arrow_selector:En la frontera Texas-M\u00e9xico, en distritos muy dem\u00f3cratas Biden sac\u00f3 20% menos que Hillary Clinton.\n:right_arrow_selector:En Florida fue un desastre.","52":"@Le_Incompetent Saludos. Sigue el conteo. Va ganando Biden por menos de 70 mil votos (antes la diferencia era m\u00e1s grande). Seguidores de Trump llegaron, incluso armados, a protestar a las oficinas donde se realiza el escrutinio. Suele votar republicano. Aqu\u00ed una historia.\nhttps:\/\/t.co\/m5ucwdMnIB","53":":keycap_digit_six:\u00bfEl establecimiento republicano acompa\u00f1ar\u00e1 a Trump en su pelea judicial?\n\nQuiz\u00e1s se divida, pero aprendi\u00f3 que debe estar m\u00e1s cerca que nunca a \u00e9l porque\n\n:right_arrow_selector:Tuvo m\u00e1s votos que cualquier candidato republicano antes\n:right_arrow_selector:No perdieron en Senado y ganaron curules en C\u00e1mara gracias a \u00e9l","54":"@NeiderCamargo5 @EeveeQuinn Saludos, Neider. S\u00ed. Ese factor tambi\u00e9n lo tiene en cuenta @adam_wola a la hora de dar la explicaci\u00f3n. Gracias por complementar.","55":":keycap_digit_five: \u00bfLos votos que faltan en Nevada son solo votos por correo?\n\nLa mayor\u00eda, y casi todos vienen de dos condados donde gan\u00f3 Biden. Expertos de la situaci\u00f3n electoral en Nevada dicen que \u00e9l tiene una probabilidad de ganar de casi el 100%.\n\nSon 6 votos electorales. Podr\u00eda saberse hoy","56":":keycap_digit_four: Si Trump no sale de la Presidencia, \u00bfqu\u00e9 tan dispuesta estar\u00eda la Corte Suprema, con su nueva mayor\u00eda conservadora, a apoyarlo?\n\nEn casos as\u00ed los jueces de la Corte no se portan como los de la Corte venezolana: obedecen la ley y son independientes del Ejecutivo.","57":"...hay muchas variables, pero probablemente Trump s\u00ed saldr\u00eda porque parece estar en camino de perder tanto el voto popular como el voto electoral con m\u00e1rgenes tan amplios que dif\u00edcilmente puede explicar un fraude.","58":":keycap_digit_three: \u00bfCu\u00e1l es el camino si Trump no acepta la derrota?\n\nDif\u00edcil saberlo porque no ha pasado en 240 a\u00f1os. Si se siguen las reglas, los estados env\u00edan al Congreso sus resultados, el colegio electoral se re\u00fane y vota. Y si Trump se niega a salir, hay que sacarlo, quiz\u00e1s con Ej\u00e9rcito.","59":":keycap_digit_two: \u00bfPor qu\u00e9 a Trump no le gusta el voto por correo?\n\nNo es claro. Le hubiera ido mejor si hubiera recomendado a sus votantes votar por correo, pero comenz\u00f3 a hablar de fraude. Y ahora puede seguir con esa narrativa porque est\u00e1 perdiendo por votos enviados por correo.","60":"...no es claro que prosperen esos reclamos.\n\n:right_arrow_selector:Wisconsin: margen a favor de Biden es de 20.000 votos y el reconteo no descubrir\u00eda tantos.\n\n:right_arrow_selector:Michigan: pasar\u00eda lo mismo porque la ventaja es de 135.000 votos.\n\n:right_arrow_selector:Pensilvania: ser\u00eda la mayor disputa.","61":":keycap_digit_one: \u00bfEn d\u00f3nde finalmente puede haber litigios?\n\nHay quejas en \n\n:right_arrow_selector:Pensilvania, por transparencia en los correos y porque contar\u00e1n hasta el viernes.\n\n:right_arrow_selector:Michigan, por el ingreso de observadores al lugar de conteo.\n\n:right_arrow_selector:Wisconsin, pedir\u00e1 reconteo.\n\nPero...","62":"Nos apoyaremos en @adam_wola, que ayer charl\u00f3 con nuestros S\u00faperAmigos sobre las elecciones gringas.\n\nRecuerde: #ElijaSerS\u00faperAmigo y acceda a beneficios como charlas con expertos para hablar de coyuntura pol\u00edtica. Todo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7\n\nAhora s\u00ed, arranquemos: https:\/\/t.co\/bYE1WphGF6","63":"El mundo pol\u00edtico sigue pendiente del conteo de votos en Arizona, Georgia, Nevada, Pensilvania y Carolina del Norte, en Estados Unidos :United_States:, mientras @realDonaldTrump pide parar el escrutinio.\n\nVa hilo de preguntas y respuestas sobre lo que viene :yarn:\n\nhttps:\/\/t.co\/iqTDFZvB3q","64":"\u00bfCu\u00e1les ser\u00edan los caminos si Trump no concede la derrota? \u00bfPor qu\u00e9 tiene tanto apoyo a pesar de la mala econom\u00eda y los malos resultados por la pandemia? \u00bfCu\u00e1les son las banderas de los republicanos para mantener un 50% del pa\u00eds?\n\nAlgunas respuestas:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:\nhttps:\/\/t.co\/21Sl72yGEQ","65":"Cifuentes llega entonces con desaf\u00edos visibles hacia afuera y otros hacia adentro, menos visibles pero centrales, con un equipo que est\u00e1 reventado. \n\nM\u00e1s detalles ac\u00e1 https:\/\/t.co\/jCIOu3cZE6","66":"-&gt; Acelerar la implementaci\u00f3n del software de sistema judicial electr\u00f3nico \n-&gt; Mejorar la comunicaci\u00f3n entre las salas y con la administraci\u00f3n\n-&gt; Fortalecer la seguridad de las v\u00edctimas\n-&gt; Atenci\u00f3n psicol\u00f3gica","67":"Para solucionar el problema los magistrados piden:\n-&gt; Reorganizar y ampliar la planta de personal\n-&gt; Activar salas alternas con magistrados suplentes\n-&gt; Que m\u00e1s personal los apoye de otras salas","68":"Como soluci\u00f3n transitoria, algunos magistrados sin carga han apoyado a las salas. Pero es solo mientras tanto, van y vienen porque tienen otras labores, etc.","69":"Lo ir\u00f3nico es que mientras eso pasa en las tres salas, en el Tribunal y sus secciones hay poco trabajo \u00bfPor qu\u00e9? Pues porque el trabajo les llega de las salas, as\u00ed como un juez penal solo tiene trabajo si la Fiscal\u00eda saca adelante investigaciones y acusa a personas.","70":"Un par\u00e9ntesis: recuerden que estamos en la campa\u00f1a para conseguir m\u00e1s S\u00faperAmigos que se unan a la comunidad c\u00edvica e intelectual que existe alrededor de @lasillavacia.  Si les gusta lo que hacemos y quieren m\u00e1s, ac\u00e1 est\u00e1n todos los datos para apoyarnos\n\nhttps:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/CK1tvgkp0X","71":"Est\u00e1n tan llenas de trabajo que tienen funcionarios enfermos por sobrecarga, cuando enfrentan presiones por resultados y por el estr\u00e9s que causan los relatos violentos. \n\nEso demora la investigaci\u00f3n de los casos y dificulta abrir m\u00e1s.","72":":keycap_digit_one: La de Reconocimiento, que abri\u00f3 los macrocasos y debe investigar y acusar \n:keycap_digit_two: La de Amnist\u00eda o Indulto, que otorga libertad condicional y amnist\u00eda a los de Farc.  \n:keycap_digit_three: La de Definici\u00f3n de Situaciones Jur\u00eddicas que da libertad a la uniformados, agentes del Estado y terceros.","73":"\u00bfPor qu\u00e9 cambios administrativos? para descongestionar las tres salas que tienen toda la carga laboral y est\u00e1n desbordadas. \u00c9stas son: https:\/\/t.co\/PFsEzHHLl7","74":"Su sucesor tiene retos gigantes:\n\n-&gt; Repeler los ataques del Gobierno de @IvanDuque y del @CeDemocratico\n-&gt; Mostrar resultados en lo judicial\n-&gt; Hacer pedagog\u00eda sobre las sanciones propias\n-&gt; Especialmente, hacer cambios administrativos para lograrlo\nhttps:\/\/t.co\/3BKglz839W","75":"La saliente presidente, Patricia Linares, dej\u00f3 \n\n-&gt; la JEP funcionando y con magistrados posesionados\n-&gt; 7 macrocasos abiertos\n-&gt; 308 mil v\u00edctimas acreditadas \n-&gt; y 12 mil comparecientes\n\nY viva a pesar de los intentos del uribismo por acabarla. https:\/\/t.co\/cR3GyEGimL","76":"Hoy se posesion\u00f3 Eduardo Cifuentes como presidente de @JEP_Colombia. Llega a enfrentar el reto de hacer reformas internas para equilibrar la carga laboral entre las salas y los magistrados del Tribunal. \n\nVa hilo:yarn: https:\/\/t.co\/cKLVKBTifd","77":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n\u00a0#EnVivo\u00a0https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/xw9EXSlHr7","78":"En Florida fue clave el discurso del miedo al socialismo que impuls\u00f3 @realDonaldTrump, y se encargaron de amplificarlo no s\u00f3lo sus seguidores republicanos, sino uribistas que viven all\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","79":"El mayor desaf\u00edo del nuevo presidente de la @JEP_Colombia, Eduardo Cifuentes, ser\u00e1 hacer reformas internas necesarias para equilibrar la carga laboral entre las salas que concentran todo el trabajo y los magistrados del Tribunal, que no tienen tanta carga\nhttps:\/\/t.co\/jCIOu3cZE6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:46:28","1":"2020-11-05 23:33:45","2":"2020-11-05 23:22:06","3":"2020-11-05 23:09:46","4":"2020-11-05 22:41:33","5":"2020-11-05 22:41:06","6":"2020-11-05 22:40:15","7":"2020-11-05 22:37:54","8":"2020-11-05 22:32:46","9":"2020-11-05 22:32:05","10":"2020-11-05 22:31:22","11":"2020-11-05 22:28:30","12":"2020-11-05 22:25:30","13":"2020-11-05 22:25:30","14":"2020-11-05 22:22:43","15":"2020-11-05 22:18:47","16":"2020-11-05 22:15:33","17":"2020-11-05 22:12:50","18":"2020-11-05 22:11:05","19":"2020-11-05 22:07:04","20":"2020-11-05 22:03:03","21":"2020-11-05 21:59:06","22":"2020-11-05 21:57:13","23":"2020-11-05 21:57:12","24":"2020-11-05 21:55:21","25":"2020-11-05 21:51:45","26":"2020-11-05 21:48:16","27":"2020-11-05 21:41:23","28":"2020-11-05 21:33:36","29":"2020-11-05 21:06:20","30":"2020-11-05 20:28:55","31":"2020-11-05 20:18:04","32":"2020-11-05 20:03:17","33":"2020-11-05 19:55:05","34":"2020-11-05 18:28:05","35":"2020-11-05 18:26:46","36":"2020-11-05 18:24:55","37":"2020-11-05 18:19:31","38":"2020-11-05 17:34:17","39":"2020-11-05 17:32:33","40":"2020-11-05 17:30:36","41":"2020-11-05 17:25:22","42":"2020-11-05 17:09:09","43":"2020-11-05 17:06:19","44":"2020-11-05 17:01:23","45":"2020-11-05 17:00:24","46":"2020-11-05 16:57:20","47":"2020-11-05 16:56:29","48":"2020-11-05 16:55:52","49":"2020-11-05 16:55:24","50":"2020-11-05 16:24:35","51":"2020-11-05 16:20:43","52":"2020-11-05 15:50:08","53":"2020-11-05 15:42:06","54":"2020-11-05 15:34:43","55":"2020-11-05 15:33:21","56":"2020-11-05 15:29:14","57":"2020-11-05 15:25:19","58":"2020-11-05 15:24:14","59":"2020-11-05 15:17:49","60":"2020-11-05 15:07:24","61":"2020-11-05 15:07:24","62":"2020-11-05 15:07:23","63":"2020-11-05 15:07:19","64":"2020-11-05 14:16:37","65":"2020-11-05 02:09:02","66":"2020-11-05 02:09:02","67":"2020-11-05 02:09:02","68":"2020-11-05 02:09:01","69":"2020-11-05 02:09:01","70":"2020-11-05 02:09:00","71":"2020-11-05 02:08:59","72":"2020-11-05 02:08:59","73":"2020-11-05 02:08:59","74":"2020-11-05 02:08:56","75":"2020-11-05 02:08:56","76":"2020-11-05 02:08:54","77":"2020-11-05 01:34:04","78":"2020-11-05 00:54:00","79":"2020-11-05 00:31:48"},"retweet_count":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":0,"4":0,"5":1,"6":4,"7":0,"8":2,"9":0,"10":2,"11":1,"12":3,"13":2,"14":1,"15":1,"16":0,"17":2,"18":0,"19":4,"20":3,"21":2,"22":6,"23":30,"24":2,"25":3,"26":6,"27":3,"28":1,"29":0,"30":0,"31":1,"32":7,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":1,"38":1,"39":2,"40":0,"41":4,"42":3,"43":120,"44":1,"45":2,"46":1,"47":1,"48":1,"49":16,"50":14,"51":1,"52":0,"53":2,"54":0,"55":3,"56":3,"57":0,"58":3,"59":1,"60":4,"61":1,"62":0,"63":15,"64":1,"65":2,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":2,"75":12,"76":23,"77":2,"78":17,"79":4},"favorite_count":{"0":9,"1":4,"2":4,"3":3,"4":8,"5":3,"6":11,"7":6,"8":20,"9":7,"10":11,"11":7,"12":10,"13":7,"14":6,"15":12,"16":5,"17":13,"18":11,"19":11,"20":8,"21":8,"22":24,"23":74,"24":5,"25":10,"26":38,"27":4,"28":7,"29":6,"30":3,"31":6,"32":16,"33":3,"34":2,"35":1,"36":5,"37":4,"38":2,"39":7,"40":3,"41":10,"42":7,"43":232,"44":10,"45":4,"46":7,"47":6,"48":11,"49":39,"50":60,"51":12,"52":1,"53":12,"54":0,"55":27,"56":25,"57":12,"58":23,"59":18,"60":22,"61":13,"62":16,"63":83,"64":7,"65":10,"66":5,"67":4,"68":4,"69":7,"70":7,"71":9,"72":4,"73":6,"74":15,"75":104,"76":214,"77":14,"78":51,"79":10},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1","47":"Bogot\u00e1","48":"Bogot\u00e1","49":"Bogot\u00e1","50":"Bogot\u00e1","51":"Bogot\u00e1","52":"Bogot\u00e1","53":"Bogot\u00e1","54":"Bogot\u00e1","55":"Bogot\u00e1","56":"Bogot\u00e1","57":"Bogot\u00e1","58":"Bogot\u00e1","59":"Bogot\u00e1","60":"Bogot\u00e1","61":"Bogot\u00e1","62":"Bogot\u00e1","63":"Bogot\u00e1","64":"Bogot\u00e1","65":"Bogot\u00e1","66":"Bogot\u00e1","67":"Bogot\u00e1","68":"Bogot\u00e1","69":"Bogot\u00e1","70":"Bogot\u00e1","71":"Bogot\u00e1","72":"Bogot\u00e1","73":"Bogot\u00e1","74":"Bogot\u00e1","75":"Bogot\u00e1","76":"Bogot\u00e1","77":"Bogot\u00e1","78":"Bogot\u00e1","79":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","47":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","48":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","49":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","50":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","51":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","52":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","53":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","54":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","55":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","56":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","57":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","58":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","59":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","60":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","61":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","62":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","63":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","64":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","65":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","66":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","67":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","68":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","69":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","70":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","71":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","72":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","73":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","74":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","75":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","76":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","77":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","78":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","79":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qd8RI8Wz9s","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/los-danos-colaterales-ano-sin-aulas-79026","display_url":"lasillavacia.com\/los-danos-cola\u2026","indices":[130,153]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"ElPaisEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[14,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jrqDNlGidv","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230351","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230351","indices":[119,142]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asampayo","name":"Andr\u00e9s Miguel Sampayo \ud83d\udc9a","id":35392624,"id_str":"35392624","indices":[77,86]},{"screen_name":"MarcelaAnzola","name":"Marcela Anzola","id":2976489915,"id_str":"2976489915","indices":[89,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ejh6QcqSw0","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/cambia-o-cambiaria-las-elecciones-de-eeuu-77318","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[194,217]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsDavidMartinez","name":"William M.","id":269564222,"id_str":"269564222","indices":[0,16]},{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[17,33]},{"screen_name":"mjsarmientoa","name":"Manuel Sarmiento \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\udf73","id":103288327,"id_str":"103288327","indices":[34,47]},{"screen_name":"dignidad_col","name":"Dignidad","id":1321179790322388992,"id_str":"1321179790322388992","indices":[103,116]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConcejoDeBogota","name":"Concejo de Bogot\u00e1","id":720804330,"id_str":"720804330","indices":[53,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rJUIWqx0IF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230350","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230350","indices":[138,161]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[64,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/aun-sin-echavarria-eleccion-carrasquilla-banrep-no-esta-cantada-79055","display_url":"lasillavacia.com\/aun-sin-echava\u2026","indices":[136,159]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[74,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[58,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1324481269758046216,"id_str":"1324481269758046216","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324481269758046216\/pu\/img\/n0CvKLT7-9-9kmjg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8menFq7YL","display_url":"pic.twitter.com\/C8menFq7YL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324481684625121281\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324479752997056513,"id_str":"1324479752997056513","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_UWWWMAEaFBy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF_UWWWMAEaFBy.png","url":"https:\/\/t.co\/rtWJloKDic","display_url":"pic.twitter.com\/rtWJloKDic","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324481090434813958\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":247,"h":204,"resize":"fit"},"medium":{"w":247,"h":204,"resize":"fit"},"small":{"w":247,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[169,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2S1RfLd2YZ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/lobby-empresarial-contra-escazu-se-empantana-congreso-78523","display_url":"lasillavacia.com\/lobby-empresar\u2026","indices":[223,246]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[155,169]},{"screen_name":"soyconservador","name":"Partido Conservador","id":285180126,"id_str":"285180126","indices":[170,185]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[186,202]},{"screen_name":"PCambioRadical","name":"Cambio Radical","id":202215266,"id_str":"202215266","indices":[203,218]},{"screen_name":"ColJustaLibres","name":"Colombia Justa Libres","id":890972660708102144,"id_str":"890972660708102144","indices":[249,264]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[129,139]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[127,140]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[156,169]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maiguashca","name":"ana maiguashca","id":215142606,"id_str":"215142606","indices":[70,81]},{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[107,122]},{"screen_name":"FMInoticias","name":"FMI","id":1395199711,"id_str":"1395199711","indices":[188,200]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[85,95]}],"urls":[],"media":[{"id":1324476271804514304,"id_str":"1324476271804514304","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmF8Jt5XgAAK0ql.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmF8Jt5XgAAK0ql.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1YZd26zPIT","display_url":"pic.twitter.com\/1YZd26zPIT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324476278435729416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":332,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":332,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":332,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"el_BID","name":"Banco Interamericano de Desarrollo","id":18510558,"id_str":"18510558","indices":[172,179]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CamaraColombia","name":"C\u00e1mara de Representantes de Colombia","id":338472735,"id_str":"338472735","indices":[16,31]},{"screen_name":"JuanKarloslos","name":"Juan Carlos Losada \u0950","id":530826233,"id_str":"530826233","indices":[137,151]},{"screen_name":"ReyesKuri","name":"Juan Fernando Reyes Kuri","id":59705520,"id_str":"59705520","indices":[154,164]},{"screen_name":"ChriGarces","name":"Christian Garc\u00e9s","id":1516609855,"id_str":"1516609855","indices":[191,202]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[214,237]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[102,117]}],"urls":[],"media":[{"id":1324472716787884034,"id_str":"1324472716787884034","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF46ybWoAIfaQv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF46ybWoAIfaQv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KjGS8MDfTT","display_url":"pic.twitter.com\/KjGS8MDfTT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324473333367320576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1000,"h":550,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[46,61]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/krz8WA12Rf","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/se-confirma-el-nombramiento-de-juan-pablo-zarate-como-nuevo-viceministro-de-hacienda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[208,231]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[193,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pYFWCteEfe","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/pulso-evitar-carrasquilla-llegue-al-banco-republica-78456","display_url":"lasillavacia.com\/pulso-evitar-c\u2026","indices":[212,235]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"ParidadYa","indices":[246,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CamaraColombia","name":"C\u00e1mara de Representantes de Colombia","id":338472735,"id_str":"338472735","indices":[13,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZuYWeDK8vu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-congresistas-impulsan-paridad-viven-carne-propia-machismo-79018","display_url":"lasillavacia.com\/las-congresist\u2026","indices":[257,280]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324468946603515904,"id_str":"1324468946603515904","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF1fVZWoAAm6I9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmF1fVZWoAAm6I9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G0JiZB00kb","display_url":"pic.twitter.com\/G0JiZB00kb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324470849815093254\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":950,"h":534,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":950,"h":534,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CConstitucional","name":"Corte Constitucional","id":151088536,"id_str":"151088536","indices":[52,68]},{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[158,173]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sx4ZvbfO4","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/economia\/sectores\/juan-jose-echavarria-deja-la-gerencia-del-banco-de-la-republica-y-surgen-dudas-sobre-su-sucesor-546469","display_url":"eltiempo.com\/economia\/secto\u2026","indices":[228,251]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[15,30]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[100,112]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[191,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[238,261]}],"media":[{"id":1321562574304010244,"id_str":"1321562574304010244","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321562574304010244\/img\/zcjjVyrCEE6gpLir.jpg","url":"https:\/\/t.co\/odYKkSIPNz","display_url":"pic.twitter.com\/odYKkSIPNz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324466870460755969\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[29,44]},{"text":"EnVivo","indices":[98,105]},{"text":"CharlasEnLaSilla","indices":[168,185]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asampayo","name":"Andr\u00e9s Miguel Sampayo \ud83d\udc9a","id":35392624,"id_str":"35392624","indices":[108,117]},{"screen_name":"MarcelaAnzola","name":"Marcela Anzola","id":2976489915,"id_str":"2976489915","indices":[122,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVQxbAyFO2","expanded_url":"https:\/\/www.pscp.tv\/w\/cnMVsDFKUkttWk55WFB4alB8MURYeHlBV29OZ2t4TdXbuVg5Rgibwekdf7exMaMaRT23UvRIvV5sHUDUmJ7O","display_url":"pscp.tv\/w\/cnMVsDFKUktt\u2026","indices":[186,209]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FKa3mnRVEY","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230347","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230347","indices":[62,85]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Corredor1Diego","name":"Diego E. Corredor B.","id":4234271776,"id_str":"4234271776","indices":[30,45]},{"screen_name":"CorteSupremaJ","name":"Corte Suprema de Justicia","id":208901797,"id_str":"208901797","indices":[71,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HrzPykw4gJ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230346","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230346","indices":[88,111]}]},"31":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[158,177]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[87,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uGzVRH0U2u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TtUJDa","display_url":"bit.ly\/2TtUJDa","indices":[205,228]}],"media":[{"id":1324445498699370503,"id_str":"1324445498699370503","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgKfJXUAcysw3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFgKfJXUAcysw3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6qv8wL6yZk","display_url":"pic.twitter.com\/6qv8wL6yZk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324445900845076481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ALVAROHPRADA","name":"\u00c1lvaro Hern\u00e1n Prada","id":228498424,"id_str":"228498424","indices":[14,27]},{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[236,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmPkIvnSBP","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230345","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230345","indices":[254,277]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Banrepcultural","name":"Banrepcultural","id":116925166,"id_str":"116925166","indices":[15,30]},{"screen_name":"MinHacienda","name":"MinHacienda","id":161306075,"id_str":"161306075","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/aun-sin-echavarria-eleccion-carrasquilla-banrep-no-esta-cantada-79055","display_url":"lasillavacia.com\/aun-sin-echava\u2026","indices":[254,277]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JRCQ3ff1xm","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/rastreo-casos-apuesta-segunda-ola-sigue-veremos-78825","display_url":"lasillavacia.com\/rastreo-casos-\u2026","indices":[238,261]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMVsVU8RxN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mSmMc3","display_url":"bit.ly\/3mSmMc3","indices":[208,231]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlejandroGL2014","name":"ALEJANDRO G\u00d3MEZ","id":294145099,"id_str":"294145099","indices":[115,131]},{"screen_name":"ColegioMedicoCo","name":"Colegio M\u00e9dico Col","id":897463070448111617,"id_str":"897463070448111617","indices":[263,279]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isabelrodbar","name":"Isabel Rodriguez","id":47745008,"id_str":"47745008","indices":[30,43]},{"screen_name":"andresvecino","name":"Andr\u00e9s Vecino \ud83d\ude37","id":67184256,"id_str":"67184256","indices":[46,59]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hG2shLso6H","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230342","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230342","indices":[131,154]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[8,15]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[217,227]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BastienBosa","name":"Bastien Bosa","id":2400673508,"id_str":"2400673508","indices":[204,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FN4Oarw5yN","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/los-dilemas-del-triage-pandemia-77317","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[228,251]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[9,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[54,64]},{"screen_name":"opsoms","name":"OPS\/OMS","id":22276965,"id_str":"22276965","indices":[99,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A0jCq3UNQj","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/file\/75451\/download?token=o4WQeOFj","display_url":"paho.org\/es\/file\/75451\/\u2026","indices":[242,265]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[116,130]}],"urls":[],"media":[{"id":1324069817675091969,"id_str":"1324069817675091969","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324069817675091969\/img\/z7Jdfe8x4o22-G3j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324069817675091969\/img\/z7Jdfe8x4o22-G3j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ytIBw9WPOu","display_url":"pic.twitter.com\/ytIBw9WPOu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324397645054545923\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[9,21]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[158,170]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[3,15]},{"screen_name":"ClaudiaLopez","name":"Claudia L\u00f3pez \ud83d\udc4d","id":137908875,"id_str":"137908875","indices":[185,198]},{"screen_name":"CMBogotaDC","name":"Colegio M\u00e9dico de Bogot\u00e1","id":1248762540886233091,"id_str":"1248762540886233091","indices":[204,215]}],"urls":[],"media":[{"id":1324394858551922688,"id_str":"1324394858551922688","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEyG15XUAAlSEY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEyG15XUAAlSEY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KsJZd4BUmP","display_url":"pic.twitter.com\/KsJZd4BUmP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324394899949735941\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1617,"h":1080,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[230,253]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Incompetent","name":"Cient\u00f3filo \ud83d\udd2d\ud83c\udfc0\ud83c\udfbe","id":93770907,"id_str":"93770907","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m5ucwdMnIB","expanded_url":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/entry\/por-que-es-tan-importante-que-biden-haya-ganado-arizona_es_5fa3fc77c5b6f1e97fe753da","display_url":"huffingtonpost.es\/entry\/por-que-\u2026","indices":[273,296]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NeiderCamargo5","name":"Neider Camargo","id":1323771373022564352,"id_str":"1323771373022564352","indices":[0,15]},{"screen_name":"EeveeQuinn","name":"Eevee Quinn","id":1015576892,"id_str":"1015576892","indices":[16,27]},{"screen_name":"adam_wola","name":"Adam Isacson","id":18756192,"id_str":"18756192","indices":[87,97]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"62":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[112,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adam_wola","name":"Adam Isacson","id":18756192,"id_str":"18756192","indices":[18,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[226,249]}],"media":[{"id":1324364752500510721,"id_str":"1324364752500510721","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmEWucHXUAERNus.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmEWucHXUAERNus.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bYE1WphGF6","display_url":"pic.twitter.com\/bYE1WphGF6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324367714308247552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[148,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iqTDFZvB3q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realDonaldTrump\/status\/1324353932022480896","display_url":"twitter.com\/realDonaldTrum\u2026","indices":[248,271]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/21Sl72yGEQ","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/las-dudas-los-superamigos-sobre-las-elecciones-gringas-y-sus-respuestas-79053","display_url":"lasillavacia.com\/las-dudas-los-\u2026","indices":[252,275]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jCIOu3cZE6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gran-reto-cifuentes-equilibrar-las-cargas-jep-79050","display_url":"lasillavacia.com\/gran-reto-cifu\u2026","indices":[167,190]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[154,167]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1324170811473887232,"id_str":"1324170811473887232","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBmVlfXgAAw2vt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBmVlfXgAAw2vt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CK1tvgkp0X","display_url":"pic.twitter.com\/CK1tvgkp0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324171829758566402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324171815116279809,"id_str":"1324171815116279809","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmBnQAWXEAEVWla.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmBnQAWXEAEVWla.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFsEzHHLl7","display_url":"pic.twitter.com\/PFsEzHHLl7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324171822812794880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"},"small":{"w":320,"h":180,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[76,86]},{"screen_name":"CeDemocratico","name":"Centro Democr\u00e1tico","id":1115440213,"id_str":"1115440213","indices":[93,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BKglz839W","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/quienesquien\/perfilquien\/eduardo-cifuentes-munoz","display_url":"lasillavacia.com\/quienesquien\/p\u2026","indices":[263,286]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324169452297031686,"id_str":"1324169452297031686","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlGeKWkAYiS4j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlGeKWkAYiS4j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cR3GyEGimL","display_url":"pic.twitter.com\/cR3GyEGimL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324171810636779520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":793,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[54,67]}],"urls":[],"media":[{"id":1324169349997961217,"id_str":"1324169349997961217","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlAhEWoAEWSwZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBlAhEWoAEWSwZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cKLVKBTifd","display_url":"pic.twitter.com\/cKLVKBTifd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324171805452607494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":625,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324162989994528768,"id_str":"1324162989994528768","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBfOUNX0AAZpwy.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmBfOUNX0AAZpwy.png","url":"https:\/\/t.co\/xw9EXSlHr7","display_url":"pic.twitter.com\/xw9EXSlHr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324163035783716864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[69,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvnO0gf5I7","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[188,211]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[44,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jCIOu3cZE6","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/gran-reto-cifuentes-equilibrar-las-cargas-jep-79050","display_url":"lasillavacia.com\/gran-reto-cifu\u2026","indices":[256,279]}]}}}