{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos","5":"ldpsincomplejos","6":"ldpsincomplejos","7":"ldpsincomplejos","8":"ldpsincomplejos","9":"ldpsincomplejos","10":"ldpsincomplejos","11":"ldpsincomplejos","12":"ldpsincomplejos","13":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1324453082294636546,"1":1324451281310781440,"2":1324450992902049793,"3":1324450044666351619,"4":1324446984430850048,"5":1324439047826231296,"6":1324438672276627457,"7":1324437551688654853,"8":1324398005508857856,"9":1324397205353091075,"10":1324396665864884224,"11":1324344390056398848,"12":1324343097283796993,"13":1324342328300085248},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":true,"13":false},"text":{"0":"Por cierto. En este enlace\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/ZTiy62MKwt\n\npod\u00e9is encontrar informaci\u00f3n actualizada sobre lo que se sabe del contagio de coronavirus hacia\/desde animales. https:\/\/t.co\/7tKHYymrIi","1":"PA-YA-SO https:\/\/t.co\/QmHBX08Kl8","2":":flexed_biceps:\u00a1CONSEGUIDO!\n:police_car_light:La Asamblea de Madrid aprueba la iniciativa de VOX para que las farmacias puedan hacer Test de coronavirus.\n#ProtejamosMadrid #MenosConfinarM\u00e1sRastrear\nhttps:\/\/t.co\/36YJee0TDc","3":"- El virus salta de humanos a visones y viceversa\n- En el proceso se ha generado una nueva variante del virus\n\nNo hay datos que digan que esa variante sea m\u00e1s contagiosa o letal. Ni tampoco est\u00e1 claro a\u00fan que pueda afectar a las futuras vacunas. https:\/\/t.co\/LnNOCFMxfJ","4":"Un juez de apelaciones de Pennsylvania da la raz\u00f3n al equipo jur\u00eddico de Trump y ordena que se permita a los interventores republicanos vigilar el recuento. https:\/\/t.co\/yRmFi2ALK5","5":"Vayan prepar\u00e1ndose. https:\/\/t.co\/SSkh8P4EIi","6":"#COVID19 Lo que me alucina es que nadie hable de este estudio en The Lancet...\"el cierre de escuelas por s\u00ed solo podr\u00eda disminuir la transmisi\u00f3n en un 15% en el d\u00eda 28 y su reapertura podr\u00eda aumentar la transmisi\u00f3n en un 24% en el d\u00eda 28\" https:\/\/t.co\/GUGNDXlMtP https:\/\/t.co\/l2mp2DefR6","7":"Al PP le da collejas ya hasta el m\u00e1s rastrero malhechor. https:\/\/t.co\/mOzWsuOb6f","8":"Cosas que pasan en Espa\u00f1a: https:\/\/t.co\/j8IL5DP3o4","9":"\"La avalancha de inmigrantes en Canarias desborda a la Polic\u00eda e impide investigar qu\u00e9 hay detr\u00e1s\" https:\/\/t.co\/aaSESRx5na a trav\u00e9s de @libertaddigital","10":":film_projector_selector:  Ponemos al descubierto la mafia en la que ha convertido el separatismo a TV3. Rahola se queja de que sale poco tiempo en la televisi\u00f3n p\u00fablica. \n\nLo pod\u00e9is ver en el siguiente enlace. \n\nhttps:\/\/t.co\/ZvRxe4y4Hs","11":"La batalla de las presidenciales est\u00e1 eclipsando el fracaso del Partido Dem\u00f3crata en el Senado (no consiguen quitarle ning\u00fan senador a los republicanos, que conservan la mayor\u00eda) y en el Congreso (donde los republicanos ganan 6 esca\u00f1os de momento).","12":"\"Los conservadores no necesitamos gur\u00fas cuya marca es la iron\u00eda por encima del hombro y el desapego.\n\nNecesitamos gente comprometida. Si est\u00e1s lejos de la clase trabajadora, adi\u00f3s.\" https:\/\/t.co\/LjiYjvpIte","13":"Este art\u00edculo:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/V5yvtq7CIt"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 20:46:36","1":"2020-11-05 20:39:27","2":"2020-11-05 20:38:18","3":"2020-11-05 20:34:32","4":"2020-11-05 20:22:22","5":"2020-11-05 19:50:50","6":"2020-11-05 19:49:21","7":"2020-11-05 19:44:53","8":"2020-11-05 17:07:45","9":"2020-11-05 17:04:34","10":"2020-11-05 17:02:25","11":"2020-11-05 13:34:42","12":"2020-11-05 13:29:34","13":"2020-11-05 13:26:30"},"retweet_count":{"0":41,"1":93,"2":841,"3":49,"4":587,"5":379,"6":241,"7":212,"8":758,"9":845,"10":42,"11":588,"12":9,"13":30},"favorite_count":{"0":96,"1":0,"2":0,"3":142,"4":1668,"5":0,"6":0,"7":0,"8":2612,"9":1324,"10":0,"11":1944,"12":0,"13":75},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","5":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","6":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","7":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","8":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","9":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","10":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","11":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","12":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","13":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZTiy62MKwt","expanded_url":"https:\/\/www.cdc.gov\/coronavirus\/2019-ncov\/daily-life-coping\/animals.html","display_url":"cdc.gov\/coronavirus\/20\u2026","indices":[29,52]},{"url":"https:\/\/t.co\/7tKHYymrIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1324450044666351619","display_url":"twitter.com\/ldpsincomplejo\u2026","indices":[166,189]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"findwhy","name":"findwhy","id":68368136,"id_str":"68368136","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmHBX08Kl8","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/nacional\/noticias\/10866743\/11\/20\/Las-ocho-veces-que-Fernando-Simon-desprecio-el-peligro-de-la-pandemia.html","display_url":"eleconomista.es\/nacional\/notic\u2026","indices":[22,45]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"madrid_vox","name":"VOX Madrid","id":2379309613,"id_str":"2379309613","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LnNOCFMxfJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/el_pais\/status\/1324409065905278987","display_url":"twitter.com\/el_pais\/status\u2026","indices":[246,269]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yRmFi2ALK5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WSJ\/status\/1324376476964200448","display_url":"twitter.com\/WSJ\/status\/132\u2026","indices":[157,180]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"matthewbennett","name":"Matthew Bennett","id":14236470,"id_str":"14236470","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SSkh8P4EIi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_SER\/status\/1324416399402557442","display_url":"twitter.com\/La_SER\/status\/\u2026","indices":[40,63]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloFuente","name":"Pablo Fuente \ud83c\udf99\ufe0f","id":62814101,"id_str":"62814101","indices":[3,15]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOzWsuOb6f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OskarMatute\/status\/1323673733312188420","display_url":"twitter.com\/OskarMatute\/st\u2026","indices":[77,100]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j8IL5DP3o4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PatriMorenoRO\/status\/1324395799271395329","display_url":"twitter.com\/PatriMorenoRO\/\u2026","indices":[27,50]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[135,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aaSESRx5na","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-11-05\/la-avalancha-de-inmigrantes-en-canarias-desborda-a-la-policia-e-impide-investigar-que-hay-detras-6678079\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-11\u2026","indices":[99,122]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elCatalan_es","name":"ElCatal\u00e1n.es","id":848550912046100480,"id_str":"848550912046100480","indices":[3,16]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MafaldaVnzl","name":"Blanca Orellana V.E.R.D.E. \ud83d\udda4","id":2356289815,"id_str":"2356289815","indices":[3,15]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5yvtq7CIt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ChicoDeDerechas\/status\/1324304115728588804","display_url":"twitter.com\/ChicoDeDerecha\u2026","indices":[15,38]}]}}}