{"screen_name":{"0":"shiberhanz","1":"guiber_marcelo","2":"Judi_Arenaluza","3":"PabloSeoane13"},"tweet_id":{"0":1324403811629359107,"1":1324274415115403264,"2":1324257203772153856,"3":1324200292578136064},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":"#NoALaVacuna \n#NoALaBicameralidad \nSeg\u00fan @VasquezBazan alan estar\u00eda vivo por eso lo llama el fugado y el delincuente oropeza del @APRA_Oficial la sac\u00f3 barata https:\/\/t.co\/oY8wor7zfY","1":"#NoALaVacuna \n#NoALaBicameralidad \nSeg\u00fan @VasquezBazan alan estar\u00eda vivo por eso lo llama el fugado y el delincuente oropeza del @APRA_Oficial la sac\u00f3 barata https:\/\/t.co\/oY8wor7zfY","2":"Vacunas del terror:backhand_index_pointing_down_medium-dark_skin_tone:#NoALaVacuna https:\/\/t.co\/rpSrjBKqo9","3":"@SMLetti @marioraulnegri @AlbertoAlborno4 Ninguno presento un amparo contra la vacunacion SOLO LO HARA  UNION POR LA REP\u00daBLICA .\n#NOALAVACUNA"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 17:30:49","1":"2020-11-05 08:56:39","2":"2020-11-05 07:48:15","3":"2020-11-05 04:02:06"},"retweet_count":{"0":1,"1":1,"2":0,"3":0},"favorite_count":{"0":0,"1":3,"2":2,"3":0},"user_location":{"0":"","1":"Lima, Peru","2":"","3":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[20,32]},{"text":"NoALaBicameralidad","indices":[34,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guiber_marcelo","name":"Guiber Marcelo","id":737101530084614144,"id_str":"737101530084614144","indices":[3,18]},{"screen_name":"VasquezBazan","name":"CESAR","id":1121158201,"id_str":"1121158201","indices":[61,74]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[0,12]},{"text":"NoALaBicameralidad","indices":[14,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VasquezBazan","name":"CESAR","id":1121158201,"id_str":"1121158201","indices":[41,54]},{"screen_name":"APRA_Oficial","name":"APRA Oficial","id":1515282908,"id_str":"1515282908","indices":[129,142]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oY8wor7zfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VasquezBazan\/status\/1324050417152503813","display_url":"twitter.com\/VasquezBazan\/s\u2026","indices":[158,181]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"NoALaVacuna","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rpSrjBKqo9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lagitanapo\/status\/1323582955491655680","display_url":"twitter.com\/lagitanapo\/sta\u2026","indices":[33,56]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"NOALAVACUNA","indices":[129,141]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SMLetti","name":"Stella","id":819008532368556032,"id_str":"819008532368556032","indices":[0,8]},{"screen_name":"marioraulnegri","name":"Mario Ra\u00fal Negri","id":267784293,"id_str":"267784293","indices":[9,24]},{"screen_name":"AlbertoAlborno4","name":"Alberto Albornoz","id":965369754,"id_str":"965369754","indices":[25,41]}],"urls":[]}}}