{"screen_name":{"0":"redaccionmedica","1":"redaccionmedica","2":"redaccionmedica","3":"redaccionmedica","4":"redaccionmedica","5":"redaccionmedica","6":"redaccionmedica","7":"redaccionmedica","8":"redaccionmedica","9":"redaccionmedica","10":"redaccionmedica","11":"redaccionmedica","12":"redaccionmedica","13":"redaccionmedica","14":"redaccionmedica","15":"redaccionmedica","16":"redaccionmedica","17":"redaccionmedica","18":"redaccionmedica","19":"redaccionmedica","20":"redaccionmedica","21":"redaccionmedica","22":"redaccionmedica","23":"redaccionmedica","24":"redaccionmedica","25":"redaccionmedica","26":"redaccionmedica","27":"redaccionmedica","28":"redaccionmedica","29":"redaccionmedica","30":"redaccionmedica","31":"redaccionmedica","32":"redaccionmedica","33":"redaccionmedica","34":"redaccionmedica","35":"redaccionmedica","36":"redaccionmedica","37":"redaccionmedica","38":"redaccionmedica","39":"redaccionmedica","40":"redaccionmedica","41":"redaccionmedica","42":"redaccionmedica","43":"redaccionmedica","44":"redaccionmedica","45":"redaccionmedica","46":"redaccionmedica","47":"redaccionmedica","48":"redaccionmedica","49":"redaccionmedica","50":"redaccionmedica","51":"redaccionmedica","52":"redaccionmedica","53":"redaccionmedica","54":"redaccionmedica","55":"redaccionmedica","56":"redaccionmedica","57":"redaccionmedica","58":"redaccionmedica","59":"redaccionmedica","60":"redaccionmedica","61":"redaccionmedica","62":"redaccionmedica","63":"redaccionmedica","64":"redaccionmedica","65":"redaccionmedica","66":"redaccionmedica","67":"redaccionmedica","68":"redaccionmedica","69":"redaccionmedica","70":"redaccionmedica","71":"redaccionmedica","72":"redaccionmedica","73":"redaccionmedica","74":"redaccionmedica","75":"redaccionmedica","76":"redaccionmedica","77":"redaccionmedica","78":"redaccionmedica","79":"redaccionmedica","80":"redaccionmedica","81":"redaccionmedica","82":"redaccionmedica","83":"redaccionmedica","84":"redaccionmedica","85":"redaccionmedica","86":"redaccionmedica","87":"redaccionmedica","88":"redaccionmedica","89":"redaccionmedica","90":"redaccionmedica","91":"redaccionmedica","92":"redaccionmedica","93":"redaccionmedica","94":"redaccionmedica","95":"redaccionmedica","96":"redaccionmedica","97":"redaccionmedica","98":"redaccionmedica","99":"redaccionmedica","100":"redaccionmedica","101":"redaccionmedica","102":"redaccionmedica","103":"redaccionmedica","104":"redaccionmedica","105":"redaccionmedica","106":"redaccionmedica","107":"redaccionmedica","108":"redaccionmedica","109":"redaccionmedica","110":"redaccionmedica","111":"redaccionmedica","112":"redaccionmedica","113":"redaccionmedica","114":"redaccionmedica","115":"redaccionmedica","116":"redaccionmedica","117":"redaccionmedica","118":"redaccionmedica","119":"redaccionmedica","120":"redaccionmedica","121":"redaccionmedica","122":"redaccionmedica","123":"redaccionmedica","124":"redaccionmedica","125":"redaccionmedica","126":"redaccionmedica","127":"redaccionmedica","128":"redaccionmedica","129":"redaccionmedica","130":"redaccionmedica","131":"redaccionmedica","132":"redaccionmedica","133":"redaccionmedica","134":"redaccionmedica","135":"redaccionmedica","136":"redaccionmedica","137":"redaccionmedica","138":"redaccionmedica","139":"redaccionmedica","140":"redaccionmedica","141":"redaccionmedica","142":"redaccionmedica","143":"redaccionmedica"},"tweet_id":{"0":1324476585861386242,"1":1324471553514418183,"2":1324466519422754827,"3":1324461486027104256,"4":1324456453143482369,"5":1324451420175765525,"6":1324447410395992066,"7":1324446387191353346,"8":1324441358229229569,"9":1324436320224071680,"10":1324436320140238848,"11":1324428505019568129,"12":1324426256935346177,"13":1324421220746498049,"14":1324419457620561920,"15":1324417584842874886,"16":1324416886562586626,"17":1324416342443892736,"18":1324415221868449793,"19":1324412813520097282,"20":1324411495392944131,"21":1324410561854144513,"22":1324406764146774020,"23":1324406348969316358,"24":1324405449001783296,"25":1324402524783259650,"26":1324400820805394435,"27":1324399994875584513,"28":1324397047374557184,"29":1324396822320873473,"30":1324396380622913538,"31":1324395912546963456,"32":1324395362002632706,"33":1324394327028703233,"34":1324393674487308295,"35":1324390967550631938,"36":1324389433978818563,"37":1324388507641507841,"38":1324386388331167746,"39":1324386261122060294,"40":1324385194552557570,"41":1324384776917262336,"42":1324383762512252930,"43":1324383237137932290,"44":1324382797142937600,"45":1324382597569482759,"46":1324381149888712719,"47":1324380470298161153,"48":1324380448039030785,"49":1324379905279348736,"50":1324377875580096512,"51":1324375143410507777,"52":1324374752786604032,"53":1324374697123868673,"54":1324373742244560899,"55":1324373146020007937,"56":1324372931053522946,"57":1324372165349826560,"58":1324371797362593798,"59":1324371562074693632,"60":1324370959218941953,"61":1324367946848870400,"62":1324367729009283077,"63":1324366933320454147,"64":1324365859394113536,"65":1324365059921977348,"66":1324364557255614465,"67":1324360822844542987,"68":1324355789826494466,"69":1324355602928312327,"70":1324351300314738690,"71":1324351155351277570,"72":1324350760360894466,"73":1324349849039446022,"74":1324349798615519234,"75":1324349263053279233,"76":1324348512268623872,"77":1324345723190738950,"78":1324345417245614086,"79":1324345057160404993,"80":1324340690344505344,"81":1324338062042845184,"82":1324337524320460806,"83":1324336851721900037,"84":1324335658874404866,"85":1324333718291492866,"86":1324332703198683137,"87":1324325475473334278,"88":1324323540842221569,"89":1324322822987153409,"90":1324322798039388160,"91":1324322520397479936,"92":1324322491226087424,"93":1324322033266806786,"94":1324320963002011651,"95":1324319601958768640,"96":1324319091402940416,"97":1324317560926515200,"98":1324317510246801408,"99":1324317228553150464,"100":1324315669941440512,"101":1324315248162230272,"102":1324315160455094272,"103":1324314724146831360,"104":1324314153180368898,"105":1324311178995240963,"106":1324310865621954560,"107":1324309917969326080,"108":1324309652234997760,"109":1324308865308151810,"110":1324307865708933122,"111":1324307568525774850,"112":1324307193450110979,"113":1324306686824382464,"114":1324306114305994752,"115":1324304519912693760,"116":1324304033700597765,"117":1324302256985067522,"118":1324300424703258624,"119":1324299242631057409,"120":1324299033142329344,"121":1324297909970653184,"122":1324296946400546820,"123":1324294133335298048,"124":1324293951109693440,"125":1324291398636654592,"126":1324291136521936896,"127":1324290364191117312,"128":1324290342305357824,"129":1324288465379446785,"130":1324285325422723072,"131":1324282361920524288,"132":1324280292232888321,"133":1324278290589376513,"134":1324275264424038400,"135":1324272581936140288,"136":1324270503108947975,"137":1324267990515372037,"138":1324267709081690114,"139":1324266249749147649,"140":1324265509295214593,"141":1324260161263964162,"142":1324252609822236672,"143":1324245060582453248},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":true,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":true,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false},"text":{"0":"#EnPortada :newspaper:| @AstraZenecaES duplica su beneficio con la vista puesta en su :syringe: vacuna del #covid\n\nhttps:\/\/t.co\/Ygvkrw8TH9","1":"#EnPortada :newspaper:| #Remdesivir estudio final :right_arrow_selector: recuperaci\u00f3n #covid m\u00e1s r\u00e1pida y menos mortalidad\n\nInforma @clarahroman :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","2":"#EnPortada :newspaper: | An\u00e1lisis masivo de datos en sanidad con inteligencia artificial en los #PGE2021\n\nV\u00eda @Esther_Ortega_ :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/Sdw7iEZQ5a","3":"#EnPortada :newspaper: | :stop_sign: Espa\u00f1a tendr\u00e1 su primer grado universitario en gesti\u00f3n sanitaria en :keycap_2::keycap_0::keycap_2::keycap_1:\n\n:right_arrow_selector:Jos\u00e9 Soto Bonel, presidente de @SEDISA_NET, ha avanzado esta noticia en exclusiva en el XII Encuentro de #Directivos12RM\n\nLo cuenta @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/MB3qz2pWAs","4":"#EnPortada :newspaper: | Antonio Orozco (@antoniorozco) y Separ (@SEPAR_NET) cantan para sensibilizar sobre la #saludpulmonar\n\n:backhand_index_pointing_right:Presenta la campa\u00f1a este martes :keycap_1::keycap_0: de noviembre con Pedro Piqueras como embajador\n\nhttps:\/\/t.co\/8lgHFMNiQu","5":"#EnPortada :newspaper:| Las #vacunas :syringe:tardar\u00e1n \"a\u00f1os\" en llegar al objetivo de #inmunidad\n\nhttps:\/\/t.co\/gcAcWIkLZs","6":"#Murcia cierra la restauraci\u00f3n por el Covid: \"Sin vida no hay econom\u00eda\" https:\/\/t.co\/fY3S7R8S6V","7":"#EnPortada :newspaper:| Jos\u00e9 Soto, presidente de @SEDISA_NET :speaking_head_selector: \"El gerente ha pasado de la retaguardia a la vanguardia con el #covid19\"\n\nLo cuentan @CristinaAlcalaL &amp; @JesusArroyoD :pencil_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/sihZIfSiaI","8":"#EnPortada :newspaper:| S\u00e1nchez baraja mayo para iniciar la :syringe: #vacunaci\u00f3n masiva contra el #coronavirus\n\n:right_arrow_selector:El presidente ha defendido que las primeras inmunizaciones coincidir\u00e1n con el fin del :police_car_light:estado de alarma\n\nhttps:\/\/t.co\/8aEyhSrsgA","9":"#Andaluc\u00eda | La Consejer\u00eda de Salud  da por cerrados :prohibited: los brotes de #FiebredelNilo :mosquito: y ya tiene preparado un plan preventivo para la pr\u00f3xima primavera   \n\nhttps:\/\/t.co\/aOzM62cKmx","10":"#SanidadHoy | :question_mark: \u00bfC\u00f3mo influye la pandemia del #coronavirus a la ca\u00edda del cabello?\n\nhttps:\/\/t.co\/SArRUSeDff","11":"#Pa\u00edsVasco Euskadi decreta el cierre de la hosteler\u00eda por el aumento de casos Covid https:\/\/t.co\/XoToVWs7mk","12":"#LaRioja | Los estudiantes de Enfermer\u00eda :right_arrow_selector: obligados a atender pacientes #Covid_19  \n\n:backhand_index_pointing_right: La norma, que pretende sumar efectivos en la lucha contra la pandemia, afecta a los de \u00faltimo a\u00f1o del Grado :books: \n\nPor @fdez_enriquez\n\nhttps:\/\/t.co\/8kR6R4n47I","13":"#ElBistur\u00ed :fountain_pen_selector:| Fernando #Sim\u00f3n se une a la tradici\u00f3n navide\u00f1a :Christmas_tree: m\u00e1s escatol\u00f3gica \n\nhttps:\/\/t.co\/BazZ6eXfg7 https:\/\/t.co\/IeClJ6w7dq","14":"Mayor\u00eda en la Asamblea de #Madrid a favor de hacer test #Covid en farmacias https:\/\/t.co\/GiDev3lsKn","15":"#SanidadHoy Covid: 5.500 sanitarios contagiados en las \u00faltimas dos semanas https:\/\/t.co\/8sW1sQwYJS","16":"#Directivos12RM | Concluye esta primera jornada del XII Encuentro Global de Directiv@s de la Salud. Puedes consultar toda la informaci\u00f3n en portada :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/TAaFSA50xD https:\/\/t.co\/MgLmbvUjos","17":"#Directivos12RM | Jos\u00e9 Antonio Visedo termina el debate con un resumen final destacando:\n \n:right_arrow_selector: Compras basadas en el valor\n:right_arrow_selector: Di\u00e1logo competitivo\n:right_arrow_selector: Plataforma log\u00edstica\n:right_arrow_selector: Reconocer valor de la tecnolog\u00eda https:\/\/t.co\/STmxXdjuV7","18":":studio_microphone_selector: Carlos Sisternas propone lo siguiente:  \n\n:small_blue_diamond: Reconocer y apoyar la industria productiva radicada en Espa\u00f1a y a las multinacionales que operan en nuestro pa\u00eds \n:small_blue_diamond: Reconocer el valor de la tecnolog\u00eda sanitaria \n:small_blue_diamond:Reforma de la Ley de Contratos\n:small_blue_diamond:Planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica https:\/\/t.co\/EKmsan6sPt","19":"#Directivos12RM | Cierra la mesa Carlos Sisternas @siste_c, director de @fenin_es Catalunya hablando de los problemas del material sanitario: \n\n:warning_selector: Obsolescencia \n\n:warning_selector: Poca digitalizaci\u00f3n e inversi\u00f3n \n\n:warning_selector: Falta de equipos necesarios para atender a los pacientes https:\/\/t.co\/NRZjhofUbz","20":":studio_microphone_selector: Jos\u00e9 Francisco Sedes Romero, director gerente del \u00c1rea de Salud II #Cartagena asegura que el #Covid \"ha obligado a planificar el stock\" \n\n:right_arrow_selector: \"Una palmadita de vez en cuando a los que nos dedicamos al sector de la gesti\u00f3n sanitaria no estar\u00eda de m\u00e1s\" https:\/\/t.co\/qcBmtWGOHi","21":"Coronavirus: 368 muertes notificadas en 24 horas, el peor dato en 7 meses\n\nhttps:\/\/t.co\/1QKfx89oeK","22":"#Directivos12RM | \u00daltimas intervenciones a cargo de Jos\u00e9 Francisco Sedes Romero, director Gerente del \u00c1rea de Salud II Cartagena y  Carlos Sisternas @siste_c, director de @fenin_es Catalunya :speech_balloon: https:\/\/t.co\/LJqM4HPj3e","23":"Estrategia de Jos\u00e9 Mar\u00eda Gimeno Feli\u00fa en la compra de material :backhand_index_pointing_right: \"El objetivo principal no es ir 'a precio' :heavy_dollar_sign:, es obtener el mejor proyecto europeo para invertir el dinero en mejor rendimiento\" https:\/\/t.co\/A2nZuFMQm7","24":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Gimeno Feli\u00fa :right_arrow_selector: \"En #Sanidad no se gasta, en Sanidad se invierte. La aspiraci\u00f3n tendr\u00eda que ser la m\u00e1xima calidad y mejores servicios\" \n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","25":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Astrazeneca duplica su beneficio con la vista puesta en su vacuna del Covid https:\/\/t.co\/Ygvkrw8TH9","26":":backhand_index_pointing_right: Jos\u00e9 Mar\u00eda Gimeno Feli\u00fa, catedr\u00e1tico de #derecho administrativo de la @unizar \n\n:speaking_head_selector: \"Tenemos un problema de gesti\u00f3n interna en las organizaciones p\u00fablicas y una falta de estructura horizontal que ayude a gestionar temas como la #contrataci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/lvn1nBsGmk","27":"Mariano Cortes Alonso-Villalobos sobre la dependencia del exterior: \"El material se ha adquirido por compra directa durante la primera ola porque lo necesit\u00e1bamos\" :money_bag: \n\n:cross_mark: \"No ha existido libre competencia. El mercado ha sido una simple subasta con precios que se multiplicaban\"","28":"Nuevo mecanismo de prevenci\u00f3n del da\u00f1o vascular inducido por #obesidad https:\/\/t.co\/mWOoXuKBYk","29":"Mariano Cortes Alonso-Villalobos, Hospital Cl\u00ednico Universitario de Valladolid  :right_arrow_curving_down_selector:\n\n\"Espa\u00f1a est\u00e1 obsoleta en cuanto a material #sanitario\" \n\n\"No es que debamos planificar es que estamos obligados a ello\" https:\/\/t.co\/7yJtl1XIiP","30":"Participan en el debate Mariano Cortes Alonso-Villalobos, director de Gesti\u00f3n y https:\/\/t.co\/vF0fJhGwaz del Hospital Cl\u00ednico Universitario de Valladolid y Jos\u00e9 Mar\u00eda Gimeno Feli\u00fa, catedr\u00e1tico de #derecho administrativo de la @unizar  \n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR https:\/\/t.co\/xAsN9XeW05","31":"#Coronavirus |  Los dentistas se ofrecen a la Aemps para realizar test r\u00e1pidos\n\nhttps:\/\/t.co\/PcQWuB3JZT","32":"#Andaluc\u00eda| Un estudio liderado por el Hospital Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez de Huelva relaciona la hiperglucemia con un mayor riesgo de mortalidad por #Covid19 https:\/\/t.co\/RBcufiOINc","33":"Jos\u00e9 Antonio Visedo L\u00f3pez, director de Gesti\u00f3n Econ\u00f3mica del Hospital Universitario de Fuenlabrada ser\u00e1 el moderador de la mesa. \n\n:speech_balloon: \"La falta de material en la pandemia deriv\u00f3 en situaciones de conflictividad\" https:\/\/t.co\/ZzBzJ7tWfN","34":"#Directivos12RM | Tercera y \u00faltima mesa de la jornada en la que se debatir\u00e1 sobre la compra de tecnolog\u00eda y material sanitario, la planificaci\u00f3n en su adquisici\u00f3n y su renovaci\u00f3n. \u00bfQu\u00e9 dependencia hay del exterior? :question_mark: \n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR https:\/\/t.co\/oxOvpMXfAb","35":"#Cardiolog\u00eda Asocian cambios en microbiota intestinal e insuficiencia cardiaca https:\/\/t.co\/0r6Ofy7Mz4","36":"Espa\u00f1a tendr\u00e1 su primer grado universitario en gesti\u00f3n sanitaria en 2021  https:\/\/t.co\/MB3qz2HxZ2","37":":play_button_selector: Puedes seguir todo el evento en directo de #Directivos12RM a trav\u00e9s de Twitter y en nuestro canal de #YouTube.  \n\n:right_arrow_selector:  https:\/\/t.co\/msj9Adu7Mp https:\/\/t.co\/a5UN6tXrg0","38":"Apuesta por: \n\n:backhand_index_pointing_right: Participaci\u00f3n efectiva de los profesionales de #Enfermer\u00eda en las pol\u00edticas de salud y en toma de decisiones. \n\n:backhand_index_pointing_right: Repensar CV profesional del Grado de Enfermer\u00eda \n\n:backhand_index_pointing_right: Potenciar liderazgo en la asistencia \n\n:backhand_index_pointing_right: \"No es lo mismo estar al pie de la cama que dentro\" https:\/\/t.co\/WRDj0Dkjtc","39":"#Murcia| Pacto MIR en Murcia: 36 horas seguidas de descanso y guardias mejor pagadas  https:\/\/t.co\/edsQFjaq51","40":"Mar\u00eda Jes\u00fas P\u00e9rez Taboada (@chusptaboada) \n\n\"Los que estamos en alta direcci\u00f3n tenemos que ser facilitadores del trabajo de los #profesionales, a los que debemos dejar desarrollar esas competencias que tienen\"","41":"Mar\u00eda Jes\u00fas P\u00e9rez Taboada (@chusptaboada), directora de Procesos de #Enfermer\u00eda de la Gerencia de Gesti\u00f3n Integrada de Lugo, Cervo y Monforte\n\n\"L\u00edderes debemos ser todos. Desde la enfermera asistencial hasta la supervisora, el gerente....\" https:\/\/t.co\/3hzezOLv94","42":":right_arrow_selector: \"No hay que olvidar a los pacientes no #Covid_19\" \n\nhttps:\/\/t.co\/5uo6viZ8x5","43":"Lourdes Mart\u00ednez Mu\u00f1oz\n\n:right_arrow_selector: Destaca el papel \"fundamental\" de la enfermera familiar y comunitaria\n\n:right_arrow_selector: Aboga por potenciar la atenci\u00f3n domiciliara. \"Lo principal, no fragmentar esos cuidados\" \n\n:right_arrow_selector:Apuesta por la coordinaci\u00f3n entre \u00e1mbitos sanitarios","44":"#SanidadPrivada DKV impulsa Health4Good Academic Edition, un hackaton sobre innovaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/LwFxg0Kx9Y","45":"#DIRECTO | La OMS pide a los pa\u00edses estar mejor equipados para tratar los casos de #coronavirus\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/cwdXtMuWe4","46":"Turno de Lourdes Mart\u00ednez Mu\u00f1oz, gerente de Cuidados del Servicio Madrile\u00f1o de Salud (@SaludMadrid)  \n\n:speech_balloon: \"El #COVID19 ha puesto de manifiesto el rol preferencial de la #Enfermer\u00eda\" https:\/\/t.co\/zqaWWokyn0","47":"#Madrid | El Mara\u00f1\u00f3n crea el primer registro mundial de parada cardiaca en ni\u00f1os hospitalizados https:\/\/t.co\/6FsgBJQzwy","48":":speaking_head_selector: \"La #Enfermer\u00eda tiene que dar un paso para asumir ese nivel de competencia. Estamos todos obligados (gerentes supervisores...) a cambiar el clima laboral, alterado. Despu\u00e9s del #COVID19  van a volver los mismos problemas porque no hemos cambiado el modelo\". https:\/\/t.co\/Xt7bIvvOtV","49":"Fco. Javier Godoy explica el punto de uni\u00f3n entre especialidades y #Atenci\u00f3nPrimaria a trav\u00e9s de la #Enfermer\u00eda y apuesta por unidades de trabajo conjuntas","50":":right_arrow_selector: Francisco Javier Godoy del Olmo, gerente del \u00c1rea de Salud de Navalmoral de la Mata  \n\n\"Tenemos que modificar nuestra estructura #sanitaria para ser m\u00e1s competitivos y eficientes y dar respuesta al ciudadano y a las expectativas que tienen los profesionales sanitarios\" https:\/\/t.co\/FnC8vC4B4J","51":"Enrique Delgado: \"El #Covid19 hubiera sido un desastre sin la atenci\u00f3n de #Enfermer\u00eda tan magn\u00edfica que tenemos. El virus solo ha puesto sobre la mesa las debilidades del sistema\"","52":"#DIRECTO | :syringe: Las #vacunas tardar\u00e1n \"a\u00f1os\" en llegar al objetivo de #inmunidad\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/uXHj74PmOG","53":":speaking_head_selector: Enrique Delgado: \"El #Covid_19 hubiera sido un desastre sin la atenci\u00f3n de #Enfermer\u00eda tan magn\u00edfica que tenemos. Lo que est\u00e1 poniendo sobre la mesa el virus son las debilidades del sistema\"","54":"Enrique Delgado Ruiz,  director gerente de #Atenci\u00f3nPrimaria y Especializada de Soria \n\n:speaking_head_selector: \"Hemos menospreciado la Salud P\u00fablica. El sistema que tenemos ahora no da respuesta a la situaci\u00f3n que tenemos ahora con la pandemia de #Covid19\" https:\/\/t.co\/hbgelb1Ap6","55":"#Arag\u00f3n| El Gobierno de Arag\u00f3n decreta el cierre de sus servicios no esenciales a partir de las 20h desde este viernes  #Covid19 https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","56":"#Directivos12RM | Enrique Delgado Ruiz,  director gerente de #Atenci\u00f3nPrimaria y Especializada de Soria y Francisco Javier Godoy del Olmo, gerente del \u00c1rea de Salud de Navalmoral de la Mata son los primeros en intervenir en esta segunda mesa \n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","57":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Mart\u00edn Octavio,  directora de #Enfermer\u00eda del \u00c1rea Integrada de Guadalajara  \n\n:speech_balloon: \"Quiz\u00e1 el #Covid_19  sea la situaci\u00f3n profesional m\u00e1s compleja que hemos vivido\"","58":"Presenta @juanmaefe  y modera Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Mart\u00edn Octavio. Directora de #Enfermer\u00eda del \u00c1rea Integrada de Guadalajara  \n\n:speaking_head_selector: \"Hay que examinar los procesos en clave de innovaci\u00f3n asistencial. Debemos trabajar sin tregua porque nunca es pronto para estar preparados\" https:\/\/t.co\/00gW5e61LY","59":"#Coronavirus: las vacunas tardar\u00e1n \"a\u00f1os\" en llegar al objetivo de inmunidad https:\/\/t.co\/gcAcWIkLZs","60":"#Directivos12RM | Segunda mesa de esta primera jornada sobre:  \n\n:small_blue_diamond:Cambio de modelo asistencial\n:small_blue_diamond:Reorganizaci\u00f3n de hospitales y centros de salud\n \n\u00bfCu\u00e1l es el nuevo papel de la #Enfermer\u00eda?\n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR https:\/\/t.co\/zrf7Bhr1lX","61":"#DIRECTO | :memo:Un estudio sugiere que la c\u00f3rnea del ojo resiste a la infecci\u00f3n del #coronavirus\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/HKPwMqjaPK","62":"Jos\u00e9 Francisco Soto, presidente de @SEDISA_NET anuncia la creaci\u00f3n de un Grado en Gesti\u00f3n Sanitaria que ser\u00e1 impartido el curso que viene en la @UEuropea para crear cantera entre los j\u00f3venes \n\n\"El objetivo es conseguir que les guste esta profesi\u00f3n y ocupen puestos directivos\"","63":"\"Los gestores estamos en la retaguardia pero tenemos que pasar a la vanguardia en casos excepcionales como la pandemia que estamos viviendo\" \n\nPalabras de Jos\u00e9 Francisco Soto, presidente de @SEDISA_NET en el discurso de apertura https:\/\/t.co\/raJfi2sF96","64":"#EnPortada :newspaper:| El estudio final de #Remdesivir muestra que el medicamento reduce el tiempo de hospitalizaci\u00f3n de los pacientes #Covid_19 as\u00ed como la mortalidad \n\n:pencil_selector: Informa @clarahroman\n\nhttps:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","65":"#Directivos12RM | Puedes seguir el evento a trav\u00e9s de @redaccionmedica y en  nuestros canal de Youtube \n\nhttps:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","66":"#Directivos12RM | Acto de inauguraci\u00f3n del XII Encuentro Global de Directiv@s de la Salud a cargo de Jos\u00e9 Francisco Soto Bonel, presidente de la Sociedad Espa\u00f1ola de Directivos de la Salud (@SEDISA_NET) y Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino, presidente de @sanitaria2000 https:\/\/t.co\/gT8sHb2oth","67":"#EnPortada :newspaper:| @Sindicato_SATSE reclama el papel capital para la #enfermera escolar contra el acoso en las aulas :school_backpack:    \n\nhttps:\/\/t.co\/JUYm1BuakM","68":"#EnPortada :newspaper:| #Pa\u00edsVasco \u2018libera\u2019 a los m\u00e9dicos de Familia de #AtencionPrimaria del proceso burocr\u00e1tico que supone gestionar bajas por contactos #Covid  \n\nhttps:\/\/t.co\/i0oO9XVZZh","69":"#DIRECTO | Interior se cita con Polic\u00eda, Guardia Civil y CCAA para prevenir #disturbios\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/nm8HKB8rQ6","70":"#Pol\u00edticaSanitaria | Partida espec\u00edfica en los PGE para profesionalizar la gesti\u00f3n sanitaria\n\nhttps:\/\/t.co\/q2UXkARReG","71":"#Pol\u00edticaSanitaria | PGE 2021: an\u00e1lisis masivo de datos en sanidad con inteligencia artificial\n\nhttps:\/\/t.co\/Sdw7iEZQ5a","72":"#EnPortada :newspaper:| Partida espec\u00edfica :money_bag: en los #PGE2021 para profesionalizar la gesti\u00f3n sanitaria \n\n:speaking_head_selector: Calz\u00f3n explica que se invertir\u00e1 tambi\u00e9n en formaci\u00f3n continuada, carrera profesional y desarrollo de competencias\n\n:pencil_selector: Informa @Esther_Ortega_\n\nhttps:\/\/t.co\/q2UXkAAfQ6","73":"#ComunidadValenciana | Sanidad aumenta un 10,4% el presupuesto 2021, hasta los 7.530 millones https:\/\/t.co\/o1Zo6mchD6","74":"Adem\u00e1s de contar con influencers, el v\u00eddeo incluye el testimonio de \u00d3scar Riballo, #farmac\u00e9utico y deportista de 32 a\u00f1os, que ha estado 16 d\u00edas ingresado en una UCI, 7 de ellos en coma inducido, y como consecuencia sufre par\u00e1lisis de cuerda vocal y par\u00e1lisis parcial de la lengua","75":"El v\u00eddeo, que no ha tardado en viralizarse a trav\u00e9s de las RRSS, tiene como objetivo concienciar a esta franja de la poblaci\u00f3n sobre la importancia de protegerse frente al #coronavirus con un claro mensaje:right_arrow_selector: #EresJovenNoInmortal","76":"#V\u00cdDEO :clapper_board: | La @ComunidadMadrid lanza una nueva campa\u00f1a orientada a los m\u00e1s j\u00f3venes con influencers y personalidades como Pelayo D\u00edaz, Roberto Carlos, Franciso Rivera y Madame de Rosa. https:\/\/t.co\/oeHfRFh13S","77":"#EnPortada :newspaper:| La tecnolog\u00eda sanitaria pide una ley :balance_scale_selector: de contratos propia para el sector \n\n:pencil_selector: Informa @Borjanegrete\n\nhttps:\/\/t.co\/d1fc9UVkxA","78":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Castilla y Le\u00f3n registra 1.355 nuevos positivos de #coronavirus, 35 fallecidos y 190 altas\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/8WRDUdMUG7","79":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Euskadi registra 1.461 nuevos contagios y la positividad se eleva al 10% \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/jEiluWNTgk","80":"#EnPortada :newspaper:|  La presidenta madrile\u00f1a, Isabel D\u00edaz Ayuso (@IdiazAyuso)  ha asegurado que un #confinamientodomiciliario ser\u00eda \"un fracaso\" \n\n:speaking_head_selector: \"Conozco a pocos m\u00e9dicos que no quieran formar parte del Isabel Zendal\" :hospital: \n\n:pencil_selector: V\u00eda @J_Mediavilla\n\nhttps:\/\/t.co\/2xbRtAQlZo","81":"#Andaluc\u00eda| El Hospital de Estepona se adscribe a la Agencia Sanitaria Costa del Sol  https:\/\/t.co\/L83OEFru6l","82":"#IndustriaFarmac\u00e9utica | Remdesivir estudio final: recuperaci\u00f3n Covid m\u00e1s r\u00e1pida y menos mortalidad https:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","83":"#Coronavirus La Nueva Serenidad, una web para sanitarios con iniciativas frente al Covid\n\nhttps:\/\/t.co\/fBFfXYT2U8","84":"#EnPortada :newspaper:| S\u00e1nchez baraja mayo :spiral_calendar_selector: para iniciar la vacunaci\u00f3n masiva :syringe: contra el #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: El presidente ha defendido que las primeras inmunizaciones coincidir\u00e1n con el fin del #EstadoDeAlarma  \n\nhttps:\/\/t.co\/8aEyhSrsgA","85":"#DIRECTO | Los estudiantes de #Enfermer\u00eda, obligados a atender pacientes #covid\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/Pq1DWDjKhL","86":"#Pa\u00edsVasco | La Primaria vasca se 'libra' de la burocracia de bajas por contactos #Covid https:\/\/t.co\/i0oO9XVZZh","87":"#Directivos12RM | Debate de los ponentes en esta primera mesa del Encuentro Global de Directiv@s de la Salud \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX https:\/\/t.co\/RqW1zWnT64","88":"#Directivos12RM | Finaliza la primera mesa de debate de la jornada. \n\n:eleven_o\u2019clock: 15:45h - Acto de inauguraci\u00f3n del evento \n\n\u00bfTe lo has perdido? :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/FOmvUGobAN https:\/\/t.co\/F8qlhghe1d","89":"Colaboramos en la nueva edici\u00f3n del Encuentro Global de Directivos y Directivas de la Salud que organizan @redaccionmedica y @SEDISA_NET #Directivos12RM https:\/\/t.co\/jUwyZhz698 https:\/\/t.co\/CmZQLJcX6m","90":"Hoy comienza el Encuentro Global de Directiv@s de la #Salud auspiciado por SEDISA. Puedes encontrar toda la informaci\u00f3n aqu\u00ed :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/oeLuYlWQNK #Directivos12RM cc @redaccionmedica @sanitaria2000 https:\/\/t.co\/sCpVGlHzqP","91":":speaking_head_selector: \"Gracias a los laboratorios y an\u00e1lisis de datos hemos conseguido aprender bastante de cara a esta segunda ola de #Covid_19 \"   \n\n\"Analizar los datos nos ayuda a predecir cu\u00e1nta necesidad de camas de UCI puedes tener y a optimizar recursos en centros de salud\" https:\/\/t.co\/HZ680GWSjI","92":"\u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de la pandemia en el papel del laboratorio en hospitales y centros de salud?  \n\nResponde Javier Moreno D\u00edaz, director Asistencial del H. Nuestra Se\u00f1ora de Gracia","93":"Pere Vallribera, director gerente del Laboratorio de Referencia de Catalunya LRC (@PVallribera) y moderador de la mesa :right_arrow_selector: \"Las agrupaciones de los laboratorios deber\u00edan ser una orden y no una opci\u00f3n. Deber\u00edamos discutir el c\u00f3mo pero no el qu\u00e9\". https:\/\/t.co\/v8qgK5UDzq","94":"\"La figura de coordinaci\u00f3n de gesti\u00f3n ha sido clave al gestionar todas las incidencias que ha tenido el servicio de #Microbiolog\u00eda en pandemia. Si cada problema hubiera tenido que ser resuelto por personal directivo hubiera sido terrible \" \n\n:speaking_head_selector: Mercedes Mtnez-Novillo Gonz\u00e1lez","95":":speaking_head_selector: \"Gracias a los laboratorios y an\u00e1lisis de datos hemos conseguido aprender bastante de cara a esta segunda ola de #Covid_19 \"   \n\n\"Analizar los datos nos ayuda a predecir cu\u00e1nta necesidad de camas de UCI puedes tener y a optimizar recursos en centros de salud\" https:\/\/t.co\/HZ680GWSjI","96":"\u00bfCu\u00e1l ha sido el impacto de la pandemia en el papel del laboratorio en hospitales y centros de salud?  \n\nResponde Javier Moreno D\u00edaz, director Asistencial del H. Nuestra Se\u00f1ora de Gracia","97":"#Andaluc\u00eda| La consejer\u00eda de Salud y Familias da por cerrado el brote de fiebre del Nilo que afect\u00f3 a 71 personas https:\/\/t.co\/aOzM61V9uZ","98":"Mercedes Mart\u00ednez-Novillo Gonz\u00e1lez, jefa de Servicio de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos y directora del Instituto de #Medicina de Laboratorio del Hospital Cl\u00ednico San Carlos de Madrid habla de su experiencia en la creaci\u00f3n de grupos conjuntos y transversales entre varios servicios https:\/\/t.co\/dbHEGEZNor","99":".@Sindicato_SATSE : papel capital para la enfermera escolar contra el acoso en las aulas https:\/\/t.co\/JUYm1BuakM","100":"#Directivos12RM | Debate de los ponentes en esta primera mesa del Encuentro Global de Directiv@s de la Salud \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX https:\/\/t.co\/RqW1zWnT64","101":"#SanidadHoy | :right_arrow_selector: Un estudio analiza los riesgos de contagio de #coronavirus por contacto en superficies p\u00fablicas como pomos o :wastebasket_selector: cubos de basura. \n\nInforma @fdez_enriquez  \n\nhttps:\/\/t.co\/F5axYidq4K","102":"Javier Moreno D\u00edaz, director Asistencial del Hospital Nuestra Se\u00f1ora de Gracia de Zaragoza  \n\n:speech_balloon: \"Es fundamental saber que tienes un laboratorio detr\u00e1s que te hace que puedas manejar mejor a pacientes cr\u00f3nicos y prevenir cu\u00e1ndo se pueden agudizar\"","103":"Coge el testigo Javier Moreno D\u00edaz, director Asistencial del Hospital Nuestra Se\u00f1ora de Gracia de Zaragoza :hospital: https:\/\/t.co\/WxfSp1YFyD","104":"Beatriz Massa Dom\u00ednguez, gerente del @GVAsaludstjoan  \n\n:speaking_head_selector: \"El directivo de sanidad tiene que ir a otro planteamiento diferente de laboratorio cl\u00ednico, mucho m\u00e1s proactivo, totalmente integrador con otros servicios del departamento y que la direcci\u00f3n sea un aliado estrat\u00e9gico\" https:\/\/t.co\/Xe3MBmBI0Z","105":"#Directivos12RM | Da comienzo el XII Encuentro Global de Directiv@s de la Salud.\n\nRecuerda que puedes seguir el evento a trav\u00e9s de @redaccionmedica, y en  nuestros canales de Youtube y Facebook Live \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX https:\/\/t.co\/PiD61EsaVm","106":"Mercedes Mart\u00ednez-Novillo Gonz\u00e1lez (@lamercheditas)\n\n:speaking_head_selector:\"Tenemos que contribuir a elaborar patrones que ayuden a anticipar circunstancias a partir de los datos de laboratorio\"","107":"Mercedes Mart\u00ednez-Novillo Gonz\u00e1lez (@lamercheditas), jefa de Servicio de An\u00e1lisis Cl\u00ednicos y directora del Instituto de Medicina de Laboratorio del Hospital Cl\u00ednico San Carlos de Madrid https:\/\/t.co\/wW00a7CVT4","108":"#Tecnolog\u00edaSanitaria La tecnolog\u00eda sanitaria pide una ley de contratos propia para el sector \n\nhttps:\/\/t.co\/d1fc9UVkxA","109":"#Directivos12RM | #Directivos12RM | En esta mesa participa como ponente Ignacio Gadea Giron\u00e9s, jefe del Servicio de #Microbiolog\u00eda del @Hospital_FJD \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX https:\/\/t.co\/BGDU58hom3","110":"#Directivos12RM |  :keycap_4: expertos hablar\u00e1n sobre la figura del directivo de hospital y la gesti\u00f3n del laboratorio cl\u00ednico. Tambi\u00e9n se abordar\u00e1 la gesti\u00f3n de datos y su explotaci\u00f3n para la toma de decisiones cl\u00ednicas. Modera Pere Vallribera Rodr\u00edguez","111":"#SanidadPrivada HM Cinac aborda el diagn\u00f3stico en sangre y nuevas terapias para alzh\u00e9imer\n\nhttps:\/\/t.co\/Mm5g0YKCus","112":"#Directivos12RM | Puedes seguir el evento a trav\u00e9s de \n@redaccionmedica  y en  nuestros canales de Youtube, Twitter y Facebook  \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","113":"#Directivos12RM | Da comienzo el XII Encuentro Global de Directiv@s de la Salud.\n\nRecuerda que puedes seguir el evento a trav\u00e9s de @redaccionmedica, y en  nuestros canales de Youtube y Facebook Live \n\nhttps:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX https:\/\/t.co\/PiD61EsaVm","114":"#Directivos12RM | El evento cuenta adem\u00e1s con el patrocinio de @AbbotGlobal @airliquidegroup @CARDIVAGROUP @FMC_AG @GileadSciences @SanofiES","115":"#Directivos12RM | Debido a las restricciones del #COVID19 , esta XII Edici\u00f3n se realizar\u00e1 desde el plat\u00f3 de Redacci\u00f3n M\u00e9dica y su empresa editora @sanitaria2000 , como a trav\u00e9s de plataformas digitales :laptop_computer: https:\/\/t.co\/Qf7jvzpJeL","116":":right_arrow_selector: Todo preparado para que comience #Directivos12RM. Una nueva edici\u00f3n del Encuentro Global de Directiv@s de la Salud que organiza @redaccionmedica bajo el auspicio de la Sociedad Espa\u00f1ola de Directivos de la Salud (@SEDISA_NET) \n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/FOmvUGobAN https:\/\/t.co\/YQ6KXkaA8s","117":"\u00bfC\u00f3mo influye la pandemia del coronavirus Covid-19 a la ca\u00edda del cabello? \n https:\/\/t.co\/SArRURX2nH cc\/ @AcademiaAmir","118":"#DerechoSanitario | \u00bfQu\u00e9 responsabilidad tiene un sanitario si, tras no :syringe: vacunarse, contagia a un paciente de #coronavirus?\n\nLo cuenta @ipnova\n\nhttps:\/\/t.co\/FDK5HFnrb3","119":"#DIRECTO | :man_health_worker_selector:Los m\u00e9dicos alertan :speaking_head_selector:\"La relaci\u00f3n con los pacientes est\u00e1 en quiebra\"\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/yTIC3T303w","120":":megaphone: \u00a1No te pierdas el nuevo n\u00famero de la Publicaci\u00f3n M\u00e9dica de #AparatoDigestivo!\n\nEcha un vistazo a todo el contenido y suscr\u00edbete para estar al d\u00eda de todas las novedades. :envelope_with_arrow:  \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/WqEZlGKlYM https:\/\/t.co\/3dKBeh2Sjn","121":"#Tecnolog\u00eda | Cetir Ascires introduce biomarcadores avanzados para el #c\u00e1ncer de pr\u00f3stata\n \nhttps:\/\/t.co\/9jVSQQ1faq","122":"#Navarra| Abierta la convocatoria para un concurso oposici\u00f3n para 26 plazas de m\u00e9dicos especialistas https:\/\/t.co\/il9bo0fWsQ","123":"#DerechoSanitario | Protecci\u00f3n de :laptop_computer: datos: petici\u00f3n m\u00e9dica para que la 'excepci\u00f3n Covid' perdure.\n\nInforma @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/xtimr0hbbC","124":"#DIRECTO | \"Conozco a pocos m\u00e9dicos que no quieran formar parte del Isabel Zendal\"\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/YzvlpX1NP9","125":"#SanidadPrivada ASPE renueva su acuerdo de colaboraci\u00f3n con Bionexo Ib\u00e9rica\n\nhttps:\/\/t.co\/DQUPR5q44m","126":"#Opini\u00f3n :fountain_pen_selector: | Nuevo art\u00edculo de @OfeliaDeLorenzo, Socia-Directora del \u00c1rea Jur\u00eddico Contenciosa en @DeLorenzoAbogad \n\n:right_arrow_selector: 'No todo diagn\u00f3stico equivocado provoca responsabilidad'  \n\nhttps:\/\/t.co\/LUafzwQg0R https:\/\/t.co\/Hpog3Nc733","127":"#Coronavirus | :right_arrow_selector: El nuevo registro de @sanidadgob suma 1.623 muertos y 25.042 casos\n\npor @Esther_Ortega_ :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/VqCTr70oOT","128":"#DIRECTO | El toque de queda en #Catalu\u00f1a se alarga :keycap_1::keycap_5: d\u00edas\n\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG https:\/\/t.co\/8xLu8iIjeb","129":"#Madrid | Ayuso: \"Conozco a pocos m\u00e9dicos que no quieran formar parte del Isabel Zendal\" https:\/\/t.co\/2xbRtB7XnY","130":":mobile_phone_with_arrow: Descubre las noticias m\u00e1s destacadas de la actualidad sanitaria desde nuestro perfil en #Facebook \n\n AQU\u00cd :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/y86aNEOCtz https:\/\/t.co\/3Hm6NCCjBe","131":"#Coronavirus :red_circle: | Las #embarazadas tienen m\u00e1s riesgo de ingreso en UCI :hospital: y muerte \n\nPor @CcristobalR :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/FYXZJPZsrz","132":"#MIR2021 | Salvador Illa espera cumplir plazos y promete novedades \"lo antes posible\" \n\nPor @JesusArroyoD :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/gfcONRgOvj","133":"#DIRECTO | Sanidad conf\u00eda en que a finales de 2020 haya una :syringe: \"vacuna eficaz\" contra el #coronavirus\n \n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq https:\/\/t.co\/bbnVyeJxi5","134":"#DOCUMENTO :page_facing_up: | Espa\u00f1a unifica la lucha ante el #Covid19 en una Estrategia nacional \n\nPor @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/DpH7IFdKHv","135":"#DIRECTO | Isabel D\u00edaz Ayuso reitera que los farmac\u00e9uticos est\u00e1n preparados para realizar test #Covid19\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq https:\/\/t.co\/X4crKNmqFQ","136":"#DIRECTO | :round_pushpin: #Navarra cree que las restricciones por el #coronavirus \"empiezan a tener efecto\"\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq https:\/\/t.co\/z7Eh4MtRAM","137":"#DIRECTO | \u00daltimos datos oficiales de #coronavirus en Espa\u00f1a :backhand_index_pointing_down: \n\nhttps:\/\/t.co\/R0J310Nx2u","138":"#Psiquiatr\u00eda | Nueva ley del :game_die: juego :right_arrow_selector: ni un 'pero' de los #psiquiatras al proyecto de Alberto Garz\u00f3n\n\nPor @mariagsn :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/yjhGlEswDB","139":"Cetir Ascires (@Ascires) introduce biomarcadores avanzados para el c\u00e1ncer de pr\u00f3stata https:\/\/t.co\/9jVSQQ1faq","140":"Protecci\u00f3n de datos: petici\u00f3n m\u00e9dica para que la 'excepci\u00f3n Covid' perdure https:\/\/t.co\/xtimr0yMAc Informaci\u00f3n de @Esther_Ortega_","141":"#SanidadHoy | Las comunidades descartan :cross_mark: \"de momento\" que Sanidad imponga el #confinamiento por #coronavirus \n\nInforma @juanmaefe :writing_hand_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/2mnKu30XaF","142":"#V\u00cdDEO :clapper_board: | Esta nueva campa\u00f1a Covid apela a la responsabilidad de los j\u00f3venes para frenar los contagios de #coronavirus \n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/I8a4fpzYwV https:\/\/t.co\/twbcjW9BtK","143":"#SanidadHoy | :right_arrow_selector: Un estudio revela y analiza la capacidad de varias :face_with_medical_mask: #mascarillas para retener y filtrar el #coronavirus :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/gNhoU48qRS"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 22:20:00","1":"2020-11-05 22:00:00","2":"2020-11-05 21:40:00","3":"2020-11-05 21:20:00","4":"2020-11-05 21:00:00","5":"2020-11-05 20:40:00","6":"2020-11-05 20:24:04","7":"2020-11-05 20:20:00","8":"2020-11-05 20:00:01","9":"2020-11-05 19:40:00","10":"2020-11-05 19:40:00","11":"2020-11-05 19:08:56","12":"2020-11-05 19:00:00","13":"2020-11-05 18:40:00","14":"2020-11-05 18:32:59","15":"2020-11-05 18:25:33","16":"2020-11-05 18:22:46","17":"2020-11-05 18:20:37","18":"2020-11-05 18:16:09","19":"2020-11-05 18:06:35","20":"2020-11-05 18:01:21","21":"2020-11-05 17:57:38","22":"2020-11-05 17:42:33","23":"2020-11-05 17:40:54","24":"2020-11-05 17:37:19","25":"2020-11-05 17:25:42","26":"2020-11-05 17:18:56","27":"2020-11-05 17:15:39","28":"2020-11-05 17:03:56","29":"2020-11-05 17:03:03","30":"2020-11-05 17:01:17","31":"2020-11-05 16:59:26","32":"2020-11-05 16:57:15","33":"2020-11-05 16:53:08","34":"2020-11-05 16:50:32","35":"2020-11-05 16:39:47","36":"2020-11-05 16:33:41","37":"2020-11-05 16:30:00","38":"2020-11-05 16:21:35","39":"2020-11-05 16:21:05","40":"2020-11-05 16:16:50","41":"2020-11-05 16:15:11","42":"2020-11-05 16:11:09","43":"2020-11-05 16:09:04","44":"2020-11-05 16:07:19","45":"2020-11-05 16:06:31","46":"2020-11-05 16:00:46","47":"2020-11-05 15:58:04","48":"2020-11-05 15:57:59","49":"2020-11-05 15:55:49","50":"2020-11-05 15:47:45","51":"2020-11-05 15:36:54","52":"2020-11-05 15:35:21","53":"2020-11-05 15:35:08","54":"2020-11-05 15:31:20","55":"2020-11-05 15:28:58","56":"2020-11-05 15:28:07","57":"2020-11-05 15:25:04","58":"2020-11-05 15:23:36","59":"2020-11-05 15:22:40","60":"2020-11-05 15:20:16","61":"2020-11-05 15:08:18","62":"2020-11-05 15:07:26","63":"2020-11-05 15:04:17","64":"2020-11-05 15:00:01","65":"2020-11-05 14:56:50","66":"2020-11-05 14:54:50","67":"2020-11-05 14:40:00","68":"2020-11-05 14:20:00","69":"2020-11-05 14:19:15","70":"2020-11-05 14:02:09","71":"2020-11-05 14:01:35","72":"2020-11-05 14:00:01","73":"2020-11-05 13:56:23","74":"2020-11-05 13:56:11","75":"2020-11-05 13:54:04","76":"2020-11-05 13:51:05","77":"2020-11-05 13:40:00","78":"2020-11-05 13:38:47","79":"2020-11-05 13:37:21","80":"2020-11-05 13:20:00","81":"2020-11-05 13:09:33","82":"2020-11-05 13:07:25","83":"2020-11-05 13:04:45","84":"2020-11-05 13:00:00","85":"2020-11-05 12:52:18","86":"2020-11-05 12:48:16","87":"2020-11-05 12:19:32","88":"2020-11-05 12:11:51","89":"2020-11-05 12:09:00","90":"2020-11-05 12:08:54","91":"2020-11-05 12:07:48","92":"2020-11-05 12:07:41","93":"2020-11-05 12:05:52","94":"2020-11-05 12:01:36","95":"2020-11-05 11:56:12","96":"2020-11-05 11:54:10","97":"2020-11-05 11:48:05","98":"2020-11-05 11:47:53","99":"2020-11-05 11:46:46","100":"2020-11-05 11:40:34","101":"2020-11-05 11:38:54","102":"2020-11-05 11:38:33","103":"2020-11-05 11:36:49","104":"2020-11-05 11:34:33","105":"2020-11-05 11:22:44","106":"2020-11-05 11:21:29","107":"2020-11-05 11:17:43","108":"2020-11-05 11:16:40","109":"2020-11-05 11:13:32","110":"2020-11-05 11:09:34","111":"2020-11-05 11:08:23","112":"2020-11-05 11:06:54","113":"2020-11-05 11:04:53","114":"2020-11-05 11:02:36","115":"2020-11-05 10:56:16","116":"2020-11-05 10:54:20","117":"2020-11-05 10:47:17","118":"2020-11-05 10:40:00","119":"2020-11-05 10:35:18","120":"2020-11-05 10:34:28","121":"2020-11-05 10:30:00","122":"2020-11-05 10:26:10","123":"2020-11-05 10:15:00","124":"2020-11-05 10:14:16","125":"2020-11-05 10:04:08","126":"2020-11-05 10:03:05","127":"2020-11-05 10:00:01","128":"2020-11-05 09:59:56","129":"2020-11-05 09:52:28","130":"2020-11-05 09:40:00","131":"2020-11-05 09:28:13","132":"2020-11-05 09:20:00","133":"2020-11-05 09:12:03","134":"2020-11-05 09:00:01","135":"2020-11-05 08:49:21","136":"2020-11-05 08:41:06","137":"2020-11-05 08:31:07","138":"2020-11-05 08:30:00","139":"2020-11-05 08:24:12","140":"2020-11-05 08:21:15","141":"2020-11-05 08:00:00","142":"2020-11-05 07:30:00","143":"2020-11-05 07:00:00"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":0,"3":1,"4":5,"5":0,"6":0,"7":0,"8":1,"9":0,"10":0,"11":1,"12":3,"13":0,"14":1,"15":15,"16":1,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":2,"22":0,"23":0,"24":0,"25":1,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":1,"31":1,"32":0,"33":0,"34":1,"35":1,"36":3,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":1,"48":0,"49":0,"50":0,"51":2,"52":2,"53":4,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":3,"61":1,"62":2,"63":1,"64":2,"65":1,"66":4,"67":8,"68":3,"69":0,"70":1,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":1,"76":4,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":1,"84":0,"85":1,"86":0,"87":4,"88":0,"89":1,"90":2,"91":2,"92":2,"93":2,"94":0,"95":2,"96":2,"97":1,"98":1,"99":3,"100":4,"101":2,"102":0,"103":0,"104":1,"105":3,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":1,"112":0,"113":3,"114":0,"115":0,"116":2,"117":0,"118":1,"119":5,"120":1,"121":0,"122":0,"123":1,"124":0,"125":0,"126":1,"127":1,"128":0,"129":0,"130":0,"131":1,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":5,"139":2,"140":0,"141":0,"142":5,"143":0},"favorite_count":{"0":1,"1":3,"2":0,"3":2,"4":10,"5":0,"6":2,"7":0,"8":1,"9":4,"10":1,"11":2,"12":3,"13":6,"14":2,"15":12,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":1,"21":2,"22":1,"23":1,"24":1,"25":0,"26":2,"27":1,"28":1,"29":2,"30":1,"31":2,"32":3,"33":2,"34":0,"35":1,"36":4,"37":1,"38":1,"39":0,"40":1,"41":1,"42":0,"43":0,"44":1,"45":0,"46":0,"47":2,"48":2,"49":1,"50":0,"51":1,"52":1,"53":9,"54":1,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":1,"60":4,"61":4,"62":3,"63":1,"64":2,"65":1,"66":1,"67":12,"68":3,"69":0,"70":4,"71":0,"72":0,"73":0,"74":2,"75":1,"76":5,"77":0,"78":0,"79":0,"80":1,"81":1,"82":3,"83":0,"84":0,"85":0,"86":1,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":1,"94":0,"95":1,"96":1,"97":3,"98":0,"99":5,"100":1,"101":2,"102":1,"103":1,"104":1,"105":0,"106":1,"107":0,"108":1,"109":1,"110":0,"111":2,"112":0,"113":1,"114":1,"115":0,"116":2,"117":0,"118":0,"119":3,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":4,"127":1,"128":0,"129":0,"130":0,"131":2,"132":2,"133":1,"134":0,"135":2,"136":0,"137":0,"138":6,"139":1,"140":0,"141":0,"142":17,"143":1},"user_location":{"0":"Espa\u00f1a","1":"Espa\u00f1a","2":"Espa\u00f1a","3":"Espa\u00f1a","4":"Espa\u00f1a","5":"Espa\u00f1a","6":"Espa\u00f1a","7":"Espa\u00f1a","8":"Espa\u00f1a","9":"Espa\u00f1a","10":"Espa\u00f1a","11":"Espa\u00f1a","12":"Espa\u00f1a","13":"Espa\u00f1a","14":"Espa\u00f1a","15":"Espa\u00f1a","16":"Espa\u00f1a","17":"Espa\u00f1a","18":"Espa\u00f1a","19":"Espa\u00f1a","20":"Espa\u00f1a","21":"Espa\u00f1a","22":"Espa\u00f1a","23":"Espa\u00f1a","24":"Espa\u00f1a","25":"Espa\u00f1a","26":"Espa\u00f1a","27":"Espa\u00f1a","28":"Espa\u00f1a","29":"Espa\u00f1a","30":"Espa\u00f1a","31":"Espa\u00f1a","32":"Espa\u00f1a","33":"Espa\u00f1a","34":"Espa\u00f1a","35":"Espa\u00f1a","36":"Espa\u00f1a","37":"Espa\u00f1a","38":"Espa\u00f1a","39":"Espa\u00f1a","40":"Espa\u00f1a","41":"Espa\u00f1a","42":"Espa\u00f1a","43":"Espa\u00f1a","44":"Espa\u00f1a","45":"Espa\u00f1a","46":"Espa\u00f1a","47":"Espa\u00f1a","48":"Espa\u00f1a","49":"Espa\u00f1a","50":"Espa\u00f1a","51":"Espa\u00f1a","52":"Espa\u00f1a","53":"Espa\u00f1a","54":"Espa\u00f1a","55":"Espa\u00f1a","56":"Espa\u00f1a","57":"Espa\u00f1a","58":"Espa\u00f1a","59":"Espa\u00f1a","60":"Espa\u00f1a","61":"Espa\u00f1a","62":"Espa\u00f1a","63":"Espa\u00f1a","64":"Espa\u00f1a","65":"Espa\u00f1a","66":"Espa\u00f1a","67":"Espa\u00f1a","68":"Espa\u00f1a","69":"Espa\u00f1a","70":"Espa\u00f1a","71":"Espa\u00f1a","72":"Espa\u00f1a","73":"Espa\u00f1a","74":"Espa\u00f1a","75":"Espa\u00f1a","76":"Espa\u00f1a","77":"Espa\u00f1a","78":"Espa\u00f1a","79":"Espa\u00f1a","80":"Espa\u00f1a","81":"Espa\u00f1a","82":"Espa\u00f1a","83":"Espa\u00f1a","84":"Espa\u00f1a","85":"Espa\u00f1a","86":"Espa\u00f1a","87":"Espa\u00f1a","88":"Espa\u00f1a","89":"Espa\u00f1a","90":"Espa\u00f1a","91":"Espa\u00f1a","92":"Espa\u00f1a","93":"Espa\u00f1a","94":"Espa\u00f1a","95":"Espa\u00f1a","96":"Espa\u00f1a","97":"Espa\u00f1a","98":"Espa\u00f1a","99":"Espa\u00f1a","100":"Espa\u00f1a","101":"Espa\u00f1a","102":"Espa\u00f1a","103":"Espa\u00f1a","104":"Espa\u00f1a","105":"Espa\u00f1a","106":"Espa\u00f1a","107":"Espa\u00f1a","108":"Espa\u00f1a","109":"Espa\u00f1a","110":"Espa\u00f1a","111":"Espa\u00f1a","112":"Espa\u00f1a","113":"Espa\u00f1a","114":"Espa\u00f1a","115":"Espa\u00f1a","116":"Espa\u00f1a","117":"Espa\u00f1a","118":"Espa\u00f1a","119":"Espa\u00f1a","120":"Espa\u00f1a","121":"Espa\u00f1a","122":"Espa\u00f1a","123":"Espa\u00f1a","124":"Espa\u00f1a","125":"Espa\u00f1a","126":"Espa\u00f1a","127":"Espa\u00f1a","128":"Espa\u00f1a","129":"Espa\u00f1a","130":"Espa\u00f1a","131":"Espa\u00f1a","132":"Espa\u00f1a","133":"Espa\u00f1a","134":"Espa\u00f1a","135":"Espa\u00f1a","136":"Espa\u00f1a","137":"Espa\u00f1a","138":"Espa\u00f1a","139":"Espa\u00f1a","140":"Espa\u00f1a","141":"Espa\u00f1a","142":"Espa\u00f1a","143":"Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","1":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","2":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","3":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","4":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","5":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","6":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","7":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","8":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","9":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","10":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","11":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","12":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","13":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","14":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","15":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","16":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","17":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","18":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","19":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","20":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","21":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","22":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","23":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","24":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","25":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","26":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","27":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","28":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","29":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","30":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","31":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","32":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","33":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","34":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","35":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","36":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","37":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","38":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","39":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","40":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","41":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","42":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","43":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","44":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","45":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","46":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","47":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","48":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","49":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","50":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","51":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","52":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","53":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","54":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","55":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","56":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","57":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","58":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","59":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","60":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","61":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","62":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","63":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","64":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","65":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","66":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","67":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","68":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","69":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","70":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","71":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","72":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","73":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","74":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","75":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","76":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","77":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","78":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","79":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","80":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","81":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","82":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","83":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","84":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","85":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","86":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","87":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","88":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","89":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","90":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","91":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","92":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","93":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","94":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","95":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","96":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","97":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","98":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","99":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","100":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","101":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","102":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","103":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","104":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","105":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","106":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","107":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","108":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","109":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","110":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","111":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","112":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","113":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","114":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","115":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","116":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","117":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","118":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","119":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","120":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","121":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","122":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","123":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","124":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","125":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","126":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","127":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","128":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","129":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","130":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","131":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","132":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","133":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","134":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","135":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","136":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","137":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","138":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","139":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","140":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","141":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","142":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV","143":"https:\/\/t.co\/EEsU0Jg8HV"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"covid","indices":[89,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AstraZenecaES","name":"AstraZeneca Espa\u00f1a","id":2543778775,"id_str":"2543778775","indices":[14,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ygvkrw8TH9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-beneficio-vacuna-coronavirus-tercer-trimestre-5599","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[97,120]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Remdesivir","indices":[14,25]},{"text":"covid","indices":[56,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[102,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-tratamiento-recuperacion-mortalidad-remdesivir-nejm-estudio-final-4693","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[119,142]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE2021","indices":[86,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[100,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sdw7iEZQ5a","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pge-2021-analisis-masivo-datos-sanidad-inteligencia-artificial-6936","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[120,143]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Directivos12RM","indices":[206,221]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[132,143]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[233,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MB3qz2pWAs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/espana-grado-universitario-gestion-sanitaria-2021-5845","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[251,274]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"saludpulmonar","indices":[101,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antoniorozco","name":"Antonio Orozco","id":71266682,"id_str":"71266682","indices":[31,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8lgHFMNiQu","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neumologia\/antonio-orozco-separ-cantan-sensibilizar-salud-pulmonar-campana-2846","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neum\u2026","indices":[205,228]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunas","indices":[18,26]},{"text":"inmunidad","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcAcWIkLZs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacunas-inmunidad-general-plazos-objetivo-7840","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[81,104]}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fY3S7R8S6V","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/murcia-cierra-la-restauracion-por-el-covid-sin-vida-no-hay-economia--1933","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[72,95]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"covid19","indices":[117,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[39,50]},{"screen_name":"CristinaAlcalaL","name":"Cristina Alcal\u00e1","id":206609384,"id_str":"206609384","indices":[139,155]},{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[162,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sihZIfSiaI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/coronavirus-gerente-ha-pasado-retaguardia-vanguardia-covid-19-1415","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[180,203]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"vacunaci\u00f3n","indices":[52,63]},{"text":"coronavirus","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aEyhSrsgA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacunacion-masiva-fecha-mayo-estimacion-pedro-sanchez-6741","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[202,225]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"FiebredelNilo","indices":[69,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOzM62cKmx","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/fiebre-nilo-brotes-cerrados-enfermedad-6689","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[156,179]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SArRUSeDff","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-calvicie-perdida-pelo-caida-cabello-7267","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[84,107]}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XoToVWs7mk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/pais-vasco\/euskadi-decreta-el-cierre-de-la-hosteleria-por-el-aumento-de-casos-covid-3117","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/pai\u2026","indices":[84,107]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"LaRioja","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[74,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[205,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8kR6R4n47I","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/rioja\/coronavirus-estudiantes-enfermeria-obligados-atender-pacientes-covid-19-5907","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/rio\u2026","indices":[221,244]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ElBistur\u00ed","indices":[0,10]},{"text":"Sim\u00f3n","indices":[24,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BazZ6eXfg7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38fJQ03","display_url":"bit.ly\/38fJQ03","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324340322051174403,"id_str":"1324340322051174403","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEAgZmWMAM5Bbk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEAgZmWMAM5Bbk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IeClJ6w7dq","display_url":"pic.twitter.com\/IeClJ6w7dq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324421220746498049\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[26,33]},{"text":"Covid","indices":[56,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GiDev3lsKn","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/mayoria-asamblea-madrid-hacer-test-covid-farmacias-8850","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[76,99]}]},"15":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8sW1sQwYJS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/covid-profesionales-sanitarios-contagiados-ultimas-semanas-seguros-centros-fernando-simon-7229","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TAaFSA50xD","expanded_url":"http:\/\/www.redaccionmedica.com","display_url":"redaccionmedica.com","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1324416729003532288,"id_str":"1324416729003532288","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmFF_3rXIAAo_QM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmFF_3rXIAAo_QM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MgLmbvUjos","display_url":"pic.twitter.com\/MgLmbvUjos","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324416886562586626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324416248172740610,"id_str":"1324416248172740610","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFFj4cXgAIS_8O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFFj4cXgAIS_8O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/STmxXdjuV7","display_url":"pic.twitter.com\/STmxXdjuV7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324416342443892736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324415176028934146,"id_str":"1324415176028934146","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFEleZXUAIjt9u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFEleZXUAIjt9u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EKmsan6sPt","display_url":"pic.twitter.com\/EKmsan6sPt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324415221868449793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"siste_c","name":"Carlos Sisternas","id":2295468100,"id_str":"2295468100","indices":[50,58]},{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[72,81]}],"urls":[],"media":[{"id":1324412769614049283,"id_str":"1324412769614049283","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFCZZzWMAMnwFL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFCZZzWMAMnwFL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NRZjhofUbz","display_url":"pic.twitter.com\/NRZjhofUbz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324412813520097282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Cartagena","indices":[70,80]},{"text":"Covid","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324411477458063360,"id_str":"1324411477458063360","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFBOMJWkAAi8Zs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmFBOMJWkAAi8Zs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcBmtWGOHi","display_url":"pic.twitter.com\/qcBmtWGOHi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324411495392944131\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1QKfx89oeK","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-368-muertes-24-horas-peor-dato-7-meses-2209","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[75,98]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"siste_c","name":"Carlos Sisternas","id":2295468100,"id_str":"2295468100","indices":[149,157]},{"screen_name":"fenin_es","name":"Fenin","id":861344970,"id_str":"861344970","indices":[171,180]}],"urls":[],"media":[{"id":1324406568008458250,"id_str":"1324406568008458250","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE8wbBWoAoAktR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE8wbBWoAoAktR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LJqM4HPj3e","display_url":"pic.twitter.com\/LJqM4HPj3e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324406764146774020\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324406323837063169,"id_str":"1324406323837063169","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE8iNaW0AET0up.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE8iNaW0AET0up.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A2nZuFMQm7","display_url":"pic.twitter.com\/A2nZuFMQm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324406348969316358\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Sanidad","indices":[31,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[148,171]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ygvkrw8TH9","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/astrazeneca-beneficio-vacuna-coronavirus-tercer-trimestre-5599","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[101,124]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"derecho","indices":[42,50]},{"text":"contrataci\u00f3n","indices":[229,242]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unizar","name":"Universidad Zaragoza","id":134037648,"id_str":"134037648","indices":[72,79]}],"urls":[],"media":[{"id":1324400767495819276,"id_str":"1324400767495819276","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE3eybX0AwUVTB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmE3eybX0AwUVTB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lvn1nBsGmk","display_url":"pic.twitter.com\/lvn1nBsGmk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324400820805394435\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[{"text":"obesidad","indices":[61,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mWOoXuKBYk","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/cardiologia\/mecanismo-previene-dano-vascular-inducido-obesidad-9769","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/card\u2026","indices":[71,94]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"sanitario","indices":[127,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324396661171519488,"id_str":"1324396661171519488","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEzvxLXgAADnWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEzvxLXgAADnWC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7yJtl1XIiP","display_url":"pic.twitter.com\/7yJtl1XIiP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324396822320873473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[{"text":"derecho","indices":[195,203]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"unizar","name":"Universidad Zaragoza","id":134037648,"id_str":"134037648","indices":[225,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vF0fJhGwaz","expanded_url":"http:\/\/SS.GG","display_url":"SS.GG","indices":[80,103]},{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1324396277291982850,"id_str":"1324396277291982850","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEzZbHWoAI-PI5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEzZbHWoAI-PI5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xAsN9XeW05","display_url":"pic.twitter.com\/xAsN9XeW05","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324396380622913538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PcQWuB3JZT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/otras-profesiones\/coronavirus-dentistas-aemps-test-rapidos-9978","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/otra\u2026","indices":[80,103]}]},"32":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[142,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcufiOINc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/coronavirus-causas-muerte-hiperglucemia-riesgo-4322","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[151,174]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324394243826352128,"id_str":"1324394243826352128","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmExjD3XgAAEdeX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmExjD3XgAAEdeX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZzBzJ7tWfN","display_url":"pic.twitter.com\/ZzBzJ7tWfN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324394327028703233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1324393644833579009,"id_str":"1324393644833579009","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmExAMcXIAE2yXr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmExAMcXIAE2yXr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oxOvpMXfAb","display_url":"pic.twitter.com\/oxOvpMXfAb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324393674487308295\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1365,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"Cardiolog\u00eda","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0r6Ofy7Mz4","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/cardiologia\/hospital-clinico-san-carlos-asocian-cambios-en-microbiota-intestinal-e-insuficiencia-cardiaca-3895","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/card\u2026","indices":[79,102]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MB3qz2HxZ2","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/gestion\/espana-grado-universitario-gestion-sanitaria-2021-5845","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/gest\u2026","indices":[74,97]}]},"37":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[46,61]},{"text":"YouTube","indices":[104,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9Adu7Mp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1324386970601164812,"id_str":"1324386970601164812","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEq7s_WkAwFPEC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEq7s_WkAwFPEC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a5UN6tXrg0","display_url":"pic.twitter.com\/a5UN6tXrg0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324388507641507841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[64,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324386375064576002,"id_str":"1324386375064576002","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEqZCcXYAIIHxK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEqZCcXYAIIHxK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WRDj0Dkjtc","display_url":"pic.twitter.com\/WRDj0Dkjtc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324386388331167746\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Murcia","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/edsQFjaq51","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/murcia\/mir-guardias-mejor-pagadas-descanso-formacion-1347","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mur\u2026","indices":[86,109]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"profesionales","indices":[128,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chusptaboada","name":"Chus Perez Taboada","id":735820582915280896,"id_str":"735820582915280896","indices":[27,40]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[68,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chusptaboada","name":"Chus Perez Taboada","id":735820582915280896,"id_str":"735820582915280896","indices":[27,40]}],"urls":[],"media":[{"id":1324384760093904896,"id_str":"1324384760093904896","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEo7CNWkAAEVHw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEo7CNWkAAEVHw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3hzezOLv94","display_url":"pic.twitter.com\/3hzezOLv94","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324384776917262336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[42,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5uo6viZ8x5","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FTKrNdRKfwk","display_url":"youtube.com\/watch?v=FTKrNd\u2026","indices":[55,78]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LwFxg0Kx9Y","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/dkv-impulsa-health4good-academic-edition-un-hackaton-sobre-innovacion-1029","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[88,111]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1324382535879675905,"id_str":"1324382535879675905","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEm5kXW0AE5P9q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEm5kXW0AE5P9q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cwdXtMuWe4","display_url":"pic.twitter.com\/cwdXtMuWe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324382597569482759\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":738,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":418,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[168,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[86,98]}],"urls":[],"media":[{"id":1324381087154491394,"id_str":"1324381087154491394","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEllPcW0AI2y4q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEllPcW0AI2y4q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zqaWWokyn0","display_url":"pic.twitter.com\/zqaWWokyn0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324381149888712719\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6FsgBJQzwy","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/madrid-primer-registro-mundial-parada-cardiaca-ninos-2536","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[96,119]}]},"48":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[7,18]},{"text":"COVID19","indices":[180,188]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324380426392227842,"id_str":"1324380426392227842","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEk-x6W0AIS244.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEk-x6W0AIS244.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xt7bIvvOtV","display_url":"pic.twitter.com\/Xt7bIvvOtV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324380448039030785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[67,84]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[100,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"50":{"hashtags":[{"text":"sanitaria","indices":[132,142]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324377289942016001,"id_str":"1324377289942016001","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEiINuWoAETjnx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEiINuWoAETjnx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FnC8vC4B4J","display_url":"pic.twitter.com\/FnC8vC4B4J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324377875580096512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[21,29]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[74,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"vacunas","indices":[17,25]},{"text":"inmunidad","indices":[67,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324374727830417408,"id_str":"1324374727830417408","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEfzFHWMAA86qY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEfzFHWMAA86qY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXHj74PmOG","display_url":"pic.twitter.com\/uXHj74PmOG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324374752786604032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":351,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":529,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[24,33]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[78,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[43,60]},{"text":"Covid19","indices":[227,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324373592851832835,"id_str":"1324373592851832835","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEexA_XYAMX6HL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEexA_XYAMX6HL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hbgelb1Ap6","display_url":"pic.twitter.com\/hbgelb1Ap6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324373742244560899\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[{"text":"Arag\u00f3n","indices":[0,7]},{"text":"Covid19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4PS4GVRtpj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-cierre-perimetral-comunidad-autonoma-covid-confinamiento-toque-queda-4785","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[129,152]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]},{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[61,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[244,267]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[51,62]},{"text":"Covid_19","indices":[112,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[80,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[9,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1324371748469510146,"id_str":"1324371748469510146","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEdFqIWkAI1njK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEdFqIWkAI1njK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/00gW5e61LY","display_url":"pic.twitter.com\/00gW5e61LY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324371797362593798\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gcAcWIkLZs","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacunas-inmunidad-general-plazos-objetivo-7840","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[176,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1324370793812365312,"id_str":"1324370793812365312","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEcOFwWkAAR-3j.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEcOFwWkAAR-3j.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zrf7Bhr1lX","display_url":"pic.twitter.com\/zrf7Bhr1lX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324370959218941953\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[80,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324367926657536001,"id_str":"1324367926657536001","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEZnMxX0AEHqjD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEZnMxX0AEHqjD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HKPwMqjaPK","display_url":"pic.twitter.com\/HKPwMqjaPK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324367946848870400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[35,46]},{"screen_name":"UEuropea","name":"Universidad Europea","id":20979797,"id_str":"20979797","indices":[144,153]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[190,201]}],"urls":[],"media":[{"id":1324366887011102720,"id_str":"1324366887011102720","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEYqryWMAA_Zta.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEYqryWMAA_Zta.jpg","url":"https:\/\/t.co\/raJfi2sF96","display_url":"pic.twitter.com\/raJfi2sF96","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324366933320454147\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Remdesivir","indices":[34,45]},{"text":"Covid_19","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarahroman","name":"Clara H. Rom\u00e1n","id":275799258,"id_str":"275799258","indices":[172,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-tratamiento-recuperacion-mortalidad-remdesivir-nejm-estudio-final-4693","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[186,209]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[54,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/msj9AdcwUR","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/FTKrNdRKfwk","display_url":"youtu.be\/FTKrNdRKfwk","indices":[105,128]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[190,201]},{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[236,250]}],"urls":[],"media":[{"id":1324364523227303936,"id_str":"1324364523227303936","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEWhGAX0AAJKk6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEWhGAX0AAJKk6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gT8sHb2oth","display_url":"pic.twitter.com\/gT8sHb2oth","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324364557255614465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"enfermera","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[14,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUYm1BuakM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/satse-papel-capital-para-la-enfermera-escolar-contra-el-acoso-en-las-aulas-9978","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[119,142]}]},"68":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[14,24]},{"text":"AtencionPrimaria","indices":[62,79]},{"text":"Covid","indices":[145,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i0oO9XVZZh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/pais-vasco\/atencion-primaria-vasca-libra-burocracia-bajas-contactos-covid-coronavirus-9055","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/pai\u2026","indices":[155,178]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"disturbios","indices":[76,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1324355596188110848,"id_str":"1324355596188110848","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOZeMX0AAKjYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEOZeMX0AAKjYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nm8HKB8rQ6","display_url":"pic.twitter.com\/nm8HKB8rQ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324355602928312327\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2UXkARReG","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/partida-especifica-pge-profesionalizar-gestion-sanitaria-9901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[94,117]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Pol\u00edticaSanitaria","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sdw7iEZQ5a","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/pge-2021-analisis-masivo-datos-sanidad-inteligencia-artificial-6936","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[96,119]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"PGE2021","indices":[42,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q2UXkAAfQ6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/parlamentarios\/partida-especifica-pge-profesionalizar-gestion-sanitaria-9901","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/parl\u2026","indices":[241,264]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"ComunidadValenciana","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o1Zo6mchD6","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/valencia\/sanidad-presupuesto-2021-7530-millones-4694","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/val\u2026","indices":[94,117]}]},"74":{"hashtags":[{"text":"farmac\u00e9utico","indices":[83,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[172,184]},{"text":"EresJovenNoInmortal","indices":[208,228]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"76":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[14,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1324346843019546625,"id_str":"1324346843019546625","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324346843019546625\/pu\/img\/5PdxaX1XrqLYGFd8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324346843019546625\/pu\/img\/5PdxaX1XrqLYGFd8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oeHfRFh13S","display_url":"pic.twitter.com\/oeHfRFh13S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324348512268623872\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Borjanegrete","name":"Borja Negrete","id":271063285,"id_str":"271063285","indices":[102,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1fc9UVkxA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-tecnologia-sanitaria-pide-ley-de-contratos-propia-sanidad-6477","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[117,140]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Castilla","indices":[13,22]},{"text":"coronavirus","indices":[65,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1324345393736503297,"id_str":"1324345393736503297","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEFHnGW0AEYnZ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEFHnGW0AEYnZ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8WRDUdMUG7","display_url":"pic.twitter.com\/8WRDUdMUG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324345417245614086\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":748,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1196,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Euskadi","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324345049077981184,"id_str":"1324345049077981184","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEEzjJXIAAVky_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEEzjJXIAAVky_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jEiluWNTgk","display_url":"pic.twitter.com\/jEiluWNTgk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324345057160404993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"confinamientodomiciliario","indices":[93,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[59,70]},{"screen_name":"J_Mediavilla","name":"Jes\u00fas Mediavilla","id":942088952,"id_str":"942088952","indices":[227,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xbRtAQlZo","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-madrid-medicos-quieran-formar-parte-hospital-isabel-zendal--1714","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[242,265]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L83OEFru6l","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/el-hospital-de-estepona-se-adcribe-a-la-agencia-sanitaria-costa-del-sol-9681","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[86,109]}]},"82":{"hashtags":[{"text":"IndustriaFarmac\u00e9utica","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNP6RNXWCr","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/industria\/coronavirus-tratamiento-recuperacion-mortalidad-remdesivir-nejm-estudio-final-4693","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/indu\u2026","indices":[100,123]}]},"83":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fBFfXYT2U8","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/la-nueva-serenidad-una-web-para-sanitarios-con-iniciativas-frente-al-covid-6925","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[90,113]}]},"84":{"hashtags":[{"text":"EnPortada","indices":[0,10]},{"text":"coronavirus","indices":[83,95]},{"text":"EstadoDeAlarma","indices":[187,202]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8aEyhSrsgA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-vacunacion-masiva-fecha-mayo-estimacion-pedro-sanchez-6741","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[206,229]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[30,41]},{"text":"covid","indices":[73,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1324333697512968192,"id_str":"1324333697512968192","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD6ezRXEAAfHNk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmD6ezRXEAAfHNk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pq1DWDjKhL","display_url":"pic.twitter.com\/Pq1DWDjKhL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324333718291492866\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"},"large":{"w":992,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Pa\u00edsVasco","indices":[0,10]},{"text":"Covid","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i0oO9XVZZh","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/pais-vasco\/atencion-primaria-vasca-libra-burocracia-bajas-contactos-covid-coronavirus-9055","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/pai\u2026","indices":[89,112]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[21,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nxKUdEAdyT4","display_url":"youtu.be\/nxKUdEAdyT4","indices":[136,159]},{"url":"https:\/\/t.co\/FOmvUGobAN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35ZjVqI","display_url":"bit.ly\/35ZjVqI","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1324323511717056512,"id_str":"1324323511717056512","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmDxN6OX0AANtcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmDxN6OX0AANtcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F8qlhghe1d","display_url":"pic.twitter.com\/F8qlhghe1d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324323540842221569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VitalAireES","name":"VitalAire Espa\u00f1a","id":1298892715242016770,"id_str":"1298892715242016770","indices":[3,15]},{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[123,139]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[69,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[3,14]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PVallribera","name":"Pere Vallribera","id":1368125402,"id_str":"1368125402","indices":[82,94]}],"urls":[],"media":[{"id":1324321883186221056,"id_str":"1324321883186221056","indices":[245,268],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDvvHeXUAACGxN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDvvHeXUAACGxN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v8qgK5UDzq","display_url":"pic.twitter.com\/v8qgK5UDzq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324322033266806786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[{"text":"Microbiolog\u00eda","indices":[116,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"95":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[116,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324319535260979200,"id_str":"1324319535260979200","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDtmcxXUAAfSDd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDtmcxXUAAfSDd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HZ680GWSjI","display_url":"pic.twitter.com\/HZ680GWSjI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324319601958768640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"97":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aOzM61V9uZ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/andalucia\/fiebre-nilo-brotes-cerrados-enfermedad-6689","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/and\u2026","indices":[114,137]}]},"98":{"hashtags":[{"text":"Medicina","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324316763757154306,"id_str":"1324316763757154306","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDrFIHXEAIzNWf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDrFIHXEAIzNWf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dbHEGEZNor","display_url":"pic.twitter.com\/dbHEGEZNor","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324317510246801408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindicato_SATSE","name":"SATSE","id":197084043,"id_str":"197084043","indices":[1,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUYm1BuakM","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/enfermeria\/satse-papel-capital-para-la-enfermera-escolar-contra-el-acoso-en-las-aulas-9978","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/enfe\u2026","indices":[89,112]}]},"100":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nxKUdEAdyT4","display_url":"youtu.be\/nxKUdEAdyT4","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1324315611028217856,"id_str":"1324315611028217856","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDqCB3XYAAeHcI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDqCB3XYAAeHcI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RqW1zWnT64","display_url":"pic.twitter.com\/RqW1zWnT64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324315669941440512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"coronavirus","indices":[63,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdez_enriquez","name":"Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez","id":4872491585,"id_str":"4872491585","indices":[156,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F5axYidq4K","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-contagio-tocando-superficies-contaminadas-8432","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[174,197]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324314684732936193,"id_str":"1324314684732936193","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDpMHJXEAEy5Eq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDpMHJXEAEy5Eq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WxfSp1YFyD","display_url":"pic.twitter.com\/WxfSp1YFyD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324314724146831360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsaludstjoan","name":"Dpto.Salud Sant Joan","id":1229648342,"id_str":"1229648342","indices":[37,52]}],"urls":[],"media":[{"id":1324312942851051521,"id_str":"1324312942851051521","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDnmuIW0AEzDcG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDnmuIW0AEzDcG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xe3MBmBI0Z","display_url":"pic.twitter.com\/Xe3MBmBI0Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324314153180368898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[21,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[3,19]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lamercheditas","name":"Merche MN \ud83d\ude37","id":291241640,"id_str":"291241640","indices":[36,50]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lamercheditas","name":"Merche MN \ud83d\ude37","id":291241640,"id_str":"291241640","indices":[36,50]}],"urls":[],"media":[{"id":1324309896746147840,"id_str":"1324309896746147840","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDk1agWoAABDCe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDk1agWoAABDCe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wW00a7CVT4","display_url":"pic.twitter.com\/wW00a7CVT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324309917969326080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00edaSanitaria","indices":[0,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d1fc9UVkxA","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/fenin-tecnologia-sanitaria-pide-ley-de-contratos-propia-sanidad-6477","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[95,118]}]},"109":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]},{"text":"Directivos12RM","indices":[18,33]},{"text":"Microbiolog\u00eda","indices":[116,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hospital_FJD","name":"Fundaci\u00f3n Jim\u00e9nez D\u00edaz","id":922530206165929984,"id_str":"922530206165929984","indices":[135,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nxKUdEAdyT4","display_url":"youtu.be\/nxKUdEAdyT4","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1324308831271325698,"id_str":"1324308831271325698","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDj3ZTXEAI4Wid.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDj3ZTXEAI4Wid.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BGDU58hom3","display_url":"pic.twitter.com\/BGDU58hom3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324308865308151810\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mm5g0YKCus","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/hm-cinac-aborda-el-diagnostico-en-sangre-y-nuevas-terapias-para-alzheimer-5603","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[91,114]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[55,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nxKUdEAdyT4","display_url":"youtu.be\/nxKUdEAdyT4","indices":[130,153]}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[131,147]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XfJQGLv2TX","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/nxKUdEAdyT4","display_url":"youtu.be\/nxKUdEAdyT4","indices":[201,224]}],"media":[{"id":1324306544901689344,"id_str":"1324306544901689344","indices":[225,248],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDhyT6XEAAYTvD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDhyT6XEAAYTvD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PiD61EsaVm","display_url":"pic.twitter.com\/PiD61EsaVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324306686824382464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"airliquidegroup","name":"Air Liquide Group","id":104481993,"id_str":"104481993","indices":[76,92]},{"screen_name":"CARDIVAGROUP","name":"CARDIVA","id":885141807348240386,"id_str":"885141807348240386","indices":[93,106]},{"screen_name":"FMC_AG","name":"FreseniusMedicalCare","id":20517527,"id_str":"20517527","indices":[107,114]},{"screen_name":"GileadSciences","name":"Gilead Sciences","id":309728693,"id_str":"309728693","indices":[115,130]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[131,140]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[0,15]},{"text":"COVID19","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[146,160]}],"urls":[],"media":[{"id":1324304477739012101,"id_str":"1324304477739012101","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmDf5_IX0AU36wO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmDf5_IX0AU36wO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qf7jvzpJeL","display_url":"pic.twitter.com\/Qf7jvzpJeL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324304519912693760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[{"text":"Directivos12RM","indices":[36,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"redaccionmedica","name":"Redacci\u00f3n M\u00e9dica","id":229001251,"id_str":"229001251","indices":[131,147]},{"screen_name":"SEDISA_NET","name":"SEDISA","id":329575792,"id_str":"329575792","indices":[216,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOmvUGobAN","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35ZjVqI","display_url":"bit.ly\/35ZjVqI","indices":[233,256]}],"media":[{"id":1324304000813092865,"id_str":"1324304000813092865","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDfeOcX0AEzh1J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDfeOcX0AEzh1J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YQ6KXkaA8s","display_url":"pic.twitter.com\/YQ6KXkaA8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324304033700597765\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AcademiaAmir","name":"Academia AMIR | Medicina Est\u00e9tica","id":1097478228242034688,"id_str":"1097478228242034688","indices":[105,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SArRURX2nH","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-calvicie-perdida-pelo-caida-cabello-7267","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[77,100]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]},{"text":"coronavirus","indices":[111,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ipnova","name":"I. P. Nova","id":160883223,"id_str":"160883223","indices":[136,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FDK5HFnrb3","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/vacuna-del-covid-principio-de-obligatoriedad-por-encima-de-la-voluntad-8192","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[145,168]}]},"119":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324299212910137345,"id_str":"1324299212910137345","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDbHiHWkAE0OcP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDbHiHWkAE0OcP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yTIC3T303w","display_url":"pic.twitter.com\/yTIC3T303w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324299242631057409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[{"text":"AparatoDigestivo","indices":[80,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanitaria2000","name":"Sanitaria 2000","id":3063836627,"id_str":"3063836627","indices":[3,17]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"Tecnolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[70,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jVSQQ1faq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/cetir-ascires-introduce-biomarcadores-avanzados-para-el-cancer-de-prostata-3700","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[92,115]}]},"122":{"hashtags":[{"text":"Navarra","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/il9bo0fWsQ","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/navarra\/navarra-convoca-una-oposicion-para-26-plazas-de-medicos-especialistas-8770","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/nav\u2026","indices":[101,124]}]},"123":{"hashtags":[{"text":"DerechoSanitario","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[107,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtimr0hbbC","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/coronavirus-proteccion-datos-peticion-medica-excepcion-covid-perdure-9886","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[127,150]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324293935460716544,"id_str":"1324293935460716544","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDWUWFXEAA2vRl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDWUWFXEAA2vRl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YzvlpX1NP9","display_url":"pic.twitter.com\/YzvlpX1NP9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324293951109693440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[{"text":"SanidadPrivada","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DQUPR5q44m","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/privada\/aspe-renueva-su-acuerdo-de-colaboracion-con-bionexo-iberica-1113","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/priv\u2026","indices":[77,100]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OfeliaDeLorenzo","name":"Ofelia De Lorenzo","id":800430127741943808,"id_str":"800430127741943808","indices":[32,48]},{"screen_name":"DeLorenzoAbogad","name":"De Lorenzo Abogados","id":737178811914194944,"id_str":"737178811914194944","indices":[99,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUafzwQg0R","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mXUGfB","display_url":"bit.ly\/3mXUGfB","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1324290995840831489,"id_str":"1324290995840831489","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDTpPJXUAEbGtE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDTpPJXUAEbGtE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hpog3Nc733","display_url":"pic.twitter.com\/Hpog3Nc733","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324291136521936896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":368,"resize":"fit"}}}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[39,50]},{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqCTr70oOT","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-nuevo-registro-sanidad-1623-muertos-25042-casos-4838","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[110,133]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[32,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1sAaBz1nSG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1324290325226102784,"id_str":"1324290325226102784","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDTCM6WoAAha3p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDTCM6WoAAha3p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8xLu8iIjeb","display_url":"pic.twitter.com\/8xLu8iIjeb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324290342305357824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2xbRtB7XnY","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/autonomias\/madrid\/ayuso-madrid-medicos-quieran-formar-parte-hospital-isabel-zendal--1714","display_url":"redaccionmedica.com\/autonomias\/mad\u2026","indices":[89,112]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"Facebook","indices":[90,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y86aNEOCtz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WIU17U","display_url":"bit.ly\/2WIU17U","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1324269237947506694,"id_str":"1324269237947506694","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmC_2wrWoAY1a77.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmC_2wrWoAY1a77.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Hm6NCCjBe","display_url":"pic.twitter.com\/3Hm6NCCjBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324285325422723072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":450,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"131":{"hashtags":[{"text":"Coronavirus","indices":[0,12]},{"text":"embarazadas","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CcristobalR","name":"CcristobalRM","id":1016427668609347586,"id_str":"1016427668609347586","indices":[87,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FYXZJPZsrz","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-embarazadas-riesgo-ingreso-uci-muerte-investigacion-4169","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[104,127]}]},"132":{"hashtags":[{"text":"MIR2021","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JesusArroyoD","name":"Jes\u00fas Arroyo","id":272912040,"id_str":"272912040","indices":[92,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfcONRgOvj","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/examen-mir-2021-fecha-salvador-illa-plazos-novedades-8534","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[110,133]}]},"133":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[88,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1324278277633122304,"id_str":"1324278277633122304","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDIE8IWoAAjqd8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDIE8IWoAAjqd8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bbnVyeJxi5","display_url":"pic.twitter.com\/bbnVyeJxi5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324278290589376513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1104,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":690,"resize":"fit"}}}]},"134":{"hashtags":[{"text":"DOCUMENTO","indices":[0,10]},{"text":"Covid19","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[89,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DpH7IFdKHv","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/ministerio-sanidad\/coronavirus-documento-espana-unifica-lucha-covid-estrategia-nacional-1922","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/mini\u2026","indices":[104,127]}]},"135":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Covid19","indices":[95,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1324272571882311680,"id_str":"1324272571882311680","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDC40jWkAAQVnM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDC40jWkAAQVnM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/X4crKNmqFQ","display_url":"pic.twitter.com\/X4crKNmqFQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324272581936140288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"136":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"Navarra","indices":[13,21]},{"text":"coronavirus","indices":[56,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2N1ZekwpJq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38e9WR6","display_url":"bit.ly\/38e9WR6","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1324270361920364545,"id_str":"1324270361920364545","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDA4LzXYAEZVhk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmDA4LzXYAEZVhk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7Eh4MtRAM","display_url":"pic.twitter.com\/z7Eh4MtRAM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324270503108947975\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":496,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[{"text":"DIRECTO","indices":[0,8]},{"text":"coronavirus","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0J310Nx2u","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/directo\/coronavirus-ultimas-noticias\/20201105","display_url":"redaccionmedica.com\/directo\/corona\u2026","indices":[65,88]}]},"138":{"hashtags":[{"text":"Psiquiatr\u00eda","indices":[0,12]},{"text":"psiquiatras","indices":[60,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mariagsn","name":"Mar\u00eda G. San Narciso","id":268892456,"id_str":"268892456","indices":[108,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yjhGlEswDB","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/psiquiatria\/nueva-ley-juego-online-psiquiatras-opinan-proyecto-de-garzon-ludopatia-salud-mental-7618","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/psiq\u2026","indices":[122,145]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ascires","name":"ascires","id":864082939910520832,"id_str":"864082939910520832","indices":[15,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9jVSQQ1faq","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/tecnologia\/cetir-ascires-introduce-biomarcadores-avanzados-para-el-cancer-de-prostata-3700","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/tecn\u2026","indices":[86,109]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esther_Ortega_","name":"Esther Ortega","id":229561582,"id_str":"229561582","indices":[114,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xtimr0yMAc","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/derecho\/coronavirus-proteccion-datos-peticion-medica-excepcion-covid-perdure-9886","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/dere\u2026","indices":[75,98]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"confinamiento","indices":[78,92]},{"text":"coronavirus","indices":[97,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juanmaefe","name":"Juanma Fern\u00e1ndez","id":107727517,"id_str":"107727517","indices":[120,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2mnKu30XaF","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/confinamiento-domiciliario-descartado-estado-alarma-comunidades-autonomas-espana-1035","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[135,158]}]},"142":{"hashtags":[{"text":"V\u00cdDEO","indices":[0,6]},{"text":"coronavirus","indices":[107,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I8a4fpzYwV","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JCU4O0","display_url":"bit.ly\/2JCU4O0","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1324046705218695173,"id_str":"1324046705218695173","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324046705218695173\/pu\/img\/2e1L1WVSvoz46Pfk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324046705218695173\/pu\/img\/2e1L1WVSvoz46Pfk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/twbcjW9BtK","display_url":"pic.twitter.com\/twbcjW9BtK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/redaccionmedica\/status\/1324252609822236672\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"143":{"hashtags":[{"text":"SanidadHoy","indices":[0,11]},{"text":"mascarillas","indices":[70,82]},{"text":"coronavirus","indices":[109,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gNhoU48qRS","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/coronavirus-mascarillas-cuales-son-mejores-kn95-tela-estudio-bmj-6505","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[125,148]}]}}}