{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1324482631141150726,"1":1324482409883193345,"2":1324384924007387137,"3":1324384908215783424,"4":1324382133813714945,"5":1324382111298670593},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":true},"text":{"0":"@TERMOpodcast Escuche y suscr\u00edbase en su app de podcast preferida a la primera serie original de @revisbarcelona y @TERMOpodcast; de lo contrario, seguir\u00e1 siendo una persona pusil\u00e1nime que no est\u00e1 dispuesta a luchar por su patria. https:\/\/t.co\/3nMUnDTD1K","1":"#BarcelonaPodcast :studio_microphone_selector: Si todav\u00eda no escuch\u00f3 el Tomo IV de Grandes Epopeyas de la Humanidad :page_with_curl::person_rowing_boat: h\u00e1galo de inmediato y descubra archivos clasificados de la historia de las fuerzas armadas: https:\/\/t.co\/ZRxQw0SQPp @TERMOpodcast https:\/\/t.co\/NX4ICiLtZv","2":"Si te gusta lo que hacemos, https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr https:\/\/t.co\/YVBf5cLz1l","3":"Si te gusta lo que hacemos, https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr https:\/\/t.co\/LOV7we32zH","4":":Argentina:\u00a110 de noviembre!:guitar:\n:musical_note:\u00a1SENSACIONAL ESTRENO!:musical_keyboard:\n:optical_disk:Las canciones de \"\u00a1Mueva la Patria!\" llegan a todas las plataformas digitales:trumpet:\n:musical_notes:Dej\u00e1 tu email en tu plataforma de streaming favorita y el pr\u00f3ximo martes escuch\u00e1 el \u00e1lbum completo:microphone:\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/kPcXs2Y1VO \n\u00a1MUEVA MUEVA MUEVA! https:\/\/t.co\/tTcd3U5QFY","5":"\u00a1ESTRENO MUNIDAL! https:\/\/t.co\/7TfZOa33Y2"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-05 22:44:01","1":"2020-11-05 22:43:08","2":"2020-11-05 16:15:46","3":"2020-11-05 16:15:42","4":"2020-11-05 16:04:41","5":"2020-11-05 16:04:35"},"retweet_count":{"0":2,"1":6,"2":1,"3":3,"4":3,"5":4},"favorite_count":{"0":7,"1":19,"2":30,"3":21,"4":0,"5":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[0,13]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[97,112]},{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[115,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3nMUnDTD1K","expanded_url":"http:\/\/spoti.fi\/2GwCDxk","display_url":"spoti.fi\/2GwCDxk","indices":[231,254]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"BarcelonaPodcast","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TERMOpodcast","name":"TERMO","id":951156491440050176,"id_str":"951156491440050176","indices":[209,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRxQw0SQPp","expanded_url":"https:\/\/spoti.fi\/2GwCDxk","display_url":"spoti.fi\/2GwCDxk","indices":[185,208]}],"media":[{"id":1324482214609014786,"id_str":"1324482214609014786","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324482214609014786\/pu\/img\/Jfnv0OKBeMqpTxWw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324482214609014786\/pu\/img\/Jfnv0OKBeMqpTxWw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NX4ICiLtZv","display_url":"pic.twitter.com\/NX4ICiLtZv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1324482409883193345\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SuscribiteABarcelona","display_url":"bit.ly\/SuscribiteABar\u2026","indices":[28,51]},{"url":"https:\/\/t.co\/YVBf5cLz1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1324012065196048386","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[52,75]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E7317ZfEr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SuscribiteABarcelona","display_url":"bit.ly\/SuscribiteABar\u2026","indices":[28,51]},{"url":"https:\/\/t.co\/LOV7we32zH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1323995597700059141","display_url":"twitter.com\/revisbarcelona\u2026","indices":[52,75]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"la_mueva","name":"Mueva la Patria","id":1316848128239296516,"id_str":"1316848128239296516","indices":[3,12]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7TfZOa33Y2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/la_mueva\/status\/1324361964160778240","display_url":"twitter.com\/la_mueva\/statu\u2026","indices":[35,58]}]}}}