{"screen_name":{"0":"trustdall271"},"tweet_id":{"0":1324283461910355969},"is_retweet":{"0":true},"text":{"0":"Buenos d\u00edas Espa\u00f1a, recuerden que Pedro S\u00e1nchez es presidente a trav\u00e9s de un pucherazo electoral. Y @vox_es est\u00e1 callado."},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 09:32:35"},"retweet_count":{"0":10},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":"Washington D.C"},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[117,124]}],"urls":[]}}}