{"screen_name":{"0":"MdqMel","1":"nicolasalva2322","2":"MdqMel","3":"gracefayad3","4":"GermanSchreyer","5":"GermanSchreyer","6":"GermanSchreyer","7":"kuncitou","8":"RoberAle2","9":"AldiGQuiroga","10":"Carolina_Irigoy","11":"GermanSchreyer","12":"GermanSchreyer"},"tweet_id":{"0":1324499932296941570,"1":1324499810725101568,"2":1324499690054918149,"3":1324498810576527360,"4":1324497742824116224,"5":1324497585000849415,"6":1324497123312865280,"7":1324497031973511168,"8":1324497014365868038,"9":1324494404485341187,"10":1324494360348663808,"11":1324493784265166849,"12":1324493262304980992},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false},"text":{"0":"@NicolasSoutoN22 #VacunaRusa\n#YoNoMeVacuno\nQue se vacunen todos ellos y familias, les damos prioridad,podemos esperar un poco m\u00e1s, total ya nos fundieron, nos quitaron la libertad, no vemos a los seres queridos, liberaron a los delincuentes, fueron contra la Justicia, nos quitaron muchas cosas! https:\/\/t.co\/K3ajIoTXGw","1":"Presidente d la Nacion y vice se vacunan primero (con verificaci\u00f3n independiente q compruebe q ES la vacuna rusa), se espera tiempo prudencial (\u00bf6 meses?),los pacientes siguen vivos, podemos empezar a hablar. \nSino, con un gobierno q siempre miente, NO es confiable #YoNoMeVacuno","2":"#VacunaRusa\n#YoNoMeVacuno\nQue se vacunen todos ellos y familias, les damos prioridad,podemos esperar un poco m\u00e1s, total ya nos fundieron, nos quitaron la libertad, no vemos a los seres queridos, liberaron a los delincuentes, fueron contra la Justicia, nos quitaron muchas cosas! https:\/\/t.co\/vWToWEMWRW","3":"Imb\u00e9ciles y este orko .... vacunate papu. Yo NO me vacuno ni vacuno a mis hijos. M\u00e1s ignorante y est\u00fapido igual, no pod\u00e9s quedar #VacunateLaChota #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/X0yDOVSwVV","4":"La realidad\n\n#YoNoMeVacuno \n#ElLiderEsMacri https:\/\/t.co\/t4KpRDG6sv","5":"@Paty0303456 A la Bonafini jajaja\n\n#YoNoMeVacuno","6":"@LaBandaPindonga Por supuesto, solo si incluye los wevos jajaja\n\n#YoNoMeVacuno","7":"URGENTE: Ac\u00e1 podemos ver los primeros efectos de la vacuna rusa. Tal y como sospech\u00e1bamos, el kirchenerismo busca volvernos imbeciIes y con serios problemas mentales para poder seguir gobernando en el pa\u00eds. #YoNoMeVacuno #NoQuieroVolvermeKuka #MacriEsElLider #BastaDePopulismo https:\/\/t.co\/u907bRSAJw","8":"G\u00f3mez Centuri\u00f3n, sobre la imposici\u00f3n de una vacuna para el COVID de forma obligatoria, cuya f\u00f3rmula no se publica y de la cual no se hacen responsables los laboratorios en caso de cualquier efecto adverso. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/uEbH2XKiim","9":"Gente: queremos la vacuna \nGobierno: compramos la vacuna \nAlso gente: #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/iQMBWQ6xYU","10":"Presidente d la Nacion y vice se vacunan primero (con verificaci\u00f3n independiente q compruebe q ES la vacuna rusa), se espera tiempo prudencial (\u00bf6 meses?),los pacientes siguen vivos, podemos empezar a hablar. \nSino, con un gobierno q siempre miente, NO es confiable #YoNoMeVacuno","11":"Le van a dar una embajada como al Ricardito \n\n#YoNoMeVacuno \n#ElLiderEsMacri https:\/\/t.co\/9R3HUCcltr","12":"Ser\u00eda un gobierno tibio supongo, tirando a fr\u00edo\n\n#YoNoMeVacuno \n#ElLiderEsMacri https:\/\/t.co\/NqAOYBNPKn"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-05 23:52:46","1":"2020-11-05 23:52:17","2":"2020-11-05 23:51:48","3":"2020-11-05 23:48:19","4":"2020-11-05 23:44:04","5":"2020-11-05 23:43:26","6":"2020-11-05 23:41:36","7":"2020-11-05 23:41:15","8":"2020-11-05 23:41:10","9":"2020-11-05 23:30:48","10":"2020-11-05 23:30:38","11":"2020-11-05 23:28:20","12":"2020-11-05 23:26:16"},"retweet_count":{"0":0,"1":1744,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":22,"8":91,"9":3,"10":1744,"11":0,"12":0},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":3,"4":0,"5":1,"6":1,"7":0,"8":0,"9":6,"10":0,"11":0,"12":0},"user_location":{"0":"","1":"Salta Capital","2":"","3":"","4":"Peronia del Sur ","5":"Peronia del Sur ","6":"Peronia del Sur ","7":"","8":"","9":"R\u00edo Negro, Argentina","10":"","11":"Peronia del Sur ","12":"Peronia del Sur "},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":"https:\/\/t.co\/e10QCqrNsO","8":null,"9":"https:\/\/t.co\/9A8it2UwOx","10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[17,28]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NicolasSoutoN22","name":"Nicol\u00e1s Souto","id":2495683128,"id_str":"2495683128","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1324499917927288832,"id_str":"1324499917927288832","indices":[296,319],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRqGkXEAAur3T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGRqGkXEAAur3T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K3ajIoTXGw","display_url":"pic.twitter.com\/K3ajIoTXGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MdqMel\/status\/1324499932296941570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":976,"h":549,"resize":"fit"},"large":{"w":976,"h":549,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LanaMontalban","name":"Lana Montalban","id":1597451437,"id_str":"1597451437","indices":[3,17]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"VacunaRusa","indices":[0,11]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[12,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vWToWEMWRW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NicolasSoutoN22\/status\/1324499151103643656","display_url":"twitter.com\/NicolasSoutoN2\u2026","indices":[279,302]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"VacunateLaChota","indices":[129,145]},{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[146,159]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0yDOVSwVV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sami25280250\/status\/1324148146243571712","display_url":"twitter.com\/Sami25280250\/s\u2026","indices":[160,183]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[13,26]},{"text":"ElLiderEsMacri","indices":[28,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4KpRDG6sv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Pajara_12\/status\/1324476344651177984","display_url":"twitter.com\/Pajara_12\/stat\u2026","indices":[44,67]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paty0303456","name":"\ud83d\udc8b\ud83d\udc84Patricia Pignata\ud83d\udc84\ud83d\udc8b","id":1299787593303891968,"id_str":"1299787593303891968","indices":[0,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[65,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaBandaPindonga","name":"\ud83d\udc31El Bando ULTRAMACRISTA\u2642\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99","id":1013443061010042880,"id_str":"1013443061010042880","indices":[0,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuimeyHerrera01","name":"Quimey Herrera","id":1081914993535270912,"id_str":"1081914993535270912","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NosJovenesOk","name":"NOS J\u00f3venes \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","id":1110689323442155520,"id_str":"1110689323442155520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[70,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324494401951989760,"id_str":"1324494401951989760","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGMpB9XgAAeLiq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmGMpB9XgAAeLiq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iQMBWQ6xYU","display_url":"pic.twitter.com\/iQMBWQ6xYU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AldiGQuiroga\/status\/1324494404485341187\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":989,"h":719,"resize":"fit"},"medium":{"w":989,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":494,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LanaMontalban","name":"Lana Montalban","id":1597451437,"id_str":"1597451437","indices":[3,17]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[46,59]},{"text":"ElLiderEsMacri","indices":[61,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9R3HUCcltr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Paty0303456\/status\/1324459741440102405","display_url":"twitter.com\/Paty0303456\/st\u2026","indices":[77,100]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"YoNoMeVacuno","indices":[49,62]},{"text":"ElLiderEsMacri","indices":[64,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NqAOYBNPKn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Crisgok\/status\/1324395935191937025","display_url":"twitter.com\/Crisgok\/status\u2026","indices":[80,103]}]}}}