{"screen_name":{"0":"Africamar","1":"Africamar","2":"Africamar","3":"Africamar","4":"Africamar","5":"Africamar","6":"Africamar","7":"Africamar","8":"Africamar","9":"Africamar","10":"Africamar","11":"Africamar","12":"Africamar","13":"Africamar","14":"Africamar","15":"Africamar","16":"Africamar","17":"Africamar","18":"Africamar","19":"Africamar","20":"Africamar","21":"Africamar","22":"Africamar"},"tweet_id":{"0":1325940989610110976,"1":1325933199013384196,"2":1325915768278708224,"3":1325906001279807496,"4":1325888449849790465,"5":1325861401680891904,"6":1325857528719290370,"7":1325854054749249537,"8":1325853610584969216,"9":1325838355767193602,"10":1325834248369135617,"11":1325830910034456577,"12":1325828910345498624,"13":1325825815402180610,"14":1325813618399711232,"15":1325809322299961344,"16":1325803216215404545,"17":1325791073764077568,"18":1325786790335275009,"19":1325784257810358274,"20":1325782511943901184,"21":1325781550156439555,"22":1325736680775688192},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false},"text":{"0":"Las cadenas de la esclavitud solamente atan las manos; es la mente la que hace al hombre libre o esclavo . Bona nit. Buenas noches :crescent_moon: https:\/\/t.co\/Q7QSxIFlIm","1":"RT :backhand_index_pointing_down:Excelente Hilo https:\/\/t.co\/zK6yfxxRqO","2":"S\u00f3lo ladran a quien les dicen sus amos ! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Qc0y7koErR","3":"Bueno.Esto ya es una falta d respeto a la inteligencia humana , q sobrepasa todos los l\u00edmites ! O sea rebrote d asintom\u00e1tico, q viaja de EEUU a China en avi\u00f3n , se relaciona con + personas y no contagia a nadie , vuelve y contagia al vecino del 3o x el aire dejado en el ascensor https:\/\/t.co\/L2RNMYjq79","4":"@Africamar Ll\u00e9valos a un punto del que no puedan salir, y morir\u00e1n antes de poder escapar.\n\n-Sun Tzu","5":"Christopher C. Miller, el muy respetado Director del Centro Nacional de Contraterrorismo (confirmado por unanimidad por el Senado), ser\u00e1 Secretario de Defensa interino, con efecto inmediato. https:\/\/t.co\/Fs0st1Di3i","6":"El comisionado republicano de la ciudad de Filadelfia, Al Schmidt dice haber recibido amenazas de muerte :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Zc6TvWWPbv","7":"@Africamar Para q van a disimular, si saben de sobra el gui\u00f3n de la superproducci\u00f3n. Hasta la vacunaci\u00f3n. Aqu\u00ed tenemos a la eminencia extreme\u00f1a sentando c\u00e1tedra. Cojan palomitas.    https:\/\/t.co\/Hyp4vMkWsQ","8":"Asintom\u00e1tico de paseo :face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/TZdsO9PFUa","9":"La entrada de un colegio en Fuerteventura :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/gsICALSzNq","10":"Esta informadora de Twiter descubre los momentos exactos en los que se producen los robos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/JgRMCSd2OU","11":"El gobierno de Canad\u00e1 da a conocer los millones que se ahorra con la eutanasia en vez de los cuidados paliativos. Para qu\u00e9 se van a esconder?! https:\/\/t.co\/2DuQ80fbpX","12":"Has conseguido contactar alguna vez con tu yo alternativo?! :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/LH40Coquqi","13":"Ha dicho hasta Mayo , el a\u00f1o se lo est\u00e1n pensando :thinking_face: https:\/\/t.co\/xXM6XqhzWE","14":"Los traumas de la ministra :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/YAuWuVj4Uz","15":"Si la Corona no es capaz de defender a Espa\u00f1a y a los espa\u00f1oles, es obligaci\u00f3n de nosotros \u201c defenderla \u201c :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/zV4C0rwt4b","16":":red_circle: Preparad :popcorn: que este Hilo es un pelicul\u00f3n ! https:\/\/t.co\/Ek31bp8chD","17":"Bueno, bueno , bueno ... Os lo dije. Hac\u00eda d\u00f3nde \u00edbamos ?! EURASIA ! :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/Kk6d26KY43","18":"Valencia inicia la carrera por los juegos \u201c no ol\u00edmpicos del arco iris \u201c https:\/\/t.co\/AKsx7pCZSZ","19":"@Africamar Es normal que la oscuridad huya de la luz. Estos maestros de la m\u00fasica reproducen cosas que no son de este mundo. Todo aquello que despierte una inquietud de tipo metaf\u00edsico y espiritual es aborrecido por los tenebrosos.","20":"Esto :backhand_index_pointing_down: es gel hidroalcoholico , si hace esto con el metal , qu\u00e9 no har\u00e1 con tus manos ! Que no se te olvide pon\u00e9rtelo !! https:\/\/t.co\/TOzydhKmNe","21":"SOMOS LA SEDE EMPRESARIAL QUE HA LIDERADO EL FRAUDE ELECTORAL :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:RT https:\/\/t.co\/YMypzkYmjK","22":"El \u00faltimo delirio antiblanco. Prohibir a Beethoven https:\/\/t.co\/HPX5fYQxeG"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:19:01","1":"2020-11-09 22:48:03","2":"2020-11-09 21:38:48","3":"2020-11-09 20:59:59","4":"2020-11-09 19:50:14","5":"2020-11-09 18:02:46","6":"2020-11-09 17:47:22","7":"2020-11-09 17:33:34","8":"2020-11-09 17:31:48","9":"2020-11-09 16:31:11","10":"2020-11-09 16:14:52","11":"2020-11-09 16:01:36","12":"2020-11-09 15:53:39","13":"2020-11-09 15:41:21","14":"2020-11-09 14:52:53","15":"2020-11-09 14:35:49","16":"2020-11-09 14:11:33","17":"2020-11-09 13:23:18","18":"2020-11-09 13:06:17","19":"2020-11-09 12:56:13","20":"2020-11-09 12:49:17","21":"2020-11-09 12:45:28","22":"2020-11-09 09:47:10"},"retweet_count":{"0":3,"1":2,"2":2,"3":11,"4":3,"5":1,"6":9,"7":1,"8":1,"9":53,"10":2,"11":11,"12":2,"13":3,"14":1,"15":6,"16":8,"17":11,"18":1,"19":1,"20":55,"21":8,"22":5},"favorite_count":{"0":23,"1":4,"2":10,"3":31,"4":0,"5":10,"6":7,"7":0,"8":5,"9":155,"10":3,"11":18,"12":10,"13":14,"14":5,"15":22,"16":12,"17":29,"18":5,"19":0,"20":106,"21":8,"22":11},"user_location":{"0":"Barcelona-Espa\u00f1a","1":"Barcelona-Espa\u00f1a","2":"Barcelona-Espa\u00f1a","3":"Barcelona-Espa\u00f1a","4":"Barcelona-Espa\u00f1a","5":"Barcelona-Espa\u00f1a","6":"Barcelona-Espa\u00f1a","7":"Barcelona-Espa\u00f1a","8":"Barcelona-Espa\u00f1a","9":"Barcelona-Espa\u00f1a","10":"Barcelona-Espa\u00f1a","11":"Barcelona-Espa\u00f1a","12":"Barcelona-Espa\u00f1a","13":"Barcelona-Espa\u00f1a","14":"Barcelona-Espa\u00f1a","15":"Barcelona-Espa\u00f1a","16":"Barcelona-Espa\u00f1a","17":"Barcelona-Espa\u00f1a","18":"Barcelona-Espa\u00f1a","19":"Barcelona-Espa\u00f1a","20":"Barcelona-Espa\u00f1a","21":"Barcelona-Espa\u00f1a","22":"Barcelona-Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325940985717731329,"id_str":"1325940985717731329","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmawTSbWMAExihZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmawTSbWMAExihZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q7QSxIFlIm","display_url":"pic.twitter.com\/Q7QSxIFlIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1325940989610110976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":296,"h":170,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":296,"h":170,"resize":"fit"},"large":{"w":296,"h":170,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zK6yfxxRqO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nohaypandemia__\/status\/1325928552701767681","display_url":"twitter.com\/nohaypandemia_\u2026","indices":[19,42]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qc0y7koErR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MCORLEONE1902\/status\/1325905279813300226","display_url":"twitter.com\/MCORLEONE1902\/\u2026","indices":[43,66]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325905926021394433,"id_str":"1325905926021394433","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325905926021394433\/pu\/img\/enRnNoaOvDKSTQ1R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325905926021394433\/pu\/img\/enRnNoaOvDKSTQ1R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L2RNMYjq79","display_url":"pic.twitter.com\/L2RNMYjq79","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1325906001279807496\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[21,31]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fs0st1Di3i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realdonaldtrump\/status\/1325859406349799424","display_url":"twitter.com\/realdonaldtrum\u2026","indices":[191,214]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zc6TvWWPbv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TDN_NOTICIAS\/status\/1325825579011215362","display_url":"twitter.com\/TDN_NOTICIAS\/s\u2026","indices":[107,130]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Esadead007","name":"nomercy","id":897862972860755968,"id_str":"897862972860755968","indices":[3,14]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[16,26]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TZdsO9PFUa","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/wAoR0-L5n8o","display_url":"youtu.be\/wAoR0-L5n8o","indices":[24,47]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325838350155190278,"id_str":"1325838350155190278","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZS9HKXEAYWB_K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZS9HKXEAYWB_K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsICALSzNq","display_url":"pic.twitter.com\/gsICALSzNq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1325838355767193602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":565,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":565,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JgRMCSd2OU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/zenxv\/status\/1325628105252286468","display_url":"twitter.com\/zenxv\/status\/1\u2026","indices":[92,115]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2DuQ80fbpX","expanded_url":"http:\/\/andoc.es\/canada-da-a-conocer-los-millones-que-se-ahorra-con-la-eutanasia-en-vez-de-los-cuidados-paliativos\/","display_url":"andoc.es\/canada-da-a-co\u2026","indices":[143,166]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LH40Coquqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mparalelos\/status\/1325826266017243136","display_url":"twitter.com\/mparalelos\/sta\u2026","indices":[62,85]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXM6XqhzWE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eldiarioes\/status\/1325789913267261441","display_url":"twitter.com\/eldiarioes\/sta\u2026","indices":[52,75]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAuWuVj4Uz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chrysomelon\/status\/1325769421034491904","display_url":"twitter.com\/chrysomelon\/st\u2026","indices":[29,52]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zV4C0rwt4b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plvsvltra126_1\/status\/1325803443131396097","display_url":"twitter.com\/plvsvltra126_1\u2026","indices":[108,131]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ek31bp8chD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlonsoDm2\/status\/1325738848937250817","display_url":"twitter.com\/AlonsoDm2\/stat\u2026","indices":[45,68]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325791068810588160,"id_str":"1325791068810588160","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYn8-bXMAAh-Hr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYn8-bXMAAh-Hr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Kk6d26KY43","display_url":"pic.twitter.com\/Kk6d26KY43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1325791073764077568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1480,"resize":"fit"},"small":{"w":331,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":584,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKsx7pCZSZ","expanded_url":"https:\/\/www.levante-emv.com\/valencia\/2020\/11\/09\/valencia-inicia-carrera-juegos-olimpicos-22672668.html","display_url":"levante-emv.com\/valencia\/2020\/\u2026","indices":[73,96]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juandelpozo","name":"Juan del Pozo","id":68163492,"id_str":"68163492","indices":[3,15]},{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[17,27]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325782507242000386,"id_str":"1325782507242000386","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYgKoGWEAIyvgo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYgKoGWEAIyvgo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TOzydhKmNe","display_url":"pic.twitter.com\/TOzydhKmNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Africamar\/status\/1325782511943901184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":729,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":661,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":729,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YMypzkYmjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/progreazote\/status\/1325774147012661248","display_url":"twitter.com\/progreazote\/st\u2026","indices":[67,90]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPX5fYQxeG","expanded_url":"https:\/\/elmanifiesto.com\/tribuna\/814538364\/El-ultimo-delirio-antiblanco-quieren-a-Beethoven.html","display_url":"elmanifiesto.com\/tribuna\/814538\u2026","indices":[51,74]}]}}}