{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos","4":"andaluciadatos","5":"andaluciadatos","6":"andaluciadatos","7":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1325906647064211456,"1":1325904971037102081,"2":1325903672799350785,"3":1325816917697966081,"4":1325811262991818752,"5":1325775260310966278,"6":1325761168657555456,"7":1325720241943482369},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"text":{"0":"@monyka_sg Hola. Son casos que han dado positivo con pruebas PCR o test antig\u00e9nicos r\u00e1pidos.","1":"@Carlosjesuspm Hola. S\u00ed, se han superado los picos de marzo. En la gr\u00e1fica se ven los datos desde el 6 de abril, cuando comenzaron a publicarse las cifras de hospitalizados en los comunicados de Salud. No disponemos de datos anteriores, si bien el pico 1\u00aa ola fue 30 marzo:\n448 UCI\n2708 Planta","2":"@NenePiccolo @JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta La primera imagen corresponde a la informaci\u00f3n dada en rueda de prensa por el presidente de la Junta. Posteriormente cuando sali\u00f3 publicado el BOJA realizamos una nueva donde aparece la informaci\u00f3n del bolet\u00edn","3":"\u00bfQu\u00e9 municipios de #Andaluc\u00eda est\u00e1n libres de #coronavirus? \n:world_map: Consulta el mapa con las :keycap_1::keycap_0::keycap_6: localidades sin casos en los \u00faltimos 14 d\u00edas :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/niajNoRwi5 https:\/\/t.co\/JRYxriWjrS","4":"La tasa de casos de #coronavirus sube en el 45% de los municipios de #Andaluc\u00eda en el fin de semana.\n:world_map: Consulta el mapa actualizado :right_arrow: https:\/\/t.co\/niajNoRwi5 https:\/\/t.co\/vKynx6RuEc","5":"09\/11: La tasa de #coronavirus sube en todas las provincias andaluzas en el fin de semana. \nCasos en los \u00faltimos 14 d\u00edas por 100.000 habitantes:\n\n1.215 #Granada\n840 #Ja\u00e9n\n637 #C\u00f3rdoba\n614 #Sevilla\n573 #Andaluc\u00eda\n492 #Huelva\n403 #Almer\u00eda\n357 #C\u00e1diz\n299 #M\u00e1laga https:\/\/t.co\/LrboaAvQjf","6":":hospital: Importante incremento de hospitalizados #Covid19 en #Andaluc\u00eda despu\u00e9s de 2 d\u00edas de descensos\n\n09\/11#Datos \u00faltima jornada :right_arrow_curving_down:\n\nTotal: 3.335 (+184)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 2.878 (+182)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 457 (+2)\n\n:bar_chart::right_arrow: https:\/\/t.co\/Ne3DFWiHLN https:\/\/t.co\/0S4pbCl6OS","7":"@JuanMa_Moreno @AndaluciaJunta Actividades, servicios o establecimientos de #Andaluc\u00eda no sujetas a la limitaci\u00f3n horaria de cierre a las 18:00 horas que vienen recogidas en el BOJA extraordinario n\u00famero 77: https:\/\/t.co\/4e3yAXa8Pc"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 21:02:33","1":"2020-11-09 20:55:53","2":"2020-11-09 20:50:44","3":"2020-11-09 15:06:00","4":"2020-11-09 14:43:32","5":"2020-11-09 12:20:28","6":"2020-11-09 11:24:28","7":"2020-11-09 08:41:51"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":1,"4":3,"5":3,"6":10,"7":5},"favorite_count":{"0":1,"1":0,"2":0,"3":5,"4":3,"5":5,"6":11,"7":6},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","4":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","5":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","6":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","7":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monyka_sg","name":"monyka sanchez","id":357321900,"id_str":"357321900","indices":[0,10]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlosjesuspm","name":"Carlos P\u00e9rez","id":2191964622,"id_str":"2191964622","indices":[0,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NenePiccolo","name":"Piccolo","id":2259232139,"id_str":"2259232139","indices":[0,12]},{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[13,27]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[28,43]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[19,29]},{"text":"coronavirus","indices":[46,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/niajNoRwi5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3n5PmXj","display_url":"bit.ly\/3n5PmXj","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1325811859333783553,"id_str":"1325811859333783553","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY63JKXIAE57FJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY63JKXIAE57FJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JRYxriWjrS","display_url":"pic.twitter.com\/JRYxriWjrS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325816917697966081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":564,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":995,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1028,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[20,32]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/niajNoRwi5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3n5PmXj","display_url":"bit.ly\/3n5PmXj","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1325810840524775424,"id_str":"1325810840524775424","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY571zXYAA2gNI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY571zXYAA2gNI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vKynx6RuEc","display_url":"pic.twitter.com\/vKynx6RuEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325811262991818752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[18,30]},{"text":"Granada","indices":[152,160]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[165,170]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[175,183]},{"text":"Sevilla","indices":[188,196]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[201,211]},{"text":"Huelva","indices":[216,223]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[228,236]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[241,247]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[252,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325774861445312515,"id_str":"1325774861445312515","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYZNlSXMAMf0V7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYZNlSXMAMf0V7.png","url":"https:\/\/t.co\/LrboaAvQjf","display_url":"pic.twitter.com\/LrboaAvQjf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325775260310966278\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[42,50]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[54,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ne3DFWiHLN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3n7wHdI","display_url":"bit.ly\/3n7wHdI","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1325753920925339649,"id_str":"1325753920925339649","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYGKrxWEAEZtO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYGKrxWEAEZtO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0S4pbCl6OS","display_url":"pic.twitter.com\/0S4pbCl6OS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325761168657555456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[76,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[0,14]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[15,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1325719538596519936,"id_str":"1325719538596519936","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXm5XnXIAAoFJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXm5XnXIAAoFJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4e3yAXa8Pc","display_url":"pic.twitter.com\/4e3yAXa8Pc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1325720241943482369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":272,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":2000,"resize":"fit"}}}]}}}