{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1325942210836258819,"1":1325901385892851712,"2":1325897461639110657,"3":1325896045365243905,"4":1325895393855541248,"5":1325871389337939970,"6":1325871068297433088,"7":1325849089771261953,"8":1325840445516238850,"9":1325828805764804610,"10":1325826040241983490,"11":1325825345954729985,"12":1325811178136854534,"13":1325792411738660864,"14":1325782405546991617,"15":1325780002118492161,"16":1325751280522977281,"17":1325740267006271488,"18":1325691483912015872,"19":1325690662608642048,"20":1325685218725023745,"21":1325683586725531648,"22":1325683191043289089,"23":1325675700758704128,"24":1325675561012891653,"25":1325675317822939138,"26":1325674134853005312,"27":1325671550641647618,"28":1325670999250137088,"29":1325668753674285061,"30":1325593173956112384},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":false,"30":false},"text":{"0":"@Angelisimo2 Soy funcionaria, servicio esencial y no puedo teletrabajar y estoy totalmente en contra de los confinamientos, a funcionar todo el mundo, a respirar y a vivir! Que s\u00f3lo est\u00e1n viviendo los vividores chup\u00f3pteros que tenemos por encima","1":"Llamar h\u00e9roe a aquel que tiene miedo, es un refuerzo positivo..\n\nUn reforzador positivo psicol\u00f3gico es un acontecimiento que presentado inmediatamente despu\u00e9s de una conducta, provoca que la frecuencia o la posibilidad de que ocurra la conducta aumenten.\n\n Significa recompensa.","2":"Estuve viendo el telediario:\n\nDicen que ya hay vacuna y que su efectividad es del 90%...\n\n luego dicen que eso a\u00fan no se ha publicado...:man_facepalming_selector:.\n\nRematan diciendo que los efectos secundarios son leves...:man_facepalming_selector:\n\nEl 90% de gente se quedar\u00e1 con la primera frase, es de 1\u00b0 de psicolog\u00eda...","3":"Efectos del miedo:\n\nLos principales\u00a0efectos\u00a0subjetivos del\u00a0miedo\u00a0son: una gran sensaci\u00f3n de malestar, preocupaci\u00f3n y en un gran n\u00famero de ocasiones la sensaci\u00f3n de p\u00e9rdida total del control.","4":"Hay varias formas de bajarte el suledo:\n\nLa obvia:  ganas 1000 y te lo dejan en 700\n\nLa sutil:  ganas 1000 pero todo es m\u00e1s caro\n\nLa completa: te bajan el sueldo y te suben los precios.\n\nSi seguimos con los confinamientos tendremos la completa","5":"\u00a1Ceder tu libertad sin resistencia es lo que hacen los corderos cuando van al matadero!","6":"\u00a1 2020 se recordara como el a\u00f1o en el que los h\u00e9roes eran los m\u00e1s miedosos !","7":"Este es tonto...pero tonto... y malo... https:\/\/t.co\/Lnz3eNQ4ia","8":"Los h\u00e9roes que piden confinamiento, generando pobreza, hambre y falta de libertad.\n\n\u00bf De d\u00f3nde sacan esa especie de pat\u00e9tica superioridad moral?","9":"Consejo de Ministros sobre presupuestos generales:\n\nP:   Yo pongo aqu\u00ed que les voy a subir el sueldo a los funcionarios y a los pensionistas.\nM1: jajjaj...que cobroncete eres...jajajj...si sabes que no hay dinero, el PIB ha bajado 4 veces m\u00e1s que en la crisis de 2008...jajaj","10":"@Angelisimo2 Asi es https:\/\/t.co\/Aeq61LzFs5","11":"En Andaluc\u00eda van a cerrar los comercios no esenciales a partir de las 6, negando el derecho a ganarse el pan a millones de personas....","12":"El dinero que antes te gastabas en el bar, ahora te lo gastas en mascarillas..\n\n\u00bf Lo hab\u00edas pensado?","13":"De los 1,3 millones de contagiados.. \n\u00bf Cuantos quedan que realmente lo est\u00e1n?\n  \u00bf Un 8% tal vez? \n\u00bf y de ese 8% cuantos son asintom\u00e1ticos y leves?","14":"\u00a1Los confinamientos son una m\u00e1quina de generar paro!\n\nEsa es la \u00fanica evidencia cient\u00edfica que tenemos a d\u00eda de hoy sobre su utilidad....","15":"@Angelisimo2 \u00bfPara cu\u00e1ndo actualizaci\u00f3n del n\u00famero de recuperados @sanidadgob ? Desde el 18 de mayo sin actualizar https:\/\/t.co\/UbrNyQk9N7","16":"Van a meter a\u00fan m\u00e1s miedo, cambiando el criterio de conteo de muertos y contagiados... Si, nos toman el pelo https:\/\/t.co\/xdIv2nXQnA","17":"Teoria:\n\nDecidieron lanzar un bulo para vendernos mundialmente una vacuna, PCR, etc...\nSe les ha ido de las manos y no lo pueden reconocer, por eso huyen hacia delante...\nDespu\u00e9s otros, se han apuntado al carro del beneficio econ\u00f3mico.","18":"El miedo al virus se acabar\u00eda si le negaremos el derecho al sueldo a los que piden confinamientos, de la misma manera que se le niega a los hosteleros y comerciantes...","19":"Si las cuentas de la gripe se hicieran como las cuentas del Covid (acumulando datos).\n\nLlevar\u00edamos miles de a\u00f1os sin salir de casa....","20":"Si usamos la forma en la que se cuentan los infectados de coronavirus que dicen que hay 1,3 millones.\n\nPor deducci\u00f3n l\u00f3gica infectados por gripe debe haber unos 3000 millones...\n\nEs lo que ocurre cuando cuentas el acumulado , en vez de las infecciones activas...","21":"\u00bfPero sigue habiendo Cobi o ya no? https:\/\/t.co\/AkvZKnAAUm","22":"Nos dicen en la tele que hay un mill\u00f3n de contagiados, y sabemos que la infecci\u00f3n se va en 14 d\u00edas normalmente...\n\nTeniendo en cuenta que se hacen unos 900.000 test a la semana.....\n\n\u00bfQUE PASA QUE LA  MITAD SON POSITIVOS?\n\n\u00bfES QUE CUENTAN COMO INFECTADO A GENTE QUE YA NO LO ESTA?","23":"La pandemia obliga al confinamiento. La pandemia cierra bares y restaurantes. La pandemia acrecienta las colas del hambre. La pandemia obliga al cierre de Urgencias. La pandemia, la pandemia y la pandemia, para no decir \"decisiones pol\u00edticas\". https:\/\/t.co\/cdfojzLtAf","24":"En Leipzig, Alemania la gente se levanta contra las imposici\u00f3nes del nuevo orden mundial ,para cuando colombia,Chile Venezuela, Argentina etc? https:\/\/t.co\/K94igxzhIM","25":"T\u00fa tienes la vida solucionada funcionarucho:face_with_symbols_on_mouth: El funcionario \u00e9ste representa lo que tenemos en este pa\u00eds, no pedir\u00e1s que inviertan en Sanidad, no?? Pides tocarte los huevos en tu casa mientras los dem\u00e1s lo pierden todo https:\/\/t.co\/f61KhvyXmO","26":"@Angelisimo2 El problema es que ya es tarde para despertar. Espa\u00f1a esta a 1 paso del bono basura, a lo que pretenden llegar. Esta ya en la ruina. Deber\u00edan de haber despertado antes de que esto de produjera. https:\/\/t.co\/eyzBwiVuZL","27":"La cantidad de gente que he le\u00eddo que cierren los bares que lo cierren todo.\nLa gente piensa por un momento?\nNo creo.......","28":"Pillan a Ana Pastor difundiendo un bulo en beneficio de La Sexta\n\nhttps:\/\/t.co\/EXm0hg12zT","29":"Los ERTE solo sirvieron para posponer que la gente saliera a protestar durante los confinamientos.\n\n \u00a1 Era evidente que un gran cantidad , acabar\u00edan en despido! \n\n\u00bf Como quedar\u00e1 el paro cuando se terminen ?","30":"Los que siguen apoyando los confinamientos son:"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:23:52","1":"2020-11-09 20:41:39","2":"2020-11-09 20:26:03","3":"2020-11-09 20:20:25","4":"2020-11-09 20:17:50","5":"2020-11-09 18:42:27","6":"2020-11-09 18:41:10","7":"2020-11-09 17:13:50","8":"2020-11-09 16:39:29","9":"2020-11-09 15:53:14","10":"2020-11-09 15:42:15","11":"2020-11-09 15:39:29","12":"2020-11-09 14:43:11","13":"2020-11-09 13:28:37","14":"2020-11-09 12:48:51","15":"2020-11-09 12:39:18","16":"2020-11-09 10:45:11","17":"2020-11-09 10:01:25","18":"2020-11-09 06:47:34","19":"2020-11-09 06:44:18","20":"2020-11-09 06:22:40","21":"2020-11-09 06:16:11","22":"2020-11-09 06:14:37","23":"2020-11-09 05:44:51","24":"2020-11-09 05:44:18","25":"2020-11-09 05:43:20","26":"2020-11-09 05:38:38","27":"2020-11-09 05:28:22","28":"2020-11-09 05:26:10","29":"2020-11-09 05:17:15","30":"2020-11-09 00:16:55"},"retweet_count":{"0":4,"1":8,"2":24,"3":9,"4":5,"5":22,"6":12,"7":0,"8":43,"9":2,"10":16,"11":52,"12":9,"13":3,"14":42,"15":1,"16":10,"17":8,"18":81,"19":12,"20":16,"21":29,"22":1,"23":48,"24":47,"25":6,"26":4,"27":9,"28":26,"29":9,"30":8},"favorite_count":{"0":0,"1":22,"2":87,"3":27,"4":29,"5":67,"6":57,"7":4,"8":167,"9":6,"10":0,"11":175,"12":68,"13":21,"14":119,"15":0,"16":35,"17":52,"18":234,"19":45,"20":49,"21":0,"22":9,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":40,"30":19},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Qspide1","name":"\ud83d\udca1Qspide\ud83d\udca1","id":1300523229426200578,"id_str":"1300523229426200578","indices":[3,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[13,25]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lnz3eNQ4ia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Orlorod\/status\/1325848369613467648","display_url":"twitter.com\/Orlorod\/status\u2026","indices":[40,63]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"morimori_r","name":"MoriMori","id":1726080955,"id_str":"1726080955","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[],"media":[{"id":1325825699232567296,"id_str":"1325825699232567296","indices":[36,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZHcuzXUAAtmsq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZHcuzXUAAtmsq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Aeq61LzFs5","display_url":"pic.twitter.com\/Aeq61LzFs5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/morimori_r\/status\/1325825702302724097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":617,"resize":"fit"},"large":{"w":1041,"h":944,"resize":"fit"},"medium":{"w":1041,"h":944,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325825702302724097,"source_status_id_str":"1325825702302724097","source_user_id":1726080955,"source_user_id_str":"1726080955"}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gemmspp","name":"Gemma P Perdiguero","id":259810290,"id_str":"259810290","indices":[3,11]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[13,25]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[79,90]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xdIv2nXQnA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Marcos18976390\/status\/1325733261293875200","display_url":"twitter.com\/Marcos18976390\u2026","indices":[109,132]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1325480466372304897,"id_str":"1325480466372304897","indices":[56,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUNdiLXIAELv1J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUNdiLXIAELv1J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AkvZKnAAUm","display_url":"pic.twitter.com\/AkvZKnAAUm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElTrompetista78\/status\/1325480472806371329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":567,"h":377,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":567,"h":377,"resize":"fit"},"large":{"w":567,"h":377,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325480472806371329,"source_status_id_str":"1325480472806371329","source_user_id":1264215023196520448,"source_user_id_str":"1264215023196520448"}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dianasc47344743","name":"Diana patricia schroeder","id":941530890538074113,"id_str":"941530890538074113","indices":[3,19]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nayelii7","name":"Nayelii","id":111996781,"id_str":"111996781","indices":[3,12]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cami68932713","name":"La oveja de color- dr. en Inmunidad de Reba\u00f1o \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1076555946548178944,"id_str":"1076555946548178944","indices":[3,16]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[18,30]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LydiaMunioz","name":"asintomatrix666","id":560401721,"id_str":"560401721","indices":[3,15]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EXm0hg12zT","expanded_url":"https:\/\/altavozdesucesos.es\/pillan-a-ana-pastor-difundiendo-un-bulo-en-beneficio-de-la-sexta\/","display_url":"altavozdesucesos.es\/pillan-a-ana-p\u2026","indices":[83,106]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}