{"screen_name":{"0":"doctor_papaya","1":"doctor_papaya","2":"doctor_papaya","3":"doctor_papaya","4":"doctor_papaya","5":"doctor_papaya","6":"doctor_papaya","7":"doctor_papaya","8":"doctor_papaya","9":"doctor_papaya","10":"doctor_papaya","11":"doctor_papaya","12":"doctor_papaya"},"tweet_id":{"0":1325935891060297728,"1":1325935650433097730,"2":1325935184311619585,"3":1325934168346419202,"4":1325911843907448833,"5":1325896813669457921,"6":1325895422594912256,"7":1325895202981228546,"8":1325893933080174592,"9":1325893489318572037,"10":1325892306449424384,"11":1325890541809242115,"12":1325887676806012930},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"text":{"0":"Ma\u00f1ana subir\u00e9 un v\u00eddeo con mis aventuras veraniegas y las trampas que me tendi\u00f3 la Junta Covidiana. Prometo emoci\u00f3n.","1":"@ari_arifu Pues nada, el local de un colega","2":"Los de Zaragoza no se deprimen de ver a ese alcalde siempre con la misma mascarilla azul apestosa que se le marca esa nariz de bruja y de tener unos equipos deportivos tan grotescamente malos?","3":"Yo esta semana pasada casi me suicido. Lo de Biden y el voto por correo ama\u00f1ado con algoritmos por los de siempre, por la Logia global y su IA, ya fue el colmo. \n\nNadie me da una m\u00edsera alegr\u00eda.","4":"Ma\u00f1ana a estas horas , subir\u00e9 la verdadera historia del Doctor Papaya.\n\nIncluir\u00e9 toda la movida desde febrero hasta hoy, inclu\u00eddo mi encuentro de verano en Cuenca con la Junta Covid.\n\nEst\u00e9n atentos juntaletras. Ten\u00e9is para buenos reportajes.","5":"Mensaje para el doctor Rafael Gazo.\nVoy a hacer el esfuerzo de creer que ha tenido una neumon\u00eda bilateral y q no se lo inventa...\nSiento que haya tenido una neumon\u00eda, neumon\u00eda a la que probable ha sido inducido en el hospital,c\u00f3mo castigo por sus \"mensajitos de Facebook\".\n\nPiense","6":"El problema de los anticovidianos, es que el 95% son analfabetos funcionales, igual que los covidianos.","7":"@CARTUJO_ADC Deber\u00eda, ya que es la \u00fanica comunicaci\u00f3n que tiene el paciente con su prueba PCR. O van a llevarlo al laboratorio a que se lo expliquen?\nCuando voy a un restaurante no me dejan entrar a la cocina a preguntar por la receta. Es el camarero quien debe saber explicarlo","8":"@KosmonautaC Ya lo s\u00e9 majo. \nPero les podr\u00edan ense\u00f1ar un poco al menos lo b\u00e1sico \nTampoco la camarera hace la comida, y tiene que saber qu\u00e9 lleva el plato para explic\u00e1rselo al comensal.","9":"Mi hermano hoy, al tomarle la muestra naseofaringea para la PCR, (unas enfermeras), les ha preguntado qu\u00e9 gen iban a utilizar para el reactivo, y las tipas le han contestado:\n\"Ah, pues, no s\u00e9\".\nJaja, no saben ni lo que es, ni c\u00f3mo se hace una PCR. El mejor sistema de salud","10":"Por qu\u00e9 co\u00f1o preguntan en salud p\u00fablica al que va a hacerse una PCR o un test de Ant\u00edgenos si ya se ha hecho anteriormente otro test en alg\u00fan laboratorio privado y qu\u00e9 resultado ha dado?\nPara no cagarla al inventarse el nuevo resultado.","11":"Bueno, pues han hecho PCR en mi familia.\n\nA mi madre, mi hermana, novio de mi hermana y mi hermano.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 co\u00f1o intentan, pero algo est\u00e1n tramando.\nPor cierto, todos con s\u00edntomas. Para mi, seg\u00fan me cuentan,estreptococo por uso desmedido del bozal.","12":"Que verg\u00fcenza, una semana castigado de Twitter. \n\nEn fin.\nPor dios! Qu\u00e9 co\u00f1o he hecho mal! Zumo de papaya en una copa de champ\u00e1n.\nhttps:\/\/t.co\/9pHNKZe6Qw"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 22:58:45","1":"2020-11-09 22:57:48","2":"2020-11-09 22:55:57","3":"2020-11-09 22:51:55","4":"2020-11-09 21:23:12","5":"2020-11-09 20:23:29","6":"2020-11-09 20:17:57","7":"2020-11-09 20:17:04","8":"2020-11-09 20:12:02","9":"2020-11-09 20:10:16","10":"2020-11-09 20:05:34","11":"2020-11-09 19:58:33","12":"2020-11-09 19:47:10"},"retweet_count":{"0":3,"1":0,"2":4,"3":16,"4":11,"5":10,"6":8,"7":1,"8":0,"9":30,"10":42,"11":13,"12":15},"favorite_count":{"0":45,"1":1,"2":38,"3":151,"4":99,"5":68,"6":90,"7":4,"8":18,"9":122,"10":147,"11":80,"12":105},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ari_arifu","name":"Ari Arifu \ud83e\udd89","id":903730272327348226,"id_str":"903730272327348226","indices":[0,10]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CARTUJO_ADC","name":"Cartujo","id":1310240236161597441,"id_str":"1310240236161597441","indices":[0,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KosmonautaC","name":"Kosmonauta","id":1609085120,"id_str":"1609085120","indices":[0,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9pHNKZe6Qw","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/MQ7i5LqwSZE","display_url":"youtu.be\/MQ7i5LqwSZE","indices":[130,153]}]}}}