{"screen_name":{"0":"dpa","1":"dpa","2":"dpa","3":"dpa","4":"dpa","5":"dpa","6":"dpa","7":"dpa","8":"dpa","9":"dpa","10":"dpa","11":"dpa"},"tweet_id":{"0":1325806722842316800,"1":1325802396396687363,"2":1325802262569037824,"3":1325799085115367426,"4":1325798133645910018,"5":1325786718667202561,"6":1325786657963053057,"7":1325786640556699649,"8":1325720783998627840,"9":1325680674544693248,"10":1325680557553020930,"11":1325680489949237250},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":false,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":false,"9":true,"10":true,"11":false},"text":{"0":"Die AfD streitet, die Lega schw\u00e4chelt, die FP\u00d6 erlitt ein Wahldebakel - und jetzt muss auch noch die Galionsfigur der Populisten das Wei\u00dfe Haus r\u00e4umen: Ist Trumps Niederlage wom\u00f6glich der Anfang vom Ende des Populismus in Europa?\nhttps:\/\/t.co\/ax2gNOjZ9j @MT_Online https:\/\/t.co\/El4mBgttE9","1":"Auftakt-Pk von @snowboardger vor der neuen Saison, nat\u00fcrlich ganz im Zeichen von #corona #abstandhalten #maskeauf #dpareporter @dpa @dpa_sport @dpa_lby #wintersport https:\/\/t.co\/mmy86uSbUj","2":"Die Todeszone auf dem #MountEverest wollen Abenteurer schnell wieder verlassen. Aber Khim Lal Gautam musste l\u00e4nger bleiben. Er sammelte wichtige Daten, um zu bestimmen, wie hoch der h\u00f6chste Berg der Erde tats\u00e4chlich ist. #dpareporter @sedhairoshan https:\/\/t.co\/i2VUlDtLVO https:\/\/t.co\/EXwl2HTUa2","3":"Die Zahl der Corona-Patienten auf Intensivstationen hat in\u00a0Deutschland den\u00a0H\u00f6chstwert vom Fr\u00fchjahr \u00fcbertroffen. https:\/\/t.co\/ShsRQUqxCJ @handelsblatt https:\/\/t.co\/b80VTKmFRI","4":"Sehns\u00fcchtig wartet die Welt auf einen Corona-Impfstoff. Als erstes westliches Unternehmen legt der deutsche Hersteller Biontech Zwischenergebnisse einer gro\u00dfen Studie vor, die Hoffnung machen. orvor.https:\/\/t.co\/hPCAhD0m2t @RND_de https:\/\/t.co\/32B7xyeWrY","5":"Corona-Impfung zuerst f\u00fcr Alte, Kranke und zentrale Mitarbeiter + + + Die weitere Entwicklung im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/GAoCAauDzj via @ANTENNEMUENSTER #Covid_19 https:\/\/t.co\/ZiHcmuXdXI","6":"Biontech ver\u00f6ffentlicht vielversprechende Daten zu Corona-Impfstoff + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/xB8i35fGJ5 via @antenne https:\/\/t.co\/G6Pxa5Sk0V","7":"Die Zahl der Corona-Patienten auf Intensivstationen hat in\u00a0Deutschland den\u00a0H\u00f6chstwert vom Fr\u00fchjahr \u00fcbertroffen + + + Die wichtigsten Infos im @dpa-Newsblog: https:\/\/t.co\/5OD0TRgRTx via @radio_sauerland #Covid_19 https:\/\/t.co\/kINi2u37Ba","8":"#OnThisDay 1938: In der Pogromnacht beginnen die bis dahin schwersten Ausschreitungen gegen Juden seit der Macht\u00fcbernahme der Nazis in Deutschland 1933. (Foto: zertr\u00fcmmerte Einrichtungsgegenst\u00e4nde der Synagoge Zeven am Morgen des 10.11.) https:\/\/t.co\/v6cCtGeJHT","9":"Bei der #USElection2020 ist etwas Wegweisendes passiert, machte @KamalaHarris am Samstag in ihrer Siegesrede deutlich. Warum sie f\u00fcr viele die eigentliche Hoffnungstr\u00e4gerin der Wahl ist: https:\/\/t.co\/T6nBzHWrjI #dpareporter","10":"Guten Morgen aus dem @dpa_sport! Joachim L\u00f6w empf\u00e4ngt heute einen Gro\u00dfteil seines Kaders f\u00fcr den letzten L\u00e4nderspiel-Dreierpack in diesem Jahr. F\u00fcr 18.00 Uhr bittet der Coach zum ersten Training in der Leipziger Arena. (mrs)","11":"Guten Morgen aus Berlin! @dpa heute u.a. mit diesen Themen: Biden geht an die Arbeit: Vorstellung von Corona-Expertenrat | Merkel will sich zum Ausgang der US-Wahl \u00e4u\u00dfern | Vorschl\u00e4ge zu Priorit\u00e4ten bei Corona-Impfungen werden vorgelegt | Gespr\u00e4che zur Zukunft Libyens in Tunesien https:\/\/t.co\/Yqb6niz0TI"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 14:25:29","1":"2020-11-09 14:08:18","2":"2020-11-09 14:07:46","3":"2020-11-09 13:55:08","4":"2020-11-09 13:51:21","5":"2020-11-09 13:06:00","6":"2020-11-09 13:05:45","7":"2020-11-09 13:05:41","8":"2020-11-09 08:44:00","9":"2020-11-09 06:04:37","10":"2020-11-09 06:04:09","11":"2020-11-09 06:03:53"},"retweet_count":{"0":5,"1":3,"2":3,"3":10,"4":7,"5":7,"6":7,"7":8,"8":21,"9":3,"10":1,"11":5},"favorite_count":{"0":60,"1":0,"2":0,"3":20,"4":34,"5":0,"6":0,"7":0,"8":34,"9":0,"10":0,"11":15},"user_location":{"0":"Berlin","1":"Berlin","2":"Berlin","3":"Berlin","4":"Berlin","5":"Berlin","6":"Berlin","7":"Berlin","8":"Berlin","9":"Berlin","10":"Berlin","11":"Berlin"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","1":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","2":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","3":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","4":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","5":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","6":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","7":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","8":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","9":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","10":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr","11":"https:\/\/t.co\/3kfe1OsTZr"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MT_Online","name":"Mindener Tageblatt","id":18944553,"id_str":"18944553","indices":[254,264]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ax2gNOjZ9j","expanded_url":"https:\/\/www.mt.de\/weltnews\/brennpunkte\/Aus-fuer-Trump-das-Ende-des-Populismus-22895923.html","display_url":"mt.de\/weltnews\/brenn\u2026","indices":[230,253]}],"media":[{"id":1325806703808557057,"id_str":"1325806703808557057","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY2LDVXMAEO0h6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY2LDVXMAEO0h6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/El4mBgttE9","display_url":"pic.twitter.com\/El4mBgttE9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1325806722842316800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1210,"h":681,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"corona","indices":[97,104]},{"text":"abstandhalten","indices":[105,119]},{"text":"maskeauf","indices":[120,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpaschwarz","name":"Manuel Schwarz","id":321011115,"id_str":"321011115","indices":[3,14]},{"screen_name":"snowboardger","name":"snowboardgermany","id":2219760048,"id_str":"2219760048","indices":[31,44]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"MountEverest","indices":[36,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"as_galli","name":"Anne-Sophie Galli","id":793412955643736064,"id_str":"793412955643736064","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"handelsblatt","name":"Handelsblatt","id":5776022,"id_str":"5776022","indices":[136,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShsRQUqxCJ","expanded_url":"https:\/\/www.handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft-handel-und-finanzen-neuer-hoechststand-bei-corona-kranken-auf-intensivstation\/26605244.html?ticket=ST-8174273-elCdvyybIYbpYvfikDRK-ap4","display_url":"handelsblatt.com\/dpa\/wirtschaft\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1325799075258769408,"id_str":"1325799075258769408","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYvPAxXIAAo1jQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYvPAxXIAAo1jQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b80VTKmFRI","display_url":"pic.twitter.com\/b80VTKmFRI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1325799085115367426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1210,"h":805,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RND_de","name":"RND","id":2885573171,"id_str":"2885573171","indices":[223,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hPCAhD0m2t","expanded_url":"https:\/\/www.rnd.de\/gesundheit\/90-prozentiger-schutz-vor-covid-19-biontech-veroffentlich-vielversprechende-daten-fur-corona-impfstoff-WON3JKG5BIQAVA5A7R7HGYHVP4.html","display_url":"rnd.de\/gesundheit\/90-\u2026","indices":[199,222]}],"media":[{"id":1325798124695269376,"id_str":"1325798124695269376","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYuXrpXMAAKGRb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYuXrpXMAAKGRb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/32B7xyeWrY","display_url":"pic.twitter.com\/32B7xyeWrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1325798133645910018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":727,"resize":"fit"},"large":{"w":1210,"h":733,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[111,115]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]},{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[113,117]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_live","name":"dpa\u00b7live","id":23842694,"id_str":"23842694","indices":[3,12]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"OnThisDay","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325489351531302912,"id_str":"1325489351531302912","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUVit-WEAAaU-R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmUVit-WEAAaU-R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v6cCtGeJHT","display_url":"pic.twitter.com\/v6cCtGeJHT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1325720783998627840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":477,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":561,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":561,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"USElection2020","indices":[21,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lnklmkt","name":"Lena Klimkeit","id":492151309,"id_str":"492151309","indices":[3,11]},{"screen_name":"KamalaHarris","name":"Kamala Harris","id":30354991,"id_str":"30354991","indices":[77,90]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[3,13]},{"screen_name":"dpa_sport","name":"dpa-Sport","id":37910830,"id_str":"37910830","indices":[36,46]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dpa","name":"dpa","id":40227292,"id_str":"40227292","indices":[25,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1325679106348998657,"id_str":"1325679106348998657","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXCH5wW4AET41m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXCH5wW4AET41m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Yqb6niz0TI","display_url":"pic.twitter.com\/Yqb6niz0TI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dpa\/status\/1325680489949237250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":814,"h":459,"resize":"fit"},"large":{"w":814,"h":459,"resize":"fit"}}}]}}}