{"screen_name":{"0":"elentirvigo","1":"elentirvigo","2":"elentirvigo","3":"elentirvigo","4":"elentirvigo","5":"elentirvigo","6":"elentirvigo","7":"elentirvigo","8":"elentirvigo","9":"elentirvigo","10":"elentirvigo","11":"elentirvigo","12":"elentirvigo","13":"elentirvigo","14":"elentirvigo","15":"elentirvigo","16":"elentirvigo","17":"elentirvigo","18":"elentirvigo","19":"elentirvigo"},"tweet_id":{"0":1325933535316815874,"1":1325919986032979968,"2":1325905079698862089,"3":1325905028079620097,"4":1325866822965600258,"5":1325861800328507397,"6":1325848340362375171,"7":1325828172970127361,"8":1325824944375275521,"9":1325822741723930626,"10":1325784379923304449,"11":1325783854242803717,"12":1325753759599910913,"13":1325735619037900800,"14":1325735080850038784,"15":1325690803105181697,"16":1325690677167009792,"17":1325687119780704257,"18":1325686468682113024,"19":1325686046798082048},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true},"text":{"0":"La madre y la hermana de Santiago Abascal en esRadio: \"Estamos con \u00e9l, que lo sepa toda Espa\u00f1a\" https:\/\/t.co\/5rI7NgSKZR https:\/\/t.co\/7nlKqMVhHz","1":"Los creadores del Muro de Berl\u00edn han hecho otro a\u00fan mayor, y tambi\u00e9n ser\u00e1 derribado. \nHoy celebramos el aniversario de la ca\u00edda de aquel muro. Para derribar el nuevo que han construido basta con algo sencillo y valiente: perder el miedo a decir la verdad. https:\/\/t.co\/FzjROKr0Vn","2":"La 'democracia' del panfleto de Pablo Iglesias: todos sus firmantes han apoyado a dictadores. \nUn repaso al colosal cinismo del manifiesto \"En defensa de la democracia\" anunciado este domingo por el jefe de Podemos: https:\/\/t.co\/Bzu2eKEk1Q","3":"La CNN amenaza con listas negras para represalias al personal de la administraci\u00f3n Trump que no deserte de inmediato y siga fiel cumpliendo su deber en la presidencia como exige la ley al menos hasta el traspaso de poderes el 20 de enero, si se produce.\nEstos son los moderados... https:\/\/t.co\/WwL8bzkSWj","4":"Lo que han pactado el PSOE, Podemos y ERC es un modelo ling\u00fc\u00edstico excluyente y a\u00fan m\u00e1s radical que el impuesto por el r\u00e9gimen racista del Apartheid en Sud\u00e1frica. Es algo m\u00e1s propio de una dictadura que de un pa\u00eds democr\u00e1tico. #YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/MlvoHPkJH4","5":"Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds cuyo idioma oficial es prohibido como lengua de escolarizaci\u00f3n en parte de su territorio. Lo llaman \"normalizaci\u00f3n\" pero es algo anormal en una democracia: as\u00ed se elige el idioma escolar en otros pa\u00edses.  #YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol https:\/\/t.co\/Pk7SGUhYyM","6":"Una encuesta de La Raz\u00f3n indica que el PP pierde fuelle a favor de Vox tras la moci\u00f3n. \nVox sigue subiendo a pesar de tener a casi todos los medios en su contra. Adem\u00e1s, la bajada del PP y la subida de Vox son a\u00fan mayores si se ven los datos de agosto: https:\/\/t.co\/27SL37AhM9","7":"El Ej\u00e9rcito Polaco muestra por dentro sus renovados carros de combate Leopard 2PL. \nEl pa\u00eds eslavo est\u00e1 llevando a cabo una modernizaci\u00f3n de sus Leopard 2A4. Hoy ha publicado un v\u00eddeo que muestra el interior de estos carros y tambi\u00e9n su simulador: \nhttps:\/\/t.co\/V7Gr2OP0Xs","8":"Affidavit (testimonio jurado) de un trabajador de United States Postal Service en el que explica c\u00f3mo se manipularon en su condado (Erie) los votos. Esto, en USA, se considera prueba, y Giulliani dice que tiene decenas de estos. https:\/\/t.co\/aPz4nC2DMa","9":"La repentina y publicitada coronaci\u00f3n de Biden por parte de los medios sin que haya resultados finales (va a haber recuentos en todos los Estados clave y hay anunciadas diez demandas) y sin que Trump haya concedido, indica que los dem\u00f3cratas est\u00e1n muy nerviosos. HILO:","10":"Los creadores del Muro de Berl\u00edn han hecho otro a\u00fan mayor, y tambi\u00e9n ser\u00e1 derribado. \nHoy celebramos el aniversario de la ca\u00edda de aquel muro. Para derribar el nuevo que han construido basta con algo sencillo y valiente: perder el miedo a decir la verdad. https:\/\/t.co\/FzjROKr0Vn","11":"1) Como coment\u00e9 en el programa de este fin de semana, los abogados del Partido Republicano no se han limitado a solicitar nuevo recuento all\u00ed donde tienen derecho. Est\u00e1n entrando a tratar de demostrar el fraude masivo, analizando las listas de votantes:\nhttps:\/\/t.co\/I5Mi5FI1oY","12":"Ok Diario afirma que Bush \u00absaca los colores a Trump\u00bb: a Eduardo Inda se le escapa algo. \nEl digital de Inda elogia a Bush por dar como ganador a Biden. \u00bfSe refiere al mismo George W. Bush que gan\u00f3 las elecciones de 2000 tras un mes de batalla judicial? \nhttps:\/\/t.co\/SdNBJLMURq","13":"La 'democracia' del panfleto de Pablo Iglesias: todos sus firmantes han apoyado a dictadores. \nUn repaso al colosal cinismo del manifiesto \"En defensa de la democracia\" anunciado este domingo por el jefe de Podemos: https:\/\/t.co\/Bzu2eKEk1Q","14":"Me van a perdonar, pero s\u00ed, soy de los que creen que le han robado las elecciones a Donald Trump.\n\nFraude por el bien del mundo https:\/\/t.co\/89xe9vax3S a trav\u00e9s de @gaceta_es","15":"\u00abAbascal denuncia\u00bb: la distinta forma de titular de algunos medios ante un ataque. \nEn algunas redacciones, el sectarismo medi\u00e1tico ni siquiera se aparca ante un ataque contra la familia de un pol\u00edtico rival. Acabamos de tener un nuevo ejemplo de ello: \nhttps:\/\/t.co\/G5QrEOekPc","16":"El @ppdegalicia y sus intentos de imponer el deber\/obligatoriedad del conocimiento del gallego #hilo dedicado a @FeijooGalicia q ahora critica lo q promueve @CelaaIsabel :backhand_index_pointing_down:","17":"Esto lo dice el mismo pol\u00edtico que preside la @Xunta desde hace a\u00f1os y no permite que mis hijos estudien EN espa\u00f1ol las asignaturas troncales de Educaci\u00f3n Primaria (que fijan la lectoescritura). \nDe cemento armado no, de puro vibranium...\n#NoCuela #VayaJeta #Hipocres\u00edaNivelDios https:\/\/t.co\/hLsRt2iCyE","18":"Una familia que lleva d\u00e9cadas luchando por la libertad mientras otros recog\u00edan nueces, a los que se han sumado el resto. Si \u00e9sto se lo hacen a otro partido no me quiero ni imaginar la que montarian. Apoyo y solidaridad con toda la familia de @Santi_ABASCAL https:\/\/t.co\/5m4icFJCWF","19":":right_arrow_selector: Espa\u00f1a, donde pintar \"Coletas, rata\" es delito de odio y atacar la tienda de la madre de @Santi_ABASCAL es da\u00f1ar el mobiliario urbano.\n\n:newspaper: Art\u00edculo de Jos\u00e9 Antonio F\u00faster en @gaceta_es\n https:\/\/t.co\/ebBTsdnB2k"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 22:49:24","1":"2020-11-09 21:55:33","2":"2020-11-09 20:56:19","3":"2020-11-09 20:56:07","4":"2020-11-09 18:24:18","5":"2020-11-09 18:04:21","6":"2020-11-09 17:10:52","7":"2020-11-09 15:50:43","8":"2020-11-09 15:37:54","9":"2020-11-09 15:29:08","10":"2020-11-09 12:56:42","11":"2020-11-09 12:54:37","12":"2020-11-09 10:55:02","13":"2020-11-09 09:42:57","14":"2020-11-09 09:40:48","15":"2020-11-09 06:44:52","16":"2020-11-09 06:44:22","17":"2020-11-09 06:30:14","18":"2020-11-09 06:27:38","19":"2020-11-09 06:25:58"},"retweet_count":{"0":278,"1":48,"2":46,"3":291,"4":48,"5":371,"6":87,"7":11,"8":272,"9":780,"10":48,"11":1428,"12":55,"13":46,"14":2263,"15":103,"16":22,"17":117,"18":449,"19":862},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":86,"5":509,"6":176,"7":0,"8":0,"9":0,"10":93,"11":0,"12":141,"13":69,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0},"user_location":{"0":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","1":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","2":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","3":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","4":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","5":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","6":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","7":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","8":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","9":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","10":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","11":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","12":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","13":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","14":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","15":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","16":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","17":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","18":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a","19":"Vigo \u00b7 Galicia \u00b7 Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","1":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","2":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","3":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","4":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","5":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","6":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","7":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","8":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","9":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","10":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","11":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","12":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","13":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","14":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","15":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","16":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","17":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","18":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2","19":"https:\/\/t.co\/eejFJSNmY2"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol","indices":[227,254]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlvoHPkJH4","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/03\/el-psoe-podemos-y-erc-negocian-un-modelo-linguistico-como-el-del-apartheid-sudafricano\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[255,278]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"YoQuieroEnse\u00f1anzaEnEspa\u00f1ol","indices":[229,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pk7SGUhYyM","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2017\/02\/21\/en-espana-normalizamos-lo-anormal-asi-se-elige-el-idioma-escolar-en-otros-paises\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2017\/0\u2026","indices":[257,280]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/27SL37AhM9","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/09\/una-encuesta-de-la-razon-indica-que-el-pp-pierde-fuelle-a-favor-de-vox-tras-la-mocion\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[253,276]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefensaAviacion","name":"Defensa y Aviaci\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":718970671,"id_str":"718970671","indices":[3,19]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuquemar","name":"Marcial Cuquerella \ud83e\udd19","id":1978128902,"id_str":"1978128902","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlonsoDm2","name":"Alonso","id":1323531147104686080,"id_str":"1323531147104686080","indices":[3,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FzjROKr0Vn","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2019\/11\/09\/los-creadores-del-muro-de-berlin-han-hecho-otro-aun-mayor-y-tambien-sera-derribado\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2019\/1\u2026","indices":[256,279]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SdNBJLMURq","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/09\/ok-diario-afirma-que-bush-saca-los-colores-a-trump-a-eduardo-inda-se-le-escapa-algo\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[254,277]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bzu2eKEk1Q","expanded_url":"https:\/\/www.outono.net\/elentir\/2020\/11\/09\/la-democracia-del-panfleto-de-pablo-iglesias-todos-sus-firmantes-han-apoyado-a-dictadores\/","display_url":"outono.net\/elentir\/2020\/1\u2026","indices":[216,239]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elentirvigo","name":"Elentir \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":12895152,"id_str":"12895152","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"hilo","indices":[109,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lucenzio","name":"\ud83c\udf11 fanpaul","id":294003117,"id_str":"294003117","indices":[3,12]},{"screen_name":"ppdegalicia","name":"PP de Galicia","id":13494262,"id_str":"13494262","indices":[17,29]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ftarrio","name":"Francisco JF Tarr\u00edo","id":284207247,"id_str":"284207247","indices":[3,11]},{"screen_name":"Xunta","name":"Xunta de Galicia","id":176767978,"id_str":"176767978","indices":[59,65]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjosealcaraz","name":"Jos\u00e9 Alcaraz Martos","id":266066285,"id_str":"266066285","indices":[3,16]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[104,118]}],"urls":[]}}}