{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo","96":"franceinfo","97":"franceinfo","98":"franceinfo","99":"franceinfo","100":"franceinfo","101":"franceinfo","102":"franceinfo","103":"franceinfo","104":"franceinfo","105":"franceinfo","106":"franceinfo","107":"franceinfo","108":"franceinfo","109":"franceinfo","110":"franceinfo","111":"franceinfo","112":"franceinfo","113":"franceinfo","114":"franceinfo","115":"franceinfo","116":"franceinfo","117":"franceinfo","118":"franceinfo","119":"franceinfo","120":"franceinfo","121":"franceinfo","122":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1325944918725025793,"1":1325921558771216391,"2":1325913805923053569,"3":1325908772636667904,"4":1325905746949763088,"5":1325899964736679936,"6":1325897447957278729,"7":1325894931504795648,"8":1325891854085271555,"9":1325889829695971330,"10":1325886351972196355,"11":1325874547044782083,"12":1325872533791498240,"13":1325871945175474177,"14":1325870269001428992,"15":1325868255572070401,"16":1325866242469748737,"17":1325865739799064576,"18":1325863889196683266,"19":1325862113861103616,"20":1325860663273590791,"21":1325859693064032257,"22":1325858882388963329,"23":1325857267233796100,"24":1325855924360273922,"25":1325854666220068864,"26":1325854056326246401,"27":1325853158321524736,"28":1325849625379696641,"29":1325847806360375298,"30":1325846707909894145,"31":1325845817702420481,"32":1325844348055904256,"33":1325842334752256000,"34":1325841998843158529,"35":1325840573119410177,"36":1325840069966618624,"37":1325838056813785088,"38":1325836798577291267,"39":1325835540088852484,"40":1325834654897811461,"41":1325831477402210306,"42":1325831317850820609,"43":1325831246505799681,"44":1325831154323365891,"45":1325831058517069831,"46":1325830964560453633,"47":1325830873606987778,"48":1325829751928365057,"49":1325827738750517249,"50":1325825977453260800,"51":1325824215774339079,"52":1325822202059624449,"53":1325819937378758658,"54":1325818609302646786,"55":1325817924238663686,"56":1325816514063310848,"57":1325815651546624000,"58":1325815155838480387,"59":1325811711589363716,"60":1325809367690539009,"61":1325808188999004160,"62":1325798294581248006,"63":1325796281453748224,"64":1325794795919466497,"65":1325793852641456129,"66":1325789738696011779,"67":1325787221677498368,"68":1325784453306863616,"69":1325782691720159232,"70":1325780930154278914,"71":1325779273362313216,"72":1325773884021354496,"73":1325772496231075840,"74":1325770113816125441,"75":1325766334441877505,"76":1325762559706755072,"77":1325760546000531457,"78":1325758784665423872,"79":1325755015064027137,"80":1325752996102287360,"81":1325751234511319041,"82":1325749221463625728,"83":1325747461923639298,"84":1325745446246035457,"85":1325743685082869760,"86":1325741671582150658,"87":1325739910570110977,"88":1325738903886843905,"89":1325736135134416897,"90":1325732360902471680,"91":1325728585496276994,"92":1325719431398502401,"93":1325717261517139968,"94":1325711849787174917,"95":1325710789169340416,"96":1325709884931907586,"97":1325709029050552320,"98":1325708381622050816,"99":1325707576844165121,"100":1325706902777569280,"101":1325706823031271424,"102":1325706089690787840,"103":1325705936112070656,"104":1325705236665819137,"105":1325704608002543616,"106":1325703743262912517,"107":1325702161074810881,"108":1325701111534280704,"109":1325700762584952833,"110":1325700198279106560,"111":1325699814424719360,"112":1325699545745993729,"113":1325699252241240065,"114":1325698386255736832,"115":1325694611684122624,"116":1325690836366057473,"117":1325689225048711168,"118":1325687062071189504,"119":1325683286648254466,"120":1325679514559635456,"121":1325676024730947584,"122":1325671962123841536},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":true,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":true,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":true,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false},"text":{"0":"Haut-Karabakh : l'Arm\u00e9nie et l'Azerba\u00efdjan signent un accord de \"cessez-le-feu total\" sous l'\u00e9gide de la Russie\n\nhttps:\/\/t.co\/dobyVWArc7 https:\/\/t.co\/OgDu3vbvZw","1":"Covid-19 : Bruno Le Maire promet une \"aide directe\" de 500 euros aux commer\u00e7ants qui souhaitent se lancer en ligne\n\nhttps:\/\/t.co\/9PXjdfOvby https:\/\/t.co\/bIZ2bwAxXq","2":"Union europ\u00e9enne : le pr\u00e9sident du Conseil pr\u00e9conise la cr\u00e9ation d'un \"Institut europ\u00e9en pour la formation des imams\"\n\nhttps:\/\/t.co\/Daf2pC3hA7 https:\/\/t.co\/HOS9U01nL7","3":"Covid-19 : un million de tests antig\u00e9niques d\u00e9ploy\u00e9s dans les \u00e9tablissements scolaires, dans les prochains jours\n\nhttps:\/\/t.co\/CHynO7MZ22 https:\/\/t.co\/4KGbW44oDn","4":"Vaccin \"efficace \u00e0 90%\" contre le Covid-19 : des scientifiques se r\u00e9jouissent mais appellent \u00e0 la prudence\n\nhttps:\/\/t.co\/BNQbagnM95 https:\/\/t.co\/BmkSUtLfrh","5":"Etats-Unis : Donald Trump limoge le ministre de la D\u00e9fense Mark Esper\n\nhttps:\/\/t.co\/w3xzM7mTxN https:\/\/t.co\/mFig321MIW","6":"Covid-19 : 551 nouveaux d\u00e9c\u00e8s sont survenus \u00e0 l'h\u00f4pital en 24 heures en France\n\nhttps:\/\/t.co\/OFwi8Z44wi https:\/\/t.co\/1YwPdgj5uD","7":"Application TousAntiCovid : pourquoi le QR code indispensable pour se d\u00e9clarer \"cas positif\" est-il si difficile \u00e0 d\u00e9nicher ?\n\nhttps:\/\/t.co\/CpfSdcdTJu https:\/\/t.co\/JdVjoSGIj5","8":"AUDIO :play_button: Confinement : \"Il faut dire tr\u00e8s clairement que le t\u00e9l\u00e9travail n'est pas une option\", d\u00e9fend Philippe Martinez, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CGT, invit\u00e9 \u00e9co de franceinfo \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/nnnNMZgDRL https:\/\/t.co\/cNYzubE48Q","9":"AUDIO :play_button: Pr\u00e9sidentielle 2022 : \"Jean-Luc M\u00e9lenchon fait une annonce personnelle, or nous cherchons \u00e0 construire une dynamique collective\", r\u00e9agit Eric Piolle, l'invit\u00e9 politique de franceinfo \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/UBvfBDyNFY https:\/\/t.co\/LWpWW8bAUz","10":"Scandale de la D\u00e9pakine : l'Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 du m\u00e9dicament annonce sa mise en examen pour \"homicides involontaires\"\n\nhttps:\/\/t.co\/cwdFFGvqrO https:\/\/t.co\/YuXxHRBOYB","11":"Covid-19 : o\u00f9 trouver le QR code n\u00e9cessaire pour se d\u00e9clarer \"cas positif\" dans l'application TousAntiCovid ?\n\nhttps:\/\/t.co\/CpfSdcvv84 https:\/\/t.co\/D21bnL3TIg","12":"Haut-Karabakh : l'Azerba\u00efdjan abat par erreur un h\u00e9licopt\u00e8re russe au-dessus de l'Arm\u00e9nie\n\nhttps:\/\/t.co\/9PAqtFQ0Ds https:\/\/t.co\/OwXfRTutTq","13":":microbe::syringe: #COVID19 : un vaccin \"efficace \u00e0 90%\" ? \n\n:speaking_head: \"C'est une bonne nouvelle, mais \u00e0 prendre avec pr\u00e9caution. Il faut saluer la recherche qui va tr\u00e8s vite\", r\u00e9agit Patrick Berche, m\u00e9decin biologiste de l'Acad\u00e9mie de m\u00e9decine. https:\/\/t.co\/0XGPkx7wj3","14":"Chevaux mutil\u00e9s : un collectif se cr\u00e9e pour faire avancer les enqu\u00eates\n\nhttps:\/\/t.co\/cc0Dq7Sh0K https:\/\/t.co\/XigEZXuS7t","15":"Covid-19 : Tony Parker pr\u00e9dit \"la mort du basket si on ne trouve pas de solutions\" pour aider les clubs\n\nhttps:\/\/t.co\/w0YacDAlAF https:\/\/t.co\/BcKGkPPiEA","16":"Covid-19 : ce que l'on sait du prometteur vaccin des laboratoires Pfizer et BioNTech\n\nhttps:\/\/t.co\/cHWxXMzKfj https:\/\/t.co\/MliYsl28YC","17":"Demain, des enseignants ont choisi de faire une \"gr\u00e8ve sanitaire\" pour d\u00e9noncer l'insuffisance des mesures mises en place par le gouvernement https:\/\/t.co\/1tQjIdOFrT","18":"Covid-19 : \"Il faut toujours \u00eatre extr\u00eamement prudents\", estime J\u00e9r\u00f4me Salomon, apr\u00e8s les annonces sur le vaccin Pfizer\/BioNTech\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F https:\/\/t.co\/qaQwe9cY6b","19":"Covid-19 : \"La situation \u00e9pid\u00e9mique demeure tr\u00e8s pr\u00e9occupante. Nous sommes \u00e0 un moment crucial\", d\u00e9clare J\u00e9r\u00f4me Salomon.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F https:\/\/t.co\/BiA6kVLKlU","20":"Covid-19 : Il y a eu \"plus de 8,2 millions de t\u00e9l\u00e9chargement \u00e0 ce jour\" de l'application TousAntiCovid, indique J\u00e9r\u00f4me Salomon.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F https:\/\/t.co\/unlGVZZ2T3","21":"Covid-19 : \"Les m\u00e9tropoles qui ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de mesures de freinage pr\u00e9coce, en particulier du couvre-feu, commencent \u00e0 observer une progression plus lente de l'\u00e9pid\u00e9mie. C'est encourageant\", d\u00e9clare J\u00e9r\u00f4me Salomon.\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F https:\/\/t.co\/bsxDKaSexj","22":"Covid-19 : \"Ce soir nous d\u00e9passons les 1 807 479 cas et d\u00e9plorons 40 987 d\u00e9c\u00e8s. 551 d\u00e9c\u00e8s sont survenues en 24 heures \u00e0 l'h\u00f4pital\", annonce J\u00e9r\u00f4me Salomon, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F https:\/\/t.co\/SNg0R0Gmjz","23":"P\u00e9nurie de m\u00e9dicaments : \"On a 50 fois plus de ruptures en 12 ans\", affirme Alain Astier, membre de l\u2019Acad\u00e9mie nationale de pharmacie\n\nhttps:\/\/t.co\/Zs3YMTdXRi https:\/\/t.co\/9nj6UNZthp","24":"Covid-19 : on vous explique tout sur les tests antig\u00e9niques de d\u00e9pistage d\u00e9ploy\u00e9s en pharmacie\n\nhttps:\/\/t.co\/1ZfFRCOMP7 https:\/\/t.co\/J2DUVDELmq","25":"Election am\u00e9ricaine : Joe Biden exhorte les Am\u00e9ricains \u00e0 porter un masque durant l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/yk5fg7D9Gf","26":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : J\u00e9r\u00f4me Salomon va s'exprimer sur la crise sanitaire\n\nSuivez son intervention :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","27":"Elle cachait un kilo de coca\u00efne dans ses sous-v\u00eatements \u00e0 Orly, une \"mule\" et trois autres personnes plac\u00e9es en d\u00e9tention provisoire\n\nhttps:\/\/t.co\/IM2q1XcHMI https:\/\/t.co\/GRXrvGTDwQ","28":"Covid-19 : \"Le plus s\u00fbr contre cette \u00e9pid\u00e9mie, c'est de porter un masque\", affirme Joe Biden, pr\u00e9sident-\u00e9lu des Etats-Unis\n\nSuivez le live :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/PMXXeDNzfH","29":"Covid-19 : \"Je ne m\u00e9nagerai aucun effort pour endiguer cette \u00e9pid\u00e9mie\", affirme Joe Biden, pr\u00e9sident-\u00e9lu des Etats-Unis\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/eyDm9elhMj","30":"Covid-19 : Apr\u00e8s les annonces sur le vaccin Pfizer\/BioNTech, Joe Biden salue une avanc\u00e9e mais pr\u00e9vient que ce produit \"ne sera pas largement disponible avant de nombreux mois\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM https:\/\/t.co\/WMfDep8KWm","31":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : Joe Biden s'exprime sur la crise du Covid-19\n\nSuivez ce lien :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/bEWnyNETi6","32":"Bernard Bouveret, le passeur du Jura aux 200 vies sauv\u00e9es durant la Seconde Guerre mondiale, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 96 ans\n\nhttps:\/\/t.co\/8VoAw92bjw https:\/\/t.co\/ab7G7Hdy0v","33":"#VraiOuFake :question_mark:\n:magnifying_glass_tilted_right: Covid-19 : le gouvernement a-t-il transform\u00e9 un h\u00f4pital parisien en restaurant gastronomique ?\n\nhttps:\/\/t.co\/8wWDaE3L55 https:\/\/t.co\/xjgSbQZGFc","34":":keycap_4: jour de suspense\u2026 et d'humour. \n\n:United_States: Durant la longue attente du nom du vainqueur de la pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine, les internautes ont fait passer le temps en publiant de nombreuses blagues sur Twitter.\n\nVoici une s\u00e9lection :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/z2T0rzOy1R","35":"Rare d\u00e9couverte d'anciennes pi\u00e8ces d'or dans la Vieille ville de J\u00e9rusalem\n\nhttps:\/\/t.co\/MozAv99abq https:\/\/t.co\/hweovilESi","36":"AUDIO :play_button_selector: Election am\u00e9ricaine : que va changer l'arriv\u00e9e de Joe Biden \u00e0 la Maison Blanche pour la Tech ?\n\nC\u2019est dans Nouveau monde, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/evZiCSYIUT https:\/\/t.co\/To0JwmmV4w","37":"Accus\u00e9 d'agressions sexuelles, le pr\u00e9sentateur Darius Rochebin porte plainte pour diffamation contre le journal \"Le Temps\"\n\nhttps:\/\/t.co\/pSekK9rSg7 https:\/\/t.co\/LhANP6LmAj","38":"Covid-19 : le proc\u00e8s de Jonathann Daval maintenu \u00e0 Vesoul malgr\u00e9 la crise sanitaire\n\nhttps:\/\/t.co\/1r9G7CtyUp https:\/\/t.co\/hK6rrrq6nu","39":"Covid-19 : la FCPE demande \"un recrutement massif\" d'enseignants pour ne \"pas revivre le cauchemar de l'\u00e9cole \u00e0 la maison\"\n\nhttps:\/\/t.co\/m33xRtVn4E https:\/\/t.co\/zKiIBCdYiE","40":"Sahel : Paris envisage de r\u00e9duire les effectifs de la force Barkhane \u00e0 la faveur de renforts europ\u00e9ens\n\nhttps:\/\/t.co\/PvgUsgcQC9 https:\/\/t.co\/DFAHwXEEQy","41":"\"Une pr\u00e9sidence ne suffira pas\" : retrouvez le reportage de @jeromejadot aux Etats-Unis :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/WF0tI1m9kJ https:\/\/t.co\/xJCS41RcUL","42":"Selon le politologue Yasha Mounk, ce sont surtout les \u00e9lites de la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine qui sont divis\u00e9es. Par exemple sur les violences polici\u00e8res, d\u00e9nonc\u00e9es par certains, ni\u00e9es par d'autres. https:\/\/t.co\/f944NhQp8w","43":"Eren, qui habite en Californie, ne parle plus \u00e0 ses cousins, supporters de Trump. Mais elle esp\u00e8re pouvoir se r\u00e9concilier avec eux. \u201cSi Biden se bat pour tous les Am\u00e9ricains, on pourra redevenir une famille, j'esp\u00e8re.\u201d Pure utopie pour Catherine : une pr\u00e9sidence ne suffira pas. https:\/\/t.co\/t0l7E64w0B","44":"D'autres au contraire veulent faire confiance au nouveau pr\u00e9sident. Ken, r\u00e9publicain pendant des d\u00e9cennies jusqu'\u00e0 cette ann\u00e9e, est commercial \u00e0 Washington : \"On est dans un syst\u00e8me \u00e0 deux chambres, tout est question de compromis. C\u2019est la seule fa\u00e7on de faire avancer le pays.\u201d https:\/\/t.co\/uNneFf9mQa","45":"Pour ces supporters de Donald Trump, pas question de reconna\u00eetre la d\u00e9faite, encore moins de jouer la carte du rassemblement. Brandon Spencer, agent immobilier, n'est toutefois pas trop inquiet : \u201cIl n\u2019y aura rien de d\u00e9terminant pour nous dans les quatre prochaines ann\u00e9es.\u201d https:\/\/t.co\/7sUg5cIFCa","46":"\u00c0 l\u2019annonce de la victoire du candidat d\u00e9mocrate, on a vu quelques face-\u00e0-face tendus devant des centres de d\u00e9pouillement. \u00c0 Atlanta, en G\u00e9orgie, Chris Hill, chef d\u2019une milice d\u2019extr\u00eame droite, fusil d\u2019assaut sur la poitrine, parle d'une \"tentative de coup d'Etat''. https:\/\/t.co\/JGD8cK7EF3","47":"Joe Biden pourra-t-il rassembler l\u2019Am\u00e9rique ? C\u2019\u00e9tait la promesse au c\u0153ur de sa campagne, il l\u2019a r\u00e9p\u00e9t\u00e9e dans son premier discours de pr\u00e9sident \u00e9lu. Il veut rassembler une Am\u00e9rique tr\u00e8s divis\u00e9e sous l'\u00e8re Trump. Mais en aura-t-il la capacit\u00e9 ?\n \n\u00c0 d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/bTrcHdAcFW","48":"Avec la PS5 et la Xbox Series, le jeu vid\u00e9o entre dans une nouvelle \u00e8re\n\nhttps:\/\/t.co\/kA4HqURuZJ https:\/\/t.co\/VMNcaROofu","49":"Proposition de loi \"s\u00e9curit\u00e9 globale\" : une atteinte \u00e0 la libert\u00e9 de la presse pour les syndicats de journalistes\n\nhttps:\/\/t.co\/N0EipfYtVQ https:\/\/t.co\/IxJNTx6WGm","50":"Confinement : \"Depuis quatre jours maintenant on a une activit\u00e9 normale, ce qui n'\u00e9tait pas arriv\u00e9 depuis des mois\", se r\u00e9jouit le Samu de Haute-Garonne\n\nhttps:\/\/t.co\/aiWxWzph3G https:\/\/t.co\/EDuU9l3u5a","51":"Election am\u00e9ricaine : en G\u00e9orgie, des \u00e9lecteurs r\u00e9publicains \"soulag\u00e9s que Donald Trump quitte la Maison Blanche\"\n\nhttps:\/\/t.co\/2GG2dD1ecp https:\/\/t.co\/6gGip3EW7S","52":"Coronavirus en Alg\u00e9rie : rentr\u00e9e universitaire report\u00e9e au 15 d\u00e9cembre, confinement de rigueur\n\nhttps:\/\/t.co\/MsqhqhjQws https:\/\/t.co\/Dj0IaEGF3N","53":"Russie : trois militaires tu\u00e9s sur une base militaire, le suspect arr\u00eat\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/U4zcpcgSMK https:\/\/t.co\/sDmYY0XRAM","54":"Jura : une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s d\u2019une fillette de 2 ans retrouv\u00e9e dans son lit \u00e0 Molay\n\nhttps:\/\/t.co\/l5Snpwvp85 https:\/\/t.co\/Q4xNtziZJj","55":"Covid-19 : la Haute autorit\u00e9 de sant\u00e9 lance une consultation publique pour pr\u00e9parer une campagne de vaccination \u00e0 grande \u00e9chelle\n\nhttps:\/\/t.co\/iag9WOoLCc https:\/\/t.co\/9x8b1U84XX","56":"S\u00e9curit\u00e9 sociale : le d\u00e9ficit revu \u00e0 la hausse \u00e0 49 milliards pour 2020\n\nhttps:\/\/t.co\/QkNTBfFhc1 https:\/\/t.co\/cdLUJIaWj1","57":"Covid-19 : une unit\u00e9 de soins mobile arrive en renfort au centre hospitalier de Bayonne\n\nhttps:\/\/t.co\/B0ReUhAd0J https:\/\/t.co\/0dAAhJJHCa","58":"\"Hommage \u00e0 Hayao Miyazaki, un c\u0153ur \u00e0 l'ouvrage\" : l'immense \u0153uvre du ma\u00eetre du dessin anim\u00e9 japonais rassembl\u00e9e dans livre\n\nhttps:\/\/t.co\/T6Xp0Picfl https:\/\/t.co\/k7XD97rc1H","59":"Isolement, d\u00e9pression, id\u00e9es suicidaires...\n\nDepuis la fin du premier #confinement, l'Unit\u00e9 d'accueil et d'orientation du centre hospitalier du Rouvray accueille chaque jour des dizaines de patients fragilis\u00e9s par la crise sanitaire.\n\nhttps:\/\/t.co\/H4GbEfi1fc https:\/\/t.co\/THmQaXTDZd","60":"Covid-19 : le gouvernement a-t-il ferm\u00e9 un h\u00f4pital parisien pour le transformer en restaurant gastronomique ?\n\nhttps:\/\/t.co\/oi1jah2qWM https:\/\/t.co\/qcd5eTLp7f","61":"Lutte contre le terrorisme : le chancelier autrichien \u00e0 Paris mardi pour un mini-sommet europ\u00e9en\n\nhttps:\/\/t.co\/2aIAVmviQB https:\/\/t.co\/hlrKnyxUql","62":"AUDIO :play_button_selector: Gautier Capu\u00e7on : \"Le violoncelle est l'instrument qui est le plus proche de la voix humaine\"\n\nC\u2019est dans le Monde d'Elodie, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/paEfAAdYbF https:\/\/t.co\/hZxsGrGx5Q","63":"P\u00e9nuries de m\u00e9dicaments d\u00e9nonc\u00e9es par l'UFC-Que Choisir : \"Elles pourraient \u00eatre \u00e9vit\u00e9es si les autorit\u00e9s tapaient du poing sur la table\", selon une \u00e9conomiste\n\nhttps:\/\/t.co\/GOZTET8XZU https:\/\/t.co\/d7BX6EsNkc","64":"Election am\u00e9ricaine : l'Allemagne pr\u00eate \u00e0 affronter \"c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te\" avec les Etats-Unis les \"probl\u00e8mes mondiaux\", d\u00e9clare Merkel\n\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/rF2quqVnT8","65":"Y aura-t-il des f\u00eates de famille \u00e0 #No\u00ebl2020 ? \n\nA six semaines des vacances de fin d'ann\u00e9e, la question n'est pas tranch\u00e9e. Un point d'\u00e9tape doit \u00eatre fait le 12 novembre.\n\n#Covid19 : trois signes qui laissent penser qu'un No\u00ebl confin\u00e9 n'est pas exclu :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/MsPDkvGOnf https:\/\/t.co\/LZKd8FY0wQ","66":"AUDIO :play_button_selector: Samuel Labarthe incarne le g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle dans la s\u00e9rie de France 2 \"L\u2019\u00e9clat et le secret\"\n\nC\u2019est dans l'Info m\u00e9dias, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/PlYid31zFS https:\/\/t.co\/lQNtyk2SRk","67":"Environ 20% des professeurs des \u00e9coles seront en gr\u00e8ve mardi, selon le Snuipp-FSU\n\nhttps:\/\/t.co\/VCjL6Ft37v https:\/\/t.co\/T5oqo1jA75","68":"Avec la pand\u00e9mie le trafic des tr\u00e9sors culturels explose sur internet\n\nhttps:\/\/t.co\/TGKkUxdNMs https:\/\/t.co\/kdEdF7cIDU","69":"\"Un respect du lieu et du personnage\" : Colombey-les-Deux-Eglises, village symbole du gaullisme\n\nhttps:\/\/t.co\/ccdEdR8G3i https:\/\/t.co\/VwLG1Hxzpl","70":"Hongrie : Viktor Orban annonce un confinement partiel d\u00e8s mercredi\n\nhttps:\/\/t.co\/lgQdvuRo8h https:\/\/t.co\/P7VCJyuny3","71":"DIRECT :red_circle: Emmanuel Macron est arriv\u00e9 \u00e0 Colombey-les-Deux-\u00c9glises pour le 50e anniversaire de la mort du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle\n\nSuivez ce lien :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/OJoTOyLnPm https:\/\/t.co\/doKHo1Mdiy","72":"Oise : quatre interpellations et un \"retour au calme\" devant un lyc\u00e9e de Compi\u00e8gne apr\u00e8s des \u00e9chauffour\u00e9es\n\nhttps:\/\/t.co\/DDNtTR38CW https:\/\/t.co\/UXAzPes6bQ","73":"Covid-19 : les soci\u00e9t\u00e9s pharmaceutiques Pfizer et BioNTech annoncent que leur vaccin est \"efficace \u00e0 90%\"\n\nhttps:\/\/t.co\/UEe7vSSBO1 https:\/\/t.co\/5LWXUSXHwo","74":"VIDEO. Covid-19 : \"Nous avons indiqu\u00e9 \u00e0 nos h\u00f4pitaux qu'ils devaient pr\u00e9voir d'accueillir des patients\", a annonc\u00e9 Martin Hirsch, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'AP-HP\n\nhttps:\/\/t.co\/yW2xboHGQB https:\/\/t.co\/hys4YflpLu","75":"L\u00e9gislatives en Birmanie : le parti d'Aung San Suu Kyi revendique \"une victoire \u00e9crasante\"\n\nhttps:\/\/t.co\/CQh6h62agP https:\/\/t.co\/n9Z0zO5tqP","76":"Covid-19 : \"Pouvoir envoyer les enfants au lyc\u00e9e ou au coll\u00e8ge est vraiment une bonne chose\", estime Martin Hirsch, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'AP-HP\n\nhttps:\/\/t.co\/lLLznMTtA7 https:\/\/t.co\/TeFiqPSmXA","77":"AUDIO :play_button_selector: Des v\u00e9t\u00e9rinaires veulent rejoindre les conseils scientifiques sur le Covid-19\n\nC\u2019est dans le Billet sciences, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/V6FJx8hjkJ https:\/\/t.co\/0dbtwsVBgl","78":"Un journaliste de \"Lib\u00e9ration\" entendu par l'IGPN, le journal accuse G\u00e9rald Darmanin d'\"atteinte \u00e0 la libert\u00e9 de la presse\"\n\nhttps:\/\/t.co\/O6n84QwM6j https:\/\/t.co\/kMjfSGshUt","79":"Essonne : des policiers aident une femme \u00e0 accoucher sur la chauss\u00e9e alors qu'ils pensaient avoir \u00e0 faire \u00e0 un chauffard\n\nhttps:\/\/t.co\/vLySWvQDjz https:\/\/t.co\/MfbhBeRCON","80":"AUDIO :play_button_selector: Victoire de Biden aux USA : ces secteurs \u00e9conomiques qui esp\u00e8rent en profiter\n\nC\u2019est dans le D\u00e9cryptage \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/1HVIvslsz5 https:\/\/t.co\/paqKicG3Ab","81":"Election am\u00e9ricaine : 28 tweets qui nous ont fait rire pendant la longue attente des r\u00e9sultats\n\nhttps:\/\/t.co\/iuN3H33NqJ https:\/\/t.co\/zCv6tXJ6fU","82":"AUDIO :play_button_selector: Commerce : Joe Biden peut-il faire la paix avec l\u2019Europe ?\n\nC\u2019est dans le Brief \u00e9co, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/vfctqBG3QO https:\/\/t.co\/XI6lYyhDA5","83":"Bien organis\u00e9e comme en 2016 ou hostile comme en 2000 ? La transition incertaine entre les \u00e9quipes Trump et Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/6OwQeagco1 https:\/\/t.co\/BoZz7u4F1u","84":"AUDIO :play_button_selector: Quentin Garcia, l\u2019ex-rugbyman qui envoie le sujet br\u00fblant des commotions c\u00e9r\u00e9brales devant la justice\n\nC\u2019est dans l'Etoile du jour, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/qooUPEf3oT https:\/\/t.co\/doIDEo8VA8","85":"VIDEO. Etat d'urgence sanitaire : \"Les libert\u00e9s sont restreintes comme rarement elles l'ont \u00e9t\u00e9\", d\u00e9nonce Adrien Quatennens\n\nhttps:\/\/t.co\/a06N2fnvsT https:\/\/t.co\/0jiybz2Qwq","86":"AUDIO :play_button_selector: Vers un retour du vote par correspondance en France ?\n\nC\u2019est dans le Brief politique, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/bPdmHBQrx5 https:\/\/t.co\/QLXxMnnfR6","87":"VIDEO. Jean-Luc M\u00e9lenchon candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle : \"Ce serait tr\u00e8s bien que nous fassions \u00e9quipe\" avec Arnaud Montebourg, assure Adrien Quatennens\n\nhttps:\/\/t.co\/oYIWpYNiXv https:\/\/t.co\/84K3NwMwaB","88":"AUDIO :play_button_selector: Le succ\u00e8s confirm\u00e9 du ch\u00f4mage partiel de longue dur\u00e9e.\n\nC\u2019est dans C'est mon boulot, \u00e0 \u00e9couter ici :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/4LRKFtf3eY https:\/\/t.co\/gJ4FLCAd5e","89":"VIDEO. Jean-Luc M\u00e9lenchon veut 150 000 parrainages pour \u00eatre candidat : \"Qu'ils le fassent, on les regarde\", r\u00e9pond Adrien Quatennens \"\u00e0 tous ceux qui critiquent\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1Xv4wTFCoM https:\/\/t.co\/9WeJ4e5IPz","90":"Autriche : la police lance plus de 60 perquisitions contre des mouvements islamistes\n\nhttps:\/\/t.co\/zwSUQqjx3I https:\/\/t.co\/ThD01Q6tPO","91":"VIDEO. Covid-19 : \"S'il n'y a pas de reprise sur la deuxi\u00e8me quinzaine de novembre, on va assister \u00e0 des fermetures d'usines automobiles\", affirme Luc Chatel\n\nhttps:\/\/t.co\/2Bp23IWmGV https:\/\/t.co\/pFreSeUmWo","92":":yellow_circle: Emmanuel Macron se rend aujourd\u2019hui \u00e0 Colombey-les-deux-\u00c9glises, sur la tombe du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle, pour un hommage 50 ans apr\u00e8s sa mort. Une m\u00e9moire \u00e0 laquelle l\u2019actuel pr\u00e9sident ne cesse de faire r\u00e9f\u00e9rence. :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/9XW81azBrK","93":"VIDEO. Coronavirus : \"Il y a une amorce de fl\u00e9chissement\" de l'\u00e9pid\u00e9mie, conc\u00e8de avec prudence Martin Hirsch (AP-HP)\n\nhttps:\/\/t.co\/AoC5TYW6KT https:\/\/t.co\/NRQrYuNtiL","94":":high_voltage: Plomb\u00e9e par le Covid-19, la Soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale annonce la suppression nette de 640 postes en France\n\nhttps:\/\/t.co\/PH8oy93iN4 https:\/\/t.co\/ixAL7xxLnE","95":":speaking_head_selector: \"Je suis assez satisfait que nous puissions \u00eatre d\u00e9barrass\u00e9s des outrances de Donald Trump\", assure Adrien Quatennens. \"L'important pour la France est d'\u00eatre une puissance ind\u00e9pendante (...) Elle n'a plus rien \u00e0 faire dans l'Otan\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/JVuTySpkPM","96":":speaking_head_selector: Crise sanitaire : \"Il faut trouver des alternatives au confinement (...) Il faut un protocole exigeant dans les commerces, d\u00e9doubler les classes, recruter du personnel, planifier, organiser\", affirme Adrien Quatennens\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/EjCX1c8vxq","97":":speaking_head_selector: Crise sanitaire : \"Depuis 2017, beaucoup de lois qui ont \u00e9t\u00e9 prises font que l'Etat dans lequel nous sommes aujourd'hui est un Etat o\u00f9 les libert\u00e9s sont restreintes comme rarement elles l'ont \u00e9t\u00e9\", affirme Adrien Quatennens\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/MVx5I0kLLm","98":":speaking_head_selector: Crise sanitaire : \"Ce qui me g\u00e8ne, c'est que ce Conseil de D\u00e9fense est sous la coupe du secret d\u00e9fense, il n'y a donc aucun compte rendu de ce qui s'y dit, et il y a leur irresponsabilit\u00e9 p\u00e9nale\", d\u00e9clare Adrien Quatennens\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/cOIR400RaE","99":":speaking_head_selector: Crise sanitaire : \"Personne ne nie la gravit\u00e9 de la situation\", d\u00e9clare Adrien Quatennens. \"Mais s'il y a reconfinement, c'est que l'\u00e9tape d'avant, le d\u00e9confinement a \u00e9t\u00e9 rat\u00e9e ?\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/lCEVSeN1i9","100":":speaking_head_selector: \"Je pense que ce serait tr\u00e8s bien que nous fassions \u00e9quipe\" avec Arnaud Montebourg, r\u00e9pond Adrien Quatennens. \"Si l'on doit faire \u00e9quipe, il faut que ce soit la condition de la clart\u00e9 absolue\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/LIGalcjjj7","101":":speaker_high_volume: Lionel Velly, anesth\u00e9siste et r\u00e9animateur \u00e0 l'h\u00f4pital de la Timone \u00e0 Marseille, s'inqui\u00e8te du non-respect du deuxi\u00e8me confinement.\n\nhttps:\/\/t.co\/Bbyy5wQMmK https:\/\/t.co\/MWLr5ul5i6","102":":speaking_head_selector: Jean-Luc M\u00e9lenchon \"propose\" sa candidature pour 2022 : \"Jean-Luc M\u00e9lenchon a dit qu'il \u00e9tait temps de passer de la saison de la conflictualit\u00e9 \u00e0 la saison des causes communes\", assure le d\u00e9put\u00e9 LFI Adrien Quatennens\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/TUPAUQC9x3","103":"Covid-19 : le PIB national devrait chuter de 12% en novembre, selon la Banque de France\n\nhttps:\/\/t.co\/BIoJM76eqe https:\/\/t.co\/Hr3cvHinXv","104":":speaking_head_selector: Jean-Luc M\u00e9lenchon \"propose\" sa candidature pour 2022 : \"Cette proposition fait \u00e9cho \u00e0 une proposition de loi qui propose une nouvelle loi pour obtenir l'investiture\", explique le d\u00e9put\u00e9 LFI Adrien Quatennens\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/K2jezOx9CF","105":":speaking_head_selector: Jean-Luc M\u00e9lenchon \"propose\" sa candidature pour 2022 : \"On peut formuler une alternative\", selon Adrien Quatennens. \"Les Fran\u00e7ais ne peuvent pas vivre durablement au seul rythme des confinements et des attentats \u00e9pisodiques\"\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/IKSbEpzx9G","106":":speaking_head_selector: Jean-Luc M\u00e9lenchon \"propose\" sa candidature pour 2022 : \"Nous avons besoin d'une campagne de temps long, 18 mois c'est vrai que c'est t\u00f4t mais \u00e7a ne sera pas de trop\", assure Adrien Quatennens, d\u00e9put\u00e9 La France insoumise\n\nSuivez le direct :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i https:\/\/t.co\/TPFUx0oqLP","107":"Election am\u00e9ricaine : dans le comt\u00e9 de Cobb, en G\u00e9orgie, \"c'est maintenant l'heure des d\u00e9mocrates\"\n\nhttps:\/\/t.co\/HAWuaNCoR5 https:\/\/t.co\/emDHlpvjWi","108":":right_arrow: Il ne s'avoue pas vaincu. Donald Trump pr\u00e9voit d'organiser une s\u00e9rie de rassemblements pour contester les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle aux Etats-Unis. Suivez notre direct (5\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/IzT0miuTrE","109":":right_arrow: Le chef de l'Etat se rendra \u00e0 la mi-journ\u00e9e \u00e0 Colombey-les-Deux-\u00c9glises pour le 50e anniversaire de la mort du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle. C'est l\u00e0 qu'il a v\u00e9cu les derniers mois de sa vie, apr\u00e8s son d\u00e9part de l'Elys\u00e9e en 1969. Suivez notre direct (4\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/2BdCgupz2T https:\/\/t.co\/4rl8FdZAyS","110":":right_arrow: \"Quand je me suis r\u00e9veill\u00e9 on m'a dit 'vous \u00eates \u00e0 Brest'\" : une vingtaine de malades du Covid-19 ont \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9s en avion m\u00e9dicalis\u00e9 depuis la Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur vers la Bretagne, o\u00f9 les h\u00f4pitaux sont moins satur\u00e9s pour le moment (3\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/EGd1Bh7r4D https:\/\/t.co\/3oyAclmB3R","111":":right_arrow: Comment se situe la France au niveau europ\u00e9en, une semaine apr\u00e8s l'instauration d'un nouveau confinement ? (2\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/yo20mjmUFS https:\/\/t.co\/Tz6xpvWVTT","112":":right_arrow: Depuis la fin du premier confinement, l'Unit\u00e9 d'accueil et d'orientation du centre hospitalier du Rouvray accueille chaque jour des dizaines de patients fragilis\u00e9s par la crise sanitaire (1\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/kMyhhOaRPz https:\/\/t.co\/HotJDBqy2c","113":"[THREAD] Les cinq articles pour connaitre l\u2019actu de ce lundi matin :down_arrow: https:\/\/t.co\/dtjKrnDDFv","114":"Mayenne : enqu\u00eate en cours pour des faits de violences sur des jeunes dans un centre \u00e9ducatif renforc\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/rnLGFqRbG2 https:\/\/t.co\/6zgEyNibtr","115":"DIRECT. Emmanuel Macron attendu \u00e0 Colombey-les-Deux-\u00c9glises pour le 50e anniversaire de la mort du g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle\n\nhttps:\/\/t.co\/2BdCguH9Ur https:\/\/t.co\/ehJlE4U6GC","116":"\"On va \u00eatre en difficult\u00e9 si cela ne s'arr\u00eate pas\": l\u2019h\u00f4pital de La Timone \u00e0 Marseille submerg\u00e9 par la seconde vague de Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/YVnEWB1zax https:\/\/t.co\/kJIJv7cpWL","117":":yellow_circle: Les 33 skippers du Vend\u00e9e Globe ont pris le d\u00e9part dimanche 8 novembre des Sables-d'Olonne. Le favori J\u00e9r\u00e9mie Beyou raconte la vie \u00e0 bord de son bateau. :right_arrow_curving_down_selector: #VG2020 https:\/\/t.co\/HJuSsEHMt3","118":"Covid-19 : aux urgences psychiatriques de Rouen, l'afflux de nouveaux patients inqui\u00e8te les soignants\n\nhttps:\/\/t.co\/kMyhhNTgqZ https:\/\/t.co\/2B3SR2uMv8","119":"Covid-19 : la France est-elle le pays europ\u00e9en le plus touch\u00e9 par l'\u00e9pid\u00e9mie ?\n\nhttps:\/\/t.co\/yo20mjmUFS https:\/\/t.co\/hYgTEfEyYC","120":"P\u00e9nuries de m\u00e9dicaments : \"Quand il y a un maillon qui casse, toute la cha\u00eene s'arr\u00eate\", alerte l\u2019UFC-Que choisir\n\nhttps:\/\/t.co\/3U3jpK3s2e https:\/\/t.co\/P2hbcpSp4w","121":"DIRECT. Election am\u00e9ricaine : Donald Trump pr\u00e9voit des rassemblements pour contester les r\u00e9sultats\n\nhttps:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1 https:\/\/t.co\/7pcejc7ZzN","122":"\"Quand je me suis r\u00e9veill\u00e9 on m'a dit 'Vous \u00eates \u00e0 Brest'\": les h\u00f4pitaux bretons mobilis\u00e9s pour accueillir des patients Covid de toute la France\n\nhttps:\/\/t.co\/EGd1Bh7r4D https:\/\/t.co\/LKrVTjVyYk"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:34:38","1":"2020-11-09 22:01:48","2":"2020-11-09 21:31:00","3":"2020-11-09 21:11:00","4":"2020-11-09 20:58:58","5":"2020-11-09 20:36:00","6":"2020-11-09 20:26:00","7":"2020-11-09 20:16:00","8":"2020-11-09 20:03:46","9":"2020-11-09 19:55:43","10":"2020-11-09 19:41:54","11":"2020-11-09 18:55:00","12":"2020-11-09 18:47:00","13":"2020-11-09 18:44:39","14":"2020-11-09 18:38:00","15":"2020-11-09 18:30:00","16":"2020-11-09 18:22:00","17":"2020-11-09 18:20:00","18":"2020-11-09 18:12:39","19":"2020-11-09 18:05:35","20":"2020-11-09 17:59:50","21":"2020-11-09 17:55:58","22":"2020-11-09 17:52:45","23":"2020-11-09 17:46:20","24":"2020-11-09 17:41:00","25":"2020-11-09 17:36:00","26":"2020-11-09 17:33:34","27":"2020-11-09 17:30:00","28":"2020-11-09 17:15:58","29":"2020-11-09 17:08:44","30":"2020-11-09 17:04:22","31":"2020-11-09 17:00:50","32":"2020-11-09 16:55:00","33":"2020-11-09 16:47:00","34":"2020-11-09 16:45:40","35":"2020-11-09 16:40:00","36":"2020-11-09 16:38:00","37":"2020-11-09 16:30:00","38":"2020-11-09 16:25:00","39":"2020-11-09 16:20:00","40":"2020-11-09 16:16:29","41":"2020-11-09 16:03:51","42":"2020-11-09 16:03:13","43":"2020-11-09 16:02:56","44":"2020-11-09 16:02:34","45":"2020-11-09 16:02:11","46":"2020-11-09 16:01:49","47":"2020-11-09 16:01:27","48":"2020-11-09 15:57:00","49":"2020-11-09 15:49:00","50":"2020-11-09 15:42:00","51":"2020-11-09 15:35:00","52":"2020-11-09 15:27:00","53":"2020-11-09 15:18:00","54":"2020-11-09 15:12:43","55":"2020-11-09 15:10:00","56":"2020-11-09 15:04:24","57":"2020-11-09 15:00:58","58":"2020-11-09 14:59:00","59":"2020-11-09 14:45:19","60":"2020-11-09 14:36:00","61":"2020-11-09 14:31:19","62":"2020-11-09 13:52:00","63":"2020-11-09 13:44:00","64":"2020-11-09 13:38:06","65":"2020-11-09 13:34:21","66":"2020-11-09 13:18:00","67":"2020-11-09 13:08:00","68":"2020-11-09 12:57:00","69":"2020-11-09 12:50:00","70":"2020-11-09 12:43:00","71":"2020-11-09 12:36:25","72":"2020-11-09 12:15:00","73":"2020-11-09 12:09:29","74":"2020-11-09 12:00:01","75":"2020-11-09 11:45:00","76":"2020-11-09 11:30:00","77":"2020-11-09 11:22:00","78":"2020-11-09 11:15:00","79":"2020-11-09 11:00:01","80":"2020-11-09 10:52:00","81":"2020-11-09 10:45:00","82":"2020-11-09 10:37:00","83":"2020-11-09 10:30:00","84":"2020-11-09 10:22:00","85":"2020-11-09 10:15:00","86":"2020-11-09 10:07:00","87":"2020-11-09 10:00:00","88":"2020-11-09 09:56:00","89":"2020-11-09 09:45:00","90":"2020-11-09 09:30:00","91":"2020-11-09 09:15:00","92":"2020-11-09 08:38:37","93":"2020-11-09 08:30:00","94":"2020-11-09 08:08:30","95":"2020-11-09 08:04:17","96":"2020-11-09 08:00:41","97":"2020-11-09 07:57:17","98":"2020-11-09 07:54:43","99":"2020-11-09 07:51:31","100":"2020-11-09 07:48:50","101":"2020-11-09 07:48:31","102":"2020-11-09 07:45:36","103":"2020-11-09 07:45:00","104":"2020-11-09 07:42:13","105":"2020-11-09 07:39:43","106":"2020-11-09 07:36:17","107":"2020-11-09 07:30:00","108":"2020-11-09 07:25:49","109":"2020-11-09 07:24:26","110":"2020-11-09 07:22:12","111":"2020-11-09 07:20:40","112":"2020-11-09 07:19:36","113":"2020-11-09 07:18:26","114":"2020-11-09 07:15:00","115":"2020-11-09 07:00:00","116":"2020-11-09 06:45:00","117":"2020-11-09 06:38:36","118":"2020-11-09 06:30:00","119":"2020-11-09 06:15:00","120":"2020-11-09 06:00:00","121":"2020-11-09 05:46:08","122":"2020-11-09 05:30:00"},"retweet_count":{"0":31,"1":22,"2":17,"3":30,"4":21,"5":19,"6":28,"7":8,"8":20,"9":25,"10":33,"11":4,"12":36,"13":18,"14":13,"15":18,"16":9,"17":50,"18":5,"19":7,"20":4,"21":7,"22":67,"23":24,"24":3,"25":21,"26":7,"27":12,"28":10,"29":6,"30":43,"31":4,"32":271,"33":14,"34":7,"35":10,"36":5,"37":8,"38":8,"39":121,"40":8,"41":0,"42":1,"43":1,"44":0,"45":1,"46":1,"47":5,"48":3,"49":67,"50":13,"51":32,"52":18,"53":6,"54":9,"55":27,"56":19,"57":7,"58":28,"59":27,"60":26,"61":3,"62":10,"63":55,"64":15,"65":10,"66":6,"67":12,"68":10,"69":6,"70":6,"71":3,"72":8,"73":183,"74":4,"75":7,"76":11,"77":8,"78":72,"79":20,"80":0,"81":5,"82":0,"83":1,"84":9,"85":17,"86":3,"87":6,"88":3,"89":1,"90":25,"91":6,"92":21,"93":6,"94":41,"95":6,"96":12,"97":8,"98":7,"99":3,"100":4,"101":14,"102":2,"103":4,"104":2,"105":3,"106":28,"107":3,"108":4,"109":6,"110":10,"111":1,"112":1,"113":2,"114":13,"115":9,"116":52,"117":33,"118":82,"119":7,"120":31,"121":20,"122":45},"favorite_count":{"0":114,"1":63,"2":57,"3":94,"4":69,"5":49,"6":43,"7":18,"8":39,"9":75,"10":53,"11":6,"12":66,"13":0,"14":48,"15":65,"16":35,"17":154,"18":13,"19":14,"20":11,"21":18,"22":79,"23":21,"24":13,"25":115,"26":14,"27":80,"28":45,"29":57,"30":156,"31":1,"32":879,"33":21,"34":0,"35":43,"36":14,"37":17,"38":17,"39":256,"40":21,"41":3,"42":7,"43":2,"44":3,"45":0,"46":1,"47":14,"48":26,"49":146,"50":52,"51":166,"52":32,"53":17,"54":9,"55":43,"56":24,"57":30,"58":106,"59":0,"60":91,"61":26,"62":61,"63":74,"64":99,"65":0,"66":48,"67":44,"68":11,"69":42,"70":19,"71":20,"72":22,"73":438,"74":15,"75":8,"76":37,"77":20,"78":112,"79":78,"80":7,"81":30,"82":12,"83":13,"84":26,"85":55,"86":8,"87":15,"88":8,"89":15,"90":83,"91":25,"92":0,"93":16,"94":34,"95":13,"96":26,"97":12,"98":15,"99":9,"100":8,"101":29,"102":11,"103":10,"104":5,"105":14,"106":90,"107":18,"108":11,"109":21,"110":23,"111":3,"112":7,"113":9,"114":9,"115":27,"116":100,"117":0,"118":121,"119":24,"120":30,"121":40,"122":164},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France","96":"Paris, France","97":"Paris, France","98":"Paris, France","99":"Paris, France","100":"Paris, France","101":"Paris, France","102":"Paris, France","103":"Paris, France","104":"Paris, France","105":"Paris, France","106":"Paris, France","107":"Paris, France","108":"Paris, France","109":"Paris, France","110":"Paris, France","111":"Paris, France","112":"Paris, France","113":"Paris, France","114":"Paris, France","115":"Paris, France","116":"Paris, France","117":"Paris, France","118":"Paris, France","119":"Paris, France","120":"Paris, France","121":"Paris, France","122":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","96":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","97":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","98":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","99":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","100":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","101":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","102":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","103":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","104":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","105":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","106":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","107":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","108":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","109":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","110":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","111":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","112":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","113":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","114":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","115":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","116":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","117":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","118":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","119":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","120":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","121":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","122":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dobyVWArc7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-l-armenie-et-l-azerbaidjan-signent-un-accord-de-cessez-le-feu-total-sous-l-egide-de-la-russie_4175491.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1325944908323164167,"id_str":"1325944908323164167","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emaz3nRXEAckXFE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emaz3nRXEAckXFE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OgDu3vbvZw","display_url":"pic.twitter.com\/OgDu3vbvZw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325944918725025793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9PXjdfOvby","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-bruno-le-maire-promet-une-aide-directe-de-500-euros-aux-commercants-qui-souhaitent-se-lancer-en-ligne_4175129.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1325921438642147329,"id_str":"1325921438642147329","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emaehf5XEAEdMa6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Emaehf5XEAEdMa6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bIZ2bwAxXq","display_url":"pic.twitter.com\/bIZ2bwAxXq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325921558771216391\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Daf2pC3hA7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/religion\/religion-laicite\/union-europeenne-le-president-du-conseil-preconise-la-creation-d-un-institut-europeen-pour-la-formation-des-imams_4175093.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/religi\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1325906599727276037,"id_str":"1325906599727276037","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaRBwoXIAULgpM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaRBwoXIAULgpM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HOS9U01nL7","display_url":"pic.twitter.com\/HOS9U01nL7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325913805923053569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CHynO7MZ22","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-un-million-de-tests-antigeniques-deployes-dans-les-etablissements-scolaires-dans-les-prochains-jours_4175085.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1325906325092655104,"id_str":"1325906325092655104","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaQxxiXYAAZ7OC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaQxxiXYAAZ7OC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4KGbW44oDn","display_url":"pic.twitter.com\/4KGbW44oDn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325908772636667904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BNQbagnM95","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/vaccin-efficace-a-90-contre-le-covid-19-des-scientifiques-se-rejouissent-mais-appellent-a-la-prudence_4175005.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1325905708613824513,"id_str":"1325905708613824513","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaQN4-W8AE5HXV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaQN4-W8AE5HXV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BmkSUtLfrh","display_url":"pic.twitter.com\/BmkSUtLfrh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325905746949763088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3xzM7mTxN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/etats-unis-donald-trump-limoge-le-ministre-de-la-defense-mark-esper_4175073.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1325895941858201602,"id_str":"1325895941858201602","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaHVY-XEAIT5U7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaHVY-XEAIT5U7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mFig321MIW","display_url":"pic.twitter.com\/mFig321MIW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325899964736679936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFwi8Z44wi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-551-nouveaux-deces-sont-survenus-a-l-hopital-en-24-heures-en-france_4175059.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325894567984553987,"id_str":"1325894567984553987","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaGFa5W4AMEc56.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaGFa5W4AMEc56.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1YwPdgj5uD","display_url":"pic.twitter.com\/1YwPdgj5uD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325897447957278729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpfSdcdTJu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-ou-trouver-le-qr-code-necessaire-pour-se-declarer-cas-positif-dans-l-application-tousanticovid_4170899.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1325892564172611585,"id_str":"1325892564172611585","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaEQyHXIAEd3LG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaEQyHXIAEd3LG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdVjoSGIj5","display_url":"pic.twitter.com\/JdVjoSGIj5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325894931504795648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nnnNMZgDRL","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-interview-eco\/confinement-il-faut-dire-tres-clairement-que-le-teletravail-n-est-pas-une-option-defend-philippe-martinez-secretaire-general-de-la-cgt_4156383.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1325891769834332160,"id_str":"1325891769834332160","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaDii-W4AAWpm3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaDii-W4AAWpm3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cNYzubE48Q","display_url":"pic.twitter.com\/cNYzubE48Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325891854085271555\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UBvfBDyNFY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/19h20-politique\/presidentielle-2022-jean-luc-melenchon-fait-une-annonce-personnelle-or-nous-cherchons-a-construire-une-dynamique-collective-reagit-eric-piolle_4156215.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/1\u2026","indices":[208,231]}],"media":[{"id":1325888684730830850,"id_str":"1325888684730830850","indices":[232,255],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaAu-EXUAIAKxB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmaAu-EXUAIAKxB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWpWW8bAUz","display_url":"pic.twitter.com\/LWpWW8bAUz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325889829695971330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cwdFFGvqrO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/grossesse\/depakine\/scandale-de-la-depakine-l-agence-nationale-de-securite-du-medicament-annonce-sa-mise-en-examen-pour-homicides-involontaires_4175049.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/grossess\u2026","indices":[129,152]}],"media":[{"id":1325886330233090049,"id_str":"1325886330233090049","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZ-l64W8AEk8LX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZ-l64W8AEk8LX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YuXxHRBOYB","display_url":"pic.twitter.com\/YuXxHRBOYB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325886351972196355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CpfSdcvv84","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-ou-trouver-le-qr-code-necessaire-pour-se-declarer-cas-positif-dans-l-application-tousanticovid_4170899.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1325868717918597129,"id_str":"1325868717918597129","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZukv5XMAkXpcG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZukv5XMAkXpcG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D21bnL3TIg","display_url":"pic.twitter.com\/D21bnL3TIg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325874547044782083\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9PAqtFQ0Ds","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/conflit-dans-le-haut-karabakh\/haut-karabakh-l-azerbaidjan-abat-par-erreur-un-helicoptere-russe-au-dessus-de-l-armenie_4175011.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/conflit-\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325868561051607040,"id_str":"1325868561051607040","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZubnhW4AAC5LS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZubnhW4AAC5LS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OwXfRTutTq","display_url":"pic.twitter.com\/OwXfRTutTq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325872533791498240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cc0Dq7Sh0K","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/chevaux-mutiles\/chevaux-mutiles-un-collectif-se-cree-pour-faire-avancer-les-enquetes_4174987.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/c\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1325865045486604289,"id_str":"1325865045486604289","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZrO_BWEAEgH20.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZrO_BWEAEgH20.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XigEZXuS7t","display_url":"pic.twitter.com\/XigEZXuS7t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325870269001428992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0YacDAlAF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-tony-parker-predit-la-mort-du-basket-si-on-ne-trouve-pas-de-solutions-pour-aider-les-clubs_4174939.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1325864846030741504,"id_str":"1325864846030741504","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZrDX_XIAAwTBD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZrDX_XIAAwTBD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BcKGkPPiEA","display_url":"pic.twitter.com\/BcKGkPPiEA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325868255572070401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cHWxXMzKfj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/vaccin\/covid-19-ce-que-l-on-sait-du-prometteur-vaccin-des-laboratoires-pfizer-et-biontech_4174711.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1325864659514175488,"id_str":"1325864659514175488","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZq4hKWMAAUlVm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZq4hKWMAAUlVm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MliYsl28YC","display_url":"pic.twitter.com\/MliYsl28YC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325866242469748737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325860370221764608,"id_str":"1325860370221764608","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325860370221764608\/pu\/img\/3TwHlTZUai9A-XBB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325860370221764608\/pu\/img\/3TwHlTZUai9A-XBB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1tQjIdOFrT","display_url":"pic.twitter.com\/1tQjIdOFrT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325865739799064576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[147,170]}],"media":[{"id":1325863787048611841,"id_str":"1325863787048611841","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZqLWaXEAIb1O7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZqLWaXEAIb1O7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qaQwe9cY6b","display_url":"pic.twitter.com\/qaQwe9cY6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325863889196683266\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1325862032239890433,"id_str":"1325862032239890433","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZokBuXcAI0Yem.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZokBuXcAI0Yem.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BiA6kVLKlU","display_url":"pic.twitter.com\/BiA6kVLKlU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325862113861103616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1325860627609481217,"id_str":"1325860627609481217","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZnPlCXYAYy1UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZnPlCXYAYy1UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/unlGVZZ2T3","display_url":"pic.twitter.com\/unlGVZZ2T3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325860663273590791\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1325859636726128642,"id_str":"1325859636726128642","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZmXGwXUAE0JKz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZmXGwXUAE0JKz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bsxDKaSexj","display_url":"pic.twitter.com\/bsxDKaSexj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325859693064032257\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1325858798855139328,"id_str":"1325858798855139328","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZln6iXMAErF31.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZln6iXMAErF31.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SNg0R0Gmjz","display_url":"pic.twitter.com\/SNg0R0Gmjz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325858882388963329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zs3YMTdXRi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/penurie-de-medicaments-on-a-50-fois-plus-de-ruptures-en-12-ans-affirme-alain-astier-membre-de-lacademie-nationale-de-pharmacie_4174935.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[135,158]}],"media":[{"id":1325857231280238594,"id_str":"1325857231280238594","indices":[159,182],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZkII1XcAIcuEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZkII1XcAIcuEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9nj6UNZthp","display_url":"pic.twitter.com\/9nj6UNZthp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325857267233796100\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1ZfFRCOMP7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-on-vous-explique-tout-sur-les-tests-antigeniques-de-depistage-deployes-en-pharmacie_4174599.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1325855704083795974,"id_str":"1325855704083795974","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZivPlXEAYsUtB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZivPlXEAYsUtB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J2DUVDELmq","display_url":"pic.twitter.com\/J2DUVDELmq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325855924360273922\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1325854247267733511,"id_str":"1325854247267733511","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZhachWEAcBkUT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZhachWEAcBkUT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yk5fg7D9Gf","display_url":"pic.twitter.com\/yk5fg7D9Gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325854666220068864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t4fZxJz09F","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/direct-covid-19-jerome-salomon-tiendra-un-point-presse-a-18h30_4174851.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IM2q1XcHMI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/transports\/trafic\/elle-cachait-un-kilo-de-cocaine-dans-ses-sous-vetements-a-orly-une-mule-et-trois-autres-personnes-placees-en-detention-provisoire_4174907.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/trans\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1325850627080138752,"id_str":"1325850627080138752","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZeHuRXMAAdTaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZeHuRXMAAdTaZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GRXrvGTDwQ","display_url":"pic.twitter.com\/GRXrvGTDwQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325853158321524736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1325849548934287362,"id_str":"1325849548934287362","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZdNFvWEAELfCQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZdNFvWEAELfCQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PMXXeDNzfH","display_url":"pic.twitter.com\/PMXXeDNzfH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325849625379696641\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1325847740488814592,"id_str":"1325847740488814592","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZbjMtWMAEIjIE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZbjMtWMAEIjIE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eyDm9elhMj","display_url":"pic.twitter.com\/eyDm9elhMj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325847806360375298\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[196,219]}],"media":[{"id":1325846636560519169,"id_str":"1325846636560519169","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZajQ8W4AAPuwX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZajQ8W4AAPuwX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WMfDep8KWm","display_url":"pic.twitter.com\/WMfDep8KWm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325846707909894145\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1325845791425040398,"id_str":"1325845791425040398","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmZZuQDWEA4sHjn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmZZuQDWEA4sHjn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bEWnyNETi6","display_url":"pic.twitter.com\/bEWnyNETi6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325845817702420481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8VoAw92bjw","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/bernard-bouveret-le-passeur-du-jura-aux-200-vies-sauvees-durant-la-seconde-guerre-mondiale-est-decede-a-96-ans_4174559.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1325835748189347840,"id_str":"1325835748189347840","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQlqFXIAAECza.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQlqFXIAAECza.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ab7G7Hdy0v","display_url":"pic.twitter.com\/ab7G7Hdy0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325844348055904256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"VraiOuFake","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8wWDaE3L55","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-a-t-il-ferme-un-hopital-parisien-pour-le-transformer-en-restaurant-gastronomique_4174675.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1325836058878226433,"id_str":"1325836058878226433","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQ3vfXMAEVYbp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQ3vfXMAEVYbp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xjgSbQZGFc","display_url":"pic.twitter.com\/xjgSbQZGFc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325842334752256000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MozAv99abq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/archeologie\/rare-decouverte-d-anciennes-pieces-d-or-dans-la-vieille-ville-de-jerusalem_4174785.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1325835482136252417,"id_str":"1325835482136252417","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQWK9XEAEl0Fq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQWK9XEAEl0Fq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hweovilESi","display_url":"pic.twitter.com\/hweovilESi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325840573119410177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/evZiCSYIUT","expanded_url":"http:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/election-americaine-que-va-changer-l-arrivee-de-joe-biden-a-la-maison-blanche-pour-la-tech_4156375.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[149,172]}],"media":[{"id":1325835622225997830,"id_str":"1325835622225997830","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQeU1W8AYJ7zr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQeU1W8AYJ7zr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/To0JwmmV4w","display_url":"pic.twitter.com\/To0JwmmV4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325840069966618624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pSekK9rSg7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/harcelement\/accuse-dagressions-sexuelles-darius-rochebin-porte-plainte-pour-diffamation-contre-le-journal-le-temps_4174829.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/harcel\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1325835001108307968,"id_str":"1325835001108307968","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZP6K_XIAAXqDt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZP6K_XIAAXqDt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LhANP6LmAj","display_url":"pic.twitter.com\/LhANP6LmAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325838056813785088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1r9G7CtyUp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/covid-19-le-proces-de-jonathann-daval-maintenu-a-vesoul-malgre-la-crise-sanitaire_4174827.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1325835245330030592,"id_str":"1325835245330030592","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQIYyW4AA-0kk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZQIYyW4AA-0kk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hK6rrrq6nu","display_url":"pic.twitter.com\/hK6rrrq6nu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325836798577291267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m33xRtVn4E","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/covid-19-la-fcpe-demande-un-recrutement-massif-d-enseignants-pour-ne-pas-revivre-le-cauchemar-de-l-ecole-a-la-maison_4174765.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1325834806840659968,"id_str":"1325834806840659968","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZPu3SWEAAyGlO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZPu3SWEAAyGlO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zKiIBCdYiE","display_url":"pic.twitter.com\/zKiIBCdYiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325835540088852484\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvgUsgcQC9","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/mali\/sahel-paris-envisage-de-reduire-les-effectifs-de-la-force-barkhane-a-la-faveur-de-renforts-europeens_4171069.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1325834641606144000,"id_str":"1325834641606144000","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZPlPvXcAA-2L3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZPlPvXcAA-2L3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DFAHwXEEQy","display_url":"pic.twitter.com\/DFAHwXEEQy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325834654897811461\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jeromejadot","name":"J\u00e9r\u00f4me Jadot","id":342080970,"id_str":"342080970","indices":[60,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WF0tI1m9kJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/une-presidence-ne-suffira-pas-la-reconciliation-entre-les-deux-ameriques-mission-impossible-pour-joe-biden_4156417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325831464739614728,"id_str":"1325831464739614728","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMsU_XMAgBACh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMsU_XMAgBACh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xJCS41RcUL","display_url":"pic.twitter.com\/xJCS41RcUL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325831477402210306\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325831292072697857,"id_str":"1325831292072697857","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMiRwXIAEmnQ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMiRwXIAEmnQ9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f944NhQp8w","display_url":"pic.twitter.com\/f944NhQp8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325831317850820609\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325831205552611330,"id_str":"1325831205552611330","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMdPcXYAIMC10.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMdPcXYAIMC10.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t0l7E64w0B","display_url":"pic.twitter.com\/t0l7E64w0B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325831246505799681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325831118311010306,"id_str":"1325831118311010306","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMYKcWMAIHoSl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMYKcWMAIHoSl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uNneFf9mQa","display_url":"pic.twitter.com\/uNneFf9mQa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325831154323365891\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325831013331841025,"id_str":"1325831013331841025","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMSDXXMAEhTqy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMSDXXMAEhTqy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7sUg5cIFCa","display_url":"pic.twitter.com\/7sUg5cIFCa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325831058517069831\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325830925750579202,"id_str":"1325830925750579202","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMM9GXMAIpUIf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZMM9GXMAIpUIf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGD8cK7EF3","display_url":"pic.twitter.com\/JGD8cK7EF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325830964560453633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325829787928104961,"id_str":"1325829787928104961","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZLKuYWEAEv2xT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZLKuYWEAEv2xT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bTrcHdAcFW","display_url":"pic.twitter.com\/bTrcHdAcFW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325830873606987778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kA4HqURuZJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/internet\/sony\/avec-la-ps5-et-la-xbox-series-le-jeu-video-entre-dans-une-nouvelle-ere_4171111.html","display_url":"francetvinfo.fr\/internet\/sony\/\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325821758868434945,"id_str":"1325821758868434945","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZD3XzWMAEOGe0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZD3XzWMAEOGe0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VMNcaROofu","display_url":"pic.twitter.com\/VMNcaROofu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325829751928365057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0EipfYtVQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/police\/violences-policieres\/proposition-de-loi-securite-globale-une-atteinte-a-la-liberte-de-la-presse-pour-les-syndicats-de-journalistes_4174775.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/p\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1325821486402330628,"id_str":"1325821486402330628","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZDngyXYAQrguA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZDngyXYAQrguA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IxJNTx6WGm","display_url":"pic.twitter.com\/IxJNTx6WGm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325827738750517249\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aiWxWzph3G","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement-depuis-quatre-jours-maintenant-on-a-une-activite-normale-ce-qui-n-etait-pas-arrive-depuis-des-mois-se-rejouit-le-samu-de-haute-garonne_4174707.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[154,177]}],"media":[{"id":1325821245405925376,"id_str":"1325821245405925376","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZDZfAWEAAm7NI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZDZfAWEAAm7NI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EDuU9l3u5a","display_url":"pic.twitter.com\/EDuU9l3u5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325825977453260800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GG2dD1ecp","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-en-georgie-des-electeurs-republicains-soulages-que-donald-trump-quitte-la-maison-blanche_4174665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1325817197332226052,"id_str":"1325817197332226052","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY_t2wXYAQs8rr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY_t2wXYAQs8rr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6gGip3EW7S","display_url":"pic.twitter.com\/6gGip3EW7S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325824215774339079\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsqhqhjQws","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/societe-africaine\/coronavirus-en-algerie-rentree-universitaire-reportee-au-15-decembre-confinement-de-rigueur_4174455.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1325816173477421056,"id_str":"1325816173477421056","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-yQmW4AABHMY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-yQmW4AABHMY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dj0IaEGF3N","display_url":"pic.twitter.com\/Dj0IaEGF3N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325822202059624449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U4zcpcgSMK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/russie\/russie-trois-militaires-tues-sur-une-base-militaire-le-suspect-arrete_4174719.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/russie\/r\u2026","indices":[74,97]}],"media":[{"id":1325816011266940928,"id_str":"1325816011266940928","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-o0UXYAAWVwm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-o0UXYAAWVwm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sDmYY0XRAM","display_url":"pic.twitter.com\/sDmYY0XRAM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325819937378758658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l5Snpwvp85","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/jura-une-enquete-ouverte-apres-le-deces-dune-fillette-de-2ans-retrouvee-dans-son-lit-a-molay_4174715.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/j\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1325818559612784641,"id_str":"1325818559612784641","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZA9JpXEAEMRaI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZA9JpXEAEMRaI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q4xNtziZJj","display_url":"pic.twitter.com\/Q4xNtziZJj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325818609302646786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iag9WOoLCc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/info-franceinfo-covid-19-la-haute-autorite-de-sante-lance-une-consultation-publique-pour-preparer-une-campagne-de-vaccination-a-grande-echelle_4174699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1325815860171300864,"id_str":"1325815860171300864","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-gBcW4AAk2cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-gBcW4AAk2cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9x8b1U84XX","display_url":"pic.twitter.com\/9x8b1U84XX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325817924238663686\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkNTBfFhc1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/securite-sociale-le-deficit-revu-a-la-hausse-a-49-milliards-pour-2020_4174737.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325816463941373953,"id_str":"1325816463941373953","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY_DKqXEAEIEdQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY_DKqXEAEIEdQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cdLUJIaWj1","display_url":"pic.twitter.com\/cdLUJIaWj1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325816514063310848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B0ReUhAd0J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-une-unite-de-soins-mobile-arrive-en-renfort-au-centre-hospitalier-de-bayonne_4174681.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1325815627983048707,"id_str":"1325815627983048707","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-SgeXUAMlnF_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY-SgeXUAMlnF_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0dAAhJJHCa","display_url":"pic.twitter.com\/0dAAhJJHCa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325815651546624000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6Xp0Picfl","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/beaux-livres\/hommage-a-hayao-miyazaki-un-coeur-a-l-ouvrage-tout-l-oeuvre-du-maitre-du-dessin-anime-japonais-dans-un-beau-livre_4169573.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[124,147]}],"media":[{"id":1325808463117742080,"id_str":"1325808463117742080","indices":[148,171],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3xdRW8AA5fHv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3xdRW8AA5fHv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k7XD97rc1H","display_url":"pic.twitter.com\/k7XD97rc1H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325815155838480387\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[{"text":"confinement","indices":[90,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oi1jah2qWM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-le-gouvernement-a-t-il-ferme-un-hopital-parisien-pour-le-transformer-en-restaurant-gastronomique_4174675.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1325808693494034433,"id_str":"1325808693494034433","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3-3fWMAEqVDA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3-3fWMAEqVDA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qcd5eTLp7f","display_url":"pic.twitter.com\/qcd5eTLp7f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325809367690539009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aIAVmviQB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/terrorisme-djihadistes\/lutte-contre-le-terrorisme-le-chancelier-autrichien-a-paris-mardi-pour-un-mini-sommet-europeen_4174701.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/terroris\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1325808175937966080,"id_str":"1325808175937966080","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3gvcXUAAvm4D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmY3gvcXUAAvm4D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hlrKnyxUql","display_url":"pic.twitter.com\/hlrKnyxUql","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325808188999004160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/paEfAAdYbF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-monde-d-elodie\/gautier-capucon-le-violoncelle-est-l-instrument-qui-est-le-plus-proche-de-la-voix-humaine_4156413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1325785795417026565,"id_str":"1325785795417026565","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjKBgXMAU-p55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjKBgXMAU-p55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hZxsGrGx5Q","display_url":"pic.twitter.com\/hZxsGrGx5Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325798294581248006\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GOZTET8XZU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/medicament\/penuries-de-medicaments-denoncees-par-l-ufc-que-choisir-elles-pourraient-etre-evitees-si-les-autorites-tapaient-du-poing-sur-la-table-selon-une-economiste_4174629.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/medicame\u2026","indices":[161,184]}],"media":[{"id":1325794907450204161,"id_str":"1325794907450204161","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYrcaeXYAEww8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYrcaeXYAEww8I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/d7BX6EsNkc","display_url":"pic.twitter.com\/d7BX6EsNkc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325796281453748224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[128,151]}],"media":[{"id":1325794760959938560,"id_str":"1325794760959938560","indices":[152,175],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYrT4wXUAAck1-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYrT4wXUAAck1-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rF2quqVnT8","display_url":"pic.twitter.com\/rF2quqVnT8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325794795919466497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[{"text":"No\u00ebl2020","indices":[55,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlYid31zFS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/info-medias\/samuel-labarthe-incarne-le-general-de-gaulle-dans-la-serie-de-france-2-leclat-et-le-secret_4156399.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/i\u2026","indices":[148,171]}],"media":[{"id":1325784755640659968,"id_str":"1325784755640659968","indices":[172,195],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYiNgCW8AAoy7p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYiNgCW8AAoy7p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lQNtyk2SRk","display_url":"pic.twitter.com\/lQNtyk2SRk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325789738696011779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VCjL6Ft37v","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/environ-20-des-professeurs-des-ecoles-seront-en-greve-mardi-selon-le-snuipp-fsu_4174673.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1325786162548584448,"id_str":"1325786162548584448","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjfZLWMAAPvE7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjfZLWMAAPvE7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T5oqo1jA75","display_url":"pic.twitter.com\/T5oqo1jA75","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325787221677498368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TGKkUxdNMs","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/archeologie\/avec-la-pandemie-le-trafic-des-tresors-culturels-explose-sur-internet_4174557.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1325779476391874560,"id_str":"1325779476391874560","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYdaNTXUAAHzPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYdaNTXUAAHzPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kdEdF7cIDU","display_url":"pic.twitter.com\/kdEdF7cIDU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325784453306863616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ccdEdR8G3i","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/politique\/emmanuel-macron\/un-respect-du-lieu-et-du-personnage-colombey-les-deux-eglises-village-symbole-du-gaullisme_4174623.html","display_url":"francetvinfo.fr\/politique\/emma\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1325779920702803968,"id_str":"1325779920702803968","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYd0EfWEAA-1nv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYd0EfWEAA-1nv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VwLG1Hxzpl","display_url":"pic.twitter.com\/VwLG1Hxzpl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325782691720159232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lgQdvuRo8h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/hongrie-viktor-orban-annonce-un-confinement-partiel-des-mercredi_4174627.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1325779655274729474,"id_str":"1325779655274729474","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYdknsXEAIkb37.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYdknsXEAIkb37.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P7VCJyuny3","display_url":"pic.twitter.com\/P7VCJyuny3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325780930154278914\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OJoTOyLnPm","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-emmanuel-macron-attendu-a-colombey-les-deux-eglises-pour-le-50e-anniversaire-de-la-mort-du-general-de-gaulle_4174413.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1325779258917216258,"id_str":"1325779258917216258","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmYdNjJXYAIuzOF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EmYdNjJXYAIuzOF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/doKHo1Mdiy","display_url":"pic.twitter.com\/doKHo1Mdiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325779273362313216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DDNtTR38CW","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/parcoursup\/parcoursup\/manifestations-des-lyceens\/oise-des-jeunes-manifestants-sen-prennent-aux-forces-de-lordre-devant-un-lycee-de-compiegne_4174527.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1325773575811428352,"id_str":"1325773575811428352","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYYCv7W8AAu3hB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYYCv7W8AAu3hB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UXAzPes6bQ","display_url":"pic.twitter.com\/UXAzPes6bQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325773884021354496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEe7vSSBO1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-societes-pharmaceutiques-pfizer-et-biontech-annoncent-que-leur-vaccin-est-efficace-a-90_4174655.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1325772477734268929,"id_str":"1325772477734268929","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYXC1RXMAEWEt8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYXC1RXMAEWEt8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5LWXUSXHwo","display_url":"pic.twitter.com\/5LWXUSXHwo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325772496231075840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yW2xboHGQB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-covid-19-nous-avons-indique-a-nos-hopitaux-qu-ils-devaient-prevoir-d-accueillir-des-patients-a-annonce-martin-hirsch-directeur-general-de-l-ap-hp_4174511.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1325755410511515649,"id_str":"1325755410511515649","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYHhY6XUAEQhWn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYHhY6XUAEQhWn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hys4YflpLu","display_url":"pic.twitter.com\/hys4YflpLu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325770113816125441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1499,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CQh6h62agP","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/asie\/legislatives-en-birmanie-le-parti-d-aung-san-suu-kyi-revendique-une-victoire-ecrasante_4174583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/asie\/leg\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1325753767174803458,"id_str":"1325753767174803458","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYGBvAXEAIdipJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYGBvAXEAIdipJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n9Z0zO5tqP","display_url":"pic.twitter.com\/n9Z0zO5tqP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325766334441877505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lLLznMTtA7","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-pouvoir-envoyer-les-enfants-au-lycee-ou-au-college-est-vraiment-une-bonne-chose-estime-martin-hirsch-directeur-general-de-l-ap-hp_4174565.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1325753548580204545,"id_str":"1325753548580204545","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYF1ArWMAEvKuW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYF1ArWMAEvKuW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeFiqPSmXA","display_url":"pic.twitter.com\/TeFiqPSmXA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325762559706755072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6FJx8hjkJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/des-veterinaires-veulent-rejoindre-les-conseils-scientifiques-sur-le-covid-19_4156397.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1325758443018399744,"id_str":"1325758443018399744","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYKR54WMAA-nDA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYKR54WMAA-nDA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0dbtwsVBgl","display_url":"pic.twitter.com\/0dbtwsVBgl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325760546000531457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O6n84QwM6j","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/droit-et-justice\/un-journaliste-de-liberation-entendu-par-l-igpn-le-journal-accuse-gerald-darmanin-d-atteinte-a-la-liberte-de-la-presse_4174537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1325750151202344960,"id_str":"1325750151202344960","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYCvQdWEAAhtSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYCvQdWEAAhtSF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kMjfSGshUt","display_url":"pic.twitter.com\/kMjfSGshUt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325758784665423872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLySWvQDjz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/essonne-des-policiers-aident-une-femme-a-accoucher-sur-la-chaussee_4174477.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/e\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1325745135259357186,"id_str":"1325745135259357186","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX-LSnWEAIXPsR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX-LSnWEAIXPsR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MfbhBeRCON","display_url":"pic.twitter.com\/MfbhBeRCON","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325755015064027137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HVIvslsz5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/victoire-de-biden-aux-usa-ces-secteurs-economiques-qui-esperent-en-profiter_4156377.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1325739613336576000,"id_str":"1325739613336576000","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX5J32XIAAFyCM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX5J32XIAAFyCM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/paqKicG3Ab","display_url":"pic.twitter.com\/paqKicG3Ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325752996102287360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iuN3H33NqJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/election-americaine-28-tweets-qui-nous-ont-fait-rire-pendant-la-longue-attente-des-resultats_4173689.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1325742215117803520,"id_str":"1325742215117803520","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX7hUPWEAAoHJS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX7hUPWEAAoHJS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zCv6tXJ6fU","display_url":"pic.twitter.com\/zCv6tXJ6fU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325751234511319041\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfctqBG3QO","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/commerce-joe-biden-peut-il-faire-la-paix-avec-leurope_4156409.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1325739441542078464,"id_str":"1325739441542078464","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4_33XIAAMcTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4_33XIAAMcTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XI6lYyhDA5","display_url":"pic.twitter.com\/XI6lYyhDA5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325749221463625728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6OwQeagco1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/bien-organisee-comme-en-2016-ou-hostile-comme-en-2000-la-transition-incertaine-entre-les-equipes-trump-et-biden_4174465.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1325740329467863041,"id_str":"1325740329467863041","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX5zjpXYAEaOyE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX5zjpXYAEaOyE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BoZz7u4F1u","display_url":"pic.twitter.com\/BoZz7u4F1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325747461923639298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qooUPEf3oT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/l-etoile-du-jour\/quentin-garcia-lex-rugbyman-qui-envoie-le-sujet-brulant-des-commotions-cerebrales-devant-la-justice_4156405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1325739262764060672,"id_str":"1325739262764060672","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX41d3XEAASB4N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX41d3XEAASB4N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/doIDEo8VA8","display_url":"pic.twitter.com\/doIDEo8VA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325745446246035457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":577,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":577,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":577,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a06N2fnvsT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-etat-d-urgence-sanitaire-les-libertes-sont-restreintes-comme-rarement-elles-l-ont-ete-denonce-adrien-quatennens_4174499.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1325738257536196610,"id_str":"1325738257536196610","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX369GXIAIWwdl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX369GXIAIWwdl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0jiybz2Qwq","display_url":"pic.twitter.com\/0jiybz2Qwq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325743685082869760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bPdmHBQrx5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/vers-un-retour-du-vote-par-correspondance-en-france_4156407.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1325739040549859329,"id_str":"1325739040549859329","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4oiDXcAEzNbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4oiDXcAEzNbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QLXxMnnfR6","display_url":"pic.twitter.com\/QLXxMnnfR6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325741671582150658\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":579,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYIWpYNiXv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/elections\/presidentielle\/video-jean-luc-melenchon-candidat-a-l-election-presidentielle-ce-serait-tres-bien-que-nous-fassions-equipe-avec-arnaud-montebourg-assure-adrien-quatennens_4174473.html","display_url":"francetvinfo.fr\/elections\/pres\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1325736620834873345,"id_str":"1325736620834873345","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX2br6W4AEcnQc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX2br6W4AEcnQc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/84K3NwMwaB","display_url":"pic.twitter.com\/84K3NwMwaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325739910570110977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4LRKFtf3eY","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/c-est-mon-boulot\/c-est-mon-boulot-le-succes-confirme-du-chomage-partiel-de-longue-duree_4156393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/c\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1325738880839143424,"id_str":"1325738880839143424","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4fPFXUAArgmx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX4fPFXUAArgmx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gJ4FLCAd5e","display_url":"pic.twitter.com\/gJ4FLCAd5e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325738903886843905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Xv4wTFCoM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/elections\/presidentielle\/video-jean-luc-melenchon-veut-150-000-parrainages-pour-etre-candidat-qu-ils-le-fassent-on-les-regarde-repond-adrien-quatennens-a-tous-ceux-qui-critiquent_4174449.html","display_url":"francetvinfo.fr\/elections\/pres\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1325730195635048448,"id_str":"1325730195635048448","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXwlsLWEAAxSiR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXwlsLWEAAxSiR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9WeJ4e5IPz","display_url":"pic.twitter.com\/9WeJ4e5IPz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325736135134416897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zwSUQqjx3I","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/antiterrorisme\/lutte-contre-le-terrorisme-la-police-autrichienne-lance-plus-de-60-perquisitions_4174459.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1325727976382738432,"id_str":"1325727976382738432","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXukg0XMAAlssY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXukg0XMAAlssY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ThD01Q6tPO","display_url":"pic.twitter.com\/ThD01Q6tPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325732360902471680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Bp23IWmGV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-covid-19-s-il-n-y-a-pas-de-reprise-sur-la-deuxieme-quinzaine-de-novembre-on-va-assister-a-des-fermetures-d-usines-automobiles-affirme-luc-chatel_4174429.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[159,182]}],"media":[{"id":1325727647285059584,"id_str":"1325727647285059584","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXuRW1XIAAjA5e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXuRW1XIAAjA5e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pFreSeUmWo","display_url":"pic.twitter.com\/pFreSeUmWo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325728585496276994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AoC5TYW6KT","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/video-coronavirus-il-y-a-une-amorce-de-flechissement-de-l-epidemie-concede-avec-prudence-martin-hirsch-ap-hp_4174417.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1325714446644338689,"id_str":"1325714446644338689","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXiQ-nW4AE1IhW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXiQ-nW4AE1IhW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NRQrYuNtiL","display_url":"pic.twitter.com\/NRQrYuNtiL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325717261517139968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PH8oy93iN4","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/plans-sociaux\/plombee-par-le-covid-19-la-societe-generale-annonce-la-suppression-nette-de-640-postes-en-france_4174405.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1325711842648465409,"id_str":"1325711842648465409","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXf5Z-XIAECvjX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXf5Z-XIAECvjX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ixAL7xxLnE","display_url":"pic.twitter.com\/ixAL7xxLnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325711849787174917\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1325710708563193857,"id_str":"1325710708563193857","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXe7w1XMAAuWcH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXe7w1XMAAuWcH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JVuTySpkPM","display_url":"pic.twitter.com\/JVuTySpkPM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325710789169340416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[241,264]}],"media":[{"id":1325709733488177153,"id_str":"1325709733488177153","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXeHIrXEAAFzTg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXeHIrXEAAFzTg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EjCX1c8vxq","display_url":"pic.twitter.com\/EjCX1c8vxq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325709884931907586\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1325708959852982273,"id_str":"1325708959852982273","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXdVTrXUAEjxFy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXdVTrXUAEjxFy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MVx5I0kLLm","display_url":"pic.twitter.com\/MVx5I0kLLm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325709029050552320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[246,269]}],"media":[{"id":1325708256568864768,"id_str":"1325708256568864768","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXcvoNXEAQq86e.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXcvoNXEAQq86e.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cOIR400RaE","display_url":"pic.twitter.com\/cOIR400RaE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325708381622050816\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1325707502802046982,"id_str":"1325707502802046982","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXcAw-W8AA03XW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXcAw-W8AA03XW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lCEVSeN1i9","display_url":"pic.twitter.com\/lCEVSeN1i9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325707576844165121\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[216,239]}],"media":[{"id":1325706772556996609,"id_str":"1325706772556996609","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXbZh4XUAAWb3k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXbZh4XUAAWb3k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LIGalcjjj7","display_url":"pic.twitter.com\/LIGalcjjj7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325706902777569280\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bbyy5wQMmK","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-ce-qui-nous-fait-peur-c-est-l-augmentation-exponentielle-des-cas-graves-alerte-un-professeur_4097319.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1325706721579446272,"id_str":"1325706721579446272","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXbbhhXMAA_0hX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXbbhhXMAA_0hX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MWLr5ul5i6","display_url":"pic.twitter.com\/MWLr5ul5i6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325706823031271424\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1325706003632033792,"id_str":"1325706003632033792","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXaqNJXEAEImni.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXaqNJXEAEImni.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TUPAUQC9x3","display_url":"pic.twitter.com\/TUPAUQC9x3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325706089690787840\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIoJM76eqe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-la-france-devrait-voir-son-pib-ampute-de-12-en-novembre-selon-la-banque-de-france_4174393.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1325699743415144453,"id_str":"1325699743415144453","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXU5I0WEAUHO9h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXU5I0WEAUHO9h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hr3cvHinXv","display_url":"pic.twitter.com\/Hr3cvHinXv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325705936112070656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[232,255]}],"media":[{"id":1325705182676705281,"id_str":"1325705182676705281","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXZ4jvWEAABozR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXZ4jvWEAABozR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K2jezOx9CF","display_url":"pic.twitter.com\/K2jezOx9CF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325705236665819137\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1325704527119527936,"id_str":"1325704527119527936","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXZT-gWEAI5Pz3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXZT-gWEAI5Pz3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IKSbEpzx9G","display_url":"pic.twitter.com\/IKSbEpzx9G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325704608002543616\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rcbf4h6Z6i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3582Iwe","display_url":"bit.ly\/3582Iwe","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1325703694822813697,"id_str":"1325703694822813697","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXYho8W4AMWhQs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXYho8W4AMWhQs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TPFUx0oqLP","display_url":"pic.twitter.com\/TPFUx0oqLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325703743262912517\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HAWuaNCoR5","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/reportage-election-americaine-dans-le-comte-de-cobb-en-georgie-c-est-maintenant-l-heure-des-democrates_4172475.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1325696808790659072,"id_str":"1325696808790659072","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXSOUfWEAA5NPg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXSOUfWEAA5NPg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/emDHlpvjWi","display_url":"pic.twitter.com\/emDHlpvjWi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325702161074810881\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[191,214]}],"media":[{"id":1325701094459273216,"id_str":"1325701094459273216","indices":[215,238],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXWHx2XcAAyqV0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXWHx2XcAAyqV0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IzT0miuTrE","display_url":"pic.twitter.com\/IzT0miuTrE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325701111534280704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BdCgupz2T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-emmanuel-macron-attendu-a-colombey-les-deux-eglises-pour-le-50e-anniversaire-de-la-mort-du-general-de-gaulle_4174385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1325700686252748800,"id_str":"1325700686252748800","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXVwBKWMAAYudl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXVwBKWMAAYudl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4rl8FdZAyS","display_url":"pic.twitter.com\/4rl8FdZAyS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325700762584952833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGd1Bh7r4D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/quand-je-me-suis-reveille-on-m-a-dit-vous-etes-a-brest-les-hopitaux-bretons-mobilises-pour-accueillir-des-patients-covid-de-toute-la-france_4172439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1325700099641630726,"id_str":"1325700099641630726","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXVN33W4AYD1qK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXVN33W4AYD1qK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3oyAclmB3R","display_url":"pic.twitter.com\/3oyAclmB3R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325700198279106560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yo20mjmUFS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-est-elle-le-pays-europeen-le-plus-touche-par-l-epidemie_4173489.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1325699796997464065,"id_str":"1325699796997464065","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXU8QbXYAEdMSD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXU8QbXYAEdMSD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tz6xpvWVTT","display_url":"pic.twitter.com\/Tz6xpvWVTT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325699814424719360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMyhhOaRPz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/reportage-covid-19-aux-urgences-psychiatriques-de-rouen-l-afflux-de-nouveaux-patients-inquiete-les-soignants_4169863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1325699533549035520,"id_str":"1325699533549035520","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXUs7AXYAA_jpN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXUs7AXYAA_jpN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HotJDBqy2c","display_url":"pic.twitter.com\/HotJDBqy2c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325699545745993729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325699113237819392,"id_str":"1325699113237819392","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXUUdOXMAAv3ud.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXUUdOXMAAv3ud.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dtjKrnDDFv","display_url":"pic.twitter.com\/dtjKrnDDFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325699252241240065\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rnLGFqRbG2","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/enfance-et-adolescence\/mayenne-enquete-en-cours-pour-des-faits-de-violences-sur-des-jeunes-dans-un-centre-educatif-renforce_4174377.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/enfanc\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1325693969058115586,"id_str":"1325693969058115586","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXPpBqWMAI8vzN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXPpBqWMAI8vzN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6zgEyNibtr","display_url":"pic.twitter.com\/6zgEyNibtr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325698386255736832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2BdCguH9Ur","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/patrimoine\/histoire\/direct-emmanuel-macron-attendu-a-colombey-les-deux-eglises-pour-le-50e-anniversaire-de-la-mort-du-general-de-gaulle_4174385.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/patrim\u2026","indices":[118,141]}],"media":[{"id":1325693823033421825,"id_str":"1325693823033421825","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXPghrWMAEuEJV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXPghrWMAEuEJV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ehJlE4U6GC","display_url":"pic.twitter.com\/ehJlE4U6GC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325694611684122624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVnEWB1zax","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/on-va-etre-en-difficulte-si-cela-ne-s-arrete-pas-lhopital-de-la-timone-a-marseille-submerge-par-la-seconde-vague-de-covid-19_4173677.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1325683130863394821,"id_str":"1325683130863394821","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXFyKPXIAUR1Cg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXFyKPXIAUR1Cg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kJIJv7cpWL","display_url":"pic.twitter.com\/kJIJv7cpWL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325690836366057473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kMyhhNTgqZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/reportage-covid-19-aux-urgences-psychiatriques-de-rouen-l-afflux-de-nouveaux-patients-inquiete-les-soignants_4169863.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1325679917011509248,"id_str":"1325679917011509248","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXC3FtXIAAj68D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXC3FtXIAAj68D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2B3SR2uMv8","display_url":"pic.twitter.com\/2B3SR2uMv8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325687062071189504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yo20mjmUFS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-la-france-est-elle-le-pays-europeen-le-plus-touche-par-l-epidemie_4173489.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325679747561631744,"id_str":"1325679747561631744","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXCtOdXMAAzBYS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXCtOdXMAAzBYS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hYgTEfEyYC","display_url":"pic.twitter.com\/hYgTEfEyYC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325683286648254466\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3U3jpK3s2e","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/politique-de-sante\/penuries-de-medicaments-quand-il-y-a-un-maillon-qui-casse-toute-la-chaine-s-arrete-alerte-lufc-que-choisir_4174363.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/politiqu\u2026","indices":[115,138]}],"media":[{"id":1325676125494906881,"id_str":"1325676125494906881","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW_aZNXEAEOce5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW_aZNXEAEOce5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/P2hbcpSp4w","display_url":"pic.twitter.com\/P2hbcpSp4w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325679514559635456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CTw6VPpxq1","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-donald-trump-prevoit-des-rassemblements-pour-contester-les-resultats_4174361.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1325675927674773504,"id_str":"1325675927674773504","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW_O4RXYAA_ZM5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW_O4RXYAA_ZM5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7pcejc7ZzN","display_url":"pic.twitter.com\/7pcejc7ZzN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325676024730947584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGd1Bh7r4D","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/quand-je-me-suis-reveille-on-m-a-dit-vous-etes-a-brest-les-hopitaux-bretons-mobilises-pour-accueillir-des-patients-covid-de-toute-la-france_4172439.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1325670423128911873,"id_str":"1325670423128911873","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW6OePXMAEvK43.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmW6OePXMAEvK43.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKrVTjVyYk","display_url":"pic.twitter.com\/LKrVTjVyYk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1325671962123841536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}