{"screen_name":{"0":"gonzo_blogger","1":"gonzo_blogger","2":"gonzo_blogger","3":"gonzo_blogger","4":"gonzo_blogger","5":"gonzo_blogger","6":"gonzo_blogger","7":"gonzo_blogger","8":"gonzo_blogger","9":"gonzo_blogger","10":"gonzo_blogger","11":"gonzo_blogger","12":"gonzo_blogger","13":"gonzo_blogger","14":"gonzo_blogger","15":"gonzo_blogger","16":"gonzo_blogger","17":"gonzo_blogger","18":"gonzo_blogger","19":"gonzo_blogger","20":"gonzo_blogger","21":"gonzo_blogger","22":"gonzo_blogger","23":"gonzo_blogger","24":"gonzo_blogger","25":"gonzo_blogger","26":"gonzo_blogger","27":"gonzo_blogger","28":"gonzo_blogger","29":"gonzo_blogger","30":"gonzo_blogger","31":"gonzo_blogger","32":"gonzo_blogger","33":"gonzo_blogger","34":"gonzo_blogger"},"tweet_id":{"0":1325943512425246720,"1":1325941239733170182,"2":1325928279107399682,"3":1325923135779188739,"4":1325902689927049218,"5":1325824938150924289,"6":1325765234930413569,"7":1325763181634068481,"8":1325754764613836801,"9":1325754356843548674,"10":1325753353599643650,"11":1325750953702723586,"12":1325747739595075584,"13":1325747191294660610,"14":1325746442309410816,"15":1325745854649683970,"16":1325744706328932352,"17":1325739807771926528,"18":1325737431811969024,"19":1325730766278549511,"20":1325729545362747392,"21":1325728405321633794,"22":1325726761997529089,"23":1325724791614148610,"24":1325724299249000452,"25":1325717176226025473,"26":1325716775393259520,"27":1325711346936254465,"28":1325705604971843587,"29":1325662483504304129,"30":1325653659674349573,"31":1325651195436916736,"32":1325650546162868224,"33":1325650461760819200,"34":1325589399535579136},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":true,"17":false,"18":true,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":true,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false},"text":{"0":"Cu\u00e1ntas \"olas\" de freakadas Covidianas vamos a soportar? https:\/\/t.co\/X3mq4TspYJ","1":"As\u00ed es.... https:\/\/t.co\/NpsYp4AgdW","2":"Protesta en Bilbao contra el cierre de la hosteleria y los recortes en libertades!!!!\n------------------\n#CoronaFake #Plandemia #StopNOM\n#Libertad #StopMascarillas #StopVacuna\nGrupo detelegram https:\/\/t.co\/qOyJOsNo8W\n\nPhoto from No Nos Kayaran (https:\/\/t.co\/qOyJOsNo8W) https:\/\/t.co\/PhUgStOMN8","3":"La pandemia es una trola https:\/\/t.co\/GvgMTy1dyy","4":"Macronenko impone un reconfinamiento a partir del viernes. Todo estar\u00e1 prohibido excepto trabajar y comprar papel higi\u00e9nico en el Carrefour. Aqu\u00ed en Espa\u00f1a el reconfinamiento total creo que se producir\u00e1 una semana despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/WvFSwkBYyN","5":"\"Soy responsable. Me protejo, te protejo\" . Jam\u00e1s nadie dijo tales majader\u00edas para justificar una dictadura y la p\u00e9rdida de los derechos y libertades m\u00e1s b\u00e1sicos. #Covidiotas","6":"\u2018A mis padres no los mat\u00f3 el virus, sino la restricci\u00f3n a las libertades\u00a0humanas\u2019 https:\/\/t.co\/8oz7dPO9kw","7":"Esta site proporciona informaci\u00f3n actualizada de pa\u00edses donde se puede entrar sin pruebas PCR ni cuarentenas. Es un buen resurso para los que quieran y puedan escapar del confinamiento que prepara la teocracia biofascista covidiana en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/pm6Fkpjcnr","8":"@JoseRam66197717 @Q17Ufo @VonBingen2 @EstulinDaniel s\u00ed, solo tiene el Twitter y la puta mascarilla.","9":"Sin duda, muchos son como dice este no muy diferentes de las cabras y las ovejas. Necesitan el reba\u00f1o para garantizarles protecci\u00f3n. Hablo en tercera persona plural. https:\/\/t.co\/56Tq9LIQGs","10":"@JoseRam66197717 @Q17Ufo @VonBingen2 @EstulinDaniel Todav\u00edas andas liado con el carapatata Q17Ufo? Es a uno de los pocos Covidianos lerdos al que no me importar\u00eda restaurarle la cara y afeitarle el culo que seguro que lo tiene lleno de pelotillas.","11":"El secreto de un coctel Molotov est\u00e1 en la mecha :) #SomosResistencia","12":"@TheReverseThin1 pues no, ahora mismo no tengo. Ir\u00e9 despu\u00e9s al Condis a comprar.","13":"@TheReverseThin1 mejor la absenta","14":"@TheReverseThin1 el secreto est\u00e1 en la mecha.","15":"Qu\u00e9 buenos son los Skatalites, joder....necesito un poco de grifa  https:\/\/t.co\/f6KODP95wn","16":"@gonzo_blogger \u00bfGolpe de Estado en USA? \nSa\u00fal Montes-Bradley \n@Quodverum_\n nos cuenta las claves del fraude electoral en EEUU. No te pierdas su an\u00e1lisis, tan impresionante como preocupante\nhttps:\/\/t.co\/dRqBmKSapr","17":"Hoy empiezo la semana h\u00edbrida. En vez de dar clase me voy a dedicar a escuchar a los Skatalites y fumarme un peta. El botell\u00f3n con un colega igual lo dejo para ma\u00f1ana.   Por cierto, \"Dynamite\" es lo que necesitamos. Acci\u00f3n directa y menos Twitter :) https:\/\/t.co\/51YdNLEyHK","18":"Giuliani dice que los dem\u00f3cratas de Filadelfia votaron desde la tumba, dice que probar\u00e1 el fraude en los tribunales.\nhttps:\/\/t.co\/iwRVDhRg2E","19":".\n\n        B  R  U  T  A  L     H   I  L  O  \n\nDiagn\u00f3stico REAL del problema que estamos sufriendo los aut\u00f3nomos, empresarios y trabajadores ...TODOS.\n\nAl SEPE a\u00fan no ha llegado la era digital siglo XXI. (Ni los ERES)\n\n(Sobre \"la ministra\", me callo :face_with_symbols_on_mouth:)\n\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/eCWc44vmC5","20":"Pensamiento Covidiano. Mapa mental de un lerdo afectado por disonancia cognitiva. Tipos as\u00ed deber\u00edan quedarse en casa y no salir nunca. Me parece bien que sea tan \"responsable\" pero no tiene  derecho a imponer su \"responsabilidad\" a quienes no comparten su estupidez profunda. https:\/\/t.co\/1JcAZ0AzFC","21":"Con todos los respetos que me merece esta iniciativa..mmmm....no somos capaces de salir a la calle y quitarnos las putas mascarillas y algunos piensan en asambleas constituyentes para instaurar una rep\u00fablica jacobina. En fin. https:\/\/t.co\/BCFtuzLSEx","22":"Macronenko impone un reconfinamiento a partir del viernes. Todo estar\u00e1 prohibido excepto trabajar y comprar papel higi\u00e9nico en el Carrefour. Aqu\u00ed en Espa\u00f1a el reconfinamiento total creo que se producir\u00e1 una semana despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/WvFSwkBYyN","23":"Anatom\u00eda mental de una retrasada....#Covidiotas https:\/\/t.co\/OLSDbJTCxV","24":"Putin no ha felicitado a Biden :) https:\/\/t.co\/wWhFnh4Qvg","25":"Donald Trump machaca a Biden en las #Elecciones2020 contra todo \"pron\u00f3stico\" pero la izmierda bloquea el recuento para hacer un pucherazo escandaloso.\nPennsylvania, Carolina del Norte, Georgia y Michigan y el senado son republicanos desde hace horas!\n#eleccionesEEUUL6 https:\/\/t.co\/rLvx3NH7qh","26":"Ayer hubo disturbios en Pamplona. Todo apunta a la escisi\u00f3n del independentismo. No hay noticias en ning\u00fan lado y quitan los videos. En Espa\u00f1a, la censura alcanza a todo lo que se oponga al r\u00e9gimen de esta tiran\u00eda malversada de Ivan Redondo y su Agenda Global. https:\/\/t.co\/gfpg9xt41I","27":"A la trepa sin escr\u00fapulos con nombre de yegua de monta se le olvid\u00f3 ya la mascarilla y la distancia social seg\u00fan parece. https:\/\/t.co\/qYnukS6Ewp","28":"\"Doblegar la curva\"....ja ja ja ....menuda mierda para lerdos. #covid1984","29":"Alg\u00fan d\u00eda TODOS pagaremos esta aberraci\u00f3n y se nos deber\u00eda de caer la cara de verguenza, unos lo ejecutaron y todos se lo hemos permitido y no hemos hecho nada . https:\/\/t.co\/n89dKqoPhP","30":"Cierto! https:\/\/t.co\/7T432UsTO5","31":"@MariaPiwir @calua1972 Qui\u00e9n deber\u00eda pedir perd\u00f3n en Don Sim\u00f3n. Que adem\u00e1s por no tener no tiene ni el MIR. Este Sr. es un cient\u00edfico no un enchufado y lameculos como los matasanos que padecemos en Espa\u00f1a.","32":"Por favor difundid masivamente. M\u00e9dico argentino que trabaja en hospital de Suecia desmonta la farsa y explica muy pedag\u00f3gicamente por qu\u00e9 la \u00fanica estrategia basada en ciencia es Suecia. Trolead las cuentas de pol\u00edticos, famosillos y medios espa\u00f1oles!!!! https:\/\/t.co\/gwT3zdsqs9","33":"@MariaPiwir @calua1972 Se\u00f1ora esa noticia de la BBC es propaganda. No sea palurda y busque informaci\u00f3n.","34":"Seg\u00fan la Fox lo primero que har\u00e1 Biden es imponer la mascarilla a todos los norteamericanos. Supongo que \u00e9l se la quitar\u00e1 para seguir oliendo ni\u00f1as. https:\/\/t.co\/VlCGMPRUEL"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:29:02","1":"2020-11-09 23:20:01","2":"2020-11-09 22:28:30","3":"2020-11-09 22:08:04","4":"2020-11-09 20:46:50","5":"2020-11-09 15:37:52","6":"2020-11-09 11:40:38","7":"2020-11-09 11:32:28","8":"2020-11-09 10:59:01","9":"2020-11-09 10:57:24","10":"2020-11-09 10:53:25","11":"2020-11-09 10:43:53","12":"2020-11-09 10:31:06","13":"2020-11-09 10:28:56","14":"2020-11-09 10:25:57","15":"2020-11-09 10:23:37","16":"2020-11-09 10:19:03","17":"2020-11-09 09:59:35","18":"2020-11-09 09:50:09","19":"2020-11-09 09:23:40","20":"2020-11-09 09:18:49","21":"2020-11-09 09:14:17","22":"2020-11-09 09:07:45","23":"2020-11-09 08:59:55","24":"2020-11-09 08:57:58","25":"2020-11-09 08:29:40","26":"2020-11-09 08:28:04","27":"2020-11-09 08:06:30","28":"2020-11-09 07:43:41","29":"2020-11-09 04:52:20","30":"2020-11-09 04:17:16","31":"2020-11-09 04:07:29","32":"2020-11-09 04:04:54","33":"2020-11-09 04:04:34","34":"2020-11-09 00:01:55"},"retweet_count":{"0":8,"1":3,"2":25,"3":118,"4":32,"5":61,"6":14,"7":5,"8":0,"9":3,"10":0,"11":2,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":3,"17":1,"18":64,"19":20,"20":37,"21":2,"22":32,"23":5,"24":3,"25":120,"26":6,"27":16,"28":7,"29":45,"30":0,"31":0,"32":151,"33":0,"34":35},"favorite_count":{"0":22,"1":17,"2":43,"3":223,"4":0,"5":173,"6":0,"7":20,"8":1,"9":6,"10":0,"11":7,"12":1,"13":0,"14":0,"15":4,"16":0,"17":5,"18":0,"19":0,"20":147,"21":3,"22":52,"23":34,"24":19,"25":0,"26":13,"27":39,"28":64,"29":0,"30":12,"31":0,"32":0,"33":1,"34":93},"user_location":{"0":"Daugavpils, Latvia","1":"Daugavpils, Latvia","2":"Daugavpils, Latvia","3":"Daugavpils, Latvia","4":"Daugavpils, Latvia","5":"Daugavpils, Latvia","6":"Daugavpils, Latvia","7":"Daugavpils, Latvia","8":"Daugavpils, Latvia","9":"Daugavpils, Latvia","10":"Daugavpils, Latvia","11":"Daugavpils, Latvia","12":"Daugavpils, Latvia","13":"Daugavpils, Latvia","14":"Daugavpils, Latvia","15":"Daugavpils, Latvia","16":"Daugavpils, Latvia","17":"Daugavpils, Latvia","18":"Daugavpils, Latvia","19":"Daugavpils, Latvia","20":"Daugavpils, Latvia","21":"Daugavpils, Latvia","22":"Daugavpils, Latvia","23":"Daugavpils, Latvia","24":"Daugavpils, Latvia","25":"Daugavpils, Latvia","26":"Daugavpils, Latvia","27":"Daugavpils, Latvia","28":"Daugavpils, Latvia","29":"Daugavpils, Latvia","30":"Daugavpils, Latvia","31":"Daugavpils, Latvia","32":"Daugavpils, Latvia","33":"Daugavpils, Latvia","34":"Daugavpils, Latvia"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X3mq4TspYJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jesuiskarlac\/status\/1325936912318820352","display_url":"twitter.com\/jesuiskarlac\/s\u2026","indices":[57,80]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NpsYp4AgdW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosCarlosJmnz\/status\/1325936203288502272","display_url":"twitter.com\/JosCarlosJmnz\/\u2026","indices":[11,34]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"CoronaFake","indices":[105,116]},{"text":"Plandemia","indices":[117,127]},{"text":"StopNOM","indices":[128,136]},{"text":"Libertad","indices":[137,146]},{"text":"StopMascarillas","indices":[147,163]},{"text":"StopVacuna","indices":[164,175]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qOyJOsNo8W","expanded_url":"https:\/\/t.me\/NoNosKayaran","display_url":"t.me\/NoNosKayaran","indices":[193,216]},{"url":"https:\/\/t.co\/qOyJOsNo8W","expanded_url":"https:\/\/t.me\/NoNosKayaran","display_url":"t.me\/NoNosKayaran","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1325928269036859400,"id_str":"1325928269036859400","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmakvFGXMAg9yjD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmakvFGXMAg9yjD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PhUgStOMN8","display_url":"pic.twitter.com\/PhUgStOMN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1325928279107399682\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":864,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":864,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvgMTy1dyy","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/opinion\/2020\/11\/07\/pandemia-trola\/0003_202011G7P17992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/opinio\u2026","indices":[25,48]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Covidiotas","indices":[163,174]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"smolny7","name":"mpr21","id":938805471347204103,"id_str":"938805471347204103","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8oz7dPO9kw","expanded_url":"https:\/\/mpr21.info\/a-mis-padres-no-los-mato-el-virus-sino-la-restriccion-a-las-libertades-humanas\/","display_url":"mpr21.info\/a-mis-padres-n\u2026","indices":[95,118]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pm6Fkpjcnr","expanded_url":"https:\/\/www.kayak.com\/travel-restrictions","display_url":"kayak.com\/travel-restric\u2026","indices":[243,266]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRam66197717","name":"Casual against NWO \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf9\ud83c\uddff","id":955101300970131457,"id_str":"955101300970131457","indices":[0,16]},{"screen_name":"Q17Ufo","name":"Q17_UFO","id":1268938045245489156,"id_str":"1268938045245489156","indices":[17,24]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[25,36]},{"screen_name":"EstulinDaniel","name":"Daniel Estulin","id":2241227238,"id_str":"2241227238","indices":[37,51]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/56Tq9LIQGs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/La_Directa\/status\/1325753444821463042","display_url":"twitter.com\/La_Directa\/sta\u2026","indices":[166,189]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRam66197717","name":"Casual against NWO \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf9\ud83c\uddff","id":955101300970131457,"id_str":"955101300970131457","indices":[0,16]},{"screen_name":"Q17Ufo","name":"Q17_UFO","id":1268938045245489156,"id_str":"1268938045245489156","indices":[17,24]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[25,36]},{"screen_name":"EstulinDaniel","name":"Daniel Estulin","id":2241227238,"id_str":"2241227238","indices":[37,51]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"SomosResistencia","indices":[52,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[0,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[0,16]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[0,16]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f6KODP95wn","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o-6swMu76m8&t=227s&ab_channel=sebbou30360","display_url":"youtube.com\/watch?v=o-6swM\u2026","indices":[67,90]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CristobalCoboQ","name":"Crist\u00f3bal Cobo","id":858980457291055104,"id_str":"858980457291055104","indices":[3,18]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[20,34]},{"screen_name":"Quodverum_","name":"QuodVerum.com #QVArmy","id":1067613811371323392,"id_str":"1067613811371323392","indices":[82,93]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/51YdNLEyHK","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xeJHGlCaFwQ&ab_channel=SafaJah","display_url":"youtube.com\/watch?v=xeJHGl\u2026","indices":[250,273]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuevas_dawson","name":"J.C.Cuevas Dawson","id":1083332217940701188,"id_str":"1083332217940701188","indices":[3,17]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325729045829586945,"id_str":"1325729045829586945","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXviw0XEAEYtu6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXviw0XEAEYtu6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1JcAZ0AzFC","display_url":"pic.twitter.com\/1JcAZ0AzFC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1325729545362747392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1616,"resize":"fit"},"medium":{"w":802,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":454,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BCFtuzLSEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManifiestoPrc\/status\/1325712317162590208","display_url":"twitter.com\/ManifiestoPrc\/\u2026","indices":[226,249]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WvFSwkBYyN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/descifraguerra\/status\/1321531989732794369","display_url":"twitter.com\/descifraguerra\u2026","indices":[223,246]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covidiotas","indices":[36,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OLSDbJTCxV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/2imori\/status\/1325447311347093509","display_url":"twitter.com\/2imori\/status\/\u2026","indices":[48,71]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wWhFnh4Qvg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1325723392914415621","display_url":"twitter.com\/ProgreAzote\/st\u2026","indices":[34,57]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[55,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"follabalcones","name":"Follabalcones \ud83d\udd3b-18,5% \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1248542387867127808,"id_str":"1248542387867127808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfpg9xt41I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AnnaE13440046\/status\/1325707212250116097","display_url":"twitter.com\/AnnaE13440046\/\u2026","indices":[261,284]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325711254007189504,"id_str":"1325711254007189504","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXfXJHWEAAWC6g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmXfXJHWEAAWC6g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYnukS6Ewp","display_url":"pic.twitter.com\/qYnukS6Ewp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1325711346936254465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":647,"h":975,"resize":"fit"},"large":{"w":647,"h":975,"resize":"fit"},"small":{"w":451,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"covid1984","indices":[63,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7T432UsTO5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/harletgimenez\/status\/1325571236437618693","display_url":"twitter.com\/harletgimenez\/\u2026","indices":[8,31]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPiwir","name":"Mar\u00eda","id":800328276853989376,"id_str":"800328276853989376","indices":[0,11]},{"screen_name":"calua1972","name":"Phylar","id":845903335,"id_str":"845903335","indices":[12,22]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPiwir","name":"Mar\u00eda","id":800328276853989376,"id_str":"800328276853989376","indices":[0,11]},{"screen_name":"calua1972","name":"Phylar","id":845903335,"id_str":"845903335","indices":[12,22]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VlCGMPRUEL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FoxNews\/status\/1325588245623808000","display_url":"twitter.com\/FoxNews\/status\u2026","indices":[149,172]}]}}}