{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo","6":"JornalPoligrafo","7":"JornalPoligrafo","8":"JornalPoligrafo","9":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1325878121413955587,"1":1325832226911776770,"2":1325831301010743297,"3":1325830967173459968,"4":1325830410962669568,"5":1325829948385406978,"6":1325826658637672449,"7":1325825006144802816,"8":1325822965838180352,"9":1325821967312826374},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false},"text":{"0":"Marta Temido garantiu que n\u00e3o existe nenhuma barreira ideol\u00f3gica que iniba o Governo de recorrer ao setor privado para aliviar a press\u00e3o sobre o SNS, mas afirmou que n\u00e3o tem havido resposta da hospitaliza\u00e7\u00e3o privada para os doentes #Covid19. Verdade?https:\/\/t.co\/JVEkBFG1wK","1":"Decis\u00e3o judicial levanta d\u00favidas em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 legalidade das \"opera\u00e7\u00f5es STOP\" no fim-de-semana de 30 de outubro a 3 de novembro (em torno do dia de Finados), mas parecem existir bases legais para a mobiliza\u00e7\u00e3o das for\u00e7as de seguran\u00e7a p\u00fablica. https:\/\/t.co\/DOEUAXB3hB","2":"Est\u00e1 a circular nas redes sociais uma imagem que supostamente mostra um radar escondido atr\u00e1s de caixotes do lixo, junto a uma estrada em Portugal, com o objetivo de detectar situa\u00e7\u00f5es de excesso de velocidade e assim emitir multas. A imagem \u00e9 real? https:\/\/t.co\/zLjqHaD8iy","3":"Em publica\u00e7\u00e3o da autoria de uma \"cardiologista e especialista em Medicina de Cat\u00e1strofe\", alega-se que \"a percentagem de positivos nos testes [\u00e0 #Covid19] \u00e9 praticamente a mesma que a dos \u00f3bitos do dia (12,4% nos testes; 12,5% nos \u00f3bitos)\". Verdade? https:\/\/t.co\/enJWvsurF6","4":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook, o PS Almada acusa a CDU e o BE de terem votado \"contra a possibilidade de discuss\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o de uma proposta que permitiria a distribui\u00e7\u00e3o de vacinas gratuitas aos idosos do concelho de Almada\". Verifica\u00e7\u00e3o de factos. https:\/\/t.co\/BrxrQ1VZrc","5":"Em publica\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a circular no Facebook alega-se que as consultas das especialidades de urologia e cardiologia no Servi\u00e7o Nacional de Sa\u00fade (SNS) t\u00eam uma lista de espera de cinco anos. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.https:\/\/t.co\/ICzLzoAbUK","6":"Em v\u00e1rias publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais denuncia-se que contribuintes est\u00e3o a receber mensagens de correio eletr\u00f3nico supostamente remetidas pela AT, pedindo o preenchimento de um formul\u00e1rio para que seja efetuado um reembolso \"o mais r\u00e1pido poss\u00edvel\". https:\/\/t.co\/2luKlhF1Pq","7":"J\u00falio Cerqueira: \"Os 'M\u00e9dicos pela Verdade' s\u00e3o, na sua maioria, pessoas com liga\u00e7\u00f5es \u00e0 pseudoci\u00eancia\"\nhttps:\/\/t.co\/LhU0KA3zU3","8":"Barack Obama esteve num laborat\u00f3rio da cidade chinesa de Wuhan, o epicentro do #SARSCoV2, acompanhado por Melinda Gates e Fauci. O prop\u00f3sito da visita foi acompanhar investiga\u00e7\u00f5es sobre o coronav\u00edrus.  \u00c9 o que garante um texto nas redes sociais.Verdade?https:\/\/t.co\/aML70Pbdvi","9":"\"Estudo CDC: 71% que contra\u00edram Covid-19 usavam m\u00e1scara todo o dia\". O estudo recentemente publicado pelo CDC \u00e9 real, mas os respetivos dados e conclus\u00f5es foram completamente deturpados nesta \"fake news\" que reproduz desinforma\u00e7\u00e3o. https:\/\/t.co\/MP2eMl7Rdi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 19:09:12","1":"2020-11-09 16:06:50","2":"2020-11-09 16:03:09","3":"2020-11-09 16:01:49","4":"2020-11-09 15:59:37","5":"2020-11-09 15:57:47","6":"2020-11-09 15:44:42","7":"2020-11-09 15:38:08","8":"2020-11-09 15:30:02","9":"2020-11-09 15:26:04"},"retweet_count":{"0":1,"1":3,"2":2,"3":2,"4":3,"5":2,"6":2,"7":3,"8":2,"9":3},"favorite_count":{"0":2,"1":3,"2":1,"3":1,"4":2,"5":1,"6":2,"7":8,"8":3,"9":6},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal","6":"Lisbon, Portugal","7":"Lisbon, Portugal","8":"Lisbon, Portugal","9":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","6":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","7":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","8":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","9":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[232,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVEkBFG1wK","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/marta-temido-nao-temos-tido-respostas-a-doenca-covid-19-fora-do-sns-confirma-se","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/mar\u2026","indices":[250,273]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOEUAXB3hB","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/restricao-de-circulacao-nos-finados-era-apenas-recomendacao-logo-as-operacoes-stop-foram-ilegais","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/res\u2026","indices":[243,266]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLjqHaD8iy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/imagem-de-radar-de-controlo-de-velocidade-atras-de-caixotes-do-lixo-e-autentica-e-foi-captada-em-portugal","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ima\u2026","indices":[250,273]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[145,153]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enJWvsurF6","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/em-portugal-todos-os-cadaveres-sao-testados-a-covid-19","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/em-\u2026","indices":[250,273]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BrxrQ1VZrc","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cdu-e-be-votaram-contra-discussao-de-proposta-para-distribuicao-gratuita-de-vacinas-aos-idosos-em-almada","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/cdu\u2026","indices":[248,271]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ICzLzoAbUK","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/consultas-de-urologia-e-cardiologia-no-sns-tem-lista-de-espera-de-cinco-anos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/con\u2026","indices":[213,236]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2luKlhF1Pq","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/autoridade-tributaria-esta-a-enviar-e-mails-pedindo-preenchimento-de-formulario-para-processar-reembolsos","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/aut\u2026","indices":[253,276]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhU0KA3zU3","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/artigos\/julio-cerqueira-os-medicos-pela-verdade-sao-na-sua-maioria-pessoas-com-ligacoes-a-pseudociencia","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/sociedade\/arti\u2026","indices":[103,126]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"SARSCoV2","indices":[79,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aML70Pbdvi","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/barack-obama-foi-fotografado-a-visitar-fabrica-de-virus-em-wuhan","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/bar\u2026","indices":[253,276]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MP2eMl7Rdi","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/estudo-demonstra-que-71-das-pessoas-infetadas-com-covid-19-utilizava-sempre-mascara","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/est\u2026","indices":[232,255]}]}}}