{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1325860519820079107,"1":1325812434876194816,"2":1325789968078413824,"3":1325721942461181952},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":false},"text":{"0":"Si 50 personas se van al paro pero a la vicepresidenta del Congreso le sirve para revolcarse unos minutos en su resentimiento ideol\u00f3gico entonces es motivo de alegr\u00eda. Cu\u00e1nta miseria. https:\/\/t.co\/gdbTiHImHA","1":"El miserable \u00e9ste se olvida de la sanidad privada, del conjunto de empresas privadas que suministraron, de la ciencia de empresas privadas que crearon la vacuna, pero sobretodo se olvida que gentuza como \u00e9l nos llevaron a cifras de decenas de miles de muertos y arruinados https:\/\/t.co\/SdwAbEkVFW","2":"La vacuna de Pfizer debe conservarse a -70 \u00baC para que sea eficaz. Yo la almacenar\u00eda en el cerebro de Jos\u00e9 Zaragoza.","3":"Vas con los de los ERE, los que aplican la reforma laboral del PP, los racistas nacionalistas, los del Comit\u00e9 de Informaci\u00f3n, los que m\u00e1s recortaron en sanidad y educaci\u00f3n, los del 21% de IVA a las mascarillas... Te has lucido, macho. https:\/\/t.co\/URvmNNo54u"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 17:59:15","1":"2020-11-09 14:48:11","2":"2020-11-09 13:18:55","3":"2020-11-09 08:48:36"},"retweet_count":{"0":880,"1":100,"2":689,"3":684},"favorite_count":{"0":3120,"1":0,"2":4157,"3":2299},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gdbTiHImHA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GloriaElizo\/status\/1325009447933124609","display_url":"twitter.com\/GloriaElizo\/st\u2026","indices":[184,207]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelGTormo","name":"(((Miguel)))","id":330606556,"id_str":"330606556","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URvmNNo54u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/J_Zaragoza_\/status\/1093777266394451969","display_url":"twitter.com\/J_Zaragoza_\/st\u2026","indices":[235,258]}]}}}