{"screen_name":{"0":"JustiaLatinAmer"},"tweet_id":{"0":1325829264088838144},"is_retweet":{"0":false},"text":{"0":"#Ecuador Asamblea Nacional aprob\u00f3 en segundo debate la #Ley Org\u00e1nica para la Racionalizaci\u00f3n, Reutilizaci\u00f3n, Reciclaje de Pl\u00e1sticos, y la #Prohibici\u00f3ndePl\u00e1sticos de un Solo Uso en el Comercio. \nhttps:\/\/t.co\/DNbKNFyMg7"},"user_verified":{"0":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 15:55:03"},"retweet_count":{"0":0},"favorite_count":{"0":0},"user_location":{"0":""},"user_url":{"0":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Ecuador","indices":[0,8]},{"text":"Ley","indices":[55,59]},{"text":"Prohibici\u00f3ndePl\u00e1sticos","indices":[138,161]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DNbKNFyMg7","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.com\/tendencias\/ecuador-ley-prohibicion-plasticos.html","display_url":"elcomercio.com\/tendencias\/ecu\u2026","indices":[194,217]}]}}}