{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1325913263444463616,"1":1325885627255099393,"2":1325885521365790720,"3":1325864531386568705,"4":1325864044255993858,"5":1325817458675109889,"6":1325817360872316937,"7":1325817279435694080,"8":1325816833996361737,"9":1325816723748999169,"10":1325816695152386049,"11":1325816620036599808,"12":1325816504764522496,"13":1325816408358473730,"14":1325815870212501506,"15":1325802932407820289,"16":1325802873071005697,"17":1325802822768668675,"18":1325802778892099584,"19":1325802747602591745,"20":1325802698235662336,"21":1325802604476194819,"22":1325802509781315585,"23":1325802313097891840,"24":1325802239320010752,"25":1325802179714748416,"26":1325802148551143424,"27":1325802100408819712,"28":1325802054015721473,"29":1325802020549382147,"30":1325801880627384320,"31":1325801700058411009,"32":1325801653178658816,"33":1325801601307643909,"34":1325801524992348161,"35":1325801464585986049,"36":1325801411561611270,"37":1325801352837074944,"38":1325801178215673859,"39":1325801133240176641,"40":1325801097307582465,"41":1325801008170151936,"42":1325800836858060801,"43":1325800786098606081,"44":1325800574806355968,"45":1325800498746810379,"46":1325800429289164800,"47":1325800384506556418,"48":1325800228432306177,"49":1325800153836609536,"50":1325800061427724291,"51":1325799969547313154,"52":1325799917022044162,"53":1325799883345944576,"54":1325799850508775426,"55":1325799789649403910,"56":1325792921786978305,"57":1325657297796952064,"58":1325655633828474882,"59":1325655250401898496},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":false,"57":false,"58":true,"59":true},"text":{"0":"\u00bfQui\u00e9n sacude el tarro? https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","1":"Moncloa colaborando activamente con mafias :backhand_index_pointing_down_light_skin_tone:\n\nUnas 45 pateras y cayucos han sido rescatadas por Salvamento Mar\u00edtimo durante este fin de semana con m\u00e1s de 1.860 personas. Asimismo, el organismo estatal contin\u00faa buscando al menos otras tres embarcaciones al sur de las islas.","2":"Pfizer cotiza en bolsa, con una capitalizaci\u00f3n de 202.000 millones de euros, pero tiene que parecer que la vacuna la est\u00e1 haciendo una comuna de funcionarios hippies veganos en Aguilar de Campoo... https:\/\/t.co\/YIZQwJwCfE","3":"Tal d\u00eda como hoy de 1989 ca\u00eda el muro de Berl\u00edn. \u201cUna mala noticia para todo el mundo\u201d. https:\/\/t.co\/ovHnPlYIyJ","4":"As\u00ed llevo casi un mes. Os pasa igual? Qu\u00e9 pasa aqu\u00ed @TwitterEspana ?  Esto de qu\u00e9 va? \nSe nota mucho que vais por mi y por otros. A ver si s\u00f3lo pueden tener muchos seguidores los delincuentes de la izquierda. https:\/\/t.co\/ev0kJPZ38i","5":"Por la implantaci\u00f3n de una agenda ideol\u00f3gica por parte del gobierno de coalici\u00f3n, llevamos casi 60.000  muertos y la muerte econ\u00f3mica de millones, puede haber mayor  violencia?","6":"Perder un mill\u00f3n de votos me parece poco al dejar morir por su pasividad, inacci\u00f3n e ineptitud a 60000 espa\u00f1oles. \u00a1Muy Poco! Pero hay quien traga hasta morir. Encuesta electoral de La Raz\u00f3n: \"S\u00e1nchez-Iglesias pierden un mill\u00f3n de votos en un a\u00f1o\" https:\/\/t.co\/aSoMiy2oS2","7":"Aniversario de la ca\u00edda del muro de Berlin, el muro de la verg\u00fcenza!\nConstruido por el comunismo para evitar que la gente pudiera huir de \u00e9l.\n El vice presidente del @PSOE lamenta su ca\u00edda, no hace falta explicar nada m\u00e1s. No lo olviden \n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/vfhyVdGuZI","8":"Margarita Robles es el verso suelto del gobierno comunista que asusta a toda Europa d\u00f3nde son conscientes que la democracia peligra en Espa\u00f1a: \u201c A ning\u00fan Gobierno le corresponde velar por lo que dicen los medios de comunicaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/RCXHy6wpJo","9":"Plan establecido.\nGlobalismo y Pederastia.\nLas desapariciones de menores han aumentado un 21% este a\u00f1o a causa de la pandemia https:\/\/t.co\/cNmi1mFpK2","10":"RECORD!!!, votad PSOE, votad Podemos.\nFin de semana r\u00e9cord en Gran Canaria con la llegada de 2.029 migrantes https:\/\/t.co\/5th4mY0v3b","11":"El colmo de la hipocres\u00eda? Nooo, se superan por momentos, pero es todo un puntazo teniendo en sus filas al Vice Iglesias y la ninistra de igual d\u00e1, calladita.\nVetando investigar abuso en Baleares. No se a ustedes, pero a m\u00ed me molesta bastante que me llamen idiota a la cara. :face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/nSZgUdltit","12":"Pablo Iglesias destina 80 millones a \u00abmodernizar\u00bb los alojamientos de 12.500 MENAs: https:\/\/t.co\/wXXEnywI3U","13":"#Chistexdia\n#ChistesMalosDeCohones\n+ Hola guapa, cuantos a\u00f1os tienes?\n\n\u2013 A ver si lo adivinas.\n\n+ Por tu piel, 25, por tus ojos, 20 y por tu cuerpo,18.\n\n\u2013 Vaya, t\u00fa s\u00ed qu\u00e9 sabes conquistar a una mujer!!!\n\n+ Espera, espera. Que estoy sumando. \n:smiling_face_selector::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:","14":"@sanchezcastejon legitima a la izquierda abertzale como aliado en el Congreso ante la falta de una verdadera corriente cr\u00edtica que fuerce al jefe del Ejecutivo a pens\u00e1rselo dos veces antes de llamar a Bildu  \nEl silencio de los barones del PSOE  https:\/\/t.co\/3iIEOpiYA0","15":"Cuando se tiene claro quienes son tus futuros votantes y quienes pronto dejar\u00e1n de votar.\n\nPabLenin destina 80 millones a \u00abmodernizar\u00bb los alojamientos de 12.500 menas, mientras sigue dejando a las residencias de ancianos a su suerte.\n#porespa\u00f1a  https:\/\/t.co\/pVAq9Fb9mA","16":"Buenos d\u00edas fachas! Mientras haya vida hay esperanza, no permitamos que el gobierno de HP que tenemos nos quite eso tambi\u00e9n! Feliz d\u00eda a todos! :face_blowing_a_kiss::flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/GAG6MQRvkj","17":"@rosadiezglez Y encima #PabloIglesias saca pecho. O chepa. Habla de democracia, cuando en #Espa\u00f1a est\u00e1 demostrando lo contrario. https:\/\/t.co\/RTgUYhGu5c","18":"Mientras estamos distra\u00eddos con la Ley Cel\u00e1a, el IVA de las mascarillas, la subida de impuestos y dem\u00e1s absurdos del gobierno de ineptos que tenemos, obviamos que esta semana han muerto m\u00e1s de 1000 persnas por #COVID19,  las mismas que han llegado a Canarias este fin de semana :face_with_rolling_eyes:","19":"Por eso a\u00fan no estamos confinados. @sanchezcastejon no quiere revocar este estado de alarma. Se le acabar\u00eda el chollo. #TeamVox #LevantandoEspa\u00f1a #SanchezDimision https:\/\/t.co\/BW6jknKfDv v\u00eda @ABCespana","20":"Y toda Andalucia que empezar\u00e1 hoy a cerrar empresas sobre todo en Granada. Vergonzoso. Nos arruinan a todos. #TeamVox #LevantandoEspa\u00f1a #sanchezdimisi\u00f3n https:\/\/t.co\/qfvYVZEwGH v\u00eda @ABCeconomia","21":"Tienes un mensaje, @JuanMa_Moreno.\n\nDe #Jes\u00fasCandel, (que est\u00e1 luchando con valent\u00eda a un c\u00e1ncer de pulm\u00f3n).\nSobre la administraci\u00f3n.\nLas empresas, hosteler\u00eda.\nEST\u00c1S ARRUINANDO #GRANADA.\n\nSusana Diaz lo hizo muy mal, y t\u00fa vas por el mismo camino. https:\/\/t.co\/lyFkGjAQFC","22":"\"La incompetencia es tanto m\u00e1s da\u00f1ina cuanto mayor sea el poder del incompetente\" (Francisco Ayala)\n\nUnas 2.000 personas en 40 barcas disparan la cifra de inmigrantes en Canarias.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/aQRAUNDuj5 v\u00eda @EFEnoticias","23":"Pablo Iglesias destina 80 millones a \u00abmodernizar\u00bb los alojamientos de 12.500 menas\n\n:backhand_index_pointing_right: S\u00f3lo destinar\u00e1 7 Mill. para discapacitados :angry_face::angry_face:\n\nLos espa\u00f1oles no importan\n#FUERZA_Y_HONOR\n#TeamVox\n https:\/\/t.co\/KGRoFxRY8P","24":"M\u00e1s de 2 millones de alumnos tendr\u00e1n que cambiar de colegio con la \u00abley Cela\u00e1\u00bb\n\nUna se\u00f1ora, acomodada  cuyos hijos no han pisado un colegio p\u00fablico en su vida ,se carga un sistema que ha dado los mejores trabajadores a este pa\u00eds\n\n#FUERZA_Y_HONOR\n#TeamVox\n https:\/\/t.co\/qLLrzImJjs","25":"Te importa tanto el cambio clim\u00e1tico que viajas en un avi\u00f3n privado el\u00e9ctrico, has sustituido tu yate por un velero sin motor  y has cambiado los motores de todos tus coches por unos el\u00e9ctricos...... :face_with_symbols_on_mouth: https:\/\/t.co\/tiBhCwe6MC","26":"Los dictadores piensan q todo lo p\u00fablico es suyo. Es una absoluta desverg\u00fcenza q con nuestros impuestos S\u00e1nchez les pague los alojamientos de lujo y las mariscadas a sus amigotes. \u00bfQu\u00e9 estar\u00eda diciendo la izquierda pol\u00edtica y medi\u00e1tica si esto lo hiciera la derecha.\nMALVERSACI\u00d3N https:\/\/t.co\/HHPlfTa78O","27":"La ley de la \"en Cela\u00e1\" impondr\u00e1 la educaci\u00f3n sexual a ni\u00f1os de 6 a\u00f1os\n\nLo que les importar\u00e1 a los ni\u00f1os el celo de los zurdos\n\n#NoConMisHijos \n#FUERZA_Y_HONOR","28":"Prioridades del desGobierno:\n:white_heavy_check_mark: \"desinformaci\u00f3n\"\n:cross_mark: transparencia \n:white_heavy_check_mark: desmemoria hist\u00f3rica \n:cross_mark: avalancha inmigrantes \n:white_heavy_check_mark: pactos con indepes\n:cross_mark: solidaridad territorial \n:white_heavy_check_mark: paguitas \n:cross_mark: deuda\n:white_heavy_check_mark: colocar afines\n:cross_mark: colas del hambre \n:white_heavy_check_mark: subir impuestos \n:cross_mark: okupas\n:white_heavy_check_mark: ellos\n:cross_mark: t\u00fa","29":"@Macarena_Olona @guardiacivil @interiorgob @Congreso_Es \u00bfEn qu\u00e9 pa\u00eds democr\u00e1tico se ha visto esto?\n\nQue un gobierno est\u00e9 con los asesinos de @guardiacivil @policia, ni\u00f1os.\n\nS\u00f3lo en reg\u00edmenes comunistas.\n#Otegi:\nPara que #Espa\u00f1a alg\u00fan d\u00eda sea Republicana, deber\u00e1 estar rota.\n\n(Gracias @pablocasado_ por apoyar a \u00e9ste..)\n\n#VOX :Spain: https:\/\/t.co\/riVjpjztVC","30":"@PSOE @carmencalvo_ \u00bfProteger a t\u00fa pa\u00eds o a #ESPA\u00d1A?\n:Spain:\n\nPalabras de vuestro socio #Otegi;\n\nPara que #Espa\u00f1a sea REPUBLICANA, antes debe de \n\nestar rota.\n\n(Por los @guardiacivil @policia\nque asesinaron, y ni\u00f1os inocentes)\n\nNO VAIS A ESTAR GOBERNANDO SIEMPRE.\nY HABR\u00c1 JUICIOS.\n:Spain: https:\/\/t.co\/TIYBbTuNpx","31":"@VOX_Congreso est\u00e1 aqui para\ndenunciar a la izquierda por su\ntotalitarismo y sus calumnias.\nMienten y nos incitan porque no\naceptan q pensemos distinto, q\nno compremos su discurso de \nodio contra el hombre  y afirmemos\nq la \"VIOLENCIA NO TIENE SEXO\"\n#ChicasVox52 :crossed_swords_selector::Spain: https:\/\/t.co\/feUd9M79hO","32":"#FrasexdiaByRomeo\nSi los \u00e1rboles dieran Wifi, la mayor\u00eda los plantar\u00eda como posesos. La l\u00e1stima es que solo producen el ox\u00edgeno que respiramos!!!\n---------\nBuenos d\u00edas Espa\u00f1a de bien, que teng\u00e1is un buen inicio de semana y sed Felices!!! https:\/\/t.co\/AaRMOZ8pso","33":"Iglesias compromete a Espa\u00f1a y al Rey https:\/\/t.co\/k9M2wUXHqX","34":"Herrera destapa el papel de Iglesias en Bolivia tras acompa\u00f1ar al Rey en viaje oficial https:\/\/t.co\/khOkQ12shB v\u00eda @COPE","35":"En las fauces del tirano https:\/\/t.co\/RqjpdItk6L v\u00eda @voz_opinion","36":"Adoctrinadora TV.\nSi no fuese EEUU y hablasen ingl\u00e9s, dir\u00eda que es Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/8LAFvtrEQ9","37":"En las fauces del tirano\nGracias @Proserpinasb , por su excelente art\u00edculo. \nQuedan ya pocos periodistas que se atrevan a escribir sin miedo a la CENSURA del Gobierno de Espa\u00f1a  https:\/\/t.co\/WCY83z7r3s","38":"S\u00e1nchez nos pide disciplina social y nosotros obedecemos.\n\nNos mete una dictadura y seguimos obedeciendo.","39":"Pedro S\u00e1nchez se rodea de 452 asesores 'a dedo' pero casi la mitad no tiene estudios superiores\n\nEstudios superiores ? Si la aventajada es Adriana Lastra y es Portavoz en el Congreso ...\n\nComo ser\u00e1 el resto ... ?   Vaya nivel Maribel.\n\nhttps:\/\/t.co\/2SFyKg9ag4","40":"Se\u00f1or @PabloIglesias \u00bfcelebramos hoy el aniversario de la ca\u00edda Berl\u00edn o no defiende la idea de que Alemania se librar\u00e1 del Comunismo, con tal glorioso acontecimiento? https:\/\/t.co\/nTB5U5233i","41":"Recuperada la cuenta tras el castigo por denuncias.\n\nDecepcionante saber de donde y de quien han venido algunas denuncias. Pero en Twitter se acaba sabiendo todo. Hasta quien te denuncia.\n\nArrieros somos y en el camino nos encontraremos.","42":"Venga ya TARAD0, lo del Rey\nEm\u00e9rito, no es delito, mientras \nno se demuestre lo contrario. \nLo tuyo si es una realidad y del\nSupremo ni m\u00e1s ni menos. :down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/3f7wgNyfuM https:\/\/t.co\/zbIWKOIUDm","43":"Donald Trump ser\u00e1 declarado ganador el 14 de diciembre, o incluso antes, y jurar\u00e1 su cargo en enero, nuestros motivos para estar seguros de ello.\n\nParece que el partido no acab\u00f3. Para desgracia de algunos...\n\nLes guste o no.\n\n https:\/\/t.co\/mufr88c2Sq v\u00eda @ElDiestro_","44":"Pedro Maduro o Nicol\u00e1s S\u00e1nchez, se rodea de pocos asesores para su manifiesta incompetencia, de 452, de los cuales un poco m\u00e1s de la mitad tienen estudios superiores el resto los tiene para q le digan lo guapo y lo bien q lo est\u00e1 haciendo...","45":"GRACIAS MAJESTAD.\n\nSiempre manteniendo el tipo.\nNo como el \"TIPO\" que te acompa\u00f1a.\n\nCOMO AGUANTA A ESOS QUE TOCAN, ESOS QUE VEN\u00cdAN DE UNA DESPEDIDA DE SOLTEROS.\n\nQue tocan??\nOS lo explico.\n\nTOCAN... LO QUE PASA QUE LA BANDA ESTA BORRACHA, ESTA BORRACHA, ESTA BORRACHA.\n\nGRACIAS\n:Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/yAFd2wZ6iJ","46":"Gloria Elizo, vicepresidenta del Congreso....se alegra del cierre del restaurante Zalacain y de q los trabajadores se queden sin trabajo.\nPero tranquilos, ella pertenece a los pol\u00edticos q ven\u00edan a regenerar la pol\u00edtica y a defender a los m\u00e1s necesitados.","47":"Dedicado a los Trolls comunistas :face_with_rolling_eyes::shushing_face::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/5gMwGp9RQQ","48":"El Gobierno no tiene dinero para investigaci\u00f3n, pero si hay para subirse ellos el sueldo, y para los gastos superfluos de sus chiringuitos...\nAqu\u00ed un caso de ellos...\n#LevantandoEspana \n#ColasDelHambre https:\/\/t.co\/TRNQVIokuD","49":"El PP lograr\u00eda los mismos diputados y votos que el PSOE en las elecciones generales, seg\u00fan 1 encuesta\nSi en Espa\u00f1a quedar\u00e1n dos dedos de frente y un m\u00ednimo de dignidad, los deber\u00edan duplicar!\nQue m\u00e1s nos tiene que hacer el PSOE para mandarlo a pastar?!:face_with_symbols_on_mouth:\n https:\/\/t.co\/QRsxI6A4rx","50":"Nos est\u00e1n poniendo en guardia :thinking_face:\n\"Correr, esconderse y avisar\": Los consejos de Mossos ante un atentado terrorista.\nLa cosa debe pintar muy fea.\n https:\/\/t.co\/78EfmVanN3","51":"El PP pide controles eficientes en aeropuertos, puertos y estaciones, con test sistem\u00e1ticos de detecci\u00f3n\nNo creo que al gobierno socialcomunista le interese mucho, est\u00e1n mucho m\u00e1s c\u00f3modos  cuanto peor este la situaci\u00f3n.\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/yOFaIbEb4z v\u00eda @europapress","52":"Que rule... si parar. CABREO! ALABAN a Felipe VI e IGNORAN a Pablo Iglesias en su PRIMER VIAJ... https:\/\/t.co\/o8jFo8OoCO v\u00eda @YouTube","53":"A #Zalacain iban pol\u00edticos de izquierdas tambi\u00e9n querida Gloria, pregunte a los camareros si quiere informaci\u00f3n.\n\nLa gastronom\u00eda a d\u00eda de hoy no entiende de ideolog\u00edas a todos nos gusta lo bueno aunque la izquierda venda otra cosa y luego hacen lo contrario.\n\nQue no te enga\u00f1en","54":"Pregunta nivel progresista-podemita\n#GobiernoQueNoSeDetiene https:\/\/t.co\/8MAQ6hUeFu","55":"Casado contrata a Albert Rivera para recurrir la ley de alquileres catalana\n..Como ya dije en su momento, Casado ha ocupado el puesto de Rivera y es el nuevo veleta de la pol\u00edtica\nAhora ya caminan juntos y en tierra de nadie dejando a VOX solo en la oposici\u00f3n\nAbascal es el l\u00edder!","56":"Pocos me parecen con la ruina que nos han tra\u00eddo. La gente que les vota es peligrosa. Anteponen a su bienestar y el de su familia, que la izquierda gobierne. \n\nEncuesta electoral de La Raz\u00f3n: \"S\u00e1nchez-Iglesias pierden un mill\u00f3n de votos en un a\u00f1o https:\/\/t.co\/2ntt6DvzYD","57":"As\u00ed llevo casi un mes. Os pasa igual? Qu\u00e9 pasa aqu\u00ed @TwitterEspana ?  Esto de qu\u00e9 va? \nSe nota mucho que vais por mi y por otros. A ver si s\u00f3lo pueden tener muchos seguidores los delincuentes de la izquierda. https:\/\/t.co\/ev0kJPZ38i","58":"Ya se han enterado en Espa\u00f1a los \"funcionarios\", qu\u00e9 los esbirros oficiales y extraoficiales de la puta dictadura narcochavista llevan a\u00f1os jodidos y comiendo mierda exactamente igual qu\u00e9 el resto de la poblaci\u00f3n venezolana? Pu\u00e9s va siendo hora!!!\n#NOSEASUNESBIRRO\n#SICARIATO https:\/\/t.co\/lUcxGPK0xb","59":"https:\/\/t.co\/JOTbf4QPgv   bares cerrados ,confinamiento perimetral,ni\u00f1os y j\u00f3venes sin deporte pero Revilla trae a Santander un campeonato .Asco de pol\u00edticos podridos ."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false},"created_at":{"0":"2020-11-09 21:28:50","1":"2020-11-09 19:39:01","2":"2020-11-09 19:38:36","3":"2020-11-09 18:15:12","4":"2020-11-09 18:13:16","5":"2020-11-09 15:08:09","6":"2020-11-09 15:07:45","7":"2020-11-09 15:07:26","8":"2020-11-09 15:05:40","9":"2020-11-09 15:05:14","10":"2020-11-09 15:05:07","11":"2020-11-09 15:04:49","12":"2020-11-09 15:04:21","13":"2020-11-09 15:03:58","14":"2020-11-09 15:01:50","15":"2020-11-09 14:10:25","16":"2020-11-09 14:10:11","17":"2020-11-09 14:09:59","18":"2020-11-09 14:09:49","19":"2020-11-09 14:09:41","20":"2020-11-09 14:09:30","21":"2020-11-09 14:09:07","22":"2020-11-09 14:08:45","23":"2020-11-09 14:07:58","24":"2020-11-09 14:07:40","25":"2020-11-09 14:07:26","26":"2020-11-09 14:07:19","27":"2020-11-09 14:07:07","28":"2020-11-09 14:06:56","29":"2020-11-09 14:06:48","30":"2020-11-09 14:06:15","31":"2020-11-09 14:05:32","32":"2020-11-09 14:05:20","33":"2020-11-09 14:05:08","34":"2020-11-09 14:04:50","35":"2020-11-09 14:04:36","36":"2020-11-09 14:04:23","37":"2020-11-09 14:04:09","38":"2020-11-09 14:03:27","39":"2020-11-09 14:03:17","40":"2020-11-09 14:03:08","41":"2020-11-09 14:02:47","42":"2020-11-09 14:02:06","43":"2020-11-09 14:01:54","44":"2020-11-09 14:01:03","45":"2020-11-09 14:00:45","46":"2020-11-09 14:00:29","47":"2020-11-09 14:00:18","48":"2020-11-09 13:59:41","49":"2020-11-09 13:59:23","50":"2020-11-09 13:59:01","51":"2020-11-09 13:58:39","52":"2020-11-09 13:58:27","53":"2020-11-09 13:58:19","54":"2020-11-09 13:58:11","55":"2020-11-09 13:57:56","56":"2020-11-09 13:30:39","57":"2020-11-09 04:31:43","58":"2020-11-09 04:25:07","59":"2020-11-09 04:23:35"},"retweet_count":{"0":779,"1":187,"2":483,"3":3530,"4":91,"5":214,"6":266,"7":71,"8":218,"9":105,"10":150,"11":78,"12":126,"13":55,"14":68,"15":216,"16":33,"17":36,"18":96,"19":62,"20":76,"21":45,"22":77,"23":134,"24":100,"25":42,"26":186,"27":89,"28":89,"29":40,"30":41,"31":66,"32":66,"33":175,"34":143,"35":100,"36":340,"37":100,"38":243,"39":138,"40":224,"41":129,"42":59,"43":231,"44":195,"45":168,"46":442,"47":72,"48":404,"49":65,"50":68,"51":36,"52":151,"53":232,"54":81,"55":76,"56":243,"57":91,"58":120,"59":55},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":542,"57":151,"58":0,"59":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1323693778813800454,"id_str":"1323693778813800454","indices":[40,63],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60eoWXUAYlD2r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BSgkQQfgKg","display_url":"pic.twitter.com\/BSgkQQfgKg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1323693787932172288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":771,"h":1706,"resize":"fit"},"small":{"w":307,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":542,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693787932172288,"source_status_id_str":"1323693787932172288","source_user_id":723931297438162944,"source_user_id_str":"723931297438162944"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1325840750450528257,"id_str":"1325840750450528257","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325840750450528257\/pu\/img\/cGBfZU5tp12-Np6o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325840750450528257\/pu\/img\/cGBfZU5tp12-Np6o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ovHnPlYIyJ","display_url":"pic.twitter.com\/ovHnPlYIyJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroOtamendi\/status\/1325840803529416706\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325840803529416706,"source_status_id_str":"1325840803529416706","source_user_id":4032209655,"source_user_id_str":"4032209655"}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaRetuerka","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8LA RETUERKA\u2699\ufe0f","id":723931297438162944,"id_str":"723931297438162944","indices":[3,14]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[68,82]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wXXEnywI3U","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/pablo-iglesias-destina-80-millones-modernizar-alojamientos-12-500-menas-6396767","display_url":"okdiario.com\/espana\/pablo-i\u2026","indices":[104,127]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Chistexdia","indices":[21,32]},{"text":"ChistesMalosDeCohones","indices":[33,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M__E__Rubi_ES__","name":"E_E___Rubi__ES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1201264536302628866,"id_str":"1201264536302628866","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[21,37]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"appu_tanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"PabloIglesias","indices":[41,55]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[108,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]},{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[18,31]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"appu_tanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[50,66]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[{"text":"TeamVox","indices":[124,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"frajavagr","name":"Javier Garc\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","id":276974408,"id_str":"276974408","indices":[3,13]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"Jes\u00fasCandel","indices":[59,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"JuanMa_Moreno","name":"Juanma Moreno","id":278955879,"id_str":"278955879","indices":[39,53]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"appu_tanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a Siempre","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[20,35]},{"screen_name":"guardiacivil","name":"Guardia Civil \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":295608887,"id_str":"295608887","indices":[36,49]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio del Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[50,62]},{"screen_name":"Congreso_Es","name":"Congreso","id":44091448,"id_str":"44091448","indices":[63,75]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[{"text":"ESPA\u00d1A","indices":[64,71]},{"text":"Otegi","indices":[103,109]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[121,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[20,25]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[26,39]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]},{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[19,32]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"FrasexdiaByRomeo","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k9M2wUXHqX","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/editorial\/2020\/11\/09\/5fa81691fdddffa3028bfcb7.html","display_url":"elmundo.es\/opinion\/editor\u2026","indices":[56,79]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[133,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/khOkQ12shB","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/programas\/herrera-en-cope\/noticias\/herrera-destapa-papel-iglesias-bolivia-tras-acompanar-rey-viaje-oficial-20201109_986993","display_url":"cope.es\/programas\/herr\u2026","indices":[105,128]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]},{"screen_name":"voz_opinion","name":"Opini\u00f3n Vozp\u00f3puli","id":3123899944,"id_str":"3123899944","indices":[71,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqjpdItk6L","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/pedro-sanchez-tirano_0_1408059266.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/pedro-\u2026","indices":[43,66]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bravo199285","name":"Bravo1992","id":1069740205928796161,"id_str":"1069740205928796161","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1325718036855328768,"id_str":"1325718036855328768","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325718036855328768\/pu\/img\/_RcFqEi9R-j_zJCV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325718036855328768\/pu\/img\/_RcFqEi9R-j_zJCV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8LAFvtrEQ9","display_url":"pic.twitter.com\/8LAFvtrEQ9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Bravo199285\/status\/1325718096380907520\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325718096380907520,"source_status_id_str":"1325718096380907520","source_user_id":1069740205928796161,"source_user_id_str":"1069740205928796161"}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]},{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Guadalupe S\u00e1nchez \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[51,64]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[25,39]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaeItkors_MI0","name":"\ud835\udd44\ud835\udd52\u04c0t\ud835\udd52 \u2720\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1157301113340727296,"id_str":"1157301113340727296","indices":[3,17]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #SanchezDimision","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Galaxia_22alpha","name":"\u2728Galaxia\u2728","id":1284240376178647040,"id_str":"1284240376178647040","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1325712188087160832,"id_str":"1325712188087160832","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325712188087160832\/pu\/img\/UglVNLSFY8A_gVli.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325712188087160832\/pu\/img\/UglVNLSFY8A_gVli.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5gMwGp9RQQ","display_url":"pic.twitter.com\/5gMwGp9RQQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Galaxia_22alpha\/status\/1325712237835800576\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325712237835800576,"source_status_id_str":"1325712237835800576","source_user_id":1284240376178647040,"source_user_id_str":"1284240376178647040"}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o8jFo8OoCO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/okzixD6U-58","display_url":"youtu.be\/okzixD6U-58","indices":[116,139]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Zalacain","indices":[23,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[{"text":"GobiernoQueNoSeDetiene","indices":[53,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MundoLoco_7","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1325785757777334273,"id_str":"1325785757777334273","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjH1SXEAEsqgK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYjH1SXEAEsqgK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8MAQ6hUeFu","display_url":"pic.twitter.com\/8MAQ6hUeFu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MundoLoco_7\/status\/1325785760818229250\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":305,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325785760818229250,"source_status_id_str":"1325785760818229250","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ntt6DvzYD","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/espana\/encuesta-electoral-de-la-razon-sanchez-iglesias-pierden-un-millon-de-votos-en-un-ano_202011095fa8fe989a1c4e0001765081.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/espan\u2026","indices":[247,270]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[52,66]}],"urls":[],"media":[{"id":1325657291186720768,"id_str":"1325657291186720768","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmWuSF8XUAALCpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmWuSF8XUAALCpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ev0kJPZ38i","display_url":"pic.twitter.com\/ev0kJPZ38i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaRetuerka\/status\/1325657297796952064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1535,"h":572,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":447,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emili57236831","name":"Emili \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc51","id":1166841166312148994,"id_str":"1166841166312148994","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JOTbf4QPgv","expanded_url":"https:\/\/www.eldiariomontanes.es\/deportes\/mas-deportes\/sanidad-autoriza-campeonato-20201107221757-ntvo.html","display_url":"eldiariomontanes.es\/deportes\/mas-d\u2026","indices":[19,42]}]}}}