{"screen_name":{"0":"Newtral","1":"Newtral","2":"Newtral","3":"Newtral","4":"Newtral","5":"Newtral","6":"Newtral","7":"Newtral","8":"Newtral","9":"Newtral","10":"Newtral","11":"Newtral","12":"Newtral","13":"Newtral","14":"Newtral","15":"Newtral","16":"Newtral","17":"Newtral","18":"Newtral","19":"Newtral","20":"Newtral","21":"Newtral","22":"Newtral","23":"Newtral","24":"Newtral","25":"Newtral","26":"Newtral","27":"Newtral","28":"Newtral","29":"Newtral","30":"Newtral","31":"Newtral","32":"Newtral","33":"Newtral","34":"Newtral","35":"Newtral","36":"Newtral","37":"Newtral","38":"Newtral","39":"Newtral","40":"Newtral","41":"Newtral","42":"Newtral","43":"Newtral","44":"Newtral","45":"Newtral","46":"Newtral","47":"Newtral","48":"Newtral","49":"Newtral","50":"Newtral","51":"Newtral","52":"Newtral","53":"Newtral","54":"Newtral","55":"Newtral","56":"Newtral","57":"Newtral","58":"Newtral","59":"Newtral","60":"Newtral","61":"Newtral","62":"Newtral","63":"Newtral","64":"Newtral","65":"Newtral","66":"Newtral","67":"Newtral","68":"Newtral","69":"Newtral","70":"Newtral","71":"Newtral","72":"Newtral"},"tweet_id":{"0":1325947222769414145,"1":1325941674347016192,"2":1325936350143647748,"3":1325914853538738180,"4":1325908945479884800,"5":1325903899564371969,"6":1325899864325173256,"7":1325894876333027328,"8":1325889646526599168,"9":1325889585952530432,"10":1325889510580887552,"11":1325889454423347200,"12":1325884216287109125,"13":1325879194602057730,"14":1325874293675352065,"15":1325870251670646785,"16":1325866492739674118,"17":1325861291550969860,"18":1325861290028519424,"19":1325861288774397954,"20":1325861287478300677,"21":1325861286232674306,"22":1325861284894691329,"23":1325861283779014658,"24":1325860889703100417,"25":1325855048077873155,"26":1325851234998382592,"27":1325851231215095808,"28":1325849949561626627,"29":1325849299771592704,"30":1325847595718205442,"31":1325825465945362436,"32":1325818601107034112,"33":1325812601994022912,"34":1325805617693548546,"35":1325797305715462147,"36":1325793020189569025,"37":1325790388578365441,"38":1325788658851573762,"39":1325788657593311232,"40":1325788656272072705,"41":1325788654963404800,"42":1325788653579350019,"43":1325788652354539521,"44":1325784005145456642,"45":1325783473576153089,"46":1325777915292897281,"47":1325772241699737600,"48":1325767669744857090,"49":1325767051479314440,"50":1325765628569980928,"51":1325763696782663680,"52":1325760768147648514,"53":1325756016470974464,"54":1325754845970706433,"55":1325751045973270530,"56":1325747386027823104,"57":1325743863458390016,"58":1325741262553669632,"59":1325737547172081666,"60":1325733988821061634,"61":1325729608159928320,"62":1325726103248506880,"63":1325721143962169344,"64":1325717302000627712,"65":1325710498067787778,"66":1325706086222061569,"67":1325702325206454272,"68":1325698225685340162,"69":1325674701432229888,"70":1325642027854401536,"71":1325605085410455553,"72":1325597361612140545},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false},"text":{"0":"Es FALSO :cross_mark::cross_mark: que el Fiscal General de EEUU \"acaba de denunciar\" que ha habido fraude en las elecciones del 3 de noviembre. Son declaraciones del pasado mes de septiembre. https:\/\/t.co\/dsKCMn8mIl","1":":cross_mark::cross_mark: El m\u00e9dico colombiano Manuel Elkin Patarroyo nunca ha dicho que el COVID-19 \u201cse expandir\u00e1 a toda la poblaci\u00f3n\u201d.\n\n https:\/\/t.co\/DrnD47gm94","2":"La COVID-19 va a marcar a unas generaciones m\u00e1s que a otras. Por ejemplo, la Generaci\u00f3n Z es la que est\u00e1 viviendo toda esta crisis con menor edad: unos 20 a\u00f1os o menos.\n\n@_jesusespinosa_ te explica c\u00f3mo nacen las generaciones sociales.\n\nhttps:\/\/t.co\/eg4IGWoBsQ","3":":full_moon: :sweat_droplets: Tres cient\u00edficos de Estados Unidos e Israel han publicado las evidencias que confirman la presencia de agua en la Luna, pero ese descubrimiento tiene \u2018trampa\u2019. En concreto, trampas fr\u00edas. \n\n@marioviciosa te lo explica :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4ueHqCaGuX","4":":oncoming_police_car: Marbella es el municipio con m\u00e1s de 100.000 habitantes que destina mayor presupuesto relativo a la seguridad y orden p\u00fablico: 167,24 euros por habitante. \n\nTe lo explicamos en @transparentia_ :backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: \n\nhttps:\/\/t.co\/cFUKeHWRnH","5":"Bruselas, sobre el plan contra la desinformaci\u00f3n del Gobierno espa\u00f1ol: \"no hay razones para pensar\u201d que ataque la libertad de expresi\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/CFcBakOcMP","6":"El proyecto de Presupuestos Generales del Estado para 2021 recoge una subida de 544.000 euros en la partida correspondiente a la Casa Real. \n\nDesde @transparentia_ te explicamos de d\u00f3nde procede.\n\nhttps:\/\/t.co\/oleBCq2Xsy","7":"Votos de personas fallecidas, \"fantasmas\" en una veintena de estados, frases descontextualizadas... Recopilamos aqu\u00ed las #fakenews y bulos en torno al recuento de votos en EE.UU. https:\/\/t.co\/zYcLcnnxXY","8":"Alberto Garz\u00f3n, en @ObjetivoLaSexta: \"Estamos preocupados desde el principio por el precio de las mascarillas, estamos explorando opciones\" \n\nhttps:\/\/t.co\/V5UFcfA727 https:\/\/t.co\/PDYt9GfrOR","9":"@Martin243135 Solo acceden dados de alta mediante convenio con su universidad (actualmente tenemos con 8 universidades). Y de ellos el 50% han sido despu\u00e9s contratados tras terminar sus estudios.","10":"@Martin243135 Hola Martin. El pantallazo es de una convocatoria de pr\u00e1cticas formativas a media jornada para ESTUDIANTES, sin titulaci\u00f3n. Por esa raz\u00f3n en la descripci\u00f3n aparece \"SE APRENDER\u00c1N T\u00c9CNICAS DE...\". En Newtral todos los estudiantes obtienen remuneraci\u00f3n en su proceso de aprendizaje.","11":"Coronavirus y anosmia \u00bfY si no recupero el olfato? \n\nAqu\u00ed te lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/JC4sn4EGUR","12":"Las falsedades del m\u00e9dico italiano Roberto Petrella sobre la pandemia, la COVID-19 y los test PCR. https:\/\/t.co\/iE9mLTJO7x","13":"Es FALSO :cross_mark::cross_mark: que el Fiscal General de EEUU \"acaba de denunciar\" que ha habido fraude en las elecciones del 3 de noviembre. Son declaraciones del pasado mes de septiembre. https:\/\/t.co\/JXZdVsH09L","14":"Trump anuncia en Twitter el cese fulminante de su Secretario de Defensa, Mark Esper. https:\/\/t.co\/13XAa4V4hN","15":":question_mark: Nos pregunt\u00e1is por el v\u00eddeo en el que una mujer denuncia el fallecimiento de su hijo de 8 a\u00f1os tras acudir varias veces al hospital. \n\nAqu\u00ed lo que sabemos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/pRELKNielo","16":"Ni es una enfermedad ni aboca siempre al fracaso escolar: desmentimos los mitos m\u00e1s difundidos sobre la dislexia. \n\nAqu\u00ed te lo contamos :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/HfAoB8LWlP","17":":pushpin: Arag\u00f3n reporta 393 nuevos contagios con una positividad del 16,09%.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","18":":pushpin: La Comunitat Valenciana suma 2.448 altas frente a 711 nuevos contagios. El domingo se registraron 26 fallecimientos por #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","19":":pushpin: Asturias hace indefinido el toque de queda y el cierre perimetral mientras dure el estado de alarma u otro decreto los modifique.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","20":":pushpin: Canarias da cuenta de 118 nuevos casos e informa de un nuevo fallecimiento. La incidencia acumulada a 7 d\u00edas es de 44,53 casos por 100.000 habitantes.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","21":":pushpin: Extremadura informa de m\u00e1s altas (396) que contagios (278) en las \u00faltimas 24 horas, aunque confirma 9 fallecimientos.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","22":":pushpin: Andaluc\u00eda suma 3.329 nuevos contagios e informa de 29 muertes por #Covid_19 en 24 horas. 457 est\u00e1n ingresados en UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","23":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nTe dejamos los #datos en este #hilo:","24":"Varios usuarios denuncian que Alcampo trata de \u201cenga\u00f1ar\u201d a sus clientes etiquetando como FFP2 mascarillas KN95, pero cumplen con la normativa europea. Aqu\u00ed te contamos lo que sabemos :writing_hand_selector: https:\/\/t.co\/ZbhUPEohty","25":"\u00bfSon tan contagiosos los aerosoles? Las gotitas flotando no siempre son infectivas, pero hay sitios peque\u00f1os y cerrados que, sin estar concurridos, pueden desencadenar un contagio. Como un ascensor. https:\/\/t.co\/AuuPc6CdrF","26":"#Gr\u00e1fico | Pacientes en la UCI, con fecha de ingreso en los 7 d\u00edas anteriores, desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/b6wGkODb4W https:\/\/t.co\/66wmjB03QX","27":"#Gr\u00e1fico | Evoluci\u00f3n de contagios en 24 horas por #Covid_19 en Espa\u00f1a desde el fin del primer estado de alarma. (Fuente: Ministerio de Sanidad).\n\nhttps:\/\/t.co\/b6wGkODb4W https:\/\/t.co\/PIVxMMFSzX","28":"Sanidad informa de 52.386 nuevos contagios de coronavirus desde el viernes, 4.441 en las \u00faltimas 24 horas.\n\nLos fallecidos con fecha de defunci\u00f3n en los \u00faltimos 7 d\u00edas son 1.054.\n\nhttps:\/\/t.co\/b6wGkODb4W https:\/\/t.co\/GYzGIWeMXP","29":":United_States: El ex director de la FDA con George W.H. Bush y Bill Clinton, el cirujano general de la administraci\u00f3n Obama y una profesora de Yale: estos son los l\u00edderes del comit\u00e9 de expertos de Joe Biden para afrontar la crisis del coronavirus.\n\n https:\/\/t.co\/d5ggKK1YyT","30":":pushpin: La Comunidad de Madrid reporta 243 nuevos contagios de #Covid_19, 106 en las \u00faltimas 24 horas.\n\n:pushpin: 26 personas han fallecido en hospitales en las \u00faltimas 24 horas y 451 permanecen ingresadas en UCI. https:\/\/t.co\/Dudz7JCJcn","31":"Es FALSO :cross_mark::cross_mark: que el Fiscal General de EEUU \"acaba de denunciar\" que ha habido fraude en las elecciones del 3 de noviembre. Son declaraciones del pasado mes de septiembre. https:\/\/t.co\/uDkkl4PTKR","32":":oncoming_police_car: \u00bfCu\u00e1nto dinero invierten los municipios en seguridad y orden p\u00fablico? \n\u00bfCu\u00e1les son las ciudades que m\u00e1s gastan en este servicio?\n\nEn @Transparentia_ municipal puedes consultar lo que destina tu municipio a esta y otras partidas presupuestarias:\n\n:magnifying_glass_tilted_left: https:\/\/t.co\/dbNniVmVMh https:\/\/t.co\/fOLELKk7MY","33":"\u00bfQu\u00e9 es el aforamiento? \u00bfEn qu\u00e9 consiste la inmunidad y por qu\u00e9 hace falta un suplicatorio? Te lo explicamos en este #PreguntasyRespuestas :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/KlM5Yy2m6q","34":"Este 10 de noviembre, la Corte Suprema conservadora de EE.UU. escucha la tercera demanda contra la reforma sanitaria de Obama que los republicanos llevan una d\u00e9cada intentando derogar | v\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/X0SYozuy0V","35":":pushpin: La Polic\u00eda local de Madrid interviene en unas 400 fiestas ilegales durante el Puente de la Almudena. https:\/\/t.co\/UQEvNqNOXE","36":"Pfizer asegura en un comunicado que su vacuna contra #Covid_19 es \u201ceficaz al 90%\u201d.\n\n@marioviciosa explica en @DebatAlRojoVivo las claves de la b\u00fasqueda de una vacuna eficaz contra el coronavirus.\n\nhttps:\/\/t.co\/5RWQieCc5o https:\/\/t.co\/Bu5lqLEvmc","37":"Siete municipios de la Comunidad de Madrid y dos zonas b\u00e1sicas de Collado Villalba presentan desde este lunes restricciones a la movilidad.\n\nConsulta en este #MAPA la incidencia del coronavirus en la regi\u00f3n calle por calle:\n\nhttps:\/\/t.co\/kgtZjFaCIr","38":":pushpin: Castilla y Le\u00f3n comunica 1.138 nuevos positivos e informa de un brote con 16 contagios en la c\u00e1rcel de Soria.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","39":":pushpin: Cantabria pasa a alerta 4 tras registrar un incremento de los ingresos hospitalarios por coronavirus, que superan el 27% de los totales.\n\n:pushpin: Los nuevos contagios en la Regi\u00f3n de Murcia bajan a 365, que comunica 11 fallecimientos en 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","40":":pushpin: Euskadi informa de 1.178 nuevos contagios y 37 ingresos hospitalarios. 130 pacientes est\u00e1n ingresados en la UCI por #Covid_19\n\n:pushpin: Baleares da cuenta de 107 nuevos contagios y un fallecimiento por #Covid_19 en las \u00faltimas 24 horas.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","41":":pushpin: Melilla comunica m\u00e1s altas que contagios y presenta 1.852 casos activos, 7 de ellos ingresados en UCI.\n\n:pushpin: Ceuta suma dos fallecidos m\u00e1s por #Covid_19 y ya suma 38 muertes desde el inicio de la pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","42":":pushpin: Navarra informa de 183 nuevos contagios, que representan 67 menos de los comunicados ayer.\n\n:pushpin: Galicia comunica 10.015 casos activos de #coronavirus, de los que 94 han requerido ingreso en UCI.\n\nhttps:\/\/t.co\/43ukkfu321","43":"La evoluci\u00f3n de la segunda ola de #Covid_19 en Espa\u00f1a y el mundo.\n\nDentro hilo de #datos:","44":"Una serie de gr\u00e1ficos que se han viralizado pretenden demostrar un fraude en el recuento de votos de Michigan y Wisconsin.\n\nEs FALSO :cross_mark::cross_mark:. Lo cuenta @javierguro en @DebatAlRojoVivo:\n\nhttps:\/\/t.co\/98iJSEonKO https:\/\/t.co\/l0y2NH40L7","45":"Est\u00e1 @javierguro en @DebatAlRojoVivo explicando por qu\u00e9 es FALSO :cross_mark::cross_mark: que en las elecciones de EE.UU. hubiera \u201c1,8 millones de votantes fantasma\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/OaMpwGrcA6 https:\/\/t.co\/dWv37gFLV1","46":"#PreguntasyRespuestas | Qu\u00e9 dice el BOE sobre el \u201cprocedimiento de actuaci\u00f3n\u201d contra la desinformaci\u00f3n impulsado por el Gobierno.\n\nLos expertos denuncian inseguridad jur\u00eddica y que no se ha contado con la participaci\u00f3n de la sociedad civil.  https:\/\/t.co\/QoW2M4YkAI","47":"Trump sigue sin admitir la derrota y la primera dama pide el recuento de los votos \u201clegales\u201d. https:\/\/t.co\/oPWQSsJT6p","48":"En @DebatAlRojoVivo, @Nanisimo explica qui\u00e9n es Kamala Harris, la vicepresidenta electa de EE.UU., y la importancia que tendr\u00e1 si dem\u00f3cratas y republicanos empatan en el Senado.\n\nhttps:\/\/t.co\/4mob6zfWdD https:\/\/t.co\/W3BdvSCxBt","49":":Australia: Australia comienza la producci\u00f3n de la vacuna de #AstraZeneca, y espera distribuirla en marzo si recibe el visto bueno sanitario.\n\nEn este #v\u00eddeo te contamos cu\u00e1l es el tal\u00f3n de Aquiles del coronavirus para una vacuna efectiva.\n\nhttps:\/\/t.co\/SHVmNaqrmX","50":"La Comisi\u00f3n Europea s\u00ed autoriza a los pa\u00edses a bajar el IVA de las mascarillas.\n\nLo est\u00e1 explicando @marioviciosa en @DebatAlRojoVivo.\n\nhttps:\/\/t.co\/ao3NY6sn8Y https:\/\/t.co\/r97vTzWalI","51":"En @DebatAlRojoVivo, @marioviciosa explica si es posible contagiarse de #coronavirus en un ascensor. La ciencia dice que es posible incluso estando vac\u00edo, pero dif\u00edcil.\n\nhttps:\/\/t.co\/wckT1UjTXP https:\/\/t.co\/swAYTUcz10","52":"En #MujeresEnElDeporte hablamos de la WNBA. \n\nLas huelgas contra la brutalidad policial y las campa\u00f1as contra el racismo amplifican el poder de las jugadoras cuando se celebran elecciones en EEUU. \n\nhttps:\/\/t.co\/Eu9ViKBdjj","53":"El gran @Nanisimo abandona nuestro Twitch para explicar qu\u00e9 es lo que est\u00e1 pasando en Estados Unidos y por qu\u00e9 todo parece tan loco.\n\n\u00bfQuieres saber qu\u00e9 ocurre?\n\nEscucha 'Qui\u00e9n dice Qu\u00e9' en @Audible_es con @JacoPedraza y @MarinaMontalban.\n\nhttps:\/\/t.co\/TFvGqMntD6 https:\/\/t.co\/oQ9BgYbT4v","54":"Las islas Canarias tratan de salvar la temporada de oto\u00f1o-invierno con la tasa de incidencia por coronavirus m\u00e1s baja de Espa\u00f1a y en plena segunda ola en Europa | V\u00eda @pronostika_ https:\/\/t.co\/pXzDbhQ7Un","55":":pushpin: Isabel D\u00edaz Ayuso no acude al acto institucional de la Almudena por estar en cuarentena preventiva tras tener contacto con un positivo. https:\/\/t.co\/SJSQpeDOmn","56":":magnifying_glass_tilted_right: En https:\/\/t.co\/B8adxcafgf hemos hecho un recorrido por las webs auton\u00f3micas en busca de informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n en las residencias de mayores. Te contamos lo que hemos encontrado. https:\/\/t.co\/wAFiUNke78","57":"En @DebatAlRojoVivo, Emilio Dom\u00e9nech (@Nanisimo) est\u00e1 explicando la \u00faltima hora de las elecciones en EE.UU. #Elecciones2020\n\nAqu\u00ed puedes ver todos sus videos para @Newtral en #SoloenAm\u00e9rica \n\nhttps:\/\/t.co\/hInHt3ITWL https:\/\/t.co\/hcT3xa3dzo","58":"Ventilar contra el coronavirus, pero ventilar bien.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/FOP9pbEIvg","59":"Rusia :Russia: y China :China: optan por no felicitar a Joe Biden por el momento. \u201cSer\u00eda correcto esperar los resultados oficiales de las elecciones celebradas\", dice un portavoz del Kremlin. https:\/\/t.co\/XHMuuIsOup","60":"El actual decreto no contempla que se pueda dictaminar un confinamiento domiciliario y estar\u00e1 vigente hasta el 9 de mayo, \u00bfqu\u00e9 opciones tiene entonces el Gobierno? Lo analizamos :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/z32U2jLtlt","61":":pushpin: Catalu\u00f1a notifica 1.919 nuevos contagios y 35 muertes por #Covid_19. El riesgo de rebrote sigue en descenso. https:\/\/t.co\/SuQkk8OMlH","62":"V\u00cdDEO I Aqu\u00ed se combate el hambre: \n\n@_jesusespinosa_ entra en un almac\u00e9n del Banco de Alimentos de Madrid y habla con los voluntarios: \"Se llena y se vac\u00eda todos los d\u00edas\" :play_or_pause_button_selector: :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9oGTFurEnl","63":":pushpin: Actividad industrial, comercios minoristas de alimentaci\u00f3n, establecimientos sanitarios\u2026 Estas son las actividades excluidas en las nuevas restricciones decretadas en Andaluc\u00eda. https:\/\/t.co\/ZI2Nhpenc4","64":"A pesar de que su tecnolog\u00eda parece distante y futurista, la inteligencia artificial tiene presencia en plataformas, aplicaciones y redes que usamos a diario. \n\nTe explicamos c\u00f3mo funcionan y sus implicaciones \u00e9ticas.  \n\nhttps:\/\/t.co\/2RY0qYY8YX","65":"Preguntas y respuestas tras la elecci\u00f3n de Joe Biden como pr\u00f3ximo presidente de EEUU. \n\n:pushpin:\u00bfCu\u00e1ndo tomar\u00e1 posesi\u00f3n?\n\n:pushpin:\u00bfAsistir\u00e1 Trump a la ceremonia?\n\n:pushpin:\u00bfC\u00f3mo ser\u00e1 el traspaso de poder? \n\n https:\/\/t.co\/pWtfJkHkkP","66":":pushpin: Catalu\u00f1a prorroga por 15 d\u00edas las restricciones a la movilidad nocturna a causa del #Covid_19 https:\/\/t.co\/vqcm4uxon6","67":":Portugal: Portugal da inicio al toque de queda con un registro diario de 5.784 positivos y 48 fallecidos.\n\n:Italy: Italia comunica 32.616 contagios y Campania alerta de la saturaci\u00f3n hospitalaria.\n\n:France: Francia ha registrado este domingo 281 muertes por coronavirus. https:\/\/t.co\/iLUGVLJ8vG","68":"\u00bfSon tan contagiosos los aerosoles? Las gotitas flotando no siempre son infectivas, pero hay sitios peque\u00f1os y cerrados que, sin estar concurridos, pueden desencadenar un contagio. Como un ascensor. https:\/\/t.co\/6TPlfyicb4","69":"El coronavirus ha provocado que colegios mayores se conviertan en los rastreadores de los casos de  #Covid_19 que se detectan entre sus colegiales.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/RWsDDgjf65","70":"\u00bfQu\u00e9 pasa con las extraescolares? \n\nEl sector plantea alternativas ante los protocolos antiCovid.\n\nTe lo explicamos :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/lxRuPFqhLx","71":"Hablamos con Laia Aleixandri que on solo 20 a\u00f1os afronta su cuarta temporada en el Atl\u00e9tico de Madrid, donde ya ha sido campeona de liga en dos ocasiones: \"Es hora de dar un paso adelante y ser importante\" #MujeresYDeporte https:\/\/t.co\/sMJ4xz6oyR","72":":United_States::video_camera: @Nanisimo analiza el perfil de Kamala Harris, la vicepresidenta electa de Estados Unidos. \n\n\u00a1Dentro v\u00eddeo! #SoloenAm\u00e9rica :backhand_index_pointing_down:\n\n https:\/\/t.co\/7G31Sujsld"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:43:47","1":"2020-11-09 23:21:44","2":"2020-11-09 23:00:35","3":"2020-11-09 21:35:10","4":"2020-11-09 21:11:41","5":"2020-11-09 20:51:38","6":"2020-11-09 20:35:36","7":"2020-11-09 20:15:47","8":"2020-11-09 19:55:00","9":"2020-11-09 19:54:45","10":"2020-11-09 19:54:27","11":"2020-11-09 19:54:14","12":"2020-11-09 19:33:25","13":"2020-11-09 19:13:28","14":"2020-11-09 18:53:59","15":"2020-11-09 18:37:56","16":"2020-11-09 18:22:59","17":"2020-11-09 18:02:19","18":"2020-11-09 18:02:19","19":"2020-11-09 18:02:19","20":"2020-11-09 18:02:18","21":"2020-11-09 18:02:18","22":"2020-11-09 18:02:18","23":"2020-11-09 18:02:18","24":"2020-11-09 18:00:44","25":"2020-11-09 17:37:31","26":"2020-11-09 17:22:22","27":"2020-11-09 17:22:21","28":"2020-11-09 17:17:15","29":"2020-11-09 17:14:40","30":"2020-11-09 17:07:54","31":"2020-11-09 15:39:58","32":"2020-11-09 15:12:41","33":"2020-11-09 14:48:51","34":"2020-11-09 14:21:06","35":"2020-11-09 13:48:04","36":"2020-11-09 13:31:02","37":"2020-11-09 13:20:35","38":"2020-11-09 13:13:42","39":"2020-11-09 13:13:42","40":"2020-11-09 13:13:42","41":"2020-11-09 13:13:41","42":"2020-11-09 13:13:41","43":"2020-11-09 13:13:41","44":"2020-11-09 12:55:13","45":"2020-11-09 12:53:06","46":"2020-11-09 12:31:01","47":"2020-11-09 12:08:28","48":"2020-11-09 11:50:18","49":"2020-11-09 11:47:51","50":"2020-11-09 11:42:12","51":"2020-11-09 11:34:31","52":"2020-11-09 11:22:53","53":"2020-11-09 11:04:00","54":"2020-11-09 10:59:21","55":"2020-11-09 10:44:15","56":"2020-11-09 10:29:42","57":"2020-11-09 10:15:42","58":"2020-11-09 10:05:22","59":"2020-11-09 09:50:36","60":"2020-11-09 09:36:28","61":"2020-11-09 09:19:04","62":"2020-11-09 09:05:08","63":"2020-11-09 08:45:26","64":"2020-11-09 08:30:10","65":"2020-11-09 08:03:07","66":"2020-11-09 07:45:36","67":"2020-11-09 07:30:39","68":"2020-11-09 07:14:21","69":"2020-11-09 05:40:53","70":"2020-11-09 03:31:03","71":"2020-11-09 01:04:15","72":"2020-11-09 00:33:34"},"retweet_count":{"0":4,"1":1,"2":3,"3":3,"4":2,"5":17,"6":2,"7":7,"8":7,"9":1,"10":2,"11":5,"12":4,"13":3,"14":5,"15":6,"16":7,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":3,"25":4,"26":2,"27":1,"28":9,"29":20,"30":3,"31":2,"32":4,"33":2,"34":4,"35":11,"36":10,"37":1,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":1,"44":9,"45":3,"46":3,"47":1,"48":3,"49":2,"50":4,"51":3,"52":7,"53":6,"54":3,"55":3,"56":4,"57":2,"58":8,"59":12,"60":1,"61":5,"62":7,"63":4,"64":1,"65":2,"66":5,"67":6,"68":8,"69":2,"70":1,"71":2,"72":4},"favorite_count":{"0":7,"1":0,"2":7,"3":3,"4":0,"5":70,"6":3,"7":27,"8":23,"9":12,"10":25,"11":7,"12":14,"13":12,"14":12,"15":8,"16":14,"17":0,"18":1,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":3,"24":7,"25":2,"26":1,"27":2,"28":11,"29":51,"30":2,"31":9,"32":5,"33":8,"34":7,"35":26,"36":32,"37":1,"38":2,"39":1,"40":0,"41":0,"42":0,"43":9,"44":25,"45":23,"46":5,"47":6,"48":13,"49":6,"50":19,"51":11,"52":13,"53":51,"54":8,"55":15,"56":4,"57":25,"58":8,"59":9,"60":1,"61":13,"62":7,"63":0,"64":3,"65":3,"66":6,"67":8,"68":30,"69":3,"70":6,"71":16,"72":54},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","1":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","2":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","3":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","4":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","5":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","6":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","7":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","8":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","9":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","10":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","11":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","12":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","13":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","14":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","15":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","16":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","17":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","18":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","19":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","20":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","21":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","22":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","23":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","24":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","25":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","26":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","27":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","28":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","29":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","30":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","31":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","32":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","33":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","34":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","35":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","36":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","37":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","38":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","39":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","40":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","41":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","42":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","43":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","44":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","45":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","46":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","47":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","48":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","49":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","50":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","51":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","52":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","53":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","54":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","55":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","56":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","57":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","58":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","59":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","60":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","61":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","62":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","63":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","64":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","65":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","66":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","67":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","68":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","69":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","70":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","71":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3","72":"https:\/\/t.co\/0hPkkQY6f3"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsKCMn8mIl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-william-barr-fiscal-eeuu-voto-por-correo\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604949989","display_url":"newtral.es\/bulo-william-b\u2026","indices":[170,193]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DrnD47gm94","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-covid19-manuel-elkin-patarroyo-colombia\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604950031","display_url":"newtral.es\/bulo-covid19-m\u2026","indices":[116,139]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[170,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eg4IGWoBsQ","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/boomers-x-millennials-z-y-ahora-los-alfa-asi-se-crean-las-generaciones\/20200216\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604949949","display_url":"newtral.es\/boomers-x-mill\u2026","indices":[237,260]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[194,207]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ueHqCaGuX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/agua-luna-trampa-nasa\/20201102\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939882","display_url":"newtral.es\/agua-luna-tram\u2026","indices":[225,248]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[178,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cFUKeHWRnH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/marbella-bilbao-palma-ciudades-mas-gastan-seguridad-orden-publico\/20201105\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604953305","display_url":"newtral.es\/marbella-bilba\u2026","indices":[199,222]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CFcBakOcMP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/procedimiento-desinformacion-gobierno-medios-boe\/20201105\/","display_url":"newtral.es\/procedimiento-\u2026","indices":[139,162]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[148,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oleBCq2Xsy","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/adelanto-casa-real-recupera-presupuestos-2021\/20201103\/?utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604858471","display_url":"newtral.es\/adelanto-casa-\u2026","indices":[197,220]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"fakenews","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zYcLcnnxXY","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulos-recuento-elecciones-estados-unidos\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939749","display_url":"newtral.es\/bulos-recuento\u2026","indices":[179,202]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ObjetivoLaSexta","name":"El Objetivo","id":1410021434,"id_str":"1410021434","indices":[19,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5UFcfA727","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/el-objetivo-alberto-garzon-echo-precio-mascarillas\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/el-objetivo-al\u2026","indices":[142,165]}],"media":[{"id":1325881004763078656,"id_str":"1325881004763078656","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325881004763078656\/img\/g_8taqwM8idpjjaU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325881004763078656\/img\/g_8taqwM8idpjjaU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PDYt9GfrOR","display_url":"pic.twitter.com\/PDYt9GfrOR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325889646526599168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martin243135","name":"Mart\u00edn","id":345020853,"id_str":"345020853","indices":[0,13]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Martin243135","name":"Mart\u00edn","id":345020853,"id_str":"345020853","indices":[0,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JC4sn4EGUR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/coronavirus-anosmia-perdida-olfato\/20200817\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939853","display_url":"newtral.es\/coronavirus-an\u2026","indices":[79,102]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iE9mLTJO7x","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-medico-italiano-roberto-petrella-pandemia\/20200925\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604940018","display_url":"newtral.es\/bulo-medico-it\u2026","indices":[99,122]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXZdVsH09L","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-william-barr-fiscal-eeuu-voto-por-correo\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939825","display_url":"newtral.es\/bulo-william-b\u2026","indices":[170,193]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13XAa4V4hN","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/biden-presidente-trump-elecciones-echo-recuento\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604947181","display_url":"newtral.es\/biden-presiden\u2026","indices":[85,108]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pRELKNielo","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/denuncia-video-muerte-menor-8-urgencias-elda\/20201106\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604881814","display_url":"newtral.es\/denuncia-video\u2026","indices":[160,183]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HfAoB8LWlP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mitos-bulos-dislexia-ninos\/20201108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939953","display_url":"newtral.es\/mitos-bulos-di\u2026","indices":[139,162]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[71,94]}]},"18":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[122,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[133,156]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[133,156]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[154,177]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[121,144]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[68,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[121,144]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]},{"text":"hilo","indices":[97,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZbhUPEohty","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mascarillas-kn95-alcampo-ffp2\/20201107\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939917","display_url":"newtral.es\/mascarillas-kn\u2026","indices":[186,209]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AuuPc6CdrF","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-contagio-ascensor-coronavirus\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604939796","display_url":"newtral.es\/aerosoles-cont\u2026","indices":[199,222]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6wGkODb4W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/contagios-coronavirus-espana-hoy-echo-fernando-simon\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/contagios-coro\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1325851174642315264,"id_str":"1325851174642315264","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZenmGW8AAjZ25.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZenmGW8AAjZ25.jpg","url":"https:\/\/t.co\/66wmjB03QX","display_url":"pic.twitter.com\/66wmjB03QX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325851234998382592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":699,"h":587,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":571,"resize":"fit"},"large":{"w":699,"h":587,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00e1fico","indices":[0,8]},{"text":"Covid_19","indices":[50,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6wGkODb4W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/contagios-coronavirus-espana-hoy-echo-fernando-simon\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/contagios-coro\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1325851097513209857,"id_str":"1325851097513209857","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZejGxWMAE1iEN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZejGxWMAE1iEN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PIVxMMFSzX","display_url":"pic.twitter.com\/PIVxMMFSzX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325851231215095808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":689,"h":587,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":579,"resize":"fit"},"large":{"w":689,"h":587,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b6wGkODb4W","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/contagios-coronavirus-espana-hoy-echo-fernando-simon\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/contagios-coro\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1325849677833580544,"id_str":"1325849677833580544","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325849677833580544\/pu\/img\/UXm_c85YX6ts1ZoZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325849677833580544\/pu\/img\/UXm_c85YX6ts1ZoZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GYzGIWeMXP","display_url":"pic.twitter.com\/GYzGIWeMXP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325849949561626627\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d5ggKK1YyT","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-joe-biden-investura-ahora-que\/20201108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604941304","display_url":"newtral.es\/preguntas-joe-\u2026","indices":[238,261]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[57,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dudz7JCJcn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604941644","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[200,223]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uDkkl4PTKR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-william-barr-fiscal-eeuu-voto-por-correo\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604920963","display_url":"newtral.es\/bulo-william-b\u2026","indices":[170,193]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"transparentia_","name":"Transparentia","id":1092177020518313985,"id_str":"1092177020518313985","indices":[135,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dbNniVmVMh","expanded_url":"https:\/\/transparentia-municipal.newtral.es\/","display_url":"transparentia-municipal.newtral.es","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1325818598833725443,"id_str":"1325818598833725443","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZA_bwXIAMcfIJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZA_bwXIAMcfIJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fOLELKk7MY","display_url":"pic.twitter.com\/fOLELKk7MY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325818601107034112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1314,"h":716,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":654,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[117,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KlM5Yy2m6q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/diputados-justicia-aforamiento-suplicatorio\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604905951","display_url":"newtral.es\/diputados-just\u2026","indices":[141,164]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[190,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X0SYozuy0V","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-eeuu-decide-obamacare-corte-suprema\/20201109\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604924344","display_url":"newtral.es\/pronostika-eeu\u2026","indices":[203,226]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UQEvNqNOXE","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604928736","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[103,126]}]},"36":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[53,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[84,97]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[109,125]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RWQieCc5o","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/efectividad-vacuna-coronavirus\/20200927\/","display_url":"newtral.es\/efectividad-va\u2026","indices":[197,220]}],"media":[{"id":1325792887385300994,"id_str":"1325792887385300994","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYpm1JXIAIjh6I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYpm1JXIAIjh6I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Bu5lqLEvmc","display_url":"pic.twitter.com\/Bu5lqLEvmc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325793020189569025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1529,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":665,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"MAPA","indices":[158,163]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kgtZjFaCIr","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/mapa-incidencia-covid-19-coronavirus-comunidad-madrid\/20200916\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604913218","display_url":"newtral.es\/mapa-incidenci\u2026","indices":[225,248]}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[113,136]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[244,267]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[118,127]},{"text":"Covid_19","indices":[197,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[233,256]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[142,151]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[206,229]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[137,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43ukkfu321","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[196,219]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[34,43]},{"text":"datos","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[147,158]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[162,178]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/98iJSEonKO","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-fraude-electoral-votos-michigan-wisconsin\/20201105\/","display_url":"newtral.es\/bulo-fraude-el\u2026","indices":[181,204]}],"media":[{"id":1325783981334335490,"id_str":"1325783981334335490","indices":[205,228],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYhgbhWEAIlZw5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYhgbhWEAIlZw5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l0y2NH40L7","display_url":"pic.twitter.com\/l0y2NH40L7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325784005145456642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":379,"resize":"fit"},"large":{"w":1527,"h":851,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":669,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javierguro","name":"Javi Guzm\u00e1n","id":120902423,"id_str":"120902423","indices":[5,16]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[20,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OaMpwGrcA6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/bulo-elecciones-eeuu-votantes-fantasma\/20201108\/","display_url":"newtral.es\/bulo-eleccione\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1325783453233721344,"id_str":"1325783453233721344","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYhBsMWMAAeh5H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYhBsMWMAAeh5H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dWv37gFLV1","display_url":"pic.twitter.com\/dWv37gFLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325783473576153089\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"PreguntasyRespuestas","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QoW2M4YkAI","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/procedimiento-desinformacion-gobierno-medios-boe\/20201105\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604665887","display_url":"newtral.es\/procedimiento-\u2026","indices":[242,265]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oPWQSsJT6p","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/biden-presidente-trump-elecciones-echo-recuento\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604912534","display_url":"newtral.es\/biden-presiden\u2026","indices":[94,117]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[3,19]},{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[21,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4mob6zfWdD","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/quien-es-kamala-harris-candidata-joe-biden-vicepresidencia\/20200813\/","display_url":"newtral.es\/quien-es-kamal\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1325767623930490880,"id_str":"1325767623930490880","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYSoTcXMAAKKD2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYSoTcXMAAKKD2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W3BdvSCxBt","display_url":"pic.twitter.com\/W3BdvSCxBt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325767669744857090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":660,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"large":{"w":1529,"h":841,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"AstraZeneca","indices":[52,64]},{"text":"v\u00eddeo","indices":[142,148]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SHVmNaqrmX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/efectividad-vacuna-coronavirus\/20200927\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604915456","display_url":"newtral.es\/efectividad-va\u2026","indices":[232,255]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[100,113]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[117,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ao3NY6sn8Y","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/iva-mascarillas-reducir-europa\/20200926\/","display_url":"newtral.es\/iva-mascarilla\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1325765610509377536,"id_str":"1325765610509377536","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYQzG3XIAAH8ld.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYQzG3XIAAH8ld.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r97vTzWalI","display_url":"pic.twitter.com\/r97vTzWalI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325765628569980928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1537,"h":861,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[72,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[3,19]},{"screen_name":"marioviciosa","name":"Mario V","id":130192587,"id_str":"130192587","indices":[21,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wckT1UjTXP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-contagio-ascensor-coronavirus\/20201109\/","display_url":"newtral.es\/aerosoles-cont\u2026","indices":[170,193]}],"media":[{"id":1325763679808315392,"id_str":"1325763679808315392","indices":[194,217],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYPCucW4AA_7Na.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYPCucW4AA_7Na.jpg","url":"https:\/\/t.co\/swAYTUcz10","display_url":"pic.twitter.com\/swAYTUcz10","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325763696782663680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":670,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":859,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[{"text":"MujeresEnElDeporte","indices":[3,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eu9ViKBdjj","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/wnba-justicia-social-elecciones-racismo\/20201101\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604831176","display_url":"newtral.es\/wnba-justicia-\u2026","indices":[199,222]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[8,17]},{"screen_name":"Audible_ES","name":"Audible.ES","id":1176509845605949441,"id_str":"1176509845605949441","indices":[190,201]},{"screen_name":"JacoPedraza","name":"Jacobo Pedraza","id":342267295,"id_str":"342267295","indices":[206,218]},{"screen_name":"MarinaMontalban","name":"Marina Montalb\u00e1n","id":209508190,"id_str":"209508190","indices":[221,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TFvGqMntD6","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cHvZA7","display_url":"bit.ly\/3cHvZA7","indices":[240,263]}],"media":[{"id":1325755495026745344,"id_str":"1325755495026745344","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325755495026745344\/img\/qGc0_q0KwtpPV2ox.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1325755495026745344\/img\/qGc0_q0KwtpPV2ox.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oQ9BgYbT4v","display_url":"pic.twitter.com\/oQ9BgYbT4v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325756016470974464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pronostika_","name":"Pron\u00f3stika","id":1131113780904169472,"id_str":"1131113780904169472","indices":[167,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pXzDbhQ7Un","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pronostika-canarias-corredor-turistico\/20201108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604857213","display_url":"newtral.es\/pronostika-can\u2026","indices":[180,203]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SJSQpeDOmn","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604918209","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[138,161]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B8adxcafgf","expanded_url":"http:\/\/Newtral.es","display_url":"Newtral.es","indices":[5,28]},{"url":"https:\/\/t.co\/wAFiUNke78","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/datos-fallecidos-residencias-segunda-ola-coronavirus\/20201107\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604857145","display_url":"newtral.es\/datos-fallecid\u2026","indices":[190,213]}]},"57":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[108,123]},{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[175,189]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[3,19]},{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[38,47]},{"screen_name":"Newtral","name":"Newtral","id":912745614823317504,"id_str":"912745614823317504","indices":[163,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hInHt3ITWL","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/firmas\/solo-en-america\/","display_url":"newtral.es\/firmas\/solo-en\u2026","indices":[192,215]}],"media":[{"id":1325743757128511489,"id_str":"1325743757128511489","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX87ErWMAEus3I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmX87ErWMAEus3I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hcT3xa3dzo","display_url":"pic.twitter.com\/hcT3xa3dzo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Newtral\/status\/1325743863458390016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":199,"resize":"fit"},"large":{"w":318,"h":199,"resize":"fit"},"medium":{"w":318,"h":199,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOP9pbEIvg","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/ventilar-coronavirus-aerosoles\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604665840","display_url":"newtral.es\/ventilar-coron\u2026","indices":[73,96]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHMuuIsOup","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/biden-presidente-trump-elecciones-echo-recuento\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604914922","display_url":"newtral.es\/biden-presiden\u2026","indices":[181,204]}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z32U2jLtlt","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/confinamientos-domiciliarios-segunda-ola\/20201107\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604857118","display_url":"newtral.es\/confinamientos\u2026","indices":[180,203]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[60,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SuQkk8OMlH","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604913304","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[111,134]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_jesusespinosa_","name":"Jes\u00fas Espinosa","id":276005081,"id_str":"276005081","indices":[37,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9oGTFurEnl","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/video-banco-alimentos-hambre-madrid-coronavirus\/20201108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604857182","display_url":"newtral.es\/video-banco-al\u2026","indices":[178,201]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZI2Nhpenc4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604911275","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[180,203]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RY0qYY8YX","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/inteligencia-artificial-ai-que-es-sesgos\/20201021\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604665800","display_url":"newtral.es\/inteligencia-a\u2026","indices":[221,244]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWtfJkHkkP","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/preguntas-joe-biden-investura-ahora-que\/20201108\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604857049","display_url":"newtral.es\/preguntas-joe-\u2026","indices":[186,209]}]},"66":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[86,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vqcm4uxon6","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604907440","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[96,119]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iLUGVLJ8vG","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/segunda-ola-coronavirus-echo-restricciones\/20201109\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604906773","display_url":"newtral.es\/segunda-ola-co\u2026","indices":[253,276]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6TPlfyicb4","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/aerosoles-contagio-ascensor-coronavirus\/20201109\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604897423","display_url":"newtral.es\/aerosoles-cont\u2026","indices":[199,222]}]},"69":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[100,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RWsDDgjf65","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/colegios-mayores-coronavirus\/20201016\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604665769","display_url":"newtral.es\/colegios-mayor\u2026","indices":[169,192]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxRuPFqhLx","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/comunidades-protocolo-actividades-extraescolares-coronavirus\/20201019\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604665741","display_url":"newtral.es\/comunidades-pr\u2026","indices":[119,142]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"MujeresYDeporte","indices":[206,222]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sMJ4xz6oyR","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/laia-aleixandri-atletico-de-madrid-generacion-oro-futbol\/20201108\/?utm_term=Autofeed&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1604824346","display_url":"newtral.es\/laia-aleixandr\u2026","indices":[223,246]}]},"72":{"hashtags":[{"text":"SoloenAm\u00e9rica","indices":[111,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanisimo","name":"Emilio Dom\u00e9nech","id":26839592,"id_str":"26839592","indices":[4,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7G31Sujsld","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/quien-es-kamala-harris-candidata-joe-biden-vicepresidencia\/20200813\/?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox-Twitter&utm_source=Twitter#Echobox=1604850450","display_url":"newtral.es\/quien-es-kamal\u2026","indices":[130,153]}]}}}