{"screen_name":{"0":"opsoms","1":"opsoms","2":"opsoms","3":"opsoms","4":"opsoms","5":"opsoms","6":"opsoms","7":"opsoms","8":"opsoms","9":"opsoms","10":"opsoms","11":"opsoms","12":"opsoms","13":"opsoms","14":"opsoms","15":"opsoms","16":"opsoms","17":"opsoms"},"tweet_id":{"0":1325946803594866688,"1":1325875224705970180,"2":1325875190488821761,"3":1325875156313640961,"4":1325875054161391622,"5":1325875025631715328,"6":1325874985760600066,"7":1325874973932728321,"8":1325874829195698177,"9":1325874820064665602,"10":1325874809335640064,"11":1325874775890292758,"12":1325874758026747906,"13":1325874744571342849,"14":1325874570666991616,"15":1325837050436841474,"16":1325800393587224584,"17":1325800312951746561},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":false,"16":false,"17":false},"text":{"0":":eight-spoked_asterisk_selector: Sin el rastreo de contactos, COVID-19 continuar\u00e1 propag\u00e1ndose en la comunidad. \n\n:eight-spoked_asterisk_selector: Con su ayuda, podemos contener la propagaci\u00f3n del virus y salvar m\u00e1s vidas. \n\n:growing_heart: Todos estamos m\u00e1s seguros cuando se rompe la cadena de transmisi\u00f3n de COVID-19 https:\/\/t.co\/fnNrUJMnGP","1":"\u00bfQuieres aprender sobre redacci\u00f3n cient\u00edfica :writing_hand_selector: y estrategias para publicar tu investigaci\u00f3n en una revista cient\u00edfica :open_book:? \nEste curso sobre Comunicaci\u00f3n Cient\u00edfica en Ciencias de la Salud es para ti:exclamation_mark:\n:white_heavy_check_mark: Otorga certificado\nM\u00e1s info :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/KfRDw6jqRS\n@bireme https:\/\/t.co\/Jt0hVwTFGt","2":"Estar al frente de la respuesta a la #COVID19 puede causar una estigmatizaci\u00f3n innecesaria, incluso de la de tu familia, amigos y otros trabajadores de la salud. \n\n:white_heavy_check_mark:Habla con tu supervisor o colegas sobre tu experiencia. Pueden haber experimentado lo mismo. \n\n#Hablemos https:\/\/t.co\/ZrgCwfhMI6","3":":eyes::microbe::microscope: La #ResistenciaAntimicrobiana urge que profesionales de la salud humana, animal y del medioambiente, adem\u00e1s de gobiernos y sociedad civil trabajemos juntos bajo el enfoque #UnaSalud.\n\n@msaludpy  @SENACSA  @FAOParaguay \nhttps:\/\/t.co\/Ru5S2IzsY3","4":"#COVID19  \nLa nueva normalidad.  Donde quiera que est\u00e9s, puedes contribuir a prevenir la #COVID19.\nRecuerda, l\u00e1vate las :palms_up_together:con :sweat_droplets:y :soap: frecuentemente.\nM\u00e1s inf.  https:\/\/t.co\/SPwdydqgbM https:\/\/t.co\/tpb5iEacaO","5":":newspaper:  Nuevo art\u00edculo: La Red de las #Am\u00e9ricas para la #Equidad en #Salud: inclusi\u00f3n, compromiso y acci\u00f3n :medical_symbol_selector::globe_showing_Americas:\n\nhttps:\/\/t.co\/sAcej3WVSE\n\n@opsoms \n@pahowho https:\/\/t.co\/7zqLI1GyUS","6":"#Ahora se sostiene reuni\u00f3n de planificaci\u00f3n con equipo regional de @RSD_CORTES la @RegionMetroSPS el equipo de la Fuerza de Tarea Conjunto Bravo de los EUA y equipo t\u00e9cnico de la OPS\/OMS \n\n#EtaHonduras https:\/\/t.co\/scrN5ao7V3","7":"Evita los riesgos, no te automediques. La automedicaci\u00f3n puede tener como riesgos:\n\n:red_circle: Agravamiento de la enfermedad\n:red_circle: Efectos adversos o indeseados\n:red_circle: Intoxicaci\u00f3n\n:red_circle: Ocultamiento de otro problema de salud m\u00e1s grave\n:red_circle: Desarrollo de resistencia a un antibi\u00f3tico https:\/\/t.co\/Fjkvi6L8qt","8":"\u00bfConoces las alternativas para dar la mano? Recuerda que mantener la distancia f\u00edsica ayuda a prevenir la #COVID19 https:\/\/t.co\/8aEgqQVIbZ","9":"Nuestros equipos t\u00e9cnicos contin\u00faan junto al @MinSaludGuate  en #Quich\u00e9 #Ixil #Zacapa #Pet\u00e9n #AltaVerapaz e #Izabal \npara apoyar la evaluaci\u00f3n de da\u00f1os  por tormenta #Eta. Parte de nuestro apoyo incluy\u00f3 la donaci\u00f3n de 59 meg\u00e1fonos a las 6 Direcciones de \u00c1rea de Salud. https:\/\/t.co\/rocmZRTVcV","10":"Es necesario disponer de un diagn\u00f3stico certero basado en pruebas de laboratorio, para distinguir entre infecciones bacterianas o virales (como la #COVID19) antes de iniciar cualquier tratamiento.\n\n:prohibited: No te automediques!!! https:\/\/t.co\/62VAUWrh45","11":"Faltan pocos d\u00edas para que se inicie la Semana Mundial de Concientizaci\u00f3n sobre el Uso de los Antimicrobianos 2020.\n\n:pig_face::deciduous_tree::girl::play_button_selector: #UnaSalud \n\nEncuentra este y otros materiales divulgaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/xl5fflfsVI https:\/\/t.co\/LstzD8eXrE","12":"No\u00e9 Figueroa nos relata su situaci\u00f3n al ser damnificado y c\u00f3mo se protege contra #COVID19 https:\/\/t.co\/Po5InbQz2N","13":"Estamos en #Choloma trabajando junto a la @RSD_CORTES para que la poblaci\u00f3n afectada siga recibiendo atenci\u00f3n m\u00e9dica en los albergues habilitados, el instituto Cristo Rey tiene 450 personas albergadas https:\/\/t.co\/hsJIulvdeZ","14":"Desde el 15 de octubre de 2020 hasta el 4 de noviembre de 2020, fueron notificados 592.561 casos confirmados de #COVID19, incluyendo 54.832 defunciones adicionales en la regi\u00f3n:globe_showing_Americas: \n\nLea sobre esto y m\u00e1s en la \u00faltima actualizaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica de la OPS :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/eU5mWkRywp https:\/\/t.co\/0jfKCwk6m5","15":":eight-spoked_asterisk_selector: ANOTA EN TU CALENDARIO. este jueves, 12 Nov\nParticipa en el seminario virtual #D\u00edaMundialdelaDiabetes para debatir c\u00f3mo puede mejorarse el control de la diabetes en las Am\u00e9ricas\n\nRegistro: https:\/\/t.co\/JfgkxGuRjm\n\n+INFO: https:\/\/t.co\/D2KNmDROGN \n\n#DMD2020 #SaludparaTodos https:\/\/t.co\/Wab1ARaAJo","16":"\u00danete al foro con @calafoundation \"Inteligencia Emocional: un camino para la paz:dove_selector: y la educaci\u00f3n :woman_student_medium-dark_skin_tone::adult_medium_skin_tone:\u200d:graduation_cap::adult_dark_skin_tone:\u200d:graduation_cap:de calidad\"\n:calendar: 12 nov.\n:eight_o\u2019clock: 7:00 PM ET\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-dark_skin_tone: info: https:\/\/t.co\/VHbxJKxokw https:\/\/t.co\/yLF62MXWN8","17":"#COVID19 :backhand_index_pointing_right: \"El apoyo debe brindarse donde m\u00e1s se necesita: cerca de la comunidad\" - @Jarbas_Barbosa https:\/\/t.co\/jD01GcbTxg"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 23:42:07","1":"2020-11-09 18:57:41","2":"2020-11-09 18:57:33","3":"2020-11-09 18:57:25","4":"2020-11-09 18:57:01","5":"2020-11-09 18:56:54","6":"2020-11-09 18:56:44","7":"2020-11-09 18:56:42","8":"2020-11-09 18:56:07","9":"2020-11-09 18:56:05","10":"2020-11-09 18:56:02","11":"2020-11-09 18:55:54","12":"2020-11-09 18:55:50","13":"2020-11-09 18:55:47","14":"2020-11-09 18:55:05","15":"2020-11-09 16:26:00","16":"2020-11-09 14:00:20","17":"2020-11-09 14:00:01"},"retweet_count":{"0":53,"1":16,"2":7,"3":1,"4":23,"5":7,"6":2,"7":8,"8":10,"9":5,"10":3,"11":4,"12":1,"13":6,"14":4,"15":15,"16":16,"17":5},"favorite_count":{"0":61,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":11,"16":19,"17":6},"user_location":{"0":"Am\u00e9ricas","1":"Am\u00e9ricas","2":"Am\u00e9ricas","3":"Am\u00e9ricas","4":"Am\u00e9ricas","5":"Am\u00e9ricas","6":"Am\u00e9ricas","7":"Am\u00e9ricas","8":"Am\u00e9ricas","9":"Am\u00e9ricas","10":"Am\u00e9ricas","11":"Am\u00e9ricas","12":"Am\u00e9ricas","13":"Am\u00e9ricas","14":"Am\u00e9ricas","15":"Am\u00e9ricas","16":"Am\u00e9ricas","17":"Am\u00e9ricas"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","1":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","2":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","3":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","4":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","5":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","6":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","7":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","8":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","9":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","10":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","11":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","12":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","13":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","14":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","15":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","16":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS","17":"https:\/\/t.co\/vD8vR7u6zS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325945732298399746,"id_str":"1325945732298399746","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325945732298399746\/pu\/img\/t_3NGEhntJ6mDVqr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325945732298399746\/pu\/img\/t_3NGEhntJ6mDVqr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fnNrUJMnGP","display_url":"pic.twitter.com\/fnNrUJMnGP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1325946803594866688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"campusvirtualsp","name":"Campus Virtual SP","id":299690172,"id_str":"299690172","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Col","name":"OPS\/OMS Colombia","id":113739211,"id_str":"113739211","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"ResistenciaAntimicrobiana","indices":[25,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ops_Paraguay","name":"OPS OMS Paraguay","id":277745821,"id_str":"277745821","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSECU","name":"OPS\/OMS Ecuador","id":399415979,"id_str":"399415979","indices":[3,10]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Am\u00e9ricas","indices":[49,58]},{"text":"Equidad","indices":[67,75]},{"text":"Salud","indices":[79,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rpsp_pajph","name":"Revista Panamericana de Salud P\u00fablica","id":204494469,"id_str":"204494469","indices":[3,14]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"Ahora","indices":[21,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]},{"screen_name":"RSD_CORTES","name":"Regi\u00f3n Salud Cortes","id":4861344903,"id_str":"4861344903","indices":[88,99]},{"screen_name":"RegionMetroSPS","name":"Region Metro SPS","id":4779807254,"id_str":"4779807254","indices":[103,118]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[120,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"Quich\u00e9","indices":[78,85]},{"text":"Ixil","indices":[86,91]},{"text":"Zacapa","indices":[92,99]},{"text":"Pet\u00e9n","indices":[100,106]},{"text":"AltaVerapaz","indices":[107,119]},{"text":"Izabal","indices":[122,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSGuate","name":"OPS\/OMS Guatemala","id":165271884,"id_str":"165271884","indices":[3,12]},{"screen_name":"MinSaludGuate","name":"Ministerio de Salud P\u00fablica","id":989532019,"id_str":"989532019","indices":[59,73]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMSPeru","name":"OPS\/OMS Per\u00fa","id":140670223,"id_str":"140670223","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"panaftosa_inf","name":"PANAFTOSA-OPS\/OMS","id":71588467,"id_str":"71588467","indices":[3,17]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[102,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1325860803598315520,"id_str":"1325860803598315520","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325860803598315520\/pu\/img\/GHNpOuS69WbusIJk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1325860803598315520\/pu\/img\/GHNpOuS69WbusIJk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Po5InbQz2N","display_url":"pic.twitter.com\/Po5InbQz2N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OPSOMS_Honduras\/status\/1325861262190915584\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325861262190915584,"source_status_id_str":"1325861262190915584","source_user_id":208719753,"source_user_id_str":"208719753"}]},"13":{"hashtags":[{"text":"Choloma","indices":[32,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OPSOMS_Honduras","name":"@OPSOMS_Honduras","id":208719753,"id_str":"208719753","indices":[3,19]},{"screen_name":"RSD_CORTES","name":"Regi\u00f3n Salud Cortes","id":4861344903,"id_str":"4861344903","indices":[63,74]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PAHOemergencies","name":"PAHO\/WHO Emergencies-OPS\/OMS Emergencias","id":103067293,"id_str":"103067293","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialdelaDiabetes","indices":[81,104]},{"text":"DMD2020","indices":[250,258]},{"text":"SaludparaTodos","indices":[259,274]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JfgkxGuRjm","expanded_url":"https:\/\/paho-org.zoom.us\/j\/83477583941?pwd=SDR2VG8remo4bG5DWUJLdVcrQUNKZz09","display_url":"paho-org.zoom.us\/j\/83477583941?\u2026","indices":[192,215]},{"url":"https:\/\/t.co\/D2KNmDROGN","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/mejora-control-diabetes-americas","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/mej\u2026","indices":[224,247]}],"media":[{"id":1325836381139111937,"id_str":"1325836381139111937","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZRKgAWEAEkEv7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmZRKgAWEAEkEv7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Wab1ARaAJo","display_url":"pic.twitter.com\/Wab1ARaAJo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1325837050436841474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CalaFoundation","name":"CALA Foundation","id":3433103561,"id_str":"3433103561","indices":[18,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHbxJKxokw","expanded_url":"https:\/\/www.paho.org\/es\/eventos\/inteligencia-emocional-camino-para-paz-educacion-calidad","display_url":"paho.org\/es\/eventos\/int\u2026","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1325800351740653569,"id_str":"1325800351740653569","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYwZUCW8AEOVMn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYwZUCW8AEOVMn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yLF62MXWN8","display_url":"pic.twitter.com\/yLF62MXWN8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1325800393587224584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jarbas_Barbosa","name":"Jarbas Barbosa","id":57174363,"id_str":"57174363","indices":[84,99]}],"urls":[],"media":[{"id":1324744277931544583,"id_str":"1324744277931544583","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324744277931544583\/pu\/img\/XdYePUL0lM_5-UiZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324744277931544583\/pu\/img\/XdYePUL0lM_5-UiZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jD01GcbTxg","display_url":"pic.twitter.com\/jD01GcbTxg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/opsoms\/status\/1325800312951746561\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}