{"screen_name":{"0":"revisbarcelona","1":"revisbarcelona","2":"revisbarcelona","3":"revisbarcelona","4":"revisbarcelona","5":"revisbarcelona","6":"revisbarcelona"},"tweet_id":{"0":1325875301981839364,"1":1325796791095357442,"2":1325794583008129026,"3":1325790891081162755,"4":1325781882064281602,"5":1325781853064880130,"6":1325598965358845953},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Concluyen que \u201cel FMI no es ni bueno ni malo, todo depende de c\u00f3mo se lo use\u201d","1":"Crack | Radiograf\u00eda por radiograf\u00eda, resonancia por resonancia, tomograf\u00eda por tomograf\u00eda, todas las fracturas y lesiones ocasionadas a sus rivales por Carlitos Tevez","2":"\u00a110 de noviembre!\n:optical_disk:\n\u00a1SENSACIONAL ESTRENO!\n:Argentina:\nLas canciones de \"\u00a1Mueva la Patria!\" llegan a todas las plataformas digitales\n:microphone:\nDej\u00e1 tu email en tu plataforma de streaming favorita y el pr\u00f3ximo martes escuch\u00e1 el \u00e1lbum completo.\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/kPcXs2Y1VO \n\u00a1MUEVA, MUEVA, MUEVA! https:\/\/t.co\/xoa1QgU1S4","3":"Se at\u00f3 a un poste | Libertario de Ramos Mej\u00eda contin\u00faa denunciando fraude contra Trump en dos distritos clave\n\n\u201cLos dem\u00f3cratas comunistas, aliados al marxismo, el FMI, George Soros y el feminismo, se robaron la elecci\u00f3n\u201d, explica a los transe\u00fantes el adolescente de 50 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/EPAtQlfRMS","4":"Como todos los domingos, \u2066@revisbarcelona\u2069 en \u2066@tiempoarg\u2069 https:\/\/t.co\/aoiI3HeVGd","5":"Autocr\u00edtica de Trump | \"El pueblo norteamericano no me perdon\u00f3 no haber bombardeado ning\u00fan pa\u00eds extranjero en cuatro a\u00f1os\"","6":"Judiciales | Tras el regreso de Villa al equipo titular, en Boca analizan incorporar a Juan Darth\u00e9s"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-09 18:58:00","1":"2020-11-09 13:46:01","2":"2020-11-09 13:37:15","3":"2020-11-09 13:22:35","4":"2020-11-09 12:46:47","5":"2020-11-09 12:46:40","6":"2020-11-09 00:39:56"},"retweet_count":{"0":10,"1":33,"2":2,"3":147,"4":7,"5":166,"6":141},"favorite_count":{"0":187,"1":154,"2":0,"3":1126,"4":0,"5":1414,"6":851},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","1":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","2":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","3":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","4":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","5":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH","6":"https:\/\/t.co\/Ha3rpgQjMH"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"la_mueva","name":"Mueva la Patria","id":1316848128239296516,"id_str":"1316848128239296516","indices":[3,12]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325790459659251715,"id_str":"1325790459659251715","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYnZhKXcAMvsTs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmYnZhKXcAMvsTs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EPAtQlfRMS","display_url":"pic.twitter.com\/EPAtQlfRMS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/revisbarcelona\/status\/1325790891081162755\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":987,"h":563,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":987,"h":563,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FerGerundio","name":"Fernando Sanchez","id":376476098,"id_str":"376476098","indices":[3,15]},{"screen_name":"revisbarcelona","name":"Revista Barcelona","id":151198642,"id_str":"151198642","indices":[43,58]},{"screen_name":"tiempoarg","name":"Tiempo Argentino","id":142802581,"id_str":"142802581","indices":[64,74]}],"urls":[],"media":[{"id":1325451032122552322,"id_str":"1325451032122552322","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTysPDW8AIWbDT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmTysPDW8AIWbDT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aoiI3HeVGd","display_url":"pic.twitter.com\/aoiI3HeVGd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FerGerundio\/status\/1325451041450708998\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1440,"h":1920,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325451041450708998,"source_status_id_str":"1325451041450708998","source_user_id":376476098,"source_user_id_str":"376476098"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}