{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos","2":"andaluciadatos","3":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1323695073146580997,"1":1323651838684635136,"2":1323651833953484802,"3":1323589230979960833},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"text":{"0":":small_orange_diamond: 670 municipios de #Andaluc\u00eda (85%) registran casos #Covid19 en los \u00faltimos 14 d\u00edas\n:small_orange_diamond: 486 localidades (62%) tienen una tasa superior a 250 casos por 100.000 habitantes\n\nConsulta mapa actualizado de incidencia :right_arrow: https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE https:\/\/t.co\/91pKme3ZTr","1":"03\/11: Tasa de casos de #coronavirus en las provincias andaluzas\n\n1.279 #Granada\n857 #Ja\u00e9n\n663 #C\u00f3rdoba\n619 #Sevilla\n566 #Andaluc\u00eda\n462 #Huelva\n360 #Almer\u00eda\n321 #C\u00e1diz\n259 #M\u00e1laga \n\n:right_arrow: https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE https:\/\/t.co\/S4ZtEPNa4S","2":"Todas las provincias de #Andaluc\u00eda entran en un umbral de riesgo extremo al superar una incidencia de m\u00e1s de 250 casos #Covid19 por 100.000 habitantes\n\nConsulta la evoluci\u00f3n :right_arrow: https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE https:\/\/t.co\/u9JX1VDA6N","3":":small_orange_diamond::keycap_1::keycap_6: d\u00edas consecutivos con aumentos de hospitalizados por #Covid19 en #Andaluc\u00eda \n\n:small_orange_diamond:03\/11: \u00daltimos #datos \n\nTotal:hospital:2.936 (+172)\nPlanta :backhand_index_pointing_right:2.536 (+153)\nUCI     :backhand_index_pointing_right:400 (+19)\n\n:bar_chart:https:\/\/t.co\/sSQqMtHdJA https:\/\/t.co\/MP1FDPFvMk"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 18:34:33","1":"2020-11-03 15:42:45","2":"2020-11-03 15:42:44","3":"2020-11-03 11:33:58"},"retweet_count":{"0":5,"1":3,"2":4,"3":8},"favorite_count":{"0":9,"1":8,"2":5,"3":14},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","2":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","3":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[20,30]},{"text":"Covid19","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/329t7YE","display_url":"bit.ly\/329t7YE","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1323652762996002816,"id_str":"1323652762996002816","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6PLMhXUAAlH6V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6PLMhXUAAlH6V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/91pKme3ZTr","display_url":"pic.twitter.com\/91pKme3ZTr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323695073146580997\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1126,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":638,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1164,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[24,36]},{"text":"Granada","indices":[72,80]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[85,90]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[95,103]},{"text":"Sevilla","indices":[108,116]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[121,131]},{"text":"Huelva","indices":[136,143]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[148,156]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[161,167]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[172,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/329t7YE","display_url":"bit.ly\/329t7YE","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1323651704433377280,"id_str":"1323651704433377280","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ONlEXgAAcPIf.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ONlEXgAAcPIf.png","url":"https:\/\/t.co\/S4ZtEPNa4S","display_url":"pic.twitter.com\/S4ZtEPNa4S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323651838684635136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[24,34]},{"text":"Covid19","indices":[119,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPEWctUFWE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/329t7YE","display_url":"bit.ly\/329t7YE","indices":[176,199]}],"media":[{"id":1323651165511421957,"id_str":"1323651165511421957","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6NuNbXEAUgL4R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6NuNbXEAUgL4R.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u9JX1VDA6N","display_url":"pic.twitter.com\/u9JX1VDA6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323651833953484802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[73,83]},{"text":"datos","indices":[102,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sSQqMtHdJA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/386n9vf","display_url":"bit.ly\/386n9vf","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1323587712880939014,"id_str":"1323587712880939014","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5UAx9XEAYE8hQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5UAx9XEAYE8hQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MP1FDPFvMk","display_url":"pic.twitter.com\/MP1FDPFvMk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1323589230979960833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":695,"h":575,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":563,"resize":"fit"}}}]}}}