{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2","16":"Angelisimo2","17":"Angelisimo2","18":"Angelisimo2","19":"Angelisimo2","20":"Angelisimo2","21":"Angelisimo2","22":"Angelisimo2","23":"Angelisimo2","24":"Angelisimo2","25":"Angelisimo2","26":"Angelisimo2","27":"Angelisimo2","28":"Angelisimo2","29":"Angelisimo2","30":"Angelisimo2","31":"Angelisimo2","32":"Angelisimo2","33":"Angelisimo2","34":"Angelisimo2","35":"Angelisimo2","36":"Angelisimo2","37":"Angelisimo2","38":"Angelisimo2","39":"Angelisimo2","40":"Angelisimo2","41":"Angelisimo2","42":"Angelisimo2","43":"Angelisimo2","44":"Angelisimo2","45":"Angelisimo2","46":"Angelisimo2","47":"Angelisimo2","48":"Angelisimo2","49":"Angelisimo2","50":"Angelisimo2","51":"Angelisimo2","52":"Angelisimo2","53":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1323775246932037632,"1":1323772420700934146,"2":1323770331337793537,"3":1323766699808743424,"4":1323762283533770753,"5":1323755145554022406,"6":1323754899776176131,"7":1323753036859219970,"8":1323748720698150912,"9":1323744184294121478,"10":1323743595887841280,"11":1323728160488382465,"12":1323721364235259904,"13":1323714680364408838,"14":1323713703016058881,"15":1323713637052305411,"16":1323693339993088001,"17":1323690061645447168,"18":1323684435594743811,"19":1323678225726398469,"20":1323677099664809984,"21":1323676162330103808,"22":1323655752758759426,"23":1323654887113166848,"24":1323653547163090946,"25":1323650455319269377,"26":1323649003720974337,"27":1323632509951815680,"28":1323610516925927427,"29":1323609800874332162,"30":1323607481650679810,"31":1323607248720011264,"32":1323579358158688258,"33":1323572533342457857,"34":1323571687510736896,"35":1323571520191516672,"36":1323570021126254592,"37":1323535610695585792,"38":1323535466356973568,"39":1323534144287219714,"40":1323533565905248256,"41":1323532539634589697,"42":1323532248294039552,"43":1323531733690732546,"44":1323530965784928258,"45":1323527858921316357,"46":1323526195552620544,"47":1323525576091717632,"48":1323519944936640513,"49":1323513253515984896,"50":1323511432428818433,"51":1323510615953072128,"52":1323505897168130049,"53":1323505799176638465},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":false,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":false,"34":true,"35":false,"36":false,"37":true,"38":false,"39":false,"40":true,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":true,"49":true,"50":false,"51":false,"52":true,"53":true},"text":{"0":"@MonederoJC @A3Noticias Mira, Juan Carlos, en esa gr\u00e1fica no est\u00e1n reflejados los datos de Madrid porque est\u00e1n muy por debajo de las CCAA que ves ah\u00ed e incluso por debajo de la media de Espa\u00f1a.\nMedia Espa\u00f1a: 521\nMadrid: 313'7\nDeja de hacer demagogia, de atacar a Madrid porque s\u00ed e inf\u00f3rmate primero :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/8AaJn51A6y","1":"@Angelisimo2 Simplemente se est\u00e1n cargando la sanidad p\u00fablica. https:\/\/t.co\/sPKNaxYoek","2":"La amplificaci\u00f3n de un problema es el problema, el virus existe, pero no era un problema tan grave... lo han amplificado...y luego han exagerado las medidas...y ahora huyen hacia delante...","3":"A nuestra corrupta clase pol\u00edtica se le olvida que sus salarios salen de nuestros impuestos. No nos dejan trabajar, pues se acabo el pagar. \u00bfQue tal si el pr\u00f3ximo 20 de enero y 30 de enero, nos unimos todos los empresarios y aut\u00f3nomos y no pagamos impuestos? :smiling_face_with_sunglasses:","4":":clapping_hands_light_skin_tone:Venecia: Los ciudadanos se quitan sus m\u00e1scaras obligatorias, s\u00edmbolo de opresi\u00f3n estatal y canto: \"\u00a1libertad! \u00a1libertad! \u00a1libertad! \nhttps:\/\/t.co\/t6OFZmeh3z","5":"Extremecedor https:\/\/t.co\/zwHFVpzwYd","6":"No tem\u00e1is a la muerte. No hay que\ntemer a la muerte. La muerte y la vida\nforman parte de nosotros,est\u00e1 en \nnosotros...\nLa muerte no es sino el paso \na la verdadera vida...\n\n-Pedro Varela https:\/\/t.co\/JBw4lCoViX","7":"Pagar 291108 \u20ac por almacenar unos botes de 500 ml de hidroalcohol que caben en un contenedor, sin permitir ofertas y adjudicando el contrato a dedo se llama prevaricaci\u00f3n.\nY la querella la tengo lista.\nEsperemos que los jueces hagan justicia.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/Uaek7gP1iL https:\/\/t.co\/QdormDJxIg","8":"Y ahora, en \"Respuestas covidianas\" las candidatas finales!  En primer lugar \"vete a ayudar a una UCI sin EPI\" muy igualado con \"firma que cuando enfermes no te atiendan\", tambi\u00e9n con buena puntuaci\u00f3n \"matar\u00e1s a tu abuelo y luego llorar\u00e1s\" y finalmente \"y eso t\u00fa c\u00f3mo lo sabes\"...","9":"Los confinamientos causan pobreza...los m\u00e1s pobres mueren de hambre... https:\/\/t.co\/HhepFeKJY6","10":"@Mr_N00b00dy @jesusmadero3 @Angelisimo2 Tengo asma severo y no soy joven, no me creo inmune ni inmortal. Pero tampoco voy a entrar en p\u00e1nico por un virus que afortunadamente mata como la gripe de 1957, no la de 1918.","11":"Jajajjajjajjajajajajajajjajajjajjajajajajajajjajajajajja https:\/\/t.co\/rP70D5i93K","12":"\u00bf LO PROXIMO ES MULTARNOS POR HABLAR ?\n\nAs\u00ed empezaron con las mascarillas... https:\/\/t.co\/YCmn2GHojO","13":"@marihuesosq @Angelisimo2 Y no importa a nadie... 500.000 todos los a\u00f1os por malaria, 1.000.000 todos los a\u00f1os por HIV, y cuantos mueren por hambre? \n\nPero eso no importa... son negros\n\nHip\u00f3crita","14":"Vuestro mayor enemigo los medios de manipulaci\u00f3n ! https:\/\/t.co\/mBDNguxtZV","15":"Creen los necios coleccionistas d papeles d colores q el jinete del hambre no los alcanzar\u00e1... Durante la posguerra civil \"hasta los q ten\u00edan dinero pasaban penurias, no val\u00eda nada, no hab\u00eda qu\u00e9 comprar, no hab\u00eda comida\" palabras d mi padre q hoy vuelve a tener el coraz\u00f3n roto :broken_heart:","16":"Si los confinamientos producen hambre, acabar con los confinamientos deja de producir hambre...\n\nSi apoyas los confinamientos sabiendo esto...eres un genocida!","17":"Los que apoy\u00e1is el confinamiento est\u00e1is matando a ni\u00f1os de hambre en el tercer mundo.\n\n\u00bfSe entiende?","18":"Antes del Covid la esperanza de vida en Espa\u00f1a era de 437 a\u00f1os...\n\n\u00a1Ahora de 83 a\u00f1os... la culpa es de los j\u00f3venes que hacen botell\u00f3n!","19":"\u00a1Ya han muerto de Covid 1 de cada 3 espa\u00f1oles!\n\n(Perd\u00f3n, acabo de apagar la tele... era 1 de cada 1.342 y la media de edad 86 a\u00f1os)","20":"Reminder:\n\nLa legalidad no es una gu\u00eda para la moralidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/Vy2UCGJpQH https:\/\/t.co\/C8HedZoI2m","21":"@Angelisimo2 Un peri\u00f3dico de 1918 cuando la gripe espa\u00f1ola, los m\u00e9dicos ped\u00edan a la gente que no se encerraran en sus casas, que las ventilaran, que salieran y tomaran mucho aire y sol que era el mejor antibi\u00f3tico, que tomaran aire y reforzar\u00edan el sistema inmune... Pues a la vista est\u00e1...","22":"Un estudio del \"Comit\u00e9 de Ejpertos\" asegura que los buitres maman hasta alcanzar la edad de 16 a\u00f1os...\n\n Muchos bi\u00f3logos est\u00e1n diciendo que los buitres no se alimentan de leche de sus madres.\n\nLos colegios de bi\u00f3logos ya est\u00e1n expedientando a estos bi\u00f3logos negacionistas...","23":"@Angelisimo2 Parece que algunos empiezan a estar un poco hartos de seguir el juego. https:\/\/t.co\/qhMlc6zH0F","24":"@Angelisimo2 COVID-19, Operaci\u00f3n Acorde\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/UUfIYpIc9A","25":"@Angelisimo2 @jlann68 @Amonrasa Absolutamente :OK_hand_light_skin_tone::OK_hand_light_skin_tone:la diferencia entre Lannister y yo es que yo no tengo miedo  y es m\u00e1s, deber\u00edas insultar menos, apagar la tele y razonar m\u00e1s que te har\u00e1 bien a tu salud y a la de quienes te rodean #CoronaTimo https:\/\/t.co\/CgfVjUbxYJ","26":"Jajjajajajajjajaj https:\/\/t.co\/sPXji1xLB9","27":"La Pol\u00edtica Sanitaria en 2020, consiste en hundir empresas y diagnosticar por tel\u00e9fono","28":"El hambre en el mundo, desgraciadamente, no retrocede. https:\/\/t.co\/4fUjhtQb8R","29":"@Angelisimo2 Estoy por publicar un estudio que diga:\n\nLa infecci\u00f3n por Sars-Cov-2 aumenta 3 a\u00f1os la esperanza de vida. \u00bfQuien es el guapo que me lo niega?\nhttps:\/\/t.co\/mtnwxchfQz","30":"@Angelisimo2 @laforjadeltitan La gente no piensa... Si fuese por mayor\u00eda, quitar\u00edamos los pol\u00edticos o no? Quitar\u00edamos el hambre....quitariamos tantas cosas que es un bien com\u00fan.... https:\/\/t.co\/652eM2WDrm","31":"@Angelisimo2 @No__Plandemia Deber\u00edamos plantearnos como despertar al dormido sin sobresaltarlo.\n   Cuando el miedo aparece,  hasta el amor se tambalea, y este es nuestra mayor fuerza. Un amor pleno y consciente q debemos compartir a manos llenas si queremos erradicar el miedo y el odio.","32":"Estamos en fase 1 para desarrollar la vacuna contra las mentiras televisivas, a\u00fan estamos en pruebas, pero muy esperanzados....","33":"En Tanzania pr\u00e1cticamente nadie lleva mascarilla ni respeta distancia social.\n\n\u00bf Como es posible que no est\u00e9n todos muertos ?","34":"@Angelisimo2 @VonBingen2 Las edades de los muertos recientes en Asturias:\n\nhttps:\/\/t.co\/uXYGSnMduy","35":"La gente piensa que ser muchos m\u00e1s, es tener la raz\u00f3n... es as\u00ed..","36":"Mucha gente me pregunta que si esto es una estafa, como es posible que sea en todo el mundo..\n\nSuelo recordarles lo que ocurri\u00f3 en 2008 con las subprime... la estafa global que desemboc\u00f3 en crisis y que fue avalada por la Reserva Federal americana y las auditoras con triple AAA","37":"@Angelisimo2 Cuando la muerte de un hombre 96 a\u00f1os ha sido noticia ? Que el hombre lo m\u00e1s seguro muri\u00f3 por edad ,pero nada que nos encierren","38":"La ca\u00edda provocada por el Covid a sido de un 12% m\u00e1s o menos 200.000.000.000\n\nCon ese dinero hubi\u00e9ramos podido contratar 1 mill\u00f3n de m\u00e9dicos pag\u00e1ndoles 200.000 \u20ac a cada uno.\n\n\u00a1Un m\u00e9dico por cada contagiado ...vaya!","39":"\u00bfNo os pasa como que ten\u00e9is la sensaci\u00f3n de que la tv miente?","40":"Somos 1,3 millones de habitantes, estamos invadidos. https:\/\/t.co\/PVKb8JWybp","41":"Caso real de PLAN DEMIA\nUna mujer tiene que hacerse una prueba m\u00e9dica. Est\u00e1 sana, sin s\u00edntomas.\nAntes la obligan a hacerse un PCR\nPCR sale positivo\n15 d\u00edas de cuarentena\nDecide hacerse un ex\u00e1men de sangre\nEl ex\u00e1men dice que est\u00e1 sana y que NUNCA ha tenido el bicho.","42":"Tras los atentados en Viena el canciller austr\u00edaco anuncia que el ej\u00e9rcito se encargar\u00e1 de la protecci\u00f3n , tarea que antes realizaba la polic\u00eda.\n\nLos atentados son para sacar el ej\u00e9rcito a las calles !","43":"\u00bfPor qu\u00e9 hay que dar subvenciones a la televisi\u00f3n privada?..  \u00bf para que necesitamos una televisi\u00f3n p\u00fablica?","44":"\u00bfComo no nos van a confinar otra vez si la gente lo pide a gritos?\n\n\u00bfC\u00f3mo no lo va a pedir la gente a gritos, si en la televisi\u00f3n les dicen que vamos a morir todos?\n\n\u00bf C\u00f3mo no va a decir la televisi\u00f3n que nos vamos a morir todos, si est\u00e1 subvencionada?","45":"La mejor idea para acabar con la pandemia del covid, fue abandonar a los enfermos de c\u00e1ncer y otras patolog\u00edas y cambiar la consulta de atenci\u00f3n primaria de presencial a Telef\u00f3nica.\n\nCon estas medidas descendi\u00f3 much\u00edsimo la mortalidad....","46":"Todo el mundo sabe que si no fuese por el puto covid, a la gente de 86 a\u00f1os le quedar\u00edan 50 m\u00e1s por vivir...","47":"Basta con fijarse en la desaparici\u00f3n de cuentas como la de Miguel Bos\u00e9, con millones de seguidores, para darse cuenta de los artificial qu\u00e9 es el mundo de las redes sociales...","48":"Esto es grave https:\/\/t.co\/LTQtiap3zF","49":"@Angelisimo2 Una media de edad de 86 es una contribuci\u00f3n positiva a nuestra esperanza de vida, hasta 2019 era de 83,8.","50":"Permitir que las personas muriesen solas en los hospitales, fue un protocolo que redact\u00f3 el Covid de su pu\u00f1o y letra, sin que mediara la mano de ninguna persona.\n\nDe ah\u00ed la crueldad de la medida....","51":"Un estudio concluye que hacer tiktok, propaga el virus incluso m\u00e1s que los botellones...","52":"A ver quien puede ayudarme a crear aqu\u00ed un 'hilo' de videos y fotos de informativos del mundo donde usen mu\u00f1ecos, los muertos esten vivos, graban las noticias como si una pelicula se tratara: Si consigo material lo unir\u00e9 para hacer un \u00fanico video desmontando informativos. Retweet","53":"La peor dictadura no es aquella q te pone cadenas en brazos y piernas, sino la q te pone cadenas en t\u00fa mente para q no pienses."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 23:53:08","1":"2020-11-03 23:41:54","2":"2020-11-03 23:33:36","3":"2020-11-03 23:19:10","4":"2020-11-03 23:01:37","5":"2020-11-03 22:33:15","6":"2020-11-03 22:32:16","7":"2020-11-03 22:24:52","8":"2020-11-03 22:07:43","9":"2020-11-03 21:49:42","10":"2020-11-03 21:47:21","11":"2020-11-03 20:46:01","12":"2020-11-03 20:19:01","13":"2020-11-03 19:52:27","14":"2020-11-03 19:48:34","15":"2020-11-03 19:48:19","16":"2020-11-03 18:27:39","17":"2020-11-03 18:14:38","18":"2020-11-03 17:52:16","19":"2020-11-03 17:27:36","20":"2020-11-03 17:23:07","21":"2020-11-03 17:19:24","22":"2020-11-03 15:58:18","23":"2020-11-03 15:54:52","24":"2020-11-03 15:49:32","25":"2020-11-03 15:37:15","26":"2020-11-03 15:31:29","27":"2020-11-03 14:25:56","28":"2020-11-03 12:58:33","29":"2020-11-03 12:55:42","30":"2020-11-03 12:46:29","31":"2020-11-03 12:45:34","32":"2020-11-03 10:54:44","33":"2020-11-03 10:27:37","34":"2020-11-03 10:24:15","35":"2020-11-03 10:23:35","36":"2020-11-03 10:17:38","37":"2020-11-03 08:00:54","38":"2020-11-03 08:00:19","39":"2020-11-03 07:55:04","40":"2020-11-03 07:52:46","41":"2020-11-03 07:48:42","42":"2020-11-03 07:47:32","43":"2020-11-03 07:45:29","44":"2020-11-03 07:42:26","45":"2020-11-03 07:30:06","46":"2020-11-03 07:23:29","47":"2020-11-03 07:21:01","48":"2020-11-03 06:58:39","49":"2020-11-03 06:32:03","50":"2020-11-03 06:24:49","51":"2020-11-03 06:21:35","52":"2020-11-03 06:02:50","53":"2020-11-03 06:02:26"},"retweet_count":{"0":114,"1":4,"2":23,"3":88,"4":482,"5":25,"6":37,"7":285,"8":15,"9":24,"10":2,"11":9,"12":33,"13":2,"14":15,"15":31,"16":17,"17":20,"18":34,"19":36,"20":311,"21":6,"22":4,"23":7,"24":3,"25":2,"26":44,"27":45,"28":8,"29":6,"30":3,"31":3,"32":2,"33":41,"34":6,"35":6,"36":26,"37":2,"38":14,"39":22,"40":23,"41":7,"42":40,"43":14,"44":236,"45":19,"46":33,"47":0,"48":53,"49":1,"50":5,"51":9,"52":60,"53":90},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":71,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":46,"10":0,"11":42,"12":83,"13":0,"14":0,"15":0,"16":55,"17":93,"18":139,"19":104,"20":0,"21":0,"22":33,"23":0,"24":0,"25":0,"26":123,"27":135,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":28,"33":159,"34":0,"35":44,"36":66,"37":0,"38":56,"39":158,"40":0,"41":0,"42":0,"43":56,"44":550,"45":57,"46":143,"47":10,"48":0,"49":0,"50":29,"51":29,"52":0,"53":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annacristi66","name":"Anna Cristina","id":266499188,"id_str":"266499188","indices":[3,16]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[18,29]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[30,41]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JusafinaBonport","name":"Josefina Buenpuerto","id":1187800750472212480,"id_str":"1187800750472212480","indices":[3,19]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[21,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sPKNaxYoek","expanded_url":"https:\/\/www.dolcacatalunya.com\/2020\/11\/la-generalitat-ha-reducido-un-49-el-numero-de-camas-uci-desde-marzo\/","display_url":"dolcacatalunya.com\/2020\/11\/la-gen\u2026","indices":[84,107]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AinhoaMalefica","name":"MaleficaAinhoa","id":1261063588611047427,"id_str":"1261063588611047427","indices":[3,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ricarddx","name":"\ud835\udd73\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e\ud835\udd21 \ud835\udd11\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd29","id":1581416748,"id_str":"1581416748","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323744181580419073,"id_str":"1323744181580419073","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7iUdSXUAEkMCh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7iUdSXUAEkMCh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HhepFeKJY6","display_url":"pic.twitter.com\/HhepFeKJY6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1323744184294121478\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1079,"h":724,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1079,"h":724,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":456,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ratesi2","name":"Ratesi","id":1309751626387857409,"id_str":"1309751626387857409","indices":[3,11]},{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[13,25]},{"screen_name":"jesusmadero3","name":"jesus madero","id":542837521,"id_str":"542837521","indices":[26,39]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[40,52]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rP70D5i93K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jesusmadero3\/status\/1323727850424455170","display_url":"twitter.com\/jesusmadero3\/s\u2026","indices":[57,80]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323721347357380608,"id_str":"1323721347357380608","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7NjVLWkAA00s0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7NjVLWkAA00s0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YCmn2GHojO","display_url":"pic.twitter.com\/YCmn2GHojO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1323721364235259904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Aegean39477343","name":"Aegean\ud83e\udd0dLIBERTAD_YA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd98","id":1240977155225456645,"id_str":"1240977155225456645","indices":[3,18]},{"screen_name":"marihuesosq","name":"maria Jos\u00e9","id":462763853,"id_str":"462763853","indices":[20,32]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[33,45]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Judithsoyyo1","name":"Judith_soy_yo","id":1301956018197454848,"id_str":"1301956018197454848","indices":[3,16]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuotesforGoal","name":"Libertario","id":2359916634,"id_str":"2359916634","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vy2UCGJpQH","expanded_url":"http:\/\/Instagram.com\/quotesforgoal","display_url":"Instagram.com\/quotesforgoal","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1322625709374844930,"id_str":"1322625709374844930","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrpEzoWMAIvPZi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElrpEzoWMAIvPZi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C8HedZoI2m","display_url":"pic.twitter.com\/C8HedZoI2m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/QuotesforGoal\/status\/1322625712440938498\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":550,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":890,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":890,"resize":"fit"}},"source_status_id":1322625712440938498,"source_status_id_str":"1322625712440938498","source_user_id":2359916634,"source_user_id_str":"2359916634"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MoniUrug","name":"Moni","id":1078102621188165632,"id_str":"1078102621188165632","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abel_tudela","name":"Transito Intestinal","id":1318184399381422080,"id_str":"1318184399381422080","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]}],"urls":[],"media":[{"id":1323648516552536065,"id_str":"1323648516552536065","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323648516552536065\/pu\/img\/dKhesSOEVT-pM8gT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323648516552536065\/pu\/img\/dKhesSOEVT-pM8gT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qhMlc6zH0F","display_url":"pic.twitter.com\/qhMlc6zH0F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abel_tudela\/status\/1323648549670801408\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323648549670801408,"source_status_id_str":"1323648549670801408","source_user_id":1318184399381422080,"source_user_id_str":"1318184399381422080"}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LouDeFrogg","name":"LouDeFrogg","id":2887815664,"id_str":"2887815664","indices":[3,14]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UUfIYpIc9A","expanded_url":"https:\/\/www.gndiario.com\/opinion-covid-operacion-acordeon","display_url":"gndiario.com\/opinion-covid-\u2026","indices":[59,82]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chusbrave","name":"Pandemita cobarde obedeces a un enga\u00f1o,despierta","id":407349396,"id_str":"407349396","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]},{"screen_name":"jlann68","name":"J. Lannister","id":1239979904,"id_str":"1239979904","indices":[28,36]},{"screen_name":"Amonrasa","name":"Amon Ra","id":1425105481,"id_str":"1425105481","indices":[37,46]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323648998960488450,"id_str":"1323648998960488450","indices":[18,41],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6LwGZXYAIqze-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6LwGZXYAIqze-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sPXji1xLB9","display_url":"pic.twitter.com\/sPXji1xLB9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1323649003720974337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":717,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":717,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":476,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elprat1962","name":"Por muchos 3% que sumen, no son m\u00e1s del 48%.","id":1252635548503683075,"id_str":"1252635548503683075","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4fUjhtQb8R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1321814070006370304","display_url":"twitter.com\/Angelisimo2\/st\u2026","indices":[71,94]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[19,31]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jerezano881","name":"QUODVULDEO","id":1216415102301286400,"id_str":"1216415102301286400","indices":[3,15]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[17,29]},{"screen_name":"laforjadeltitan","name":"Rub\u00e9n\ud83c\udfdb\ufe0f","id":1175365568087625729,"id_str":"1175365568087625729","indices":[30,46]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[27,41]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgenteSpasic","name":"Agente Spasic","id":4210007321,"id_str":"4210007321","indices":[3,16]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[18,30]},{"screen_name":"VonBingen2","name":"Von Bingen","id":1230952426473238529,"id_str":"1230952426473238529","indices":[31,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uXYGSnMduy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AgenteSpasic\/status\/1323351638032195594","display_url":"twitter.com\/AgenteSpasic\/s\u2026","indices":[93,116]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"25ASKE","name":"vicente el vikingo","id":330327673,"id_str":"330327673","indices":[3,10]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[12,24]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joker_Hispanico","name":"Joker Hisp\u00e1nico \ud83e\udd21","id":1213818757363056640,"id_str":"1213818757363056640","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1323523515585355776,"id_str":"1323523515585355776","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4ZoAZXYAAJX_Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4ZoAZXYAAJX_Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PVKb8JWybp","display_url":"pic.twitter.com\/PVKb8JWybp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Joker_Hispanico\/status\/1323523517829287938\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":317,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":350,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323523517829287938,"source_status_id_str":"1323523517829287938","source_user_id":1213818757363056640,"source_user_id_str":"1213818757363056640"}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yoopino09432651","name":"La Otra (verdadera) Historia de la Humanidad","id":1222460340350353408,"id_str":"1222460340350353408","indices":[3,19]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pau_ferrr","name":"pau jo mateix \ud83c\udf97","id":308121897,"id_str":"308121897","indices":[3,13]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[15,27]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_N00b00dy","name":"\u2133\ud835\udcc7.\ud835\udca9\u2134\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcb9\ud835\udcce","id":1248410971313516544,"id_str":"1248410971313516544","indices":[3,15]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}