{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA","7":"ANTIMASCARILLA","8":"ANTIMASCARILLA","9":"ANTIMASCARILLA","10":"ANTIMASCARILLA","11":"ANTIMASCARILLA","12":"ANTIMASCARILLA","13":"ANTIMASCARILLA","14":"ANTIMASCARILLA","15":"ANTIMASCARILLA","16":"ANTIMASCARILLA","17":"ANTIMASCARILLA","18":"ANTIMASCARILLA","19":"ANTIMASCARILLA","20":"ANTIMASCARILLA","21":"ANTIMASCARILLA","22":"ANTIMASCARILLA","23":"ANTIMASCARILLA","24":"ANTIMASCARILLA","25":"ANTIMASCARILLA","26":"ANTIMASCARILLA","27":"ANTIMASCARILLA","28":"ANTIMASCARILLA","29":"ANTIMASCARILLA","30":"ANTIMASCARILLA","31":"ANTIMASCARILLA","32":"ANTIMASCARILLA","33":"ANTIMASCARILLA","34":"ANTIMASCARILLA","35":"ANTIMASCARILLA","36":"ANTIMASCARILLA","37":"ANTIMASCARILLA","38":"ANTIMASCARILLA","39":"ANTIMASCARILLA","40":"ANTIMASCARILLA","41":"ANTIMASCARILLA","42":"ANTIMASCARILLA","43":"ANTIMASCARILLA","44":"ANTIMASCARILLA","45":"ANTIMASCARILLA","46":"ANTIMASCARILLA","47":"ANTIMASCARILLA","48":"ANTIMASCARILLA","49":"ANTIMASCARILLA","50":"ANTIMASCARILLA","51":"ANTIMASCARILLA","52":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1323755896858697734,"1":1323754299676131330,"2":1323754067336798208,"3":1323754039553773577,"4":1323745199542177798,"5":1323743866323931141,"6":1323743128810082305,"7":1323743086485360644,"8":1323742778053058567,"9":1323739419430526977,"10":1323735149528363009,"11":1323727316871163907,"12":1323721902083481603,"13":1323717497812668416,"14":1323716902804402178,"15":1323716465409839104,"16":1323715562246148096,"17":1323701653250449409,"18":1323701393992097792,"19":1323701318788222982,"20":1323700501549121536,"21":1323700346808664073,"22":1323697801952399362,"23":1323692740283113474,"24":1323681299144519681,"25":1323681107917918220,"26":1323680160214822913,"27":1323679495631622144,"28":1323679348440915968,"29":1323676012308275202,"30":1323663183995904000,"31":1323662975534829569,"32":1323662296263118850,"33":1323656256918376448,"34":1323655960070598660,"35":1323654688693243905,"36":1323654451111092224,"37":1323654232264876034,"38":1323634898633187328,"39":1323634304996528129,"40":1323630650080022534,"41":1323630488737775616,"42":1323630024583467010,"43":1323628472862990338,"44":1323627050511511552,"45":1323626758218932226,"46":1323615118094159873,"47":1323585395905486850,"48":1323551261019484160,"49":1323549835459469314,"50":1323548637054574593,"51":1323547517754220545,"52":1323543682809843712},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":false,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true},"text":{"0":"@DiegoDiegusa @FLMIRONES Muchas gracias","1":"Tal cual https:\/\/t.co\/20rXGT1DZP","2":"Que dejen de inventar historias y dejen a la gente en paz y vivir https:\/\/t.co\/flGwWx6O9V","3":"Fauci es el hombre q el Vaticano tiene en la CB https:\/\/t.co\/vM2qdmdiP3","4":"En mi octava jornada de protesta frente a la puerta de mercanc\u00edas del Palacio de la Moncloa, dos bravos espa\u00f1oles me han acompa\u00f1ado. Yo volver\u00e9 ma\u00f1ana a la misma hora, a las 20.00. Mi agradecimiento a Andr\u00e9s y a Jos\u00e9 Luis y a @guardiacivil por su profesionalidad y afecto. https:\/\/t.co\/4oTmBxgOmt","5":"Fauci sab\u00eda desde al menos julio que la mayor\u00eda de los \u201ccasos\u201d de Covid son falsos. \n\nEstados Unidos utiliza habitualmente 42-45 ciclos, Fauci dice que cualquier prueba positiva por encima de 35 ciclos es un falso positivo. \n\nEsto es en lo que se basa toda la #plandemia. https:\/\/t.co\/bfTvn667Qn","6":"#MIRONEWS Llevamos diciendo esto MESES !!!!!!!! Todo se est\u00e1 basando en DATOS FALSOS de PCR demasiado amplificadas \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o le pasa a todo el mundo? Periodistas, pol\u00edticos, tertulianos \u00bfos hab\u00e9is vuelto TODOS locos? \u00bfNi uno es capaz de tener la duda razonable? Un aullido https:\/\/t.co\/wjQBlRmNih","7":"Vaya......entonces se acaba ya la farsa? https:\/\/t.co\/NBIg9PNzYN","8":"La cara de idiota de #Ferreras https:\/\/t.co\/G8tHwJr4eN","9":"Si gana Trump, menos globalismo, menos Club Bildenberg, menos Soros, menos pederastas, menos chiringuitos que viven del cuento, menos mafia corrupta, menos guerras, menos virus de laboratorio para acabar con la vida, m\u00e1s familia, m\u00e1s amor y m\u00e1s libertad!!\n#TeamTrump2020 https:\/\/t.co\/DjtBHBbIvA","10":"El panfleto basura Lo Espa\u00f1ol difamando como \u201cnegacionistas\u201d a la agrupaci\u00f3n de Polic\u00edas por La Verdad, que est\u00e1n dej\u00e1ndose la piel en denunciar los abusos a los que los agentes est\u00e1n siendo sometidos por el Gobierno #repugnante #pedrojbasura https:\/\/t.co\/X6frLofTsH","11":"Y no encerraban a nadie !!!!!!! https:\/\/t.co\/zbhvM765dJ","12":"Viva Twitter!!!!!!! https:\/\/t.co\/CWK0crDQOK","13":"#YoApoyoaIkerJimenez \nIker deja los fen\u00f3menos para anormales y en lo sucesivo se centrar\u00e1 en los bulos para subnormales. https:\/\/t.co\/6tTu71jnkt","14":"Pagar 291108 \u20ac por almacenar unos botes de 500 ml de hidroalcohol que caben en un contenedor, sin permitir ofertas y adjudicando el contrato a dedo se llama prevaricaci\u00f3n.\nY la querella la tengo lista.\nEsperemos que los jueces hagan justicia.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/Uaek7gP1iL https:\/\/t.co\/QdormDJxIg","15":"Entrevista de Ferreras a Verstrynge. Parte 1 \"Trump ha recuperado la econom\u00eda, el empleo, empresas que hab\u00edan hu\u00eddo al extranjero y ha puesto freno a la inmigraci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/bg9FAqKIQc","16":"Doctora Maria Jose Mart\u00ednez Albarrac\u00edn, Catedr\u00e1tica en Procesos Diagn\u00f3sticos Cl\u00ednicos.\n\nMENSAJE DIRIGIDO A LOS CIUDADANOS QUE QUIERAN LUCHAR CONTRA LA BARBARIE DE MEDIDAS SANITARIAS SIN JUSTIFICACI\u00d3N M\u00c9DICA.\n\nPSIC\u00d3PATAS CRIMINALES. https:\/\/t.co\/puZX4x6kMx","17":"Volantes repartidos por doquier!!! https:\/\/t.co\/geWFf86GBA","18":"Ni\u00f1as menores d edad acogidas en un centro tutelado por el Gobierno Balear estaban siendo obligadas a prostituirse, \u00bfimaginan algo m\u00e1s repugnante?\nPues la #Fiscal\u00eda ha decidido archivar el caso...\nDe qui\u00e9n depende la Fiscal\u00eda??\nPues eso... https:\/\/t.co\/yPFU5kgGI1","19":"Friker ya no sabe c\u00f3mo quedar bien. https:\/\/t.co\/EnDpdrps4e","20":"Ojo que las PCR detectan cualquier tipo de virus incluido el de la gripe, qu\u00e9 es normal en este tiempo y los cuentan tambien como covid\nEn Novibre de 2019, 2018,2017, etc..los hospitales estaban colapsados pq mor\u00eda gente por gripe. \nQu\u00e9 ha pasado con la gripe, ha desaparecido:exclamation_question_mark_selector:","21":"Los cardi\u00f3logos alertan: por cada muerte de Covid-19 se producen tres o cuatro por enfermedad cardiovascular https:\/\/t.co\/uTQycxgEQE v\u00eda @abc_es","22":"El Gobierno de S\u00e1nchez e Iglesias aprueba el rescate de Air Europa por 475 millones de euros.\n\nEstos son los que ven\u00edan a la pol\u00edtica para luchar contra los ricos. Ahora que nos suban los impuestos a los aut\u00f3nomos, al diesel y a las bebidas.\n\nHip\u00f3critas.","23":"@M_hierbasduLces @gonzo_blogger Suecia tiene el doble de habitantes que Noruega y que Finlandia, y Estocolmo tiene una densidad de poblaci\u00f3n 5 veces superior a la de Oslo y aproximadamente el doble que la de Helsinki. Estocolmo tiene 10 veces m\u00e1s densidad de poblaci\u00f3n que la CAM, donde someten a su poblaci\u00f3n","24":":right_arrow_selector: MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA: la foto que ha publicado El Mundo del autor del robo de la bicicleta en Barcelona durante las movilizaciones anti confinamiento del fin de semana, es la misma que hace tres meses apareci\u00f3 del autor de la explosi\u00f3n en el PUERTO DE BEIRUT. https:\/\/t.co\/3ccn8oCzbf","25":"Esto es un presidente que mira por su pa\u00eds. Punto.\n\nLo nuestro son una panda de traidores, cobardes, manipuladores y un largo etc\u00e9tera. https:\/\/t.co\/5d1wa9Y0G4","26":"@MargalloJm Menuda pena que das.\n\nMira que te ten\u00eda por alguien semi decente. \n\nBiden es PEDOFILIA, Y COVID DE POR VIDA.","27":"@FLMIRONES @La1_tve Mil gracias","28":"@FLMIRONES Es este,  supongo.\n\nPero donde o quien me puede informar de los de los ciclos. \n\nPor ejemplo, como dice Fauci, m\u00e1s de 35, casi todo falsos positivos, Y SOBRE TODO, CON CUANTOS SE CICLOS DE HACEN LOS PCR EN ESPA\u00d1A.\n\nGRACIAS DE ANTEMANO.","29":"Que GRAN, GRAN VIDEO.\n\nNO DEJEIS DE VERLO. Fernando Lopez-Mirones.\n\nhttps:\/\/t.co\/wLhmXYQnhL","30":"M\u00e1quinas de votaci\u00f3n rotas en Nueva York y colegios electorales abriendo 30 minutos tarde. \n\nRecordemos que el grueso de votantes de Trump lo hacen hoy mientras que los de Biden lo hicieron los d\u00edas anteriores y por correo. \nhttps:\/\/t.co\/lWgNE8LfyJ","31":"@Manhattanplanet @Gamusina77 No me jodas... \n\nVamos a ganar de paliza !!!!!!!","32":"Fauci dice ahora que cualquier test PCR positivo por encima de 30 ciclos es FALSO ... \n\nLa mayor\u00eda de casos COVID son falsos https:\/\/t.co\/oTxxLGUBQJ","33":"Que SE JODAN LOS MASCARILLEROS.\n\nTal cual. https:\/\/t.co\/iR8C2cRzLv","34":"@FLMIRONES Te he visto mucho,  pero nunca hablando de \"ciclos\"\n\nDime donde puedo informarme m\u00e1s, por favor (ir\u00e9 a la radio en breve)","35":"El Timo test contado para ni\u00f1os de 8 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/VxnDsPgahx","36":"@SVillar9 @enelpaisvasco Es que no me fio de Twitter.\n\nGracias, y disculpa, no quer\u00eda tocarte las narices.","37":"@FLMIRONES @La1_tve Sabes si dan los datos de ciclos en Espa\u00f1a?","38":"Veamos si lo entiendo bien. Air Europa sufre una ca\u00edda de ingresos y el gobierno les regala 475 millones de Euros. Los aut\u00f3nomos sufren una ca\u00edda de ingresos y el gobierno les sube la cuota. Menos mal que es el gobierno de la gente y no el de las grandes empresas. :face_with_raised_eyebrow:","39":"@SVillar9 @enelpaisvasco Si, que era por si quer\u00edas poner otra noticia.  Tenia inter\u00e9s.  Nada m\u00e1s.\n\nLas fechas dan absolutamente igual.\n\nEs que me sale esto del 22 de Julio, y para entrar Twitter me hace pasar 2 filtros,  y ya me creo que hasta me cambien la p\u00e1gina https:\/\/t.co\/YMLZwo3Mn1","40":"Vaya telita con #sanchezpsicopata https:\/\/t.co\/slqdBc254I","41":"@La1_tve : La noticia que puede desmontar toda la histeria en Espa\u00f1a, y no le importa a nadie. @FLMIRONES https:\/\/t.co\/yQPSm07LWx","42":"Fauci sabe que TODOS los casos detectados por Covid SON FALSOS, al hacer las PCR a 42-45 ciclos. \n\nMiles y miles de PERIODISTAS EN ESPA\u00d1A y NI UNO, NI UNO SOLO, ha preguntado por el n\u00famero de ciclos al que se hacen los PCR en Espa\u00f1a.\n\nCurioso, no?\n\n:thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face::thinking_face: https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO","43":"Leo algunos comentarios de algunos pidiendo que nos confinen, s\u00f3lo ser\u00e1n 15 d\u00edas, a esos que les pasa? Pq no se autoconfinan los muy HDP. No han aprendido nada en 8 meses. La vez anterior pusieron la excusa de no colapsar las urgencias, en principio iban a ser 15 d\u00edas y fueron?","44":":right_arrow_selector: Este el candidato que los periodistas y los pol\u00edticos de la izquierda y la vieja derecha mundialista quieren que gane ma\u00f1ana en EEUU\nhttps:\/\/t.co\/gXTaeFhaAy","45":"@SVillar9 @enelpaisvasco 22 de julio y 2 de noviembre. \n\nNo son 11 d\u00edas.\n\nQuer\u00eda poner otra noticia?\n\nMe interesa.","46":"As\u00ed se dan las noticias. :clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands::clapping_hands:\n\nSin ning\u00fan tipo de sesgo ideol\u00f3gico.\n\nESTO YA ES UNA GUERRA.\n\nGUERRA LANZADA POR \"EL R\u00c9GIMEN COVIDIANO\"\n\nY as\u00ed est\u00e1 la sociedad.\n\n- COLABORACIONISTAS DEL R\u00c9GIMEN. \n\n- NEGACIONISTAS DEL R\u00c9GIMEN. \n\nEsto es lo que hay.\n\nhttps:\/\/t.co\/5o66V2wP2M","47":"Y en ESPA\u00d1A, IGUAL.\n\n#sanchezpsicopata nos est\u00e1 matando en vida https:\/\/t.co\/FZ31Una9dR","48":"Yo lo he llegado a ver.\n\nEst\u00e1n intentando  que la gente NO VOTE.\n\nY a Twitter le parece mal que lo sepamos.\n\nAs\u00ed como las pederastia de los Biden.\n\nTodo incumple las leyes de Twitter. https:\/\/t.co\/ncps6Cz1ff https:\/\/t.co\/uXYsJdJxwX","49":"OTROS NEGACIONISTAS.\n\nEsta vez, LOS CARDIOLOGOS, y el ABC.\n\nLa farsa Covid ya solo se la creen los pol\u00edticos. :hundred_points::hundred_points::hundred_points::hundred_points::hundred_points::hundred_points: https:\/\/t.co\/vUMqw1xivw","50":"La prensa espa\u00f1ola es Anti Trump, Pro Covid. Pro \"vamos a morir\". En Viena ha habido \"un altercado\"\n\nMiren como se est\u00e1 saturando la Sanidad Espa\u00f1ola, ES MUY SIMPLE.\n\nhttps:\/\/t.co\/0bhvZptaa5 https:\/\/t.co\/EVxBrr2iV0","51":"Los adjetivos negativos dicen solo para los Negacionistas de la farsa Covid.\n\nhttps:\/\/t.co\/0bhvZptaa5 https:\/\/t.co\/yTHNkGKswv","52":"Es que va a ganar\u00a1\u00a1 https:\/\/t.co\/fY1yPZUKPh"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 22:36:14","1":"2020-11-03 22:29:53","2":"2020-11-03 22:28:58","3":"2020-11-03 22:28:51","4":"2020-11-03 21:53:44","5":"2020-11-03 21:48:26","6":"2020-11-03 21:45:30","7":"2020-11-03 21:45:20","8":"2020-11-03 21:44:06","9":"2020-11-03 21:30:46","10":"2020-11-03 21:13:48","11":"2020-11-03 20:42:40","12":"2020-11-03 20:21:09","13":"2020-11-03 20:03:39","14":"2020-11-03 20:01:17","15":"2020-11-03 19:59:33","16":"2020-11-03 19:55:58","17":"2020-11-03 19:00:41","18":"2020-11-03 18:59:40","19":"2020-11-03 18:59:22","20":"2020-11-03 18:56:07","21":"2020-11-03 18:55:30","22":"2020-11-03 18:45:23","23":"2020-11-03 18:25:16","24":"2020-11-03 17:39:49","25":"2020-11-03 17:39:03","26":"2020-11-03 17:35:17","27":"2020-11-03 17:32:39","28":"2020-11-03 17:32:04","29":"2020-11-03 17:18:48","30":"2020-11-03 16:27:50","31":"2020-11-03 16:27:00","32":"2020-11-03 16:24:18","33":"2020-11-03 16:00:18","34":"2020-11-03 15:59:07","35":"2020-11-03 15:54:04","36":"2020-11-03 15:53:08","37":"2020-11-03 15:52:15","38":"2020-11-03 14:35:26","39":"2020-11-03 14:33:04","40":"2020-11-03 14:18:33","41":"2020-11-03 14:17:55","42":"2020-11-03 14:16:04","43":"2020-11-03 14:09:54","44":"2020-11-03 14:04:15","45":"2020-11-03 14:03:05","46":"2020-11-03 13:16:50","47":"2020-11-03 11:18:44","48":"2020-11-03 09:03:05","49":"2020-11-03 08:57:25","50":"2020-11-03 08:52:40","51":"2020-11-03 08:48:13","52":"2020-11-03 08:32:58"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":1,"4":265,"5":144,"6":123,"7":9,"8":3,"9":47,"10":15,"11":3,"12":0,"13":158,"14":285,"15":1596,"16":154,"17":13,"18":1032,"19":0,"20":16,"21":14,"22":560,"23":4,"24":121,"25":145,"26":0,"27":0,"28":0,"29":3,"30":21,"31":0,"32":405,"33":1,"34":0,"35":1,"36":0,"37":0,"38":5935,"39":0,"40":1,"41":4,"42":25,"43":61,"44":71,"45":0,"46":7,"47":4,"48":0,"49":11,"50":3,"51":1,"52":4},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":16,"8":0,"9":0,"10":0,"11":6,"12":1,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":1,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":18,"27":1,"28":1,"29":3,"30":0,"31":2,"32":0,"33":6,"34":1,"35":7,"36":0,"37":1,"38":0,"39":0,"40":3,"41":4,"42":39,"43":0,"44":0,"45":0,"46":19,"47":6,"48":2,"49":16,"50":3,"51":1,"52":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiegoDiegusa","name":"Diego","id":529789310,"id_str":"529789310","indices":[0,13]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[14,24]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/20rXGT1DZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oespinar1\/status\/1323753868203884554","display_url":"twitter.com\/Oespinar1\/stat\u2026","indices":[9,32]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarlosTengo","name":"Juan Carlos Tengo","id":1321448408406773765,"id_str":"1321448408406773765","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prodigioso_el","name":"El Chip Prodigioso","id":1285920563299581953,"id_str":"1285920563299581953","indices":[3,17]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VIPTonaldDrump","name":"Tonald Drump","id":26880193,"id_str":"26880193","indices":[3,18]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"MIRONEWS","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[3,13]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NBIg9PNzYN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1323686016004329475","display_url":"twitter.com\/CarmCerb21\/sta\u2026","indices":[41,64]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Ferreras","indices":[38,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LeMatelot49","name":"Soy el que Soy","id":2325670054,"id_str":"2325670054","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monikshp","name":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8M\u00f3nika \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":809083374358974464,"id_str":"809083374358974464","indices":[3,12]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paseamosjuntos","name":"Paseamos Juntos por Espa\u00f1a","id":1254537194804523008,"id_str":"1254537194804523008","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zbhvM765dJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Oespinar1\/status\/1323725264099123200","display_url":"twitter.com\/Oespinar1\/stat\u2026","indices":[32,55]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWK0crDQOK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/disclosetv\/status\/1323703158678392836","display_url":"twitter.com\/disclosetv\/sta\u2026","indices":[20,43]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"YoApoyoaIkerJimenez","indices":[21,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Princesa_Palida","name":"\ud83d\udc60\ud83d\udc57\u2766Princesa P\u00e1lida\u10e6\ud83d\udd3b\u262d \ud83d\udc84","id":563169049,"id_str":"563169049","indices":[3,19]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sertorio122","name":"Sertorio","id":1032787164369702912,"id_str":"1032787164369702912","indices":[3,15]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pecaro1","name":"pecaro1","id":993524696,"id_str":"993524696","indices":[3,11]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELMINIMALISTA1","name":"ALICIA EN EL PAIS DE LAS MASCARILLAS","id":1218600545709150211,"id_str":"1218600545709150211","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1323350413526159364,"id_str":"1323350413526159364","indices":[55,78],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El18MI-X0AQC_MV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El18MI-X0AQC_MV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/geWFf86GBA","display_url":"pic.twitter.com\/geWFf86GBA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ELMINIMALISTA1\/status\/1323350417762328576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":853,"h":1137,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":853,"h":1137,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323350417762328576,"source_status_id_str":"1323350417762328576","source_user_id":1218600545709150211,"source_user_id_str":"1218600545709150211"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JOSEMANUELSOTO1","name":"Jose Manuel Soto","id":286132274,"id_str":"286132274","indices":[3,19]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EnDpdrps4e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BHaeto\/status\/1323686334377197576","display_url":"twitter.com\/BHaeto\/status\/\u2026","indices":[36,59]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mantra97880795","name":"Mantra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1273569561166700545,"id_str":"1273569561166700545","indices":[3,18]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanfraEscudero","name":"Juanfran Escudero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","id":155629354,"id_str":"155629354","indices":[3,19]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BotinJavi","name":"Javi Botin","id":1238861002378227714,"id_str":"1238861002378227714","indices":[3,13]},{"screen_name":"M_hierbasduLces","name":"Maria \ud83c\udf80 (desde 2011) GM","id":268937824,"id_str":"268937824","indices":[15,31]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[32,46]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JavierVillamor","name":"Javier Villamor","id":288263710,"id_str":"288263710","indices":[3,18]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargalloJm","name":"JM Garc\u00eda-Margallo","id":862981072417677314,"id_str":"862981072417677314","indices":[0,11]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[0,10]},{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[11,19]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[0,10]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wLhmXYQnhL","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/afgnZNs5dfs","display_url":"youtu.be\/afgnZNs5dfs","indices":[68,91]}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RockChildRock","name":"\u274c RockChild \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u25ab\ufe0f","id":298563210,"id_str":"298563210","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[0,16]},{"screen_name":"Gamusina77","name":"Gamusina\ud83e\udd9c\ud83e\udd92 \ud83d\udc38 6%","id":1068238181282267137,"id_str":"1068238181282267137","indices":[17,28]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iR8C2cRzLv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rosapantin1301\/status\/1323656088051470336","display_url":"twitter.com\/rosapantin1301\u2026","indices":[43,66]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[0,10]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VxnDsPgahx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/abel_tudela\/status\/1323646674095513607","display_url":"twitter.com\/abel_tudela\/st\u2026","indices":[43,66]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[0,9]},{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[10,24]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[0,10]},{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[11,19]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WillyTolerdoo","name":"Willy Tolerdo","id":3014465871,"id_str":"3014465871","indices":[3,17]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[0,9]},{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[10,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1323634302748446721,"id_str":"1323634302748446721","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5-YqvX0AEoHIl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5-YqvX0AEoHIl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMLZwo3Mn1","display_url":"pic.twitter.com\/YMLZwo3Mn1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1323634304996528129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":306,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":922,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":540,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[{"text":"sanchezpsicopata","indices":[16,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/slqdBc254I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FLMIRONES\/status\/1323533333146513409","display_url":"twitter.com\/FLMIRONES\/stat\u2026","indices":[34,57]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"La1_tve","name":"La 1","id":57981270,"id_str":"57981270","indices":[0,8]},{"screen_name":"FLMIRONES","name":"FERNANDO L\u00d3PEZ-MIRONES","id":2435227451,"id_str":"2435227451","indices":[95,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQPSm07LWx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1323630024583467010","display_url":"twitter.com\/ANTIMASCARILLA\u2026","indices":[106,129]}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nVgxNGQ4GO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vegsource\/status\/1322285840291147776","display_url":"twitter.com\/vegsource\/stat\u2026","indices":[260,283]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SVillar9","name":"S. Villar","id":1247888417989353474,"id_str":"1247888417989353474","indices":[0,9]},{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[10,24]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5o66V2wP2M","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/20201103\/policias-negacionistas-convocan-protesta-mascarillas-restricciones-virus\/532948019_0.amp.html","display_url":"elespanol.com\/espana\/2020110\u2026","indices":[248,271]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"sanchezpsicopata","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FZ31Una9dR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LondonRealTV\/status\/1323583198882861059","display_url":"twitter.com\/LondonRealTV\/s\u2026","indices":[64,87]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ncps6Cz1ff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JavierVillamor\/status\/1323549472836800513","display_url":"twitter.com\/JavierVillamor\u2026","indices":[184,207]}],"media":[{"id":1323551258544930816,"id_str":"1323551258544930816","indices":[208,231],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4y22-XgAAl1Nf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4y22-XgAAl1Nf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXYsJdJxwX","display_url":"pic.twitter.com\/uXYsJdJxwX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ANTIMASCARILLA\/status\/1323551261019484160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1041,"h":385,"resize":"fit"},"medium":{"w":1041,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":251,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUMqw1xivw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DiegoMo53772865\/status\/1323542654043463681","display_url":"twitter.com\/DiegoMo5377286\u2026","indices":[117,140]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0bhvZptaa5","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/EgIa1F8CNR8","display_url":"youtu.be\/EgIa1F8CNR8","indices":[167,190]},{"url":"https:\/\/t.co\/EVxBrr2iV0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gaceta_es\/status\/1323374322484994048","display_url":"twitter.com\/gaceta_es\/stat\u2026","indices":[191,214]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0bhvZptaa5","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/EgIa1F8CNR8","display_url":"youtu.be\/EgIa1F8CNR8","indices":[78,101]},{"url":"https:\/\/t.co\/yTHNkGKswv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezdelreal\/status\/1323546324407623680","display_url":"twitter.com\/sanchezdelreal\u2026","indices":[102,125]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Autnomacabread1","name":"ExAut\u00f3noma CABREADA\u00a1 ANON .#Plandemia","id":201190909,"id_str":"201190909","indices":[3,19]}],"urls":[]}}}