{"screen_name":{"0":"aosfatos","1":"aosfatos","2":"aosfatos","3":"aosfatos","4":"aosfatos","5":"aosfatos","6":"aosfatos","7":"aosfatos","8":"aosfatos"},"tweet_id":{"0":1323756843005435906,"1":1323741773114626050,"2":1323728851290198016,"3":1323728717730914304,"4":1323727308130275328,"5":1323727132938457088,"6":1323725396316213251,"7":1323725185799856136,"8":1323703220368297990},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"text":{"0":":ballot_box_with_ballot: O levantamento por estado mais recente divulgado pelo canal apontou que Joe Biden estava \u00e0 frente, com 249 delegados, contra 180 de Donald Trump. Pe\u00e7a de desinforma\u00e7\u00e3o foi amplificada nas redes pela deputada Bia Kicis (PSL-DF). https:\/\/t.co\/4l7Qwf1bVh","1":"NO AR. Fox News n\u00e3o veiculou pesquisa que indica vit\u00f3ria de Trump com 321 delegados. https:\/\/t.co\/zCklGKxRzu https:\/\/t.co\/tPQ9vP07tj","2":"@eduardopaes_ @MCrivella @delmartharocha :hole: Segundo o relat\u00f3rio, a atualiza\u00e7\u00e3o buscou \"permitir melhor clareza na demonstra\u00e7\u00e3o de saldos apurados, bem como da situa\u00e7\u00e3o de despesas incorridas em 2016 n\u00e3o inscritas em Restos a Pagar em dezembro de 2016 e de seus impactos nas disponibilidades de caixa\". https:\/\/t.co\/7PBw9VBquU","3":"@eduardopaes_ @MCrivella EXAGERADO. \"[Paes] contraiu d\u00edvidas para a prefeitura e deixou a cidade com um rombo de R$ 320 milh\u00f5es\", disse @delmartharocha. O dado consta em relat\u00f3rio da prefeitura de 2016. O documento, por\u00e9m, foi atualizado em 2017 e o d\u00e9ficit encolheu.\n\nLeia mais :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEZZObe9YP https:\/\/t.co\/afTGczWoKL","4":"@eduardopaes_ @MCrivella :money_bag: Em 2017, primeiro ano de Crivella no governo, a arrecada\u00e7\u00e3o como um todo - n\u00e3o apenas impostos e taxas - caiu de R$ 32 bilh\u00f5es para R$ 27,6 bilh\u00f5es. Mas em 2018, avan\u00e7ou para R$ 29,2 bilh\u00f5es. Em 2019, teve uma pequena alta, chegando a R$ 29,4 bilh\u00f5es. https:\/\/t.co\/MkuxUqchgu","5":"@eduardopaes_ IMPRECISO. \"A arrecada\u00e7\u00e3o [da prefeitura] despencou R$ 10 bilh\u00f5es\", disse @mcrivella, mas tal cifra s\u00f3 aparece na compara\u00e7\u00e3o entre os tr\u00eas primeiros anos do governo dele e os tr\u00eas \u00faltimos anos de Paes. Na propaganda eleitoral, o prefeito n\u00e3o diz a qual per\u00edodo se refere. https:\/\/t.co\/u2AezoMQzg","6":"@eduardopaes_ :chart_increasing: Houve uma queda entre 2016 e 2017, de R$ 11,2 bilh\u00f5es para R$ 10,9 bilh\u00f5es; um salto para R$ 13,9 bilh\u00f5es em 2018; e uma leve diminui\u00e7\u00e3o para R$ 13,1 bilh\u00f5es em 2019. Os valores s\u00e3o da CGM (Controladoria Geral do Munic\u00edpio) e foram corrigidos pelo IPCA de setembro de 2020. https:\/\/t.co\/pxRPyRPipi","7":"IMPRECISO. \"Voc\u00ea n\u00e3o tem uma queda de arrecada\u00e7\u00e3o de receitas pr\u00f3prias [no governo Crivella]\", disse @eduardopaes_. A trajet\u00f3ria da arrecada\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria no atual governo \u00e9 irregular se levarmos em conta os valores corrigidos pela infla\u00e7\u00e3o.\n\nLeia mais :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/cEZZObvLnp https:\/\/t.co\/wv6JqInu74","8":"NO AR. Candidatos exageram ou s\u00e3o imprecisos ao falar da situa\u00e7\u00e3o das finan\u00e7as do Rio. https:\/\/t.co\/cEZZObvLnp\n\n#Elei\u00e7\u00f5es2020 https:\/\/t.co\/6uI35QoEFi"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 22:40:00","1":"2020-11-03 21:40:07","2":"2020-11-03 20:48:46","3":"2020-11-03 20:48:14","4":"2020-11-03 20:42:38","5":"2020-11-03 20:41:56","6":"2020-11-03 20:35:02","7":"2020-11-03 20:34:12","8":"2020-11-03 19:06:55"},"retweet_count":{"0":8,"1":17,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":1,"7":1,"8":9},"favorite_count":{"0":80,"1":103,"2":7,"3":9,"4":8,"5":8,"6":8,"7":10,"8":36},"user_location":{"0":"Brasil","1":"Brasil","2":"Brasil","3":"Brasil","4":"Brasil","5":"Brasil","6":"Brasil","7":"Brasil","8":"Brasil"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","1":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","2":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","3":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","4":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","5":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","6":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","7":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS","8":"https:\/\/t.co\/POCjsMADWS"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323744054484570114,"id_str":"1323744054484570114","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7iND0WkAIfI8F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7iND0WkAIfI8F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4l7Qwf1bVh","display_url":"pic.twitter.com\/4l7Qwf1bVh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323756843005435906\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zCklGKxRzu","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/fox-news-nao-veiculou-pesquisa-que-indica-vitoria-de-trump-com-322-delegados\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/fox-n\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1323741763358568449,"id_str":"1323741763358568449","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7gHstWMAEOvzD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7gHstWMAEOvzD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tPQ9vP07tj","display_url":"pic.twitter.com\/tPQ9vP07tj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323741773114626050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"delmartharocha","name":"Delegada Martha Rocha 12","id":2312487756,"id_str":"2312487756","indices":[25,40]}],"urls":[],"media":[{"id":1323728832155865096,"id_str":"1323728832155865096","indices":[301,324],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UXAOX0AgOywh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UXAOX0AgOywh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7PBw9VBquU","display_url":"pic.twitter.com\/7PBw9VBquU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323728851290198016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]},{"screen_name":"delmartharocha","name":"Delegada Martha Rocha 12","id":2312487756,"id_str":"2312487756","indices":[136,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEZZObe9YP","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/candidatos-exageram-imprecisos-situacao-financas-rio\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/candi\u2026","indices":[281,304]}],"media":[{"id":1323728704498028547,"id_str":"1323728704498028547","indices":[305,328],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UPkqX0AMh3gN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UPkqX0AMh3gN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/afTGczWoKL","display_url":"pic.twitter.com\/afTGczWoKL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323728717730914304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[14,24]}],"urls":[],"media":[{"id":1323727297418043392,"id_str":"1323727297418043392","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7S9q4XIAAvcSQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7S9q4XIAAvcSQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MkuxUqchgu","display_url":"pic.twitter.com\/MkuxUqchgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323727308130275328\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]},{"screen_name":"MCrivella","name":"Marcelo Crivella","id":74860967,"id_str":"74860967","indices":[88,98]}],"urls":[],"media":[{"id":1323727117872451588,"id_str":"1323727117872451588","indices":[286,309],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7SzOBW0AQ2-Xe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7SzOBW0AQ2-Xe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u2AezoMQzg","display_url":"pic.twitter.com\/u2AezoMQzg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323727132938457088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[0,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1323725296974127107,"id_str":"1323725296974127107","indices":[290,313],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7RJOpXYAMjfVz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7RJOpXYAMjfVz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pxRPyRPipi","display_url":"pic.twitter.com\/pxRPyRPipi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323725396316213251\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardopaes_","name":"Eduardo Paes","id":48298703,"id_str":"48298703","indices":[101,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEZZObvLnp","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/candidatos-exageram-imprecisos-situacao-financas-rio\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/candi\u2026","indices":[252,275]}],"media":[{"id":1323725125968187392,"id_str":"1323725125968187392","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7Q_RmX0AAMjbN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7Q_RmX0AAMjbN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wv6JqInu74","display_url":"pic.twitter.com\/wv6JqInu74","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323725185799856136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Elei\u00e7\u00f5es2020","indices":[112,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cEZZObvLnp","expanded_url":"https:\/\/www.aosfatos.org\/noticias\/candidatos-exageram-imprecisos-situacao-financas-rio\/","display_url":"aosfatos.org\/noticias\/candi\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1323703204719349761,"id_str":"1323703204719349761","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El69DSlX0AEvxu-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El69DSlX0AEvxu-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6uI35QoEFi","display_url":"pic.twitter.com\/6uI35QoEFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aosfatos\/status\/1323703220368297990\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}}}