{"screen_name":{"0":"DemagogPL","1":"DemagogPL","2":"DemagogPL","3":"DemagogPL","4":"DemagogPL","5":"DemagogPL"},"tweet_id":{"0":1323714598961381378,"1":1323714597476569092,"2":1323670165456932871,"3":1323670160172077058,"4":1323573675925348352,"5":1323573674461548544},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":":cross_mark:#Fakenews\n\nPozytywne wyniki test\u00f3w zale\u017cne s\u0105 od rzeczywistej skali epidemii w poszczeg\u00f3lnych pa\u0144stwach, kt\u00f3re d\u0105\u017c\u0105 do jak najwi\u0119kszego ograniczenia liczby zachorowa\u0144. \n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/yIVLyLd4Vp\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #koronawirusPRAWDA #FactCheck","1":"Testy PCR nie mog\u0105 dawa\u0107 pozytywnego wyniku u ka\u017cdej osoby. Jest to kolejna teoria spiskowa, kt\u00f3ra powsta\u0142a wok\u00f3\u0142 tematu pandemii koronawirusa. \n\n:cross_mark:#Fakenews\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/yIVLyLd4Vp\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #koronawirusPRAWDA #FactCheck","2":":warning_selector: #Manipulacja\n\nWypowied\u017a @michaldworczyk uznajemy za manipulacj\u0119, poniewa\u017c Rz\u0105dowe Centrum Legislacji publikuje wyroki TK w Dzienniku Ustaw, jednak jest w tym zakresie zale\u017cne od Prezesa Rady Ministr\u00f3w.\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/1XG5NGXyzo\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/FEjWRmHJyJ","3":"Kto odpowiada za publikacj\u0119 wyrok\u00f3w #TK? Sprawdzili\u015bmy wypowied\u017a @michaldworczyk, szefa Kancelarii @PremierRP z @pisorgpl.\n\n:warning_selector: #Manipulacja\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/1XG5NGXyzo\n\n#PolitycyPodKontrol\u0105 #FactCheck #FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze https:\/\/t.co\/nSjabAxoZS","4":":cross_mark: #Fakenews\n\nPatent, kt\u00f3ry tak interesuje tw\u00f3rc\u00f3w teorii spiskowych, nie dotyczy systemu, kt\u00f3ry b\u0119dzie wszczepiany do ludzkiego cia\u0142a.\n\n:information_selector: Czytaj wi\u0119cej na: https:\/\/t.co\/oo6vzWwVz7\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FactCheck","5":"W internecie pojawi\u0142y si\u0119 kolejne doniesienia dotycz\u0105ce patentu Microsoftu. Zdaniem propagator\u00f3w tej teorii firma planuje opracowanie systemu mikroczip\u00f3w, kt\u00f3re zostan\u0105 po\u0142\u0105czone z ludzkim cia\u0142em.\n\n:cross_mark: #Fakenews\n\n:information_selector: https:\/\/t.co\/oo6vzWwVz7\n\n#FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze #FactCheck"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 19:52:08","1":"2020-11-03 19:52:08","2":"2020-11-03 16:55:34","3":"2020-11-03 16:55:33","4":"2020-11-03 10:32:09","5":"2020-11-03 10:32:09"},"retweet_count":{"0":0,"1":2,"2":22,"3":3,"4":1,"5":1},"favorite_count":{"0":1,"1":2,"2":63,"3":13,"4":1,"5":3},"user_location":{"0":"Polska","1":"Polska","2":"Polska","3":"Polska","4":"Polska","5":"Polska"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","1":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","2":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","3":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","4":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs","5":"https:\/\/t.co\/UmgMS3I1Fs"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[1,10]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[217,238]},{"text":"koronawirusPRAWDA","indices":[239,257]},{"text":"FactCheck","indices":[258,268]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yIVLyLd4Vp","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/testy-pcr-nie-moga-dawac-pozytywnego-wyniku-u-kazdej-osoby\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/test\u2026","indices":[192,215]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[147,156]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[204,225]},{"text":"koronawirusPRAWDA","indices":[226,244]},{"text":"FactCheck","indices":[245,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yIVLyLd4Vp","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/testy-pcr-nie-moga-dawac-pozytywnego-wyniku-u-kazdej-osoby\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/test\u2026","indices":[179,202]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Manipulacja","indices":[3,15]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[234,254]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[255,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaldworczyk","name":"Micha\u0142 Dworczyk","id":2776583390,"id_str":"2776583390","indices":[27,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XG5NGXyzo","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto-odpowiada-za-publikacje-wyrokow-tk\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1323670143327756294,"id_str":"1323670143327756294","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6e-3TXYAYi2Xl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6e-3TXYAYi2Xl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FEjWRmHJyJ","display_url":"pic.twitter.com\/FEjWRmHJyJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323670165456932871\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"TK","indices":[36,39]},{"text":"Manipulacja","indices":[127,139]},{"text":"PolitycyPodKontrol\u0105","indices":[187,207]},{"text":"FactCheck","indices":[208,218]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[219,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"michaldworczyk","name":"Micha\u0142 Dworczyk","id":2776583390,"id_str":"2776583390","indices":[65,80]},{"screen_name":"PremierRP","name":"Kancelaria Premiera","id":57626153,"id_str":"57626153","indices":[99,109]},{"screen_name":"pisorgpl","name":"Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107","id":15877628,"id_str":"15877628","indices":[112,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XG5NGXyzo","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto-odpowiada-za-publikacje-wyrokow-tk\/","display_url":"demagog.org.pl\/wypowiedzi\/kto\u2026","indices":[162,185]}],"media":[{"id":1323669714338488321,"id_str":"1323669714338488321","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6el5MWoAEQqKE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6el5MWoAEQqKE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nSjabAxoZS","display_url":"pic.twitter.com\/nSjabAxoZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DemagogPL\/status\/1323670160172077058\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[2,11]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[182,203]},{"text":"FactCheck","indices":[204,214]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo6vzWwVz7","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/patent-microsoftu-nie-ma-zwiazku-z-wszczepianiem-mikroczipow\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/pate\u2026","indices":[157,180]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Fakenews","indices":[200,209]},{"text":"FaktyS\u0105Najwa\u017cniejsze","indices":[239,260]},{"text":"FactCheck","indices":[261,271]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oo6vzWwVz7","expanded_url":"https:\/\/demagog.org.pl\/fake_news\/patent-microsoftu-nie-ma-zwiazku-z-wszczepianiem-mikroczipow\/","display_url":"demagog.org.pl\/fake_news\/pate\u2026","indices":[214,237]}]}}}