{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador","300":"elespectador","301":"elespectador","302":"elespectador","303":"elespectador","304":"elespectador","305":"elespectador","306":"elespectador","307":"elespectador","308":"elespectador","309":"elespectador","310":"elespectador","311":"elespectador","312":"elespectador","313":"elespectador","314":"elespectador","315":"elespectador","316":"elespectador","317":"elespectador","318":"elespectador","319":"elespectador","320":"elespectador","321":"elespectador","322":"elespectador","323":"elespectador","324":"elespectador","325":"elespectador","326":"elespectador","327":"elespectador","328":"elespectador","329":"elespectador","330":"elespectador","331":"elespectador","332":"elespectador","333":"elespectador","334":"elespectador","335":"elespectador","336":"elespectador","337":"elespectador","338":"elespectador","339":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1323776472159379456,"1":1323775727846805504,"2":1323775414494498816,"3":1323775213968875521,"4":1323774467286466561,"5":1323773596863516677,"6":1323773215156699137,"7":1323773066271428608,"8":1323772716621668354,"9":1323772194195972096,"10":1323772128907460613,"11":1323771188364124161,"12":1323770696766574593,"13":1323769570868547584,"14":1323769426580103168,"15":1323769247668031492,"16":1323769039307628546,"17":1323768177088729088,"18":1323765902588833794,"19":1323765219521368064,"20":1323764858085670916,"21":1323763146499203072,"22":1323761928750174208,"23":1323761878292590592,"24":1323761121124249602,"25":1323760628478234627,"26":1323759769652498432,"27":1323759526538055681,"28":1323759372221251584,"29":1323759233423282176,"30":1323759103152476160,"31":1323758705633087488,"32":1323758435553415171,"33":1323758114798292998,"34":1323757241468702720,"35":1323755595305013249,"36":1323753340275142656,"37":1323752280869490689,"38":1323751844099874817,"39":1323751054853419009,"40":1323750564229009409,"41":1323749690588975107,"42":1323748707561590784,"43":1323748048292499456,"44":1323746045172551680,"45":1323746021541736448,"46":1323745528505663491,"47":1323745161873076226,"48":1323745006155431937,"49":1323744270717693954,"50":1323743581375467528,"51":1323743296682864640,"52":1323743013336715267,"53":1323741743603359744,"54":1323740886539378694,"55":1323740493910626307,"56":1323739439101845504,"57":1323739402439434241,"58":1323739311808880645,"59":1323737593876520967,"60":1323737329899626496,"61":1323737326170890240,"62":1323736971970142208,"63":1323736689207087106,"64":1323736499561603072,"65":1323736407979053056,"66":1323736218249662464,"67":1323735747720073227,"68":1323735743462854656,"69":1323735703725907968,"70":1323735674084859905,"71":1323735469398646784,"72":1323734847840489476,"73":1323732950085754881,"74":1323732885317296129,"75":1323731173961572352,"76":1323730656493506564,"77":1323730431007744000,"78":1323729841393455104,"79":1323729178190094337,"80":1323728307129647110,"81":1323727918502170631,"82":1323726514869981185,"83":1323726331067146240,"84":1323725399189278720,"85":1323724670789705729,"86":1323724211236556801,"87":1323722980011159553,"88":1323722880341942272,"89":1323722028923424770,"90":1323720367576387584,"91":1323717852361302020,"92":1323716555780272133,"93":1323715332347973632,"94":1323712822228955145,"95":1323710299254521864,"96":1323709119849766916,"97":1323708441156816896,"98":1323708258931118082,"99":1323707782432989187,"100":1323706854061625346,"101":1323706642572152835,"102":1323705504812576768,"103":1323705271873687552,"104":1323704597375057921,"105":1323704454496067588,"106":1323702749201137666,"107":1323700884937809920,"108":1323700234514477059,"109":1323697718791933952,"110":1323697358551584773,"111":1323694501316186118,"112":1323694176719032328,"113":1323694150236200960,"114":1323693868810936320,"115":1323692910097956866,"116":1323691435569414145,"117":1323690822647357445,"118":1323690329665609728,"119":1323690172232380418,"120":1323686558214594563,"121":1323685134030245889,"122":1323683461690019842,"123":1323682959497420805,"124":1323682159283023872,"125":1323680098038517762,"126":1323679735680028675,"127":1323679033511579650,"128":1323678954088243200,"129":1323678081937219585,"130":1323677590205440004,"131":1323677069876887555,"132":1323676977547628544,"133":1323675075611136000,"134":1323675054182342657,"135":1323674977812566020,"136":1323673795744296961,"137":1323672891922223105,"138":1323672559402012673,"139":1323672312386932738,"140":1323670040474980356,"141":1323668785077882881,"142":1323668548124876800,"143":1323667522374258688,"144":1323666489497583617,"145":1323665109588332544,"146":1323664999252971520,"147":1323664934820061185,"148":1323664405582794752,"149":1323664169476984834,"150":1323663858632970241,"151":1323663614893580288,"152":1323662965745295360,"153":1323662485770166272,"154":1323662100665946113,"155":1323661874953621505,"156":1323661231744495616,"157":1323661142179356672,"158":1323660793636900864,"159":1323660214013407236,"160":1323659977366659073,"161":1323658780593295360,"162":1323658480897708032,"163":1323657457550446593,"164":1323657118260625408,"165":1323656096477753345,"166":1323655084249616386,"167":1323654940993212423,"168":1323654358718959616,"169":1323652800820162565,"170":1323652425820102657,"171":1323652419562164231,"172":1323651628185038853,"173":1323651593225621507,"174":1323651492218314758,"175":1323650191262650368,"176":1323649904758214656,"177":1323649484212109322,"178":1323649042832916487,"179":1323648752754790400,"180":1323648498273820672,"181":1323648360293765120,"182":1323648191229763588,"183":1323647868264206336,"184":1323647467930423296,"185":1323647383515910147,"186":1323646860976861184,"187":1323646349728952321,"188":1323645725985656835,"189":1323645056063053824,"190":1323644884868321286,"191":1323644536292331520,"192":1323643287044001792,"193":1323642502981832710,"194":1323642362363547648,"195":1323642090040025089,"196":1323642017168187393,"197":1323641407131865088,"198":1323640325164945408,"199":1323639839728820224,"200":1323638636634644480,"201":1323638533182099457,"202":1323638080662810624,"203":1323637915893833729,"204":1323637532429635585,"205":1323637396165005319,"206":1323637324480204802,"207":1323636444821336066,"208":1323636054512050176,"209":1323635968394567680,"210":1323634803581870083,"211":1323633535270486017,"212":1323632282553458688,"213":1323631032403415040,"214":1323630223057932291,"215":1323629784065282048,"216":1323627264018362368,"217":1323626787843252224,"218":1323625868061745152,"219":1323625838680690689,"220":1323624735901700096,"221":1323623547961511936,"222":1323622684761202690,"223":1323622221424795648,"224":1323620591438540801,"225":1323619699733766144,"226":1323618750386610177,"227":1323618011123732480,"228":1323617183767891968,"229":1323616031450030080,"230":1323614672583561216,"231":1323614088400953344,"232":1323613244670595073,"233":1323612154940002306,"234":1323611972101963778,"235":1323611252317446144,"236":1323610691392180224,"237":1323609639188074496,"238":1323608377554014208,"239":1323607122396020738,"240":1323607026963021825,"241":1323606482391281664,"242":1323604602848202753,"243":1323603449917952003,"244":1323602085603147781,"245":1323600827467079680,"246":1323600376772370432,"247":1323600138590408705,"248":1323599574414598146,"249":1323599247208554497,"250":1323597055483383809,"251":1323596569707503622,"252":1323594536543813632,"253":1323593275471790081,"254":1323592622670336002,"255":1323592020015960064,"256":1323591567580504064,"257":1323589498815602689,"258":1323589232863096832,"259":1323586991829716999,"260":1323585493557301254,"261":1323584472235782145,"262":1323583213848186880,"263":1323581954537803778,"264":1323579434788622337,"265":1323576921754664960,"266":1323574400180957187,"267":1323571884244541440,"268":1323569372686917634,"269":1323566851834740738,"270":1323564335474626560,"271":1323561823392727041,"272":1323559302817325057,"273":1323556789955284992,"274":1323554269371523073,"275":1323551752252198912,"276":1323542958050856961,"277":1323535440255848449,"278":1323527851673587712,"279":1323520323057307648,"280":1323512753265532928,"281":1323503937014714369,"282":1323501422277701632,"283":1323498902478344192,"284":1323496384339808257,"285":1323493869447688192,"286":1323491352865288193,"287":1323488833049108480,"288":1323486321336324099,"289":1323483802849677312,"290":1323482550506004480,"291":1323481289396260864,"292":1323478769978540033,"293":1323476255212265477,"294":1323475010305040384,"295":1323473735299538949,"296":1323471220688519169,"297":1323468704428994562,"298":1323467927954313216,"299":1323467913655918593,"300":1323466189696389122,"301":1323465360469839872,"302":1323465342031667200,"303":1323463673785057280,"304":1323461153373249536,"305":1323458637508022273,"306":1323456121760325632,"307":1323454208796958721,"308":1323454185828995073,"309":1323454170674900995,"310":1323453606020993024,"311":1323451833226915840,"312":1323451089006567426,"313":1323448574064119808,"314":1323446053602004992,"315":1323445293535399937,"316":1323443536872820737,"317":1323442277499502592,"318":1323441023733932033,"319":1323439209848459267,"320":1323438501736685568,"321":1323435987347845120,"322":1323434586882396161,"323":1323434285580300289,"324":1323433965508726785,"325":1323430955298758666,"326":1323428438867386369,"327":1323426586855690240,"328":1323426566173577217,"329":1323425923845230592,"330":1323423405069258755,"331":1323421734226284544,"332":1323420888541396992,"333":1323419635648221185,"334":1323419634410889216,"335":1323418375767379969,"336":1323417119338467329,"337":1323417104297517056,"338":1323415859969335297,"339":1323414592081584134},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":true,"11":true,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":true,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":true,"57":true,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":true,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":true,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":true,"98":false,"99":false,"100":true,"101":true,"102":false,"103":false,"104":true,"105":true,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":false,"117":false,"118":true,"119":false,"120":false,"121":false,"122":true,"123":true,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":true,"143":false,"144":true,"145":true,"146":false,"147":true,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":true,"158":true,"159":true,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":true,"165":false,"166":true,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":true,"173":true,"174":false,"175":false,"176":false,"177":true,"178":true,"179":false,"180":false,"181":false,"182":true,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":true,"189":false,"190":false,"191":false,"192":true,"193":false,"194":false,"195":true,"196":true,"197":true,"198":false,"199":false,"200":false,"201":false,"202":true,"203":false,"204":false,"205":true,"206":false,"207":true,"208":false,"209":true,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":true,"227":false,"228":false,"229":false,"230":false,"231":true,"232":true,"233":false,"234":false,"235":true,"236":true,"237":false,"238":false,"239":false,"240":true,"241":false,"242":false,"243":true,"244":false,"245":false,"246":true,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":true,"252":false,"253":false,"254":true,"255":false,"256":true,"257":false,"258":false,"259":false,"260":true,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":false,"273":false,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":false,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":false,"289":false,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":true,"299":true,"300":false,"301":true,"302":true,"303":false,"304":false,"305":false,"306":false,"307":true,"308":true,"309":true,"310":false,"311":false,"312":false,"313":false,"314":false,"315":true,"316":false,"317":false,"318":false,"319":false,"320":false,"321":false,"322":true,"323":false,"324":false,"325":false,"326":false,"327":true,"328":true,"329":false,"330":false,"331":false,"332":false,"333":false,"334":false,"335":false,"336":false,"337":false,"338":false,"339":false},"text":{"0":"#SuficienteIlustraci\u00f3n Delitos sexuales en internet: el proyecto para una red segura para ni\u00f1os https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/HjT6Nd2WPA","1":"#Bogot\u00e1 \u00a1Sin luz! Estos son los 17 barrios que se quedar\u00e1n sin energ\u00eda este mi\u00e9rcoles. \nhttps:\/\/t.co\/p850LL1Lkw https:\/\/t.co\/GPYqmOONJc","2":"\u00a1Sin luz! Estos son los 17 barrios que se quedar\u00e1n sin energ\u00eda este mi\u00e9rcoles. https:\/\/t.co\/Sh96yMO75b https:\/\/t.co\/UR7fmHkgTQ","3":"Los gananciales son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 durante el tiempo de matrimonio. Pero \u00bfPara qu\u00e9 sirven? \u00bfQu\u00e9 pasa si mi c\u00f3nyuge fallece? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto? En #TipLegal se lo contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/SDvXt3kLec https:\/\/t.co\/uwvFSrsMnN","4":"#Elecciones2020 \u00a1El a\u00f1o de los influenciadores pol\u00edticos! Los candidatos a la presidencia de Estados Unidos pusieron sus ojos en los influenciadores del pa\u00eds porque tienen algo que ellos no: son aut\u00e9nticos y capaces de ganarse los votos de los indecisos. https:\/\/t.co\/siT2vzOQE6","5":"Junto a Machu Picchu, hoteles de Cusco se reactivan con promociones y novedades. https:\/\/t.co\/l4vq6PM79Y https:\/\/t.co\/bfaYrdJ0eB","6":"Gobierno pide a exmiembros de las Farc que reconozcan atentados contra Germ\u00e1n Vargas Lleras en la JEP. \nhttps:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx https:\/\/t.co\/F2Kw8tWDuD","7":"Corte Suprema admite testimonios en caso del exgobernador del Valle, Juan Carlos Abad\u00eda. https:\/\/t.co\/24N9Rba3cD https:\/\/t.co\/Sn9Y6ZvN5I","8":"Tom Holland realiza tr\u00e1iler ben\u00e9fico como Spider Man. https:\/\/t.co\/HxPudrNETL https:\/\/t.co\/cvO8KIEf2s","9":":United_States: \u00bfC\u00f3mo avanzan las #Elecciones2020? \u00bfQui\u00e9n ser\u00e1 el nuevo presidente? Esta noche, desde las 7:00 p.m., acomp\u00e1\u00f1enos en nuestro cubrimiento especial de la jornada electoral en Estados Unidos. \n\n:backhand_index_pointing_right:Toda la informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA y en nuestras redes sociales. https:\/\/t.co\/t19TUaDKlZ","10":"#MomentoDeEmprendimiento | Jenny Xiomara Becerra es la fundadora de Xiomara - Izdihaar , una academia de danza \u00e1rabe, que durante la crisis por la pandemia demostr\u00f3 ser ejemplo de resiliencia. Hoy trata de seguir adelante con su emprendimiento. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/u1AYmaQAAu https:\/\/t.co\/23HpjaCdEX","11":"En el marco de la Peregrinaci\u00f3n #PorLaVidaYPorLaPaz de los excombatientes de las Farc, que el pasado domingo lleg\u00f3 a Bogot\u00e1, este martes se llev\u00f3 a cabo una #PAZarela en la Plaza de Bol\u00edvar. Otros firmantes del Acuerdo de Paz expusieron sus emprendimientos.https:\/\/t.co\/SbiYbylz6D https:\/\/t.co\/c2B5WkJ2nV","12":"El expresidente \u00c1lvaro Uribe (@AlvaroUribeVel) se manifest\u00f3 sobre los audios publicados por Noticias Caracol en los que se escucha a Mar\u00eda Claudia Daza hablando sobre unos dineros para la campa\u00f1a de Iv\u00e1n Duque.\nhttps:\/\/t.co\/xeH7uvr00p https:\/\/t.co\/NemjpkPy8t","13":":United_States: #ColombianosEnElExterior Queremos saber c\u00f3mo est\u00e1 el ambiente electoral en cada ciudad o estado, a horas de que se conozcan los primeros resultados de esta jornada de #Elecciones2020. \u00a1Compartan con nosotros sus fotos \n o videos! :backhand_index_pointing_down:\n\n#ElectionDay https:\/\/t.co\/GHObR7W9hu","14":":United_States: Los latinos tendr\u00e1n una participaci\u00f3n clave en las #Elecciones2020 de hoy. Si vive en Estados Unidos cu\u00e9ntenos en los comentarios c\u00f3mo ha sido la jornada y qui\u00e9n puede ser el ganador de hoy. Tambi\u00e9n nos pueden enviar sus videos. \n\n#ElectionDay https:\/\/t.co\/02Rq50ONOf","15":"\u201cMe da pena con el presidente que alguien de mi UTL cree esos problemas\u201d: Uribe sobre \u201cCayita\u201d Daza. https:\/\/t.co\/EMcxwocWQI https:\/\/t.co\/9TcTZmrhVG","16":"Invima alerta sobre comercializaci\u00f3n ilegal de vitamina C. \nhttps:\/\/t.co\/94bNW6b2WQ https:\/\/t.co\/au889MsAsJ","17":"\u00a1CUIDADO! :warning_selector: El instituto advirti\u00f3 que el registro sanitario que est\u00e1 en el empaque de la Vitamina C 1000 mg., que se vende en c\u00e1psula blanda con echinacea, no corresponde al producto. \nhttps:\/\/t.co\/YISSIz0YtI","18":"En conversaci\u00f3n con El Espectador el fundador de Sleeping Giants, Matt Rivitz, explica c\u00f3mo ve el panorama de los anuncios pol\u00edticos en Internet y lo rentables que siguen siendo para los portales con contenido racista y xen\u00f3fobo.\n\nhttps:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw https:\/\/t.co\/GiOMRr3y2w","19":"#Barranquilla El hecho se present\u00f3 en medio de una eucarist\u00eda que rend\u00eda homenaje a un joven que fue asesinado hace un mes en una gallera. \nhttps:\/\/t.co\/9eUDGtJ9KA","20":"#Elecciones2020 \u00bfQui\u00e9n quedar\u00e1 electo como presidente de Estados Unidos? \n\n\u00a1Cu\u00e9ntenos su opini\u00f3n!:backhand_index_pointing_down: #ElectionDay","21":"El alto comisionado de Paz, Miguel Ceballos, critic\u00f3 que Rodrigo Londo\u00f1o, conocido en la guerra como Timochenko, haya reconocido los dos atentados en contra del l\u00edder de Cambio Radical en una carta al expresidente Santos y no ante la justicia transicional.\nhttps:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx","22":"#LaPulla Colombia tiene un mill\u00f3n setecientos mil migrantes venezolanos. De esos, solo 1.500 est\u00e1n en las c\u00e1rceles. Para comparaci\u00f3n: hay 100.000 colombianos en las c\u00e1rceles. Es decir, solo el 0,08 % de los migrantes venezolanos han cometido alg\u00fan crimen.\nhttps:\/\/t.co\/hMiC1W0ZfP https:\/\/t.co\/W92BDUb1ym","23":"\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si se amplia la licencia paternal en Colombia?\nhttps:\/\/t.co\/Vpelk90wWK\n**Contenido patrocinado por: \n@UElBosque https:\/\/t.co\/yJrwGYVaAk","24":"#Elecciones2020 Acomp\u00e1\u00f1enos en este despliegue de datos e informaci\u00f3n de lo que sucede en Estados Unidos. \n\n:backhand_index_pointing_right:Cubrimiento especial con analistas, corresponsales y nuestro equipo de periodistas. :right_arrow: HOY, desde las 7:00 p.m. https:\/\/t.co\/zUvihJXIi8  #ElectionDay https:\/\/t.co\/UFX0Zxzb8o","25":"Al d\u00eda siguiente del tiroteo en Viena, que dej\u00f3 al menos cuatro muertos, el grupo yihadista Estado Isl\u00e1mico reivindic\u00f3 el ataque en un comunicado publicado en Telegram.\nhttps:\/\/t.co\/MCAvsHjkSc","26":"Lo que se juega EE. UU. en las urnas, seg\u00fan los votantes. https:\/\/t.co\/8rV69xYUhK https:\/\/t.co\/Po9JI8zPia","27":"Estos son los precios de Disney+ en Colombia y Latinoam\u00e9rica. https:\/\/t.co\/JL05FKbEMW https:\/\/t.co\/pG3XfSHK6C","28":"#Elecciones2020 Donald Trump o Joe Biden, \u00bfcu\u00e1l le conviene a Colombia? :thinking_face: Arlene B. Tickner, profesora de Estudios Internacionales y Pol\u00edticos de la Universidad del Rosario, directora de Investigaciones, responde. #ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/2ngifqa8sh","29":"Wall Street cierra en fuerte alza el d\u00eda de las elecciones presidenciales en EE.UU. https:\/\/t.co\/jaLjUVL9Vv https:\/\/t.co\/ATlqQreYxd","30":"El consejero para la Estabilizaci\u00f3n, Emilio Archila, dijo que le ha manifestado a FARC la voluntad de reunirse y dialogar. Pastor Alape, delegado de esa colectividad, dijo que la peregrinaci\u00f3n #PorLaVidaYPorLaPaz espera un encuentro con el presidente Duque.https:\/\/t.co\/xIkeiPqgQZ https:\/\/t.co\/aTwYZAIqnC","31":"Dos pandillas se enfrentaron con armas de fuego en una iglesia del sur de Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/fLBZe1kI6y https:\/\/t.co\/Ncz7mCKFjS","32":"CRC publica para comentarios su agenda regulatoria convergente. https:\/\/t.co\/AcezUQN54z https:\/\/t.co\/T5BYa2DVVY","33":"La carne bovina, el aguacate hass, la tilapia y la panela jalonaron las ventas externas en los primeros nueve meses del a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/gDyisAA94Q","34":"#Elecciones2020 las claves de la noche electoral. El equipo de la secci\u00f3n internacional junto con analistas y expertos resuelven dudas sobre la ca\u00f3tica jornada electoral en Estados Unidos \n\nhttps:\/\/t.co\/daMsihXDBW https:\/\/t.co\/BRRy8b4E2u","35":"#TipLegal Los gananciales son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 en el matrimonio. Esos gananciales deben repartirse la mitad para un esposo y la otra mitad para el otro. Pero \u00bfPara qu\u00e9 sirven? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto?\nhttps:\/\/t.co\/2buN1KJnjb","36":"Este es el balance de celebraci\u00f3n de Halloween durante el puente festivo en Cundinamarca. https:\/\/t.co\/c01PHzy0eq https:\/\/t.co\/ratd2dcsnH","37":"#ElectionDay Los latinos tendr\u00e1n una participaci\u00f3n clave en las #Elecciones2020. Si usted vive en #EstadosUnidos cu\u00e9ntenos c\u00f3mo ha sido la jornada de hoy y cu\u00e1l puede ser el ganador de la Casa Blanca. Tambi\u00e9n nos puede dejar sus fotos y videos abajo de este trino. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/8GzGiSASeS","38":"Le llega la calma a Zidane: el Real Madrid le gan\u00f3 3-2 al Inter: https:\/\/t.co\/asHmBrCYTa https:\/\/t.co\/QhMSFzUTmK","39":"#ColombianosEnElExterior \u00bfC\u00f3mo avanza la jornada electoral en Estados Unidos? \u00a1Env\u00edennos fotos y videos de las #Elecciones2020! \n\n:backhand_index_pointing_right: Hoy desde las 7:00 p.m. tenemos cubrimiento especial. https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA https:\/\/t.co\/RiwG6I04Qw","40":"Seg\u00fan los datos analizados, los $5.1 billones corresponden a lo que mujeres que tuvieron una hija o hijo en la adolescencia dejan de generar por sus oportunidades perdidas.\nhttps:\/\/t.co\/RNeoUXUC6q","41":"Con un golazo de Luis D\u00edaz, el Porto gole\u00f3 3-0 al Marsella: https:\/\/t.co\/bmmNOtXTDO https:\/\/t.co\/ZOu1goXB8P","42":"Con Duv\u00e1n, Muriel y Mojica, Atalanta cay\u00f3 5-0 ante el Liverpool: https:\/\/t.co\/39U1e2Rjij https:\/\/t.co\/XKzOMxrnYM","43":":clapping_hands: El emprendimiento Tejiendo Paz y Manifiesta tambi\u00e9n realizaron un desfile este martes en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1, en medio de las marchas y clamores de exintegrantes de las Farc para que el Gobierno implemente los Acuerdos de Paz.\nhttps:\/\/t.co\/1NocVQ48nX","44":"#ENVIVO \"La voz de la ciudadan\u00eda es fundamental\": Expertos hablan del Consejo Regional. \nhttps:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","45":"\u00bfQuiere conocer los detalles de lo que pasa en las #Elecciones2020?  Tendremos un cubrimiento especial con analistas, corresponsales en EE. UU. y nuestro equipo de periodistas de la secci\u00f3n #Internacional  \n\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos desde las 7:00 p.m.! https:\/\/t.co\/zUvihJXIi8  #ElectionDay https:\/\/t.co\/dvtzi0YQq5","46":"#Freestyle | :clapping_hands::clapping_hands:El pasado fin de semana Bassil Giuseppe Castellano se coron\u00f3 bicampe\u00f3n de la Red Bull Batalla de los Gallos Colombia. En diciembre, junto a Camilo Ballesteros (Valles-T), representar\u00e1 al pa\u00eds en la final internacional de la competencia.\nhttps:\/\/t.co\/3EAYShN2jI","47":"#VIDEO Luego de tres a\u00f1os de entrenamiento, 75 exguerrilleros de las Farc comenzaron la primera etapa de desminado humanitario en La Monta\u00f1ita (Caquet\u00e1) para reparar a las comunidades afectadas por estos artefactos. \n\n:video_camera:https:\/\/t.co\/WZAez3PNX7 https:\/\/t.co\/E64vrooumo","48":"#ENVIVO \u00bfCu\u00e1les podr\u00edan ser la estrategias del consejo regional de Bogot\u00e1? \u00bfC\u00f3mo se conformar\u00eda? Hablamos del tema. \nhttps:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","49":"#Elecciones2020 La carrera electoral en Estados Unidos ya no es la misma. La batalla virtual por convencer al electorado desat\u00f3 peligrosas estrategias que minan los derechos digitales, as\u00ed como en 2016 lo hizo Cambridge Analytica. #An\u00e1lisis.\nhttps:\/\/t.co\/fdOJRxKaZh","50":"Con 80 votos a favor, 74 en contra y una abstenci\u00f3n, la C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 la suspensi\u00f3n del ministro del Interior de Chile, V\u00edctor P\u00e9rez, quien renunci\u00f3 poco despu\u00e9s.\nhttps:\/\/t.co\/hM8ortHlYy","51":"Las matr\u00edculas aumentaron un 13,3% en comparaci\u00f3n con las alcanzadas durante septiembre. La industria espera cerrar el a\u00f1o con una ca\u00edda cerca al 30%, respecto a 2019. Cifras que est\u00e1n a la espera a c\u00f3mo avanza la pandemia en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/XvWeNmFIA5","52":"#Elecciones2020 \u00bfC\u00f3mo van las elecciones primarias en Estados Unidos? Siga el desarrollo de esta jornada electoral sin precedentes. El pa\u00eds se decide entre cuatro a\u00f1os m\u00e1s de Trump o un nuevo gobierno dem\u00f3crata con Biden a la cabeza. #ElectionDay https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","53":"Los latinos tendr\u00e1n una participaci\u00f3n clave en las #Elecciones2020. Si usted vive en Estados Unidos cu\u00e9ntenos c\u00f3mo ha sido la jornada de hoy y cu\u00e1l puede ser el ganador de la Casa Blanca. Tambi\u00e9n nos puede dejar sus fotos y videos. \n\n#ElectionDay https:\/\/t.co\/JQDPflU7lO","54":"#ENVIVO La confianza, la institucionalidad y la cultura en el di\u00e1logo de un nuevo regionalismo en Bogot\u00e1. Hablamos de este tema con varios expertos. \nhttps:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","55":":clapping_hands::clapping_hands:En esta nueva aplicaci\u00f3n los bogotanos podr\u00e1n encontrar 1.300 productos. Se espera que la plataforma ayude a que 1.700 comerciantes tengan m\u00e1s impulso en medio de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.\nhttps:\/\/t.co\/UbTof4UhtG","56":"En una temporada at\u00edpica de la NBA los Lakers quedaron campeones por decimos\u00e9ptima vez. Las celebraciones estuvieron marcadas por un nombre: Kobe Bryant. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:https:\/\/t.co\/SSHqdEuULS","57":"Mart\u00edn Murillo G\u00f3mez cre\u00f3 La Carreta Literaria hace 13 a\u00f1os, un proyecto con el que promueve lectura en las calles y colegios de Cartagena. Su vida es un testimonio de que, a pesar de las circunstancias, cumplir los anhelos es posible.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/VuERuHIadB","58":":United_States: #ColombianosEnElExterior Queremos saber c\u00f3mo est\u00e1 el ambiente electoral en cada ciudad o estado, en el d\u00eda de las #Elecciones2020 de Estados Unidos. \u00a1Cu\u00e9ntenos en los comentarios! #ElectionDay https:\/\/t.co\/vTBlNLLwPX","59":"Gobierno pide a exmiembros de las Farc que reconozcan atentados contra Vargas Lleras en la JEP\nhttps:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx","60":"#C\u00edrculoRecomienda \u00bfQu\u00e9 pasa cuando las versiones oficiales esconden las verdades de un acontecimiento hist\u00f3rico? \u00bfQu\u00e9 significa que no haya verdad despu\u00e9s de 35 a\u00f1os sobre la toma y retoma del Palacio de Justicia?:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/GcJYdczGIT","61":"El emprendimiento Tejiendo Paz y Manifiesta tambi\u00e9n realizaron un desfile este martes en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1, en medio de las marchas y clamores de exintegrantes de las Farc para que el Gobierno implemente los Acuerdos de Paz.\nhttps:\/\/t.co\/1NocVQ48nX","62":"Amor y familia, las armas de elevn, (@pepedesgracias) el campe\u00f3n colombiano de freestyle. :microphone:\n\nJunto a Valles-T representar\u00e1n a :Colombia: en el mundial :globe_showing_Americas: de #freestyle de este a\u00f1o en Rep\u00fablica Doninicana.\n\n@redbullbatalla \n\nhttps:\/\/t.co\/3EAYSi4Dbg","63":"En esta nueva aplicaci\u00f3n los bogotanos podr\u00e1n encontrar 1.300 productos. Se espera que la plataforma ayude a que 1.700 comerciantes tengan m\u00e1s impulso en medio de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica.\nhttps:\/\/t.co\/UbTof4UhtG","64":"El huevo es una gran fuente de nutrientes y uno de los alimentos favoritos en casi todo el mundo. Pero una duda recurrente es si debemos guardarlos en la nevera o fuera de esta para conservarlos.\nhttps:\/\/t.co\/OWW52tlqUz","65":"#ENVIVO Las integraciones regionales son cambiantes y obedecen a factores externos y a m\u00faltiples actores que merecen participar en el proceso. La confianza ser\u00e1 clave para esto.\n\nhttps:\/\/t.co\/jQjnPAiROd\n\n*Con @fundacionFESCOL y @Uniandes. https:\/\/t.co\/OT0OIEuQSL","66":"Los gananciales son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 durante el tiempo de matrimonio. Esos gananciales deben repartirse entre dos, la mitad para un esposo y la otra mitad para el otro.\nhttps:\/\/t.co\/PTBsz3nbBt","67":"La nueva pel\u00edcula rom\u00e1ntica para navidad que arrasa con el servicio de streaming, protagonizada por Emma Robert, tiene en duda a los espectadores sobre si hubo un cameo de Ryan Gosling en una de las escenas.\nhttps:\/\/t.co\/UerwogaZOS","68":"Una encuesta devel\u00f3 que el turista colombiano prefiere los viajes nacionales (59 %), que la playa es el destino m\u00e1s deseado y el medio de transporte m\u00e1s elegido es el avi\u00f3n, seguido por el carro propio.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/SnLyb6eKLt","69":"En conversaci\u00f3n con El Espectador el fundador de Sleeping Giants, Matt Rivitz, explica c\u00f3mo ve el panorama de los anuncios pol\u00edticos en Internet y lo rentables que siguen siendo para los portales con contenido racista y xen\u00f3fobo.\n\nhttps:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw https:\/\/t.co\/CoRgj32Hoh","70":"#EnVivo| Las claves para la regi\u00f3n metropolitana Bogot\u00e1 - Cundinamarca\nhttps:\/\/t.co\/jTq0BnxB84 https:\/\/t.co\/u6ckTu5FAR","71":"Pese a que perdi\u00f3 sus patrocinadores por expresar su postura pol\u00edtica, este nadador tulue\u00f1o seguir\u00e1 defendiendo al pa\u00eds de manera independiente. https:\/\/t.co\/9h72Z0zUo7","72":"Un estudio realizado por el Fondo de Poblaci\u00f3n de las Naciones Unidas determin\u00f3 las consecuencias socioecon\u00f3micas del embarazo adolescente en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/RNeoUXUC6q","73":"#Elecciones2020 Aunque las cadenas de televisi\u00f3n, en particular Fox News (la favorita del presidente) se han comprometido a no declarar un ganador hasta tener los resultados totales, Donald Trump s\u00ed podr\u00eda hacerlo. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda? https:\/\/t.co\/52d7qtdwTA #ElectionDay","74":"Los gananciales son el producto que la uni\u00f3n de esfuerzos de los esposos gener\u00f3 durante el tiempo de matrimonio. Pero \u00bfPara qu\u00e9 sirven? \u00bfQu\u00e9 pasa si mi c\u00f3nyuge fallece? \u00bfC\u00f3mo se determina el monto? En #TipLegal se lo contamos.\n\nhttps:\/\/t.co\/dRUVRuuQJF https:\/\/t.co\/6s4uDIpgcw","75":"#Elecciones2020 El Espectador le ofrecer\u00e1 todos los detalles de la noche electoral, con analistas, corresponsales en EE. UU. y nuestro equipo de periodistas de la secci\u00f3n #Internacional.  \n\n\u00a1Acomp\u00e1\u00f1enos hoy desde las 7:00 p.m.! https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA  #ElectionDay https:\/\/t.co\/LcKsVv30YG","76":"El objetivo es empezar a trabajar en un cambio cultural que permita compartir responsabilidades entre el pap\u00e1 y la mam\u00e1 de manera m\u00e1s equitativa en los primeros d\u00edas de vida de beb\u00e9.\nhttps:\/\/t.co\/Vpelk9i8lk\n\n**Contenido patrocinado por: \n@UElBosque","77":"#Cine Pel\u00edculas como \u201cThor: El mundo oscuro\u201d, \u201cIron Man 3\u201d y \u201cDoctor Strange\u201d cambian de posici\u00f3n en la l\u00ednea temporal del Universo Cinematogr\u00e1fico Marvel. \u00bfC\u00f3mo queda el orden entonces? https:\/\/t.co\/Dsux7ytA12","78":"Pese a los intentos por derogar y desacreditar la labor de la #JEP de diversos sectores pol\u00edticos, Patricia Linares, presidenta de esta jurisdicci\u00f3n durante tres a\u00f1os, se despidi\u00f3 de su cargo con un balance positivo de su gesti\u00f3n y de toda la instituci\u00f3n. https:\/\/t.co\/bFlokUO9HH https:\/\/t.co\/0qovxS6vwn","79":"#Elecciones2020 El presidente Donald Trump volvi\u00f3 a bromear sobre su futuro en caso de que pierda las elecciones en noviembre. \u201cTal vez tenga que irme del pa\u00eds\u201d, dijo el mandatario estadounidense. #ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/AkgPZQfCYh","80":"La magistrada de Justicia y Paz de Barranquilla Cecilia Leonor Olivella fue amenazada la semana pasada. El alto tribunal dijo que ante \u201cactos de cobard\u00eda\u201d semejantes, la respuesta debe ser rodear a los jueces.\nhttps:\/\/t.co\/R4lWbYHkiR","81":"Al menos 8.000 personas quedaron afectadas en este departamento debido a las lluvias provocadas por el hurac\u00e1n Eta a su paso por el Caribe. En Cartagena se inundaron 120 viviendas de 16 barrios. https:\/\/t.co\/jhMKkfS8y5","82":"\u00bfC\u00f3mo van las elecciones primarias en Estados Unidos? Siga el desarrollo de esta jornada electoral sin precedentes. El pa\u00eds se decide entre cuatro a\u00f1os m\u00e1s de Donald Trump o un nuevo gobierno dem\u00f3crata con Joe Biden a la cabeza. https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/QnSnSycGYU","83":"La carne bovina, el aguacate hass, la tilapia y la panela jalonaron las ventas externas en los primeros nueve meses del a\u00f1o. https:\/\/t.co\/gDyisAA94Q","84":"Ambientalistas le recuerdan a Duque que la ratificaci\u00f3n de ese Acuerdo fue un compromiso del Gobierno nacional con las personas que participaron en la Mesa de Di\u00e1logo Nacional en el tema ambiental. https:\/\/t.co\/T3GXj1Cpqk","85":"#LO\u00daLTIMO:police_car_light: Maradona deber\u00e1 ser operado este mi\u00e9rcoles luego de que se le detectara un hematoma subdural. Es a partir de un golpe que gener\u00f3 un co\u00e1gulo en una regi\u00f3n del cerebro.\nhttps:\/\/t.co\/XJuB7KOnAO","86":"#Elecciones2020 En el d\u00eda de las elecciones presidenciales de Estados Unidos queremos que los #ColombianosEnElExterior nos cuenten c\u00f3mo se vive el clima electoral en su ciudad o estado. \u00a1Los leemos! :backhand_index_pointing_down: #ElectionDay https:\/\/t.co\/ML4Fzlpqni","87":"A esta hora en la Plaza de Bol\u00edvar empieza la #PAZarelaPorLaVida de @ManifiestaCol, en el marco de la Peregrinaci\u00f3n #PorLaVidaYPorLaPaz:dove_selector:. Tambi\u00e9n se est\u00e1 realizando la feria de los productos hechos por excombatientes de las Farc. https:\/\/t.co\/SbiYbylz6D\n\n:camera: @ManifiestaCol https:\/\/t.co\/5GajhLrts4","88":"Rusia lanza un casting femenino para rodar una pel\u00edcula en el espacio. https:\/\/t.co\/Xp8ADvN2qC https:\/\/t.co\/bYp1eVovyp","89":"#Elecciones2020 \u00bfQui\u00e9nes son los presidentes m\u00e1s populares de Estados Unidos? En #Del1Al5 le contamos. \n\nhttps:\/\/t.co\/3ohWGnji5l https:\/\/t.co\/U7bJwCcKOW","90":"Esa fue la conclusi\u00f3n a la cual lleg\u00f3 la Procuradur\u00eda, luego de analizar los puntos a favor y en contra de pr\u00e1cticas como el fracking. https:\/\/t.co\/pjkesGCfe2","91":"#Elecciones2020 Joe Biden, candidato dem\u00f3crata, de 77 a\u00f1os, es el que aspira a devolverle la Casa Blanca a los dem\u00f3cratas. Su vida ha estado marcada por la pol\u00edtica y la tragedia. Datos claves del hombre que quiere sacar a Trump del poder. https:\/\/t.co\/2ddgpO2MgB","92":":man_raising_hand_selector:\u2018El pueblo jam\u00e1s me tumbar\u00e1\u2019, cap\u00edtulo final de la primera temporada de #Nepo\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/DBfcmmK6Mk https:\/\/t.co\/778g5TN9qD","93":"De acuerdo con el \u00faltimo informe entregado por Somos Defensores, entre enero a junio 2020, se presentaron 95 homicidios de l\u00edderes y lideresas sociales, 36 m\u00e1s que 2019. https:\/\/t.co\/xrVz7O2zli","94":"#LaVuelta Primoz Roglic se volvi\u00f3 a poner la camiseta roja de l\u00edder, pero Richard Carapaz y Hugh John Carthy lo siguen de cerca en busca del t\u00edtulo. https:\/\/t.co\/czwkk5UBqj","95":"Desde la Alcald\u00eda sustentan que las construcciones son ilegales y que est\u00e1n actuando de acuerdo a la ley. Le contamos lo que pasa: https:\/\/t.co\/11Tpoo8dfp","96":"#Elecciones2020 Muchos candidatos a la Presidencia ten\u00edan planes para resolver la crisis de los medios. El plan de Donald Trump es el peor: que se siga hablando solo de \u00e9l. Le contamos las mentiras m\u00e1s obvias del republicano. :backhand_index_pointing_down: #ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/snnfwyrYkO","97":"A trav\u00e9s del \u201cProyecto de la ciencia del miedo\u201d se analiz\u00f3 el ritmo card\u00edaco de 50 personas mientras ve\u00edan cintas de terror. El resultado del an\u00e1lisis es m\u00e1s escalofriante que varias escenas del filme \u201cSinister\u201d.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Q4tUle7hjd","98":"#Elecciones2020 Todos los detalles de la noche electoral, con analistas, corresponsales en EE. UU. y nuestro equipo period\u00edstico de la secci\u00f3n Internacional.\n\nHOY, a las 7:00p.m. minuto a minuto de lo que pasa a trav\u00e9s de nuestras redes sociales. https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA https:\/\/t.co\/yqVP5suGHH","99":"La Fiscal\u00eda acus\u00f3 de manera formal al general (r) Rodolfo Palomino por, presuntamente, intentar retrasar la orden de captura contra Luis Gonzalo Gallo, empresario investigado por lavado de activos y desplazamiento forzado en C\u00f3rdoba.\nhttps:\/\/t.co\/sF6CdF5IWj","100":"Donald Trump, el empresario y estrella de televisi\u00f3n que aspira a ser presidente de EE. UU. durante cuatro a\u00f1os m\u00e1s. Aqu\u00ed le contamos 46 datos que seguramente no conoce sobre el actual mandatario de Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/dWucfSXzrQ https:\/\/t.co\/oE8rjM1D6r","101":"#EditorialBibo Para que este tratado en pro de la protecci\u00f3n de l\u00edderes ambientales entre en vigor, es necesario que 11 pa\u00edses lo ratifiquen; hasta ahora 10 ya lo han hecho, pero el Congreso sigue dilatando el proceso en Colombia.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/J4Y74Kt8C6","102":"En conversaci\u00f3n con El Espectador el fundador de Sleeping Giants, Matt Rivitz, explica c\u00f3mo ve el panorama de los anuncios pol\u00edticos en Internet y lo rentables que siguen siendo para los portales con contenido racista y xen\u00f3fobo.\n\nhttps:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw https:\/\/t.co\/gJRzeWlglS","103":"La Gobernaci\u00f3n de Cundinamarca y la Alcald\u00eda de Bogot\u00e1 firmaron cuatro pactos para mejorar la v\u00edas de acceso por el occidente, as\u00ed como para la adhesi\u00f3n de la capital al proyecto de RegioTram del Norte y del Occidente. https:\/\/t.co\/NDLwKEKfyY","104":"Diego Maradona ser\u00e1 operado por un co\u00e1gulo en el cerebro https:\/\/t.co\/JexSiTptuT https:\/\/t.co\/SrdlcYtiyl","105":"Patricia Linares (@JEP_Colombia) record\u00f3 las responsabilidades que tienen los comparecientes con las v\u00edctimas y con el esclarecimiento de la verdad. El procurador Fernando Carrillo (@fcarrilloflorez) hizo un llamado a que \u201cdejen trabajar a la JEP\u201d. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/XuT0Twy7ik","106":"#Elecciones2020 Donald Trump: empresario y estrella de un show de televisi\u00f3n que, contra todos los pron\u00f3sticos, se convirti\u00f3 en presidente en 2016 y aspira a quedarse en el cargo cuatro a\u00f1os m\u00e1s. Datos del presidente que puso la Casa Blanca de cabeza. https:\/\/t.co\/epukyDipBI","107":"De acuerdo con Fasecolda, la federaci\u00f3n que agremia a las aseguradoras, el sector m\u00e1s afectado es el de salud. Le siguen el inmobiliario y las personas que tienen contrato con el Estado.\nhttps:\/\/t.co\/4BX0gWoMj3","108":"Deportes Tolima (@cdtolima) que busca su paso a los octavos de final de la Copa Sudamericana, enfrenta a Uni\u00f3n La Calera de Chile (7:30 p.m.). En la ida empataron 0-0. https:\/\/t.co\/T6FmAjdQh6","109":"Almacenes \u00c9xito y Banco de Bogot\u00e1 podr\u00edan pagarle a la SIC una millonaria multa por disponer de la informaci\u00f3n de dos personas sin tener su autorizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Lr9gFa7aB7","110":"Iniciar\u00e1n en Bogot\u00e1 estudio para determinar el comportamiento del COVID-19 en el pa\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/wcRPstQzzL","111":"Vladimir Mar\u00edn sufri\u00f3 un accidente ocasionado por una falla mec\u00e1nica en su camioneta. https:\/\/t.co\/eFeLkWBFqz","112":"#Elecciones2020 Un voto crucial. https:\/\/t.co\/UOmNiRkVY7\nPor: David Yanovich https:\/\/t.co\/zrf7SW6XNm","113":"#Elecciones2020 \u00bfQui\u00e9n conviene que gane en Estados Unidos?https:\/\/t.co\/djkHPDQih4\nPor: J. William Pearl https:\/\/t.co\/e5pH9VezAb","114":"Etapa 13 de la Vuelta a Espa\u00f1a: as\u00ed qued\u00f3 la clasificaci\u00f3n general https:\/\/t.co\/RKBWMAKLnx https:\/\/t.co\/cmS8XkltA8","115":"\u00a1Vuelve Chaplin! :man_in_suit_levitating::top_hat: El @CirculoEE lo invita a participar del evento \"Chaplin in Back\", un espacio para hablar de este importante personaje. Evento exclusivo para suscriptores premium, s\u00faper premium y de impreso de @elespectador :backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/IaRc2wQEwS https:\/\/t.co\/xnpLpZwvnj","116":"#Elecciones2020 Alrededor de 2,2 millones de anuncios y otras 120.000 publicaciones fueron rechazados de Facebook e Instagram por intentar obstaculizar la participaci\u00f3n en la votaci\u00f3n en las elecciones estadounidenses. Le contamos lo ocurrido. #ElectionDay https:\/\/t.co\/c2EBngGUso","117":"Luego de tres a\u00f1os de entrenamiento, 75 exguerrilleros de las Farc comenzaron la primera etapa de desminado humanitario en La Monta\u00f1ita (Caquet\u00e1) para reparar a las comunidades afectadas por estos artefactos. \nhttps:\/\/t.co\/ATzHYA8nBj","118":"#VIDEO Luego de tres a\u00f1os de entrenamiento, 75 exguerrilleros de las Farc comenzaron la primera etapa de desminado humanitario en La Monta\u00f1ita (Caquet\u00e1) para reparar a las comunidades afectadas por estos artefactos. :down_arrow_selector: \n\nhttps:\/\/t.co\/gA1knmfa8H","119":"M\u00e1s de 40 reconocidos ambientalistas del pa\u00eds le enviaron una carta al presidente Iv\u00e1n Duque solicitando su intervenci\u00f3n para que el Congreso ratifique el Acuerdo del Escaz\u00fa. https:\/\/t.co\/zJdDAjM6Z1","120":"Luces y sombras del sistema de pensiones de Chile en su 40 cumplea\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/c1zWCcEEkZ","121":"Un grupo de cuatro excombatientes de las Farc se adentr\u00f3 de nuevo en el monte. No fue para regresar a la guerra. Esta vez cargaban equipos de georreferenciaci\u00f3n para buscar las minas que muy seguramente instalaron sus compa\u00f1eros de armas durante la guerra. https:\/\/t.co\/JdpkWnyT6s","122":"Joe Biden quiere regresar a la Casa Blanca pero ahora ocupando el Despacho Oval como presidente de los estadounidenses. Para entenderlo mejor, le presentamos 46 datos sobre la vida del candidato dem\u00f3crata a la presidencia de los Estados Unidos. \n\nhttps:\/\/t.co\/HXlD9kJgv2 https:\/\/t.co\/CJGDqtyph9","123":"A esta hora en la Plaza de Bol\u00edvar se lleva a cabo la feria de los productos hechos por excombatientes de las Farc, en el marco de la Peregrinaci\u00f3n #PorLaVidaYPorLaPaz:dove_selector: Permanecer\u00e1n all\u00ed hasta las 6:00 p.m. https:\/\/t.co\/vNRguyuzXS\n\n:camera: @MujerFariana https:\/\/t.co\/emFQXGi8sn","124":"Culmin\u00f3 Artbo Temporada, una edici\u00f3n entre la virtualidad y la presencialidad\nhttps:\/\/t.co\/TlMVd7IJBZ","125":"Uno de los programas m\u00e1s promovidos de la alcald\u00eda ha sido el de Talento no palanca, un banco de hojas de vida para que las entidades del Distrito puedan buscar los perfiles que requieren. Un informe desde el Concejo advierte una serie de irregularidades. https:\/\/t.co\/eGZs17hcgi","126":"#TomaDeMit\u00fa Por medio del relato de los pobladores, reconstruimos el horror que vivieron durante los tres d\u00edas de combates. \u00bfQu\u00e9 ha pasado con las v\u00edctimas? \u00bfC\u00f3mo se recuper\u00f3 el pueblo?\n\n:right_arrow_selector:Aqu\u00ed le contamos: https:\/\/t.co\/3ts8EVIetc https:\/\/t.co\/IYtZsoliWd","127":"Pol\u00e9mica por desalojo en Bello, Antioquia, durante la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/0w337ZYPYC","128":"#Elecciones2020 A horas de las elecciones presidenciales de Estados Unidos queremos que los #ColombianosEnElExterior nos cuenten c\u00f3mo se vive el clima electoral en su ciudad o estado. \u00a1Los leemos! :backhand_index_pointing_down: #ElectionDay https:\/\/t.co\/9rtrLP3At2","129":"Ambientalistas piden a Duque que ayude a ratificar el Acuerdo de Escaz\u00fa\nhttps:\/\/t.co\/in66sefK5C","130":"#ContenidoPremium Colombia tambi\u00e9n est\u00e1 pendiente del futuro de EE.UU.. Hist\u00f3ricamente, el devenir de la potencia ha tenido importantes consecuencias en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/p0dmKOjOql","131":"Decenas de ballenas piloto, que miden entre 3,6 y 7 metros, fueron halladas en la costa occidental de ese pa\u00eds. Es posible que un barco las haya desorientado. Probablemente morir\u00e1n, dicen las autoridades.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/2EZmb2sMkh","132":":United_States: Los latinos tendr\u00e1n una participaci\u00f3n clave en las #Elecciones2020 de hoy. Si vive en Estados Unidos cu\u00e9ntenos en los comentarios c\u00f3mo ha sido la jornada y qui\u00e9n puede ser el ganador de hoy. Tambi\u00e9n nos pueden enviar sus videos. \n\n#ElectionDay :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/9QpJZbqzr0","133":"Decenas de ballenas piloto de aleta corta fueron encontradas varadas en la costa de Sri Lanka, donde las autoridades de la naci\u00f3n isle\u00f1a intentan devolver a los animales a aguas profundas. https:\/\/t.co\/ZHA6IKXf2x","134":"En conversaci\u00f3n con El Espectador el fundador de Sleeping Giants, Matt Rivitz, explica c\u00f3mo ve el panorama de los anuncios pol\u00edticos en Internet y lo rentables que siguen siendo para los portales con contenido racista y xen\u00f3fobo.\n\nhttps:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw https:\/\/t.co\/et0fiDDmxb","135":"Distrito recibi\u00f3 41 postulaciones para la adquisici\u00f3n de veh\u00edculos del servicio provisional\nhttps:\/\/t.co\/SRBfjroGIj","136":"#SegundasOportunidades En 2017 Crystal Mo\u2019Rissa Stevens, cantante de EE. UU., fue recluida en la c\u00e1rcel de San Diego en Cartagena por narcotr\u00e1fico. En este cap\u00edtulo de #LaCelda hablamos con ella. \n\n#Podcast realizado con @Accion_Interna y  @Johana_Bahamon \nhttps:\/\/t.co\/alDP8XdBJz https:\/\/t.co\/wpLpIp5BME","137":"\u201cLa calle 13 puede ser f\u00e1cilmente la peor v\u00eda de Colombia\u201d: Claudia L\u00f3pez\nhttps:\/\/t.co\/zl489FYbJW","138":"En el futuro, las pandemias surgir\u00e1n con m\u00e1s frecuencia, se propagar\u00e1n m\u00e1s r\u00e1pidamente, har\u00e1n m\u00e1s da\u00f1o que la de covid-19 a menos que haya un cambio transformador en el enfoque global para abordar las enfermedades infecciosas, advierte un informe. https:\/\/t.co\/Q5frtLfSrS","139":"Jorge Iv\u00e1n Agudelo Vargas o c\u00f3mo nadar contra la corriente\nhttps:\/\/t.co\/5QX0WKYgbq","140":"Silvestre Dangond cuenta c\u00f3mo regres\u00f3 con la canci\u00f3n \u201cLas locuras m\u00edas\u201d al estilo m\u00e1s sentimental del g\u00e9nero, que fue tan exitoso entre los 80 y 90. Adem\u00e1s, adelanta que sacar\u00e1 un nuevo \u00e1lbum, en el que les rinde homenaje a sus or\u00edgenes. https:\/\/t.co\/A8MPb3dz9D","141":"#Elecciones2020 Si la mayor\u00eda de pa\u00edses vota los d\u00edas festivos, \u00bfpor qu\u00e9 los estadounidenses van a las urnas un martes? Pedro Lutz, director de la biblioteca del Centro Colombo Americano de Bogot\u00e1, explica las razones detr\u00e1s de esta decisi\u00f3n. #ElectionDay https:\/\/t.co\/XzbCqMdUZV","142":"De acuerdo con el \u00faltimo informe entregado por Somos Defensores, entre enero a junio 2020, se presentaron 95 homicidios de l\u00edderes y lideresas sociales, 36 m\u00e1s que 2019. En este mismo lapso, 452 personas han sufrido alg\u00fan tipo de acto intimidatorio. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/oK6TARC3B4 https:\/\/t.co\/96Ml4Fu7DZ","143":"Un joven de 20 a\u00f1os, seguidor del Estado Isl\u00e1mico, de origen macedonio pero nacionalizado en Austria fue el autor del ataque armado que dej\u00f3 cuatro muertos y m\u00e1s de 17 heridos.  Esto es lo que se sabe hasta el momento. https:\/\/t.co\/LjwFyVdrcM","144":"Roglic se impus\u00f3 en la contrarreloj y es nuevo l\u00edder de la Vuelta a Espa\u00f1a https:\/\/t.co\/y0BQPTdPMi https:\/\/t.co\/QRmm5BuEqh","145":"\u00bfQuiere conocer la primera muestra comercial de los proyectos productivos de los firmantes del Acuerdo de Paz? Hoy, en la Plaza de Bol\u00edvar, estar\u00e1n los excombatientes de @PartidoFARC vendiendo sus productos en la Feria #PorLaPazYPorLaVida. \n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/6gPPlmieI0 https:\/\/t.co\/dSTqU46Asl","146":"Luego de la explosi\u00f3n, relat\u00f3 el exvicepresidente, lo que vino fue un \u201cinfinito dolor y mucha sangre\u201d: \u201cMi mano derecha qued\u00f3, literalmente, colgando de un hilo y los dedos me\u00f1ique, anular y parte del medio volaron en mil pedazos\". Este es su relato. https:\/\/t.co\/Q0q1QwKSOZ","147":"Jorge Iv\u00e1n del Valle o c\u00f3mo nadar contra la corriente. \nhttps:\/\/t.co\/qaeomfYNEC https:\/\/t.co\/mbCPT7ObZl","148":"El Teatro Cervantes de Londres se reinventa por el Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/bNeONErFU0","149":"#ENVIVO \"Tal parece que hoy no vamos a tener los resultados de las #Elecciones2020\". https:\/\/t.co\/eiEaZ5scTA","150":"#ColombianosEnElExterior Hoy son las #Elecciones2020 de Estados Unidos, y queremos saber c\u00f3mo est\u00e1 el clima electoral en todo el pa\u00eds. \u00a1Cu\u00e9ntenos debajo de este trino! :backhand_index_pointing_down: Los leemos :eyes:. #ElectionDay https:\/\/t.co\/nOmFLKwrl9","151":"Gremio del calzado del Valle prepara feria para \u201cmadrugarle\u201d a la navidad\nhttps:\/\/t.co\/rZVFqIi8o4","152":"El terrorista de Viena: un joven desorientado con malas amistades\nhttps:\/\/t.co\/hgyFHUWEsQ","153":"Por fortuna, el motociclista sali\u00f3 ileso de la imprudencia que qued\u00f3 registrada en un video grabado por los conductores de otro veh\u00edculo. https:\/\/t.co\/xXaSaXCrmz","154":"#ENVIVO En esta transmisi\u00f3n tambi\u00e9n hablamos de la elecciones del Congreso en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/s9W7prR85q  \n\n#Elecciones2020 #ElectionDay","155":"A Teresa Mart\u00ednez de Varela le dec\u00edan loca por querer ser sabia\nhttps:\/\/t.co\/EYANCCT6RB","156":"#ENVIVO Aqu\u00ed resolvemos sus preguntas sobre las #Elecciones2020 de hoy. Nos acompa\u00f1an Ildik\u00f3 Szegedy-Masz\u00e1k, Pedro Lutz y  Alejandro Boh\u00f3rquez. \n\nhttps:\/\/t.co\/s9W7prR85q #ElectionDay","157":"#C\u00edrculoRecomienda Descubra una selecci\u00f3n de hoteles orientados a satisfacer las expectativas de un viajero diferente, sensible al dise\u00f1o y aventurero. Hay opciones para todos los gustos y en diferentes regiones de Colombia.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/mpxa2OA9FU","158":"#TriviaDeportiva | Cualquier momento es bueno para hacer un test de deportes, y mucho m\u00e1s si es tiempo de pandemia, porque estamos en casa. Hoy queremos saber, \u00bfqu\u00e9 tanto sabe de f\u00fatbol y de las nominaciones del Deportista del A\u00f1o? :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/UVk7F0vf3z","159":"Con aire en la camiseta, Millonarios sue\u00f1a con la clasificaci\u00f3n ante el Cali https:\/\/t.co\/ZCCefB82Y0 https:\/\/t.co\/GURLJV31vH","160":"#ElectionDay \u00bfPor qu\u00e9 en Estados Unidos el presidente no lo elige el voto popular? Le explicamos c\u00f3mo funciona su sistema. https:\/\/t.co\/xUWH9PvdRt #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/C3JZwkJpbR","161":"\u201cNo se va a repetir exterminio de la Uni\u00f3n Patri\u00f3tica\u201d: Gobierno sobre marcha de FARC\nhttps:\/\/t.co\/nkNUCNbJxt","162":"Copa Airlines conectar\u00e1 tres ciudades m\u00e1s de Colombia con su HUB en Panam\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/j0KbrVy44C","163":"#Elecciones2020 La presencia de uniformados en los lugares de votaci\u00f3n se ha convertido en un debate bipartidista en algunos estados. Hay acusaciones de que estos puedan favorecer a un candidato sobre otro. Estos son los escenarios claves: https:\/\/t.co\/QFlrgVtLtT #ElectionDay","164":"Mientras la peregrinaci\u00f3n de esa colectividad reclama un di\u00e1logo con el presidente Duque, el consejero Emilio Archila se\u00f1al\u00f3 que tienen toda la voluntad de escuchar las exigencias de los excombatientes que se movilizaron a Bogot\u00e1.:down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/oGxxDYyZ5p","165":"#ENVIVO Hoy no solo est\u00e1n en juego las elecciones presidenciales, tambi\u00e9n se elige el nuevo congreso. \n\n#ElectionDay #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","166":"En conversaci\u00f3n con El Espectador el fundador de Sleeping Giants, Matt Rivitz, explica c\u00f3mo ve el panorama de los anuncios pol\u00edticos en Internet y lo rentables que siguen siendo para los portales con contenido racista y xen\u00f3fobo.\n\nhttps:\/\/t.co\/9dYDCiWTYc https:\/\/t.co\/Y0OCtsGsAm","167":"La Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n entreg\u00f3 una serie de recomendaciones para prevenir el contagio en los ni\u00f1os y j\u00f3venes. https:\/\/t.co\/kznO9YJLHL","168":"Fiscal\u00eda ley\u00f3 la acusaci\u00f3n contra el general (r) Rodolfo Palomino por tr\u00e1fico de influencias\nhttps:\/\/t.co\/d10P7TmEdh","169":"#ENVIVO \"En Florida se puede empezar a contar los votos 22 d\u00edas antes de las elecciones\": Ildik\u00f3 Szegedy-Masz\u00e1k. https:\/\/t.co\/s9W7prR85q\n\n#Elecciones2020 #ElectionDay","170":"En una carta dirigida al expresidente Juan Manuel Santos, Rodrigo Londo\u00f1o, jefe del partido Farc, dijo que reconocer\u00e1n estos atentados ante las instancias de verdad y que le pedir\u00e1n perd\u00f3n con humildad a @German_Vargas https:\/\/t.co\/6Kuv1KWTqh","171":"#ENVIVO \"El conteo de votos va a ser completamente diferente. Va a ser m\u00e1s lento\": Pedro Lutz habla del conteo en #Elecciones2020  https:\/\/t.co\/s9W7prR85q\n\n#ElectionDay","172":"Nada nos volver\u00e1 a comprimir. \nhttps:\/\/t.co\/zafZmDnWEG\nPor: Gloria Arias Nieto https:\/\/t.co\/UevxwyVgHv","173":"El bamb\u00fa que se pliega resiste a la tormenta\nhttps:\/\/t.co\/thICyGyc38\nPor: Ignacio Zuleta Ll. https:\/\/t.co\/6u6Hyj3rVQ","174":"#ENVIVO \"El voto latino no existe. Los latinos nunca han votado igual\": Pedro Lutz. \n\nHablamos de los votos de Florida. https:\/\/t.co\/s9W7prR85q\n\n#Elecciones2020 #ElectionDay","175":"Comisiones sextas aprueban proyecto de reforma a la Ley de Turismo\nhttps:\/\/t.co\/y4VpWeArfW","176":"#ContenidoPremium Mario Mendoza: \u201cLlegamos a un punto de no retorno\u201d. https:\/\/t.co\/sUAomhE9gF https:\/\/t.co\/LI2LA47Uf1","177":"La siguiente fase del torneo que une a los clubes de la A y de la B se jugar\u00e1 a partido \u00fanico. La llave m\u00e1s atractiva la disputar\u00e1n Santa Fe y Am\u00e9rica.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/GD9cqviMCy","178":"#EnFotos ExFarc empiezan a desminar territorios afectados por el conflicto. Humanicemos DH, la organizaci\u00f3n de desminado conformada por la exguerrilla, encontr\u00f3 y delimit\u00f3 dos \u00e1reas en zona rural de Caquet\u00e1 donde habr\u00eda al menos tres minas antipersonal. \n\nhttps:\/\/t.co\/mZMhFZYigs https:\/\/t.co\/1cOC36CdIe","179":"#Elecciones2020 Joe Biden puntea en las encuestas, pero es un error dar por perdedor a Donald Trump. \u00bfPor qu\u00e9?, \u00bfc\u00f3mo ha logrado Biden estar por delante? Le contamos. :backhand_index_pointing_down: #ElectionDay https:\/\/t.co\/qeUk8v923T","180":"El fracking no es compatible con el principio de desarrollo sostenible: Procuradur\u00eda\nhttps:\/\/t.co\/1MN1tvwbGj","181":"Rusia lanza un casting femenino para rodar una pel\u00edcula en el espacio\nhttps:\/\/t.co\/1XYrkefDyd","182":"M\u00e1s de 40 reconocidos ambientalistas del pa\u00eds le enviaron una carta al presidente Iv\u00e1n Duque solicitando su intervenci\u00f3n para que el Congreso ratifique el Acuerdo del Escaz\u00fa. Le recuerdan que fue un compromiso del Gobierno Nacional.:down_arrow_selector: https:\/\/t.co\/dhw5GDdLyc","183":"Instituto de Estudios en Educaci\u00f3n Uninorte, a la vanguardia del mundo\nhttps:\/\/t.co\/PkR6vkz7yd","184":"#ENVIVO \u00bfPor qu\u00e9 Estados Unidos adoptaron este sistema del Colegio electoral? Pedro Lutz explica el tema. \n\n#Elecciones2020 #ElectionDay https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","185":"Los \u00faltimos 70 a\u00f1os de relaciones han estado guiados por la guerra contra el comunismo, las drogas y el terrorismo. Tras un importante apoyo al acuerdo de paz, las relaciones, en plenas elecciones, parecen volver a temas que parec\u00edan superados https:\/\/t.co\/lqLVVPzN2e #ElectionDay","186":"Ni la pandemia ha podido detener el alto precio de la vivienda en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/wuWeNRTqXW","187":"#ENVIVO \u00bfC\u00f3mo se ganan las elecciones en Estados Unidos? \u00bfC\u00f3mo funciona el colegio electoral? Esta fue una de las preguntas que nos hicieron. Aqu\u00ed lo explicamos. https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","188":"Sa\u00f1a, ciza\u00f1a y sarna.\nhttps:\/\/t.co\/UbsCy5wzLb\nPor: Aura Luc\u00eda Mera https:\/\/t.co\/gA7rUdb17j","189":"#ENVIVO \"Los medios de comunicaci\u00f3n no son neutrales\": Alejandro Boh\u00f3rquez habla del clima electoral que se vive en Estados Unidos. #Elecciones2020 #ElectionDay https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","190":"#ContenidoPremium Este es el \u00faltimo pronunciamiento del organismo internacional a prop\u00f3sito de la pelea de d\u00e9cadas de los u\u2019was con el Estado colombiano por los proyectos petroleros que se han aprobado en su territorio. https:\/\/t.co\/KuZqI6ynEO","191":"#ENVIVO \u00bfCu\u00e1les son las claves de la noche electoral en Estados Unidos? Alejandro Boh\u00f3rquez, Pedro Lutz y Ildik\u00f3 Szegedy-Masz\u00e1k hablan de #Elecciones 2020 https:\/\/t.co\/s9W7prR85q\n\n#ElectionDay","192":"De acuerdo con un an\u00e1lisis de https:\/\/t.co\/L7jMLf9lPo, \u2018startup\u2019 reclutadora de talento \u2018tech\u2019, los desarrolladores de aplicaciones m\u00f3viles y los analistas de datos son algunos de los profesionales m\u00e1s solicitados por los gigantes tecnol\u00f3gicos.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/49jC3ClzdC","193":"#ENVIVO El equipo de la secci\u00f3n #internacional junto con analistas y expertos resuelven dudas sobre la ca\u00f3tica jornada electoral en Estados Unidos y entregan las claves para estar pendientes de #Elecciones2020  \n\n\u00a1Con\u00e9ctate! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/eiEaZ5scTA #ElectionDay https:\/\/t.co\/h8oJt13UPO","194":"La CPI dice que la JEP puede convertirse en un referente mundial. \nhttps:\/\/t.co\/dF7VIiIhtQ https:\/\/t.co\/TxP6OMnaPg","195":"#ENVIVO Elecciones EE.UU 2020 entre Donald Trump y Joe Biden. Analistas y expertos resuelven dudas sobre la ca\u00f3tica jornada electoral en Estados Unidos y entregan las claves de la noche electoral: #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/sfj66noFqb https:\/\/t.co\/IO9k8yr4q8","196":"En este primer cap\u00edtulo de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: conocer\u00e1 la historia de esta sabedora ancestral nacida en Tumaco (Nari\u00f1o), de donde tuvo que salir desplazada debido a las amenazas por su lucha por la tierra.\n\nhttps:\/\/t.co\/e10hBMoE6b","197":"Para Juli\u00e1n Dom\u00ednguez, presidente de Confec\u00e1maras, las 85.000 empresas que surgieron en el tercer trimestre de 2020 muestran que el tejido empresarial volvi\u00f3 a crecer. Sin embargo, pide redoblar esfuerzos para consolidar la reactivaci\u00f3n.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/v7KlZApZTt","198":"#PortadaEE Las #Elecciones2020 son, sin duda, las elecciones m\u00e1s importantes de la historia reciente de :United_States:. Aunque las encuestas le otorgan una ventaja a Biden, no est\u00e1 dicha la \u00faltima palabra. \u00bfDar\u00e1 Trump la sorpresa?\n\nAqu\u00ed nuestro cubrimiento especial: https:\/\/t.co\/OSt61Kb29V https:\/\/t.co\/kmSUHciaAw","199":"\u00bfC\u00f3mo influy\u00f3 \u201cMad Max: Furia en el camino\u201d en \u201cPar\u00e1sitos\u201d?\nhttps:\/\/t.co\/xpurjj8HmP https:\/\/t.co\/59Psg5lBBM","200":"Terminales de transporte aumentan medidas de bioseguridad en Medell\u00edn\nhttps:\/\/t.co\/ZmROmg7Uf6","201":"8.000 damnificados en Magdalena por lluvias de hurac\u00e1n Eta\nhttps:\/\/t.co\/wzv4F4PZnb","202":"El equipo pijao, que busca su paso a los octavos de final de la Copa Sudamericana, enfrenta a Uni\u00f3n La Calera de Chile (7:30 p.m.). En la ida empataron 0-0.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/9xStO4vSyj","203":"Almacenes \u00c9xito y Banco de Bogot\u00e1, sancionados por vulnerar datos personales\nhttps:\/\/t.co\/3yTjply9Ma","204":"As\u00ed fue el atentado con libro bomba a Vargas Lleras que las Farc reconocen hoy. https:\/\/t.co\/P7wXtsdYzZ https:\/\/t.co\/kmZWztjI3f","205":"Cambios en la convocatoria de Brasil y Neymar, lesionado, se mantiene https:\/\/t.co\/Ptu69eUn0A https:\/\/t.co\/SyHuDH7YKP","206":"#Elecciones2020 La jornada m\u00e1s esperada del a\u00f1o en Estados Unidos ha llegado y las cosas no pintan bien. Estos son los escenarios que hay para las elecciones generales en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/UfsgvvL87n #ElectionDay","207":"#ContenidPremium Horacio Serpa. https:\/\/t.co\/mmCNg7A7CA\nPor: \u00d3scar Alarc\u00f3n https:\/\/t.co\/AgucOfZM7W","208":"Kevvo lanza \u201cBilletes azules\u201d junto a J Balvin\nhttps:\/\/t.co\/4OPTmY2UD6","209":"Las agencias de empleo reconocidas por el Gobierno de Canad\u00e1 y la ONG Cuso Internacional se comprometieron a impulsar una transformaci\u00f3n organizacional de cerca de 9.000 empresas en los pr\u00f3ximos meses.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Tj8P159sxR","210":"#Elecciones2020 Twitter dijo que tambi\u00e9n eliminar\u00eda los tuits destinados a incitar a la interferencia del proceso o de los resultados electorales, por ejemplo, mediante acciones violentas. https:\/\/t.co\/W2SJRCYj2z #ElectionDay","211":"HOY son las #Elecciones2020 y nuestro equipo de periodistas de la secci\u00f3n #Internacional est\u00e1n haciendo un cubrimiento especial a la jornada electoral. Aqu\u00ed puedes encontrar entrevistas, an\u00e1lisis y contexto sobre la importancia de estas elecciones. https:\/\/t.co\/OSt61Kb29V","212":"En su versi\u00f3n ante la JEP sobre el caso de reclutamiento de menores de edad, el exguerrillero asegur\u00f3 que la vinculaci\u00f3n de menores de edad no era una pol\u00edtica en la guerra y que la mayor\u00eda llegaba por condiciones de orfandad.  https:\/\/t.co\/UdjrNNe2On","213":"#Elecciones2020 Hay ocho carreras muy claves para los candidatos a la presidencia de Estados Unidos.  \u00bfQuiere saber qu\u00e9 pasa al interior del pa\u00eds? As\u00ed se han movido los estados bisagra en estos cuatro a\u00f1os.  :backhand_index_pointing_down:  #ElectionDay\nhttps:\/\/t.co\/nwRj6HPP2I","214":"@GoVladymir \u00a1Gracias por tus preguntas! A las 10:00 a.m. las resolveremos en nuestra transmisi\u00f3n. Sin embargo, aqu\u00ed te dejamos la explicaci\u00f3n c\u00f3mo funciona el sistema del colegio electoral:  https:\/\/t.co\/KFHqcgvTHp","215":"La relaci\u00f3n comercial de Colombia con Estados Unidos es la m\u00e1s importante que el pa\u00eds tiene, con los mayores pesos en exportaciones e importaciones. https:\/\/t.co\/X6d914U20L","216":"Johan Mart\u00ednez, hijo del sargento Libio Jos\u00e9 Mart\u00ednez, secuestrado durante 14 a\u00f1os por las Farc, y asesinado en cautiverio, dio su testimonio a la Comisi\u00f3n de la Verdad. Pide que el caso de su padre sea esclarecido y hace un llamado a avanzar hacia la paz. https:\/\/t.co\/bdPphUCm77","217":"#Internacional \u00bfTienes dudas o preguntas sobre las #Elecciones2020 en Estados Unidos? \n\nCon\u00e9ctate HOY a las 10:00 a.m. y las resolveremos. #ElectionDay \n\nTransmisi\u00f3n por #FBLive y #YouTubeLive https:\/\/t.co\/z0O4YVouP5","218":"#trumpobiden \u00bfPor qu\u00e9 debe importarle a Colombia las #Elecciones2020 en Estados Unidos? Arlene B. Tickner, profesora titular de Estudios Internacionales, Pol\u00edticos y Urbanos, explica por qu\u00e9 debe importarnos el resultado electoral. #ElectionDay https:\/\/t.co\/BJG460IC5O https:\/\/t.co\/Ns6PJUizmH","219":"El sue\u00f1o es la otra vida https:\/\/t.co\/ne01PWAT5Z https:\/\/t.co\/3HuP3LLSjq","220":"El reto de recuperar el coraz\u00f3n h\u00eddrico de Cartagena. https:\/\/t.co\/ZuWwGArD0h https:\/\/t.co\/yg6ZRlhCDU","221":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/0v2x81z7op #lom\u00e1sle\u00eddo","222":"Unos 850.000 virus desconocidos en la naturaleza podr\u00edan infectar a los humanos https:\/\/t.co\/4xdeIe82Rf https:\/\/t.co\/u7gApQjvSc","223":"Los audios, que hacen parte del expediente, corresponden a grabaciones realizadas entre abril y mayo de 2018, al calor de los comicios presidenciales. https:\/\/t.co\/IVFz9hDtNO","224":"\u00bfQu\u00e9 pasa si Donald Trump canta victoria antes de tiempo? https:\/\/t.co\/lRl28onziq https:\/\/t.co\/bOLVxCbnmQ","225":"Se escuchar\u00e1n 21 testimonios con los que el Tribunal de Paz espera esclarecer si el Centro Nacional de Memoria Hist\u00f3rica ha alterado \u201cVoces para transformar a Colombia\u201d sin consentimiento de las v\u00edctimas, quienes piden que se proteja. https:\/\/t.co\/zOgbcA5uf2","226":"Aunque desde el primer momento se habl\u00f3 de la autor\u00eda de las Farc en los dos atentados, en alg\u00fan momento versiones period\u00edsticas hab\u00edan puesto en duda esta hip\u00f3tesis y se hab\u00eda especulado sobre la posible autor\u00eda del expresidente \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez.\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/Evno9btcX8 https:\/\/t.co\/wj6GkqW6nV","227":"As\u00ed fue el atentado con libro bomba a Vargas Lleras que las Farc reconocen hoy https:\/\/t.co\/P7wXtsdYzZ https:\/\/t.co\/852gdQqQ0e","228":"\"Es claro que entre mayor interacci\u00f3n humana, aglomeraciones e incumplimiento de las medidas de bioseguridad haya, habr\u00e1 tambi\u00e9n mayor probabilidad de crecimiento del n\u00famero de contagios, llamados rebrotes o nuevas olas\". https:\/\/t.co\/n5x1L2JWij","229":"Nelson Osorio Mar\u00edn, el poeta de los a\u00f1os inmensos https:\/\/t.co\/7y48qVq575 https:\/\/t.co\/KywyptapwQ","230":"Hoy, desde las 9:00 a.m., los concejales de Bogot\u00e1 empezar\u00e1n a entrevistar a los candidatos a ocupar el Ministerio P\u00fablico distrital. La elecci\u00f3n de contralor tambi\u00e9n est\u00e1 en su etapa decisiva, pero puede tener un nuevo sobresalto. https:\/\/t.co\/rEIQEnDZ2n","231":"Horacio no lleg\u00f3 al Palacio. \nhttps:\/\/t.co\/M6DmXycLxs\nPor: Guillermo Zuluaga https:\/\/t.co\/SKh51aw2eS","232":"La infraestructura deportiva en Colombia, una meta de Mindeporte https:\/\/t.co\/P8nnYJA1Sf https:\/\/t.co\/aGRPfGtutT","233":"El exfutbolista Vladimir Mar\u00edn, campe\u00f3n de una Superliga con el Deportivo Cali en 2014, ha estado pidiendo ayuda para recoger el dinero suficiente y as\u00ed poder someterse a una cirug\u00eda. https:\/\/t.co\/bfCj867vqM","234":"\u00bfPor qu\u00e9 alias el Alem\u00e1n, el exjefe paramilitar, seguir\u00e1 en libertad?\nhttps:\/\/t.co\/2XDgDQO97L https:\/\/t.co\/YkdIjSdoak","235":"Fue una iniciativa de reincorporaci\u00f3n que surgi\u00f3 por parte de los excombatientes reci\u00e9n firmaron el Acuerdo de Paz y luego del \u00e9xito que tuvieron los pilotos de desminado humanitario en las veredas El Orej\u00f3n (Antioquia) y Santa Helena (Meta).\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/mZMhG0fT80 https:\/\/t.co\/MctAvu8abF","236":"#CartaDeLosLectores Propuesta para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. \nhttps:\/\/t.co\/M3lb6gvNjI\nPor: Alfonso Ortega","237":". @SilvestreFDC, de vuelta al vallenato rom\u00e1ntico. \nhttps:\/\/t.co\/4Q4W8epFGB https:\/\/t.co\/A6NOvQAPDS","238":"#Elecciones2020 \u00bfLa relaci\u00f3n de Trump y Am\u00e9rica Latina se podr\u00eda arreglar con Biden? Esta es la proyecci\u00f3n que hacen algunos analistas. \nhttps:\/\/t.co\/TOPLErA7rn https:\/\/t.co\/h5I37Gpp2H","239":"Petro se uni\u00f3 a la iniciativa y propuso incluir otros aspectos como una renta m\u00ednima vital, el subsidio a la n\u00f3mina de la peque\u00f1a y mediana empresa urbana y rural, y la orden para cambiar el sistema de salud y pensiones. https:\/\/t.co\/I0JGWypQ7f","240":"#ATENCI\u00d3N:police_car_light: En una carta dirigida al expresidente Juan Manuel Santos, @TimoFARC, jefe del partido @PartidoFARC, dijo que reconocer\u00e1n estos atentados ante las instancias de verdad y que le pedir\u00e1n perd\u00f3n con humildad a @German_Vargas.\n\nhttps:\/\/t.co\/tDfccCkHjs","241":"Las extintas Farc reconocen autor\u00eda en dos atentados contra Germ\u00e1n Vargas Lleras\nhttps:\/\/t.co\/Kl8nx3jIpe https:\/\/t.co\/LJgKppcucT","242":"Humanicemos DH, la organizaci\u00f3n de desminado conformada por la exguerrilla, ya encontr\u00f3 y delimit\u00f3 dos \u00e1reas en zona rural de Caquet\u00e1 donde habr\u00eda al menos tres minas antipersonal. Su trabajo beneficiar\u00eda a 12 familias de dos veredas. https:\/\/t.co\/huPXV2TXnv","243":"Raizales en riesgo. https:\/\/t.co\/diuRsoBPYs\nPor: Jaime Arocha https:\/\/t.co\/wDRxaV8sL4","244":"#ContenidoPremium EE.UU. y Colombia: un siglo de cercan\u00eda y subordinaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/8oU3VkYIM7 https:\/\/t.co\/frLBuuhnOm","245":"Buscan a conductor de veh\u00edculo de alta gama que arroll\u00f3 a motociclista en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/dMDUua0SQ9 https:\/\/t.co\/3ZApI7cNHM","246":"Hoy, desde las 10 a.m. en la Plaza de Bol\u00edvar, conozca los proyectos productivos de mujeres y hombres firmantes del Acuerdo de Paz en el pa\u00eds. \n\n:right_arrow_selector:Aqu\u00ed le contamos c\u00f3mo puede ayudarlos y sumarse a la iniciativa https:\/\/t.co\/6gPPlmieI0 https:\/\/t.co\/L8vqG2s8qk","247":"Encuentran unas 60 ballenas varadas en la costa de Sri Lanka\nhttps:\/\/t.co\/zHqrz2yRW7 https:\/\/t.co\/JXyqtiRBLM","248":"Toda elecci\u00f3n para un segundo mandato es un plebiscito sobre el presidente en ejercicio que, en la mayor\u00eda de los casos, parte con ventaja. Lo normal es que los presidentes cumplan 8 a\u00f1os de mandato. Pero con Trump lo acostumbrado siempre est\u00e1 en duda. https:\/\/t.co\/l1fyyi7lGg","249":"Petr\u00f3leo gana sobre el d\u00f3lar por decisiones en la OPEP+\nhttps:\/\/t.co\/GAYriIQIWP https:\/\/t.co\/gtfClvlQuj","250":"Una gu\u00eda simple para entender la jornada electoral en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/sEGa3ezE9G #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/mz3j4q9Aj0","251":"\u00bfLa virtualidad lleg\u00f3 para quedarse?\nhttps:\/\/t.co\/aNra9LZC3N\nPor: @juliandezubiria https:\/\/t.co\/hL5iCJnXKV","252":"Jaminton Leandro Campaz es uno de los jugadores de moda en el f\u00fatbol colombiano. Tiene 20 a\u00f1os, mide 1,68 metros y pesa 67 kilos. Es r\u00e1pido y habilidoso, pero su mayor virtud es la buena pegada de media y larga distancia. https:\/\/t.co\/oJ7YhlgbWq","253":"La imagen captada por las c\u00e1maras corresponder\u00eda al retrato hablado con el que la Polic\u00eda espera que alg\u00fan ciudadano con informaci\u00f3n sobre el hecho ayude a identificar al presunto participante en el homicidio de Oswaldo Mu\u00f1oz. https:\/\/t.co\/kSvUPCwU1Y","254":"El proyecto anticorrupci\u00f3n: teor\u00eda y pr\u00e1ctica\nhttps:\/\/t.co\/SsDLNrKxp5\nPor: Yesid Reyes Alvarado https:\/\/t.co\/afuErkW1De","255":"#ContenidoPremium \u201cEl Estado vulner\u00f3 los derechos del pueblo ind\u00edgena u\u2019wa\u201d: CIDH. https:\/\/t.co\/EbSaaP2bUe https:\/\/t.co\/1ORG4EGcNR","256":"Llegaron a su \u00faltimo tramo los procesos de elecci\u00f3n de quienes ocupar\u00e1n dos de los cargos m\u00e1s importantes de Bogot\u00e1: las cabezas de la Contralor\u00eda y la Personer\u00eda distrital. https:\/\/t.co\/P6Lz7Xd0uI","257":"La presencia de cuatro tipos de manglares en la zona es un buen indicador para las autoridades de que la recuperaci\u00f3n todav\u00eda es posible. https:\/\/t.co\/7l98AdX9s3","258":"Desde el 3 y hasta el 8 de noviembre se estar\u00e1 celebrando de forma virtual el Encuentro Internacional de Mujeres Poetas, organizado en Ceret\u00e9, C\u00f3rdoba, desde hace 27 a\u00f1os. Conozca las invitadas a este evento.\nhttps:\/\/t.co\/KiVeY4HtQH","259":"#Elecciones2020 \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la relaci\u00f3n comercial de Colombia con Estados Unidos?\nhttps:\/\/t.co\/Va8hxm3CBw https:\/\/t.co\/ih5bysEEgY","260":"#EditorialEE Horacio Serpa, un aut\u00e9ntico liberal. \nhttps:\/\/t.co\/ZKSxTP5R0i https:\/\/t.co\/M0WM6O4F2E","261":"En #Entrevista con Ricardo Garc\u00eda Duarte, rector de la Universidad Distrital, dice que la presencialidad, as\u00ed como la entrega de la nueva sede en El Ensue\u00f1o (Ciudad Bol\u00edvar), tendr\u00e1n que esperar hasta el pr\u00f3ximo a\u00f1o. https:\/\/t.co\/gwgEkFlJKq","262":"#Elecciones2020 En todas las elecciones presidenciales de EE. UU., desde 1964, m\u00e1s mujeres que hombres han acudido a las urnas; ellas pueden decidir qui\u00e9n se sentar\u00e1 en la Casa Blanca. \u00bfA qui\u00e9n apoyar\u00e1n este a\u00f1o? \nhttps:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5","263":"Conversaciones reveladas por @NoticiasCaracol dejan al desnudo no solo el poder de Caya Daza en el Centro Democr\u00e1tico, sino su influencia y contacto con el \u00d1e\u00f1e Hern\u00e1ndez. https:\/\/t.co\/c8NgUS2ISI","264":"La versi\u00f3n colombiana de este esquema la podr\u00edamos llamar el capitalismo de parceros, un esquema en el que durante a\u00f1os la puerta giratoria de funcionarios entre gremios y gobierno ha sido una pr\u00e1ctica com\u00fan y poco cuestionada. https:\/\/t.co\/B6y6FCzJOI","265":"Por medio de rifas y recolectas, Vladimir Mar\u00edn espera recoger el dinero suficiente para poder someterse a su cirug\u00eda. https:\/\/t.co\/yDhXxn9RXK","266":"Luego de que el expresidente Uribe present\u00f3 p\u00fablicamente su propuesta de \u201creferendo popular\u201d, en la que, entre otras, insiste \u201creformar de fondo\u201d, la JEP, dos integrantes de la Corte Penal Internacional (CPI) se pronunciaron sobre el papel de la JEP. https:\/\/t.co\/RK81tfEa5N","267":"\u00bfQu\u00e9 expresiones son v\u00e1lidas para recuperar o develar memorias que no hicieron parte de los informes estatales sobre lo ocurrido entre el 6 y el 7 de noviembre de 1985? https:\/\/t.co\/egp7eUMc0v","268":"El juez del caso se\u00f1al\u00f3 que \u201cresultar\u00eda una combinaci\u00f3n muy peligrosa el uso de estos gases en momentos de propagaci\u00f3n del coronavirus\u201d. https:\/\/t.co\/SqPDLZk63I","269":"En el documento, en el que hace la salvedad que es para discusi\u00f3n con compa\u00f1eros del Centro Democr\u00e1tico, otros partidos y movimientos sociales, Uribe dice que su referendo constitucional ser\u00eda \u201cde iniciativa popular\u201d. https:\/\/t.co\/N82Z7eNmHY","270":"Las especies de agua dulce est\u00e1n disminuyendo a un ritmo alarmante. https:\/\/t.co\/nU0z2rm865 https:\/\/t.co\/6SNUOOqGqM","271":"El historiador y diplom\u00e1tico ecuatoriano Eduardo Dur\u00e1n-Coutin estudi\u00f3 los or\u00edgenes y las constantes de las distintas etapas de violencia de Colombia en su nuevo libro \u201cColombia, el pa\u00eds de los extremos\u201d. https:\/\/t.co\/5e7jYZPa1J","272":"Los cinco perfiles tecnol\u00f3gicos m\u00e1s demandados por las empresas de Silicon Valley. \nhttps:\/\/t.co\/6h4JdTDp2H https:\/\/t.co\/geR8bExLq0","273":"Juan Carlos Pino: \u201cLa literatura pasa por una forma de hacer memoria\u201d. https:\/\/t.co\/xA9UOwg0Xi https:\/\/t.co\/r3KN7lUo3B","274":"Gracias a su capacidad de adaptaci\u00f3n y a su supervivencia en h\u00e1bitats de todo el mundo, las ardillas se han convertido en una de las especies con m\u00e1s posibilidades de evolucionar y sobrevivir en la crisis clim\u00e1tica, seg\u00fan un estudio. https:\/\/t.co\/OVSOVBHObt","275":"#LaVuelta El ecuatoriano Richard Carapaz (Ineos Grenadiers) llega como l\u00edder a estas seis \u00faltimas etapas, pero sintiendo el aliento muy de cerca de Primoz Roglic (Jumbo Visma), el brit\u00e1nico Hugh Carthy (Education First) y el irland\u00e9s Dan Martin (Israel). https:\/\/t.co\/HaQYOwpMWt","276":"\u00bfC\u00f3mo tratar y evitar los puntos negros en la cara? https:\/\/t.co\/dQ63qPbrui https:\/\/t.co\/XDKXZu0raD","277":"7 beneficios de viajar en la nueva realidad. https:\/\/t.co\/xupxMtgyha https:\/\/t.co\/HJCdOeD029","278":"Disney+ cambia el orden cronol\u00f3gico de las cintas de Marvel. https:\/\/t.co\/f7cEqiYZij https:\/\/t.co\/0ISIR90bud","279":"Los sensores del dron evaluar\u00e1n la luz solar reflejada por el hielo. Esta medida, conocida como albedo de superficie, es clave para comprender cu\u00e1nta radiaci\u00f3n solar es absorbida por la Tierra y cu\u00e1nta se refleja de regreso a la atm\u00f3sfera. https:\/\/t.co\/3Y0KcxoUHg","280":"#AutosEE Autoplanet, la nueva plataforma de venta de repuestos en l\u00ednea. https:\/\/t.co\/G5uqI08cUX https:\/\/t.co\/Xv9bj3ffsl","281":"Capturan a dos presuntos narcotraficantes que son pedidos por una corte de Puerto Rico. \nhttps:\/\/t.co\/9QioF86c8a https:\/\/t.co\/hELHwoR1Qf","282":"Lady Gaga y Trump cruzan ataques a un d\u00eda de las elecciones en Estados Unidos. \nhttps:\/\/t.co\/3KybsD41Mu https:\/\/t.co\/QUGT85xFng","283":"La Uni\u00f3n Europea se prepara para emitir m\u00e1s deuda social tras venta r\u00e9cord. \nhttps:\/\/t.co\/1nIojR1KjB https:\/\/t.co\/xnq7oAHYvT","284":"LG prepara un tel\u00e9fono con pantalla desenrollable en ambos laterales. \nhttps:\/\/t.co\/yEaEw9Cs99 https:\/\/t.co\/M1IiZErY4P","285":"#Elecciones2020 El d\u00eda ha llegado. Muchos titulares dicen \u201cEstados Unidos decide\u201d (o variaciones). Se dirime que Donald Trump tenga un segundo t\u00e9rmino en la Casa Blanca o que lo sustituya Joe Biden. https:\/\/t.co\/uQy1yuRrQK","286":"Silvestre Dangond, de vuelta al vallenato rom\u00e1ntico. https:\/\/t.co\/iQNU71Abtz https:\/\/t.co\/lWcRarfVJv","287":"#Elecciones2020 Una gu\u00eda simple para entender la jornada electoral en Estados Unidos. \nhttps:\/\/t.co\/6qEFaAPU50","288":"Jaminton Campaz: \u201cEs hora de que Tolima pelee un t\u00edtulo internacional\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/yledtF0fR0 https:\/\/t.co\/WaOELV88Vc","289":"\u201cEl Estado vulner\u00f3 los derechos del pueblo ind\u00edgena u\u2019wa\u201d: CIDH. https:\/\/t.co\/2AezVhDlYM https:\/\/t.co\/zuH0Akrd87","290":"ExFarc empiezan a desminar territorios afectados por el conflicto. https:\/\/t.co\/i65Zz6xChe https:\/\/t.co\/XN3ZWwzsn2","291":"El reto de recuperar el coraz\u00f3n h\u00eddrico de Cartagena. https:\/\/t.co\/sZ1tzzwUwu https:\/\/t.co\/wVrdvooq5T","292":"\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la relaci\u00f3n comercial de Colombia con Estados Unidos? https:\/\/t.co\/xWUE4kE0AZ https:\/\/t.co\/LwtLjEKSYI","293":"\u201cRegresar\u00edamos en alternancia a partir de marzo\u201d: rector de la Universidad Distrital. https:\/\/t.co\/Bnk5eYwsdk https:\/\/t.co\/HPzaugKzUR","294":"EE.UU. y Colombia: un siglo de cercan\u00eda y subordinaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/7LudOyzUKj https:\/\/t.co\/3QbNFlVes2","295":"Juan Carlos Torres, quien lidera el proyecto sonoro Okraa, es un colombiano radicado en Londres (Inglaterra). \u00c9l acaba de presentar un EP llamado \u201cFathom\u201d, en el que se encuentran la electr\u00f3nica y algunos aires tradicionales de su pa\u00eds natal. https:\/\/t.co\/qpa6vkR4aB","296":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio ambiente: Las especies de agua dulce est\u00e1n disminuyendo a un ritmo alarmante. https:\/\/t.co\/aXI6YYrrIh https:\/\/t.co\/fTvAambqSa","297":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: No es el coronavirus, sino nuestra conducta. https:\/\/t.co\/lvZUJLsdAM https:\/\/t.co\/8PwgYeCWRz","298":"#Antieditorial M\u00e1s all\u00e1 de la confesi\u00f3n de las Farc. https:\/\/t.co\/Fl8ysQMiaQ\nPor: Betty Mart\u00ednez. https:\/\/t.co\/27wa5qe4XD","299":"\u00bfExiste espacio para el centro? https:\/\/t.co\/3ga44E2Uss\nPor: @herejesyluis https:\/\/t.co\/Ove3Hopyv6","300":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: La toma del Palacio de Justicia: su literatura en 35 a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/nsJgFflsoX https:\/\/t.co\/HfCx6isTFq","301":"Masticar piedras. https:\/\/t.co\/jxGm1NvTp9\nPor: Danilo Arbilla. https:\/\/t.co\/Syi8TIYHs2","302":"#ColumnaDelLector Una mirada menos optimista de la educaci\u00f3n p\u00fablica en pandemia. https:\/\/t.co\/o5c2EsQPFL\nPor: Elizabeth Gonz\u00e1lez Pineda. https:\/\/t.co\/KzmOjdWonb","303":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: Thanos no es el villano m\u00e1s poderoso de Marvel. \nhttps:\/\/t.co\/KuD9OQQUdX https:\/\/t.co\/paNWPFCbDu","304":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: Por medio de rifas y recolectas, Vladimir Mar\u00edn pide ayuda luego de su accidente. \nhttps:\/\/t.co\/Sok1OpNQgT https:\/\/t.co\/mPXM7WYwvH","305":"La medida es una respuesta a las crecientes preocupaciones de que el resultado de la elecci\u00f3n no se conocer\u00e1 el 3 de noviembre, ya que los estados tardan m\u00e1s en contar una cantidad sin precedentes de boletas electorales por correo y en ausencia. https:\/\/t.co\/bi4SVaPg4q","306":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Mundo: Trump ataca a los m\u00e9dicos, las violaciones a la ley de su hija y m\u00e1s en el resumen electoral. https:\/\/t.co\/t5T4qcKCja https:\/\/t.co\/gQDi0Ehv7A","307":"Reforma educativa: negociaci\u00f3n y facultades extraordinarias. https:\/\/t.co\/SkFmrnMujc\nPor: @DanielMeraV https:\/\/t.co\/r2CdP4oN8k","308":"Chile: la huella de Allende. https:\/\/t.co\/FOIA7KBEEo\nPor: Mario M\u00e9ndez. https:\/\/t.co\/zzbRlvkBIb","309":"Lo que se viene en regulaci\u00f3n sostenible. https:\/\/t.co\/P4hPvbHlBk\nPor: @JnicaV https:\/\/t.co\/Xdkb2NkGvH","310":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: El capitalismo de compinches y el fantasma del castrochavismo. https:\/\/t.co\/KekupCzu5f https:\/\/t.co\/p34aZq20vu","311":"Buscan a conductor de veh\u00edculo de alta gama que arroll\u00f3 a motociclista en Bogot\u00e1. https:\/\/t.co\/ZfHEbHOMrP https:\/\/t.co\/bxEEgDgBfY","312":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: 35 a\u00f1os de la toma del Palacio de Justicia: \u201cMi versi\u00f3n del holocausto\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/dIFdqJNNO9 https:\/\/t.co\/3KsJRmymL6","313":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @BogotaEE: Investigaci\u00f3n sobre asesinos de Oswaldo Mu\u00f1oz avanza con registro de c\u00e1maras de seguridad. https:\/\/t.co\/aI606dLFmT https:\/\/t.co\/jSmavT4USK","314":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: Por orden de un juez, Polic\u00eda suspende el uso de gas lacrim\u00f3geno. https:\/\/t.co\/DcmTvW8V3h https:\/\/t.co\/uXhyT1enZY","315":"Humanicemos DH, la organizaci\u00f3n de desminado conformada por la exguerrilla, ya encontr\u00f3 y delimit\u00f3 dos \u00e1reas en zona rural de Caquet\u00e1 donde habr\u00eda al menos tres minas antipersonal.:down_arrow_selector:https:\/\/t.co\/OvjuPOGkGD","316":"La versi\u00f3n en ingl\u00e9s de la canci\u00f3n super\u00f3 las 7.000 millones de reproducciones, destronando a \u201cDespacito\u201d de Luis Fonsi y Daddy Yankee.\nhttps:\/\/t.co\/38xFYCUunB","317":"#Del1Al5 :United_States: \u00bfConoce al osito teddy? Este le debe su nombre al expresidente de EE. UU. Roosevelt. El \u201cosito teddy\u201d naci\u00f3 de una caricatura en un peri\u00f3dico que mostraba al exmandatario neg\u00e1ndose a dispararle a un oso herido en un viaje de caza.  https:\/\/t.co\/u1om6YmVG9","318":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: Uribe presenta borrador de su referendo: insiste en derogar o \u201creformar\u201d la JEP. \nhttps:\/\/t.co\/AlXn3uOkNK https:\/\/t.co\/uKHSjwx8wA","319":"Elecci\u00f3n de personero de Bogot\u00e1 entr\u00f3 en su recta final. https:\/\/t.co\/jXylPn2gtD https:\/\/t.co\/9FxyxdBsah","320":"Este martes 3 de noviembre, en una sesi\u00f3n conjunta de las comisiones primeras de Senado y C\u00e1mara de Representantes, arrancar\u00e1 la discusi\u00f3n del proyecto de ley que plantea un nuevo c\u00f3digo electoral. https:\/\/t.co\/GckyFhaD3j","321":"#Elecciones2020 Un d\u00eda antes de las elecciones en Estados Unidos, el candidato dem\u00f3crata a la Casa Blanca, Joe Biden, aventaja c\u00f3modamente al presidente Donald Trump en la intenci\u00f3n de voto entre los hispanos, dicen expertos. https:\/\/t.co\/F9LODfOCDW","322":"Jaminton Campaz: \u201cEs hora de que Tolima pelee un t\u00edtulo internacional\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/KqjGuu0G1y https:\/\/t.co\/B5eyFyBGe4","323":"#Podcast \"La gente que quiere hacer algo en la vida, lo tiene desde chiquito\u201d, le cuenta Ella Cisneros a Ricardo De La Blanca. https:\/\/t.co\/Ak54tDyFln","324":"William Ospina: \u201cSi Joe Biden gana las elecciones del 3 de noviembre, Donald Trump podr\u00e1 contarles a sus nietos que no lo derrotaron los adversarios sino las siete plagas de Egipto\u201d. https:\/\/t.co\/cABm46hJV3 https:\/\/t.co\/Zjdkqk4IJr","325":"Una de las principales novedades para el Plan Retorno de este puente festivo fue la implementaci\u00f3n del pico y placa para el ingreso a Bogot\u00e1 por el acceso sur. https:\/\/t.co\/N0IdTjXWi9","326":"Luis Fonsi, de nuevo en el n\u00famero 1 de la radio de Puerto Rico con \u201cPerfecta\u201d. https:\/\/t.co\/nCd2O7lfAG https:\/\/t.co\/mM7qoRpuIm","327":"#DeOtraManera La armadillo Temilda, junto a un grupo de animales, emprenden un viaje por los departamentos del Magdalena y Atl\u00e1ntico para encontrar a sus familiares que, de un d\u00eda a otro, desparecieron sin dejar rastros.\n\nConozca su historia completa aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/X6U2sMixsO https:\/\/t.co\/y5hnLHW3W7","328":"Este es el 1er episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: mujeres que le hicieron frente a la guerra. La protagonista, Daira Qui\u00f1ones, es una defensora de tierras y sabedora ancestral del Pac\u00edfico. \n\n:headphone:Su historia de lucha y resistencia esc\u00fachela aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/2MNSjXtpsq","329":"Los registros de las c\u00e1maras de seguridad coinciden con uno de los retratos hablados que se construy\u00f3 con ayuda de los testigos del hecho. As\u00ed van las investigaciones: https:\/\/t.co\/p5P3cez5FI","330":"Seg\u00fan la patente presentada la semana pasada, el sistema est\u00e1 compuesto por dos rodillos en los laterales del tel\u00e9fono. https:\/\/t.co\/oN1tLXBmWf","331":"#Elecciones2020 Este es su resumen electoral de la semana. Todo lo que debe saber de la etapa final de las elecciones generales en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/BIzLbzsdZW","332":"Diego Armando Maradona, \u00eddolo argentino que cumpli\u00f3 60 a\u00f1os el pasado viernes 30 de octubre, fue hospitalizado este lunes. https:\/\/t.co\/aJcLvloWqf","333":"Disney+ cambia el orden cronol\u00f3gico de las cintas de Marvel. https:\/\/t.co\/lQ4K5wZprX https:\/\/t.co\/k556alqSFU","334":"Hoy, en #Supercampeonas, les contamos la historia de Katherine Tapia, la guardiana del arco de Atl\u00e9tico Nacional. Este ha sido el camino de la cordobesa hasta llegar al equipo verdolaga. https:\/\/t.co\/OAr2AgmDG4 https:\/\/t.co\/5K7Z79sp3W","335":"#Elecciones2020 En esta ocasi\u00f3n, para quedarse con la Casa Blanca, Trump necesita una alta participaci\u00f3n de los blancos de clase trabajadora, los conservadores cristianos evang\u00e9licos y el electorado en las zonas rurales de los llamados estados bisagra. https:\/\/t.co\/HkAAG0P7iF","336":"#Elecciones2020 Los cat\u00f3licos estadounidenses son un electorado diverso que incluye a algunos de los pocos electores indecisos que quedan. Biden y Trump apuraron su estrategia para convencerlos. \u00bfCu\u00e1l fue la de cada candidato? \nhttps:\/\/t.co\/SVP57T9Ou9 https:\/\/t.co\/g9ktBuIucv","337":"La primera temporada de #LaCelda, #Podcast de @Accion_Interna y El Espectador y presentado por @Johana_Bahamon, incluir\u00e1 cinco historias de redenci\u00f3n que nacieron en las c\u00e1rceles de Colombia. Esta es la primera.\n\n#SegundasOportunidades\n\nhttps:\/\/t.co\/alDP8XdBJz https:\/\/t.co\/LPCCdvWChP","338":"Al menos un muerto en un ataque cerca de una sinagoga en Viena. https:\/\/t.co\/j3B4HzAb4x https:\/\/t.co\/n5ibPHnRnn","339":"#Cuesti\u00f3nDigital 5G: \u00bfYa sirve esta tecnolog\u00eda en Colombia?\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/kT92qfzj38 https:\/\/t.co\/pX17TELBf6"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true,"300":true,"301":true,"302":true,"303":true,"304":true,"305":true,"306":true,"307":true,"308":true,"309":true,"310":true,"311":true,"312":true,"313":true,"314":true,"315":true,"316":true,"317":true,"318":true,"319":true,"320":true,"321":true,"322":true,"323":true,"324":true,"325":true,"326":true,"327":true,"328":true,"329":true,"330":true,"331":true,"332":true,"333":true,"334":true,"335":true,"336":true,"337":true,"338":true,"339":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 23:58:00","1":"2020-11-03 23:55:02","2":"2020-11-03 23:53:48","3":"2020-11-03 23:53:00","4":"2020-11-03 23:50:02","5":"2020-11-03 23:46:34","6":"2020-11-03 23:45:03","7":"2020-11-03 23:44:28","8":"2020-11-03 23:43:04","9":"2020-11-03 23:41:00","10":"2020-11-03 23:40:44","11":"2020-11-03 23:37:00","12":"2020-11-03 23:35:03","13":"2020-11-03 23:30:34","14":"2020-11-03 23:30:00","15":"2020-11-03 23:29:17","16":"2020-11-03 23:28:28","17":"2020-11-03 23:25:02","18":"2020-11-03 23:16:00","19":"2020-11-03 23:13:17","20":"2020-11-03 23:11:51","21":"2020-11-03 23:05:03","22":"2020-11-03 23:00:12","23":"2020-11-03 23:00:00","24":"2020-11-03 22:57:00","25":"2020-11-03 22:55:02","26":"2020-11-03 22:51:38","27":"2020-11-03 22:50:40","28":"2020-11-03 22:50:03","29":"2020-11-03 22:49:30","30":"2020-11-03 22:48:59","31":"2020-11-03 22:47:24","32":"2020-11-03 22:46:19","33":"2020-11-03 22:45:03","34":"2020-11-03 22:41:35","35":"2020-11-03 22:35:02","36":"2020-11-03 22:26:05","37":"2020-11-03 22:21:52","38":"2020-11-03 22:20:08","39":"2020-11-03 22:17:00","40":"2020-11-03 22:15:03","41":"2020-11-03 22:11:34","42":"2020-11-03 22:07:40","43":"2020-11-03 22:05:03","44":"2020-11-03 21:57:05","45":"2020-11-03 21:57:00","46":"2020-11-03 21:55:02","47":"2020-11-03 21:53:35","48":"2020-11-03 21:52:58","49":"2020-11-03 21:50:02","50":"2020-11-03 21:47:18","51":"2020-11-03 21:46:10","52":"2020-11-03 21:45:02","53":"2020-11-03 21:40:00","54":"2020-11-03 21:36:35","55":"2020-11-03 21:35:02","56":"2020-11-03 21:30:50","57":"2020-11-03 21:30:42","58":"2020-11-03 21:30:20","59":"2020-11-03 21:23:30","60":"2020-11-03 21:22:27","61":"2020-11-03 21:22:27","62":"2020-11-03 21:21:02","63":"2020-11-03 21:19:55","64":"2020-11-03 21:19:09","65":"2020-11-03 21:18:48","66":"2020-11-03 21:18:02","67":"2020-11-03 21:16:10","68":"2020-11-03 21:16:09","69":"2020-11-03 21:16:00","70":"2020-11-03 21:15:53","71":"2020-11-03 21:15:04","72":"2020-11-03 21:12:36","73":"2020-11-03 21:05:03","74":"2020-11-03 21:04:48","75":"2020-11-03 20:58:00","76":"2020-11-03 20:55:56","77":"2020-11-03 20:55:03","78":"2020-11-03 20:52:42","79":"2020-11-03 20:50:04","80":"2020-11-03 20:46:36","81":"2020-11-03 20:45:04","82":"2020-11-03 20:39:29","83":"2020-11-03 20:38:45","84":"2020-11-03 20:35:03","85":"2020-11-03 20:32:09","86":"2020-11-03 20:30:20","87":"2020-11-03 20:25:26","88":"2020-11-03 20:25:02","89":"2020-11-03 20:21:39","90":"2020-11-03 20:15:03","91":"2020-11-03 20:05:04","92":"2020-11-03 19:59:55","93":"2020-11-03 19:55:03","94":"2020-11-03 19:45:04","95":"2020-11-03 19:35:03","96":"2020-11-03 19:30:22","97":"2020-11-03 19:27:40","98":"2020-11-03 19:26:56","99":"2020-11-03 19:25:03","100":"2020-11-03 19:21:21","101":"2020-11-03 19:20:31","102":"2020-11-03 19:16:00","103":"2020-11-03 19:15:04","104":"2020-11-03 19:12:23","105":"2020-11-03 19:11:49","106":"2020-11-03 19:05:03","107":"2020-11-03 18:57:38","108":"2020-11-03 18:55:03","109":"2020-11-03 18:45:03","110":"2020-11-03 18:43:38","111":"2020-11-03 18:32:16","112":"2020-11-03 18:30:59","113":"2020-11-03 18:30:53","114":"2020-11-03 18:29:46","115":"2020-11-03 18:25:57","116":"2020-11-03 18:20:05","117":"2020-11-03 18:17:39","118":"2020-11-03 18:15:42","119":"2020-11-03 18:15:04","120":"2020-11-03 18:00:43","121":"2020-11-03 17:55:03","122":"2020-11-03 17:48:24","123":"2020-11-03 17:46:25","124":"2020-11-03 17:43:14","125":"2020-11-03 17:35:02","126":"2020-11-03 17:33:36","127":"2020-11-03 17:30:49","128":"2020-11-03 17:30:30","129":"2020-11-03 17:27:02","130":"2020-11-03 17:25:04","131":"2020-11-03 17:23:00","132":"2020-11-03 17:22:38","133":"2020-11-03 17:15:05","134":"2020-11-03 17:15:00","135":"2020-11-03 17:14:42","136":"2020-11-03 17:10:00","137":"2020-11-03 17:06:24","138":"2020-11-03 17:05:05","139":"2020-11-03 17:04:06","140":"2020-11-03 16:55:04","141":"2020-11-03 16:50:05","142":"2020-11-03 16:49:09","143":"2020-11-03 16:45:04","144":"2020-11-03 16:40:58","145":"2020-11-03 16:35:29","146":"2020-11-03 16:35:02","147":"2020-11-03 16:34:47","148":"2020-11-03 16:32:41","149":"2020-11-03 16:31:45","150":"2020-11-03 16:30:31","151":"2020-11-03 16:29:32","152":"2020-11-03 16:26:58","153":"2020-11-03 16:25:03","154":"2020-11-03 16:23:31","155":"2020-11-03 16:22:38","156":"2020-11-03 16:20:04","157":"2020-11-03 16:19:43","158":"2020-11-03 16:18:20","159":"2020-11-03 16:16:02","160":"2020-11-03 16:15:05","161":"2020-11-03 16:10:20","162":"2020-11-03 16:09:08","163":"2020-11-03 16:05:04","164":"2020-11-03 16:03:44","165":"2020-11-03 15:59:40","166":"2020-11-03 15:55:39","167":"2020-11-03 15:55:04","168":"2020-11-03 15:52:46","169":"2020-11-03 15:46:34","170":"2020-11-03 15:45:05","171":"2020-11-03 15:45:03","172":"2020-11-03 15:41:55","173":"2020-11-03 15:41:46","174":"2020-11-03 15:41:22","175":"2020-11-03 15:36:12","176":"2020-11-03 15:35:04","177":"2020-11-03 15:33:23","178":"2020-11-03 15:31:38","179":"2020-11-03 15:30:29","180":"2020-11-03 15:29:28","181":"2020-11-03 15:28:55","182":"2020-11-03 15:28:15","183":"2020-11-03 15:26:58","184":"2020-11-03 15:25:23","185":"2020-11-03 15:25:03","186":"2020-11-03 15:22:58","187":"2020-11-03 15:20:56","188":"2020-11-03 15:18:27","189":"2020-11-03 15:15:48","190":"2020-11-03 15:15:07","191":"2020-11-03 15:13:44","192":"2020-11-03 15:08:46","193":"2020-11-03 15:05:39","194":"2020-11-03 15:05:05","195":"2020-11-03 15:04:01","196":"2020-11-03 15:03:43","197":"2020-11-03 15:01:18","198":"2020-11-03 14:57:00","199":"2020-11-03 14:55:04","200":"2020-11-03 14:50:17","201":"2020-11-03 14:49:52","202":"2020-11-03 14:48:05","203":"2020-11-03 14:47:25","204":"2020-11-03 14:45:54","205":"2020-11-03 14:45:21","206":"2020-11-03 14:45:04","207":"2020-11-03 14:41:35","208":"2020-11-03 14:40:02","209":"2020-11-03 14:39:41","210":"2020-11-03 14:35:03","211":"2020-11-03 14:30:01","212":"2020-11-03 14:25:02","213":"2020-11-03 14:20:04","214":"2020-11-03 14:16:51","215":"2020-11-03 14:15:07","216":"2020-11-03 14:05:06","217":"2020-11-03 14:03:12","218":"2020-11-03 13:59:33","219":"2020-11-03 13:59:26","220":"2020-11-03 13:55:03","221":"2020-11-03 13:50:20","222":"2020-11-03 13:46:54","223":"2020-11-03 13:45:03","224":"2020-11-03 13:38:35","225":"2020-11-03 13:35:02","226":"2020-11-03 13:31:16","227":"2020-11-03 13:28:20","228":"2020-11-03 13:25:02","229":"2020-11-03 13:20:28","230":"2020-11-03 13:15:04","231":"2020-11-03 13:12:44","232":"2020-11-03 13:09:23","233":"2020-11-03 13:05:03","234":"2020-11-03 13:04:20","235":"2020-11-03 13:01:28","236":"2020-11-03 12:59:14","237":"2020-11-03 12:55:04","238":"2020-11-03 12:50:03","239":"2020-11-03 12:45:04","240":"2020-11-03 12:44:41","241":"2020-11-03 12:42:31","242":"2020-11-03 12:35:03","243":"2020-11-03 12:30:28","244":"2020-11-03 12:25:03","245":"2020-11-03 12:20:03","246":"2020-11-03 12:18:15","247":"2020-11-03 12:17:18","248":"2020-11-03 12:15:04","249":"2020-11-03 12:13:46","250":"2020-11-03 12:05:03","251":"2020-11-03 12:03:08","252":"2020-11-03 11:55:03","253":"2020-11-03 11:50:02","254":"2020-11-03 11:47:27","255":"2020-11-03 11:45:03","256":"2020-11-03 11:43:15","257":"2020-11-03 11:35:02","258":"2020-11-03 11:33:58","259":"2020-11-03 11:25:04","260":"2020-11-03 11:19:07","261":"2020-11-03 11:15:03","262":"2020-11-03 11:10:03","263":"2020-11-03 11:05:03","264":"2020-11-03 10:55:02","265":"2020-11-03 10:45:03","266":"2020-11-03 10:35:02","267":"2020-11-03 10:25:02","268":"2020-11-03 10:15:03","269":"2020-11-03 10:05:02","270":"2020-11-03 09:55:02","271":"2020-11-03 09:45:03","272":"2020-11-03 09:35:02","273":"2020-11-03 09:25:03","274":"2020-11-03 09:15:02","275":"2020-11-03 09:05:02","276":"2020-11-03 08:30:06","277":"2020-11-03 08:00:13","278":"2020-11-03 07:30:04","279":"2020-11-03 07:00:09","280":"2020-11-03 06:30:04","281":"2020-11-03 05:55:02","282":"2020-11-03 05:45:03","283":"2020-11-03 05:35:02","284":"2020-11-03 05:25:02","285":"2020-11-03 05:15:02","286":"2020-11-03 05:05:02","287":"2020-11-03 04:55:01","288":"2020-11-03 04:45:02","289":"2020-11-03 04:35:02","290":"2020-11-03 04:30:03","291":"2020-11-03 04:25:03","292":"2020-11-03 04:15:02","293":"2020-11-03 04:05:02","294":"2020-11-03 04:00:06","295":"2020-11-03 03:55:02","296":"2020-11-03 03:45:02","297":"2020-11-03 03:35:02","298":"2020-11-03 03:31:57","299":"2020-11-03 03:31:54","300":"2020-11-03 03:25:03","301":"2020-11-03 03:21:45","302":"2020-11-03 03:21:40","303":"2020-11-03 03:15:03","304":"2020-11-03 03:05:02","305":"2020-11-03 02:55:02","306":"2020-11-03 02:45:02","307":"2020-11-03 02:37:26","308":"2020-11-03 02:37:21","309":"2020-11-03 02:37:17","310":"2020-11-03 02:35:02","311":"2020-11-03 02:28:00","312":"2020-11-03 02:25:02","313":"2020-11-03 02:15:03","314":"2020-11-03 02:05:02","315":"2020-11-03 02:02:01","316":"2020-11-03 01:55:02","317":"2020-11-03 01:50:01","318":"2020-11-03 01:45:03","319":"2020-11-03 01:37:50","320":"2020-11-03 01:35:01","321":"2020-11-03 01:25:02","322":"2020-11-03 01:19:28","323":"2020-11-03 01:18:16","324":"2020-11-03 01:17:00","325":"2020-11-03 01:05:02","326":"2020-11-03 00:55:02","327":"2020-11-03 00:47:41","328":"2020-11-03 00:47:36","329":"2020-11-03 00:45:02","330":"2020-11-03 00:35:02","331":"2020-11-03 00:28:24","332":"2020-11-03 00:25:02","333":"2020-11-03 00:20:03","334":"2020-11-03 00:20:03","335":"2020-11-03 00:15:03","336":"2020-11-03 00:10:03","337":"2020-11-03 00:10:00","338":"2020-11-03 00:05:03","339":"2020-11-03 00:00:01"},"retweet_count":{"0":3,"1":3,"2":3,"3":5,"4":1,"5":5,"6":2,"7":1,"8":2,"9":0,"10":1,"11":14,"12":13,"13":0,"14":0,"15":13,"16":9,"17":38,"18":0,"19":0,"20":12,"21":2,"22":41,"23":4,"24":0,"25":1,"26":0,"27":1,"28":4,"29":1,"30":2,"31":2,"32":0,"33":5,"34":4,"35":1,"36":0,"37":0,"38":2,"39":0,"40":31,"41":4,"42":5,"43":20,"44":0,"45":0,"46":3,"47":61,"48":0,"49":3,"50":6,"51":4,"52":3,"53":5,"54":1,"55":18,"56":6,"57":3,"58":4,"59":7,"60":5,"61":72,"62":3,"63":8,"64":2,"65":5,"66":1,"67":0,"68":1,"69":2,"70":2,"71":16,"72":16,"73":5,"74":1,"75":0,"76":1,"77":3,"78":17,"79":5,"80":27,"81":0,"82":2,"83":13,"84":24,"85":4,"86":2,"87":20,"88":2,"89":3,"90":19,"91":4,"92":0,"93":8,"94":4,"95":6,"96":3,"97":4,"98":10,"99":21,"100":4,"101":5,"102":2,"103":1,"104":3,"105":15,"106":1,"107":1,"108":3,"109":13,"110":2,"111":4,"112":4,"113":3,"114":2,"115":2,"116":2,"117":37,"118":10,"119":28,"120":2,"121":24,"122":3,"123":62,"124":2,"125":8,"126":10,"127":2,"128":0,"129":6,"130":3,"131":14,"132":0,"133":9,"134":5,"135":4,"136":6,"137":8,"138":19,"139":47,"140":6,"141":1,"142":5,"143":5,"144":5,"145":11,"146":4,"147":5,"148":2,"149":0,"150":3,"151":2,"152":1,"153":4,"154":0,"155":5,"156":0,"157":3,"158":2,"159":1,"160":6,"161":1,"162":4,"163":1,"164":1,"165":0,"166":2,"167":1,"168":20,"169":0,"170":9,"171":0,"172":3,"173":1,"174":0,"175":4,"176":0,"177":2,"178":41,"179":2,"180":21,"181":2,"182":17,"183":1,"184":1,"185":5,"186":4,"187":1,"188":1,"189":0,"190":9,"191":1,"192":3,"193":9,"194":54,"195":4,"196":6,"197":2,"198":5,"199":1,"200":2,"201":3,"202":2,"203":105,"204":5,"205":3,"206":3,"207":1,"208":0,"209":2,"210":6,"211":2,"212":2,"213":2,"214":1,"215":4,"216":13,"217":3,"218":4,"219":1,"220":1,"221":0,"222":8,"223":24,"224":3,"225":73,"226":7,"227":4,"228":19,"229":1,"230":4,"231":3,"232":3,"233":14,"234":1,"235":10,"236":1,"237":1,"238":4,"239":24,"240":10,"241":11,"242":9,"243":3,"244":11,"245":6,"246":22,"247":8,"248":4,"249":2,"250":3,"251":12,"252":2,"253":4,"254":7,"255":9,"256":1,"257":3,"258":9,"259":0,"260":23,"261":8,"262":5,"263":282,"264":14,"265":8,"266":532,"267":3,"268":9,"269":2,"270":38,"271":4,"272":4,"273":1,"274":9,"275":6,"276":2,"277":0,"278":1,"279":2,"280":2,"281":3,"282":11,"283":3,"284":4,"285":2,"286":3,"287":5,"288":1,"289":22,"290":44,"291":5,"292":1,"293":11,"294":16,"295":2,"296":47,"297":12,"298":3,"299":3,"300":15,"301":3,"302":5,"303":8,"304":5,"305":5,"306":4,"307":3,"308":5,"309":2,"310":6,"311":20,"312":7,"313":6,"314":17,"315":33,"316":3,"317":2,"318":7,"319":1,"320":4,"321":11,"322":5,"323":3,"324":15,"325":3,"326":1,"327":7,"328":6,"329":6,"330":4,"331":6,"332":5,"333":3,"334":1,"335":3,"336":3,"337":5,"338":8,"339":2},"favorite_count":{"0":13,"1":10,"2":4,"3":10,"4":13,"5":45,"6":10,"7":7,"8":28,"9":17,"10":0,"11":0,"12":75,"13":5,"14":4,"15":66,"16":26,"17":32,"18":11,"19":16,"20":26,"21":7,"22":218,"23":18,"24":6,"25":9,"26":10,"27":8,"28":28,"29":21,"30":0,"31":12,"32":8,"33":78,"34":15,"35":6,"36":7,"37":9,"38":0,"39":4,"40":61,"41":0,"42":0,"43":116,"44":0,"45":5,"46":33,"47":0,"48":2,"49":11,"50":32,"51":12,"52":12,"53":16,"54":3,"55":69,"56":0,"57":0,"58":11,"59":11,"60":0,"61":458,"62":15,"63":16,"64":23,"65":10,"66":20,"67":20,"68":0,"69":10,"70":0,"71":173,"72":73,"73":14,"74":0,"75":6,"76":13,"77":16,"78":0,"79":21,"80":76,"81":5,"82":10,"83":65,"84":99,"85":18,"86":9,"87":0,"88":25,"89":17,"90":66,"91":44,"92":3,"93":15,"94":11,"95":11,"96":18,"97":0,"98":54,"99":86,"100":0,"101":0,"102":10,"103":33,"104":0,"105":0,"106":29,"107":8,"108":8,"109":77,"110":15,"111":8,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":15,"117":273,"118":0,"119":108,"120":10,"121":144,"122":0,"123":0,"124":6,"125":20,"126":0,"127":12,"128":7,"129":56,"130":28,"131":0,"132":4,"133":25,"134":12,"135":7,"136":22,"137":92,"138":62,"139":354,"140":30,"141":17,"142":0,"143":22,"144":0,"145":0,"146":13,"147":0,"148":7,"149":1,"150":13,"151":8,"152":9,"153":29,"154":3,"155":18,"156":5,"157":0,"158":0,"159":0,"160":21,"161":11,"162":21,"163":10,"164":0,"165":7,"166":0,"167":7,"168":142,"169":7,"170":32,"171":8,"172":0,"173":0,"174":5,"175":10,"176":39,"177":0,"178":0,"179":25,"180":89,"181":8,"182":0,"183":11,"184":5,"185":21,"186":39,"187":3,"188":0,"189":4,"190":23,"191":2,"192":0,"193":58,"194":187,"195":0,"196":0,"197":0,"198":24,"199":35,"200":12,"201":7,"202":0,"203":592,"204":14,"205":0,"206":9,"207":0,"208":7,"209":0,"210":36,"211":7,"212":12,"213":9,"214":2,"215":18,"216":54,"217":20,"218":26,"219":2,"220":21,"221":4,"222":22,"223":67,"224":12,"225":170,"226":0,"227":37,"228":30,"229":10,"230":16,"231":0,"232":0,"233":23,"234":13,"235":0,"236":0,"237":25,"238":19,"239":192,"240":0,"241":83,"242":66,"243":0,"244":68,"245":20,"246":0,"247":26,"248":8,"249":13,"250":13,"251":0,"252":28,"253":16,"254":0,"255":26,"256":0,"257":26,"258":46,"259":8,"260":0,"261":21,"262":22,"263":741,"264":32,"265":18,"266":1457,"267":13,"268":72,"269":28,"270":107,"271":34,"272":9,"273":2,"274":74,"275":11,"276":14,"277":9,"278":21,"279":15,"280":7,"281":22,"282":71,"283":16,"284":15,"285":13,"286":149,"287":28,"288":24,"289":74,"290":263,"291":30,"292":13,"293":26,"294":105,"295":27,"296":141,"297":62,"298":0,"299":0,"300":61,"301":0,"302":0,"303":65,"304":32,"305":34,"306":21,"307":0,"308":0,"309":0,"310":28,"311":78,"312":49,"313":18,"314":124,"315":0,"316":66,"317":13,"318":71,"319":12,"320":30,"321":87,"322":0,"323":15,"324":56,"325":18,"326":15,"327":0,"328":0,"329":30,"330":10,"331":24,"332":16,"333":37,"334":9,"335":18,"336":20,"337":10,"338":29,"339":7},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia","300":"Bogot\u00e1, Colombia","301":"Bogot\u00e1, Colombia","302":"Bogot\u00e1, Colombia","303":"Bogot\u00e1, Colombia","304":"Bogot\u00e1, Colombia","305":"Bogot\u00e1, Colombia","306":"Bogot\u00e1, Colombia","307":"Bogot\u00e1, Colombia","308":"Bogot\u00e1, Colombia","309":"Bogot\u00e1, Colombia","310":"Bogot\u00e1, Colombia","311":"Bogot\u00e1, Colombia","312":"Bogot\u00e1, Colombia","313":"Bogot\u00e1, Colombia","314":"Bogot\u00e1, Colombia","315":"Bogot\u00e1, Colombia","316":"Bogot\u00e1, Colombia","317":"Bogot\u00e1, Colombia","318":"Bogot\u00e1, Colombia","319":"Bogot\u00e1, Colombia","320":"Bogot\u00e1, Colombia","321":"Bogot\u00e1, Colombia","322":"Bogot\u00e1, Colombia","323":"Bogot\u00e1, Colombia","324":"Bogot\u00e1, Colombia","325":"Bogot\u00e1, Colombia","326":"Bogot\u00e1, Colombia","327":"Bogot\u00e1, Colombia","328":"Bogot\u00e1, Colombia","329":"Bogot\u00e1, Colombia","330":"Bogot\u00e1, Colombia","331":"Bogot\u00e1, Colombia","332":"Bogot\u00e1, Colombia","333":"Bogot\u00e1, Colombia","334":"Bogot\u00e1, Colombia","335":"Bogot\u00e1, Colombia","336":"Bogot\u00e1, Colombia","337":"Bogot\u00e1, Colombia","338":"Bogot\u00e1, Colombia","339":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","300":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","301":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","302":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","303":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","304":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","305":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","306":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","307":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","308":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","309":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","310":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","311":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","312":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","313":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","314":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","315":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","316":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","317":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","318":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","319":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","320":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","321":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","322":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","323":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","324":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","325":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","326":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","327":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","328":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","329":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","330":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","331":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","332":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","333":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","334":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","335":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","336":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","337":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","338":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","339":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1323774960859566086,"id_str":"1323774960859566086","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7-UDCXUAYNs4w.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7-UDCXUAYNs4w.png","url":"https:\/\/t.co\/HjT6Nd2WPA","display_url":"pic.twitter.com\/HjT6Nd2WPA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323776472159379456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p850LL1Lkw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-17-barrios-que-se-quedaran-sin-energia-este-miercoles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1323775726739460098,"id_str":"1323775726739460098","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7_AoKXEAI5_oj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7_AoKXEAI5_oj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GPYqmOONJc","display_url":"pic.twitter.com\/GPYqmOONJc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323775727846805504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sh96yMO75b","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/sin-luz-estos-son-los-17-barrios-que-se-quedaran-sin-energia-este-miercoles\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323775394638667778,"id_str":"1323775394638667778","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7-tS_XIAIb4-X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7-tS_XIAIb4-X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UR7fmHkgTQ","display_url":"pic.twitter.com\/UR7fmHkgTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323775414494498816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[201,210]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDvXt3kLec","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2TSYdzf","display_url":"bit.ly\/2TSYdzf","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1323755249828532225,"id_str":"1323755249828532225","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7sYtuWkAEgnbj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7sYtuWkAEgnbj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvFSrsMnN","display_url":"pic.twitter.com\/uwvFSrsMnN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323775213968875521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/siT2vzOQE6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-ano-de-los-influenciadores-politicos-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[255,278]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4vq6PM79Y","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/hoteles-de-cusco-se-reactivan-con-promociones-y-novedades\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323773558624059397,"id_str":"1323773558624059397","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El79CbTXgAUuIov.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El79CbTXgAUuIov.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bfaYrdJ0eB","display_url":"pic.twitter.com\/bfaYrdJ0eB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323773596863516677\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":439,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-pide-a-exmiembros-de-las-farc-que-reconozcan-atentados-contra-vargas-lleras-en-la-jep\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1323773213952925698,"id_str":"1323773213952925698","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78uXTXYAISO9J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78uXTXYAISO9J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F2Kw8tWDuD","display_url":"pic.twitter.com\/F2Kw8tWDuD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323773215156699137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":462,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/24N9Rba3cD","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-admite-tres-testimonios-en-caso-del-exgobernador-del-valle-juan-carlos-abadia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323773050664456205,"id_str":"1323773050664456205","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78k3AXEA0SXS7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78k3AXEA0SXS7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Sn9Y6ZvN5I","display_url":"pic.twitter.com\/Sn9Y6ZvN5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323773066271428608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HxPudrNETL","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/cine\/tom-holland-vuelve-a-spider-man-un-nino-en-trailer-benefico\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1323772666336190464,"id_str":"1323772666336190464","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78OfRXIAAa0ND.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78OfRXIAAa0ND.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cvO8KIEf2s","display_url":"pic.twitter.com\/cvO8KIEf2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323772716621668354\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":433,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[21,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1323732147090477056,"id_str":"1323732147090477056","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7XX9UX0AAK_qj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7XX9UX0AAK_qj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/t19TUaDKlZ","display_url":"pic.twitter.com\/t19TUaDKlZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323772194195972096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"MomentoDeEmprendimiento","indices":[20,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[{"text":"PorLaVidaYPorLaPaz","indices":[52,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlvaroUribeVel","name":"\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez","id":61097151,"id_str":"61097151","indices":[30,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xeH7uvr00p","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-uribe-se-pronuncia-sobre-los-audios-de-cayita-daza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[211,234]}],"media":[{"id":1323770693750788098,"id_str":"1323770693750788098","indices":[235,258],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El76bq0WkAIuQLJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El76bq0WkAIuQLJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NemjpkPy8t","display_url":"pic.twitter.com\/NemjpkPy8t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323770696766574593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[3,27]},{"text":"Elecciones2020","indices":[170,185]},{"text":"ElectionDay","indices":[236,248]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323768664349380608,"id_str":"1323768664349380608","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El74litWkAA3l3S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El74litWkAA3l3S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GHObR7W9hu","display_url":"pic.twitter.com\/GHObR7W9hu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323769570868547584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[54,69]},{"text":"ElectionDay","indices":[234,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323737731827159040,"id_str":"1323737731827159040","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7cdCFW0AAXO-A.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7cdCFW0AAXO-A.jpg","url":"https:\/\/t.co\/02Rq50ONOf","display_url":"pic.twitter.com\/02Rq50ONOf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323769426580103168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EMcxwocWQI","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-uribe-se-pronuncia-sobre-los-audios-de-cayita-daza\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[101,124]}],"media":[{"id":1323769230928551936,"id_str":"1323769230928551936","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El75GhYWoAAVzD-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El75GhYWoAAVzD-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9TcTZmrhVG","display_url":"pic.twitter.com\/9TcTZmrhVG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323769247668031492\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/94bNW6b2WQ","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/invima-alerta-sobre-comercializacion-ilegal-de-vitamina-c\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1323769026192048129,"id_str":"1323769026192048129","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El746mrXgAE-sd8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El746mrXgAE-sd8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/au889MsAsJ","display_url":"pic.twitter.com\/au889MsAsJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323769039307628546\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YISSIz0YtI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TDZK50CaO4X","display_url":"ow.ly\/TDZK50CaO4X","indices":[186,209]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3elWUSN","display_url":"bit.ly\/3elWUSN","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1323655272221548552,"id_str":"1323655272221548552","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RdQHWoAgVLXV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RdQHWoAgVLXV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GiOMRr3y2w","display_url":"pic.twitter.com\/GiOMRr3y2w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323765902588833794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Barranquilla","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9eUDGtJ9KA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dos-pandillas-se-enfrentaron-con-armas-de-fuego-en-una-iglesia-del-sur-de-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[140,163]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[99,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-pide-a-exmiembros-de-las-farc-que-reconozcan-atentados-contra-vargas-lleras-en-la-jep\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[257,280]}]},"22":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMiC1W0ZfP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xyom50CaMuU","display_url":"ow.ly\/xyom50CaMuU","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1323761923268202498,"id_str":"1323761923268202498","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7ydKOW0AIbYzg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7ydKOW0AIbYzg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/W92BDUb1ym","display_url":"pic.twitter.com\/W92BDUb1ym","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323761928750174208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[114,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vpelk90wWK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/que-pasaria-si-se-amplia-la-licencia-paternal-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1323731317377454081,"id_str":"1323731317377454081","indices":[125,148],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7WnqZX0AEWL8b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7WnqZX0AEWL8b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yJrwGYVaAk","display_url":"pic.twitter.com\/yJrwGYVaAk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323761878292590592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[245,257]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJXIi8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1323730474896924683,"id_str":"1323730474896924683","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7V2n6XIAsxyVL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7V2n6XIAsxyVL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UFX0Zxzb8o","display_url":"pic.twitter.com\/UFX0Zxzb8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323761121124249602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MCAvsHjkSc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-estado-islamico-reivindica-el-atentado-de-viena\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[169,192]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rV69xYUhK","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/lo-que-se-juega-ee-uu-en-las-urnas-segun-los-votantes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1323759751881199618,"id_str":"1323759751881199618","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7wexLWkAIydhX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7wexLWkAIydhX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Po9JI8zPia","display_url":"pic.twitter.com\/Po9JI8zPia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323759769652498432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JL05FKbEMW","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/disney-anuncia-los-precios-para-latinoamerica\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[62,85]}],"media":[{"id":1323759507424628736,"id_str":"1323759507424628736","indices":[86,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7wQigXUAAp_4K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7wQigXUAAp_4K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pG3XfSHK6C","display_url":"pic.twitter.com\/pG3XfSHK6C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323759526538055681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[214,226]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ngifqa8sh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bSPJ50Cadmx","display_url":"ow.ly\/bSPJ50Cadmx","indices":[227,250]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jaLjUVL9Vv","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/wall-street-cierra-en-fuerte-alza-el-dia-de-las-presidenciales-en-eeuu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1323759215958200321,"id_str":"1323759215958200321","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7v_ktWkAETDl4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7v_ktWkAETDl4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ATlqQreYxd","display_url":"pic.twitter.com\/ATlqQreYxd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323759233423282176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLBZe1kI6y","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/dos-pandillas-se-enfrentaron-con-armas-de-fuego-en-una-iglesia-del-sur-de-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323758683042516993,"id_str":"1323758683042516993","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7vgjcWkAEZ5uI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7vgjcWkAEZ5uI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ncz7mCKFjS","display_url":"pic.twitter.com\/Ncz7mCKFjS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323758705633087488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AcezUQN54z","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/crc-publica-para-comentarios-su-agenda-regulatoria-convergente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1323756482186354695,"id_str":"1323756482186354695","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7tgcnWoAcTzmn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7tgcnWoAcTzmn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T5BYa2DVVY","display_url":"pic.twitter.com\/T5BYa2DVVY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323758435553415171\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDyisAA94Q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/exportaciones-del-sector-agro-crecieron-36-a-septiembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[125,148]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/daMsihXDBW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gq8Gip","display_url":"bit.ly\/2Gq8Gip","indices":[190,213]}],"media":[{"id":1323757232442515460,"id_str":"1323757232442515460","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7uMHiXIAQMGoG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7uMHiXIAQMGoG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BRRy8b4E2u","display_url":"pic.twitter.com\/BRRy8b4E2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323757241468702720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2buN1KJnjb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VVcB50CaKii","display_url":"ow.ly\/VVcB50CaKii","indices":[248,271]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c01PHzy0eq","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-balance-de-celebracion-de-halloween-durante-puente-festivo-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1323752701134622721,"id_str":"1323752701134622721","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7qEXGX0AE8HtJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7qEXGX0AE8HtJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ratd2dcsnH","display_url":"pic.twitter.com\/ratd2dcsnH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323753340275142656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":403,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":403,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":403,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"ElectionDay","indices":[0,12]},{"text":"Elecciones2020","indices":[64,79]},{"text":"EstadosUnidos","indices":[98,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323752156642627584,"id_str":"1323752156642627584","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7pkqtXUAAeBOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7pkqtXUAAeBOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8GzGiSASeS","display_url":"pic.twitter.com\/8GzGiSASeS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323752280869490689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asHmBrCYTa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34UnSxJ","display_url":"bit.ly\/34UnSxJ","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323751779348217858,"id_str":"1323751779348217858","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7pOtLXgAILcOz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7pOtLXgAILcOz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QhMSFzUTmK","display_url":"pic.twitter.com\/QhMSFzUTmK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323751801888428034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":1278,"h":818,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323751801888428034,"source_status_id_str":"1323751801888428034","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"39":{"hashtags":[{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[0,24]},{"text":"Elecciones2020","indices":[111,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1323736844069199872,"id_str":"1323736844069199872","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7bpW7XYAAcGED.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7bpW7XYAAcGED.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RiwG6I04Qw","display_url":"pic.twitter.com\/RiwG6I04Qw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323751054853419009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNeoUXUC6q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/a-colombia-le-costo-51-billones-no-prevenir-el-embarazo-en-ninas-y-adolescentes-durante-2018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[173,196]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bmmNOtXTDO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oT8vO3","display_url":"bit.ly\/3oT8vO3","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1323749562536833025,"id_str":"1323749562536833025","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7nNq6WMAEB-Bk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7nNq6WMAEB-Bk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZOu1goXB8P","display_url":"pic.twitter.com\/ZOu1goXB8P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323749636893454336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1366,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323749636893454336,"source_status_id_str":"1323749636893454336","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39U1e2Rjij","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/387QDsN","display_url":"bit.ly\/387QDsN","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323748608081092608,"id_str":"1323748608081092608","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7mWHSXYAAHoeu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7mWHSXYAAHoeu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XKzOMxrnYM","display_url":"pic.twitter.com\/XKzOMxrnYM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323748640163287040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"},"large":{"w":1274,"h":822,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323748640163287040,"source_status_id_str":"1323748640163287040","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NocVQ48nX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/emprendimiento-de-excombatientes-haran-parte-del-vestuario-de-las-candidatas-de-bogota-real\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[239,262]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hn7k1upWNNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=Hn7k1u\u2026","indices":[89,112]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[51,66]},{"text":"Internacional","indices":[190,204]},{"text":"ElectionDay","indices":[267,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJXIi8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[242,265]}],"media":[{"id":1323729610153070599,"id_str":"1323729610153070599","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7VESfXEAcHcI6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7VESfXEAcHcI6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dvtzi0YQq5","display_url":"pic.twitter.com\/dvtzi0YQq5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323746021541736448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Freestyle","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EAYShN2jI","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/freestyle-en-colombia-elevn-campeon-colombiano-de-red-bull-batalla-de-los-gallos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[252,275]}]},"47":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hn7k1upWNNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=Hn7k1u\u2026","indices":[117,140]}]},"49":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"An\u00e1lisis","indices":[231,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdOJRxKaZh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/internet-un-sucio-espacio-para-la-politica-y-las-elecciones-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[242,265]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hM8ortHlYy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/ministro-del-interior-de-chile-renuncia-tras-suspension\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[176,199]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvWeNmFIA5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/autos\/en-octubre-se-vendieron-20886-carros-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/autos\u2026","indices":[235,258]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[234,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[247,270]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[51,66]},{"text":"ElectionDay","indices":[234,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323740391192088579,"id_str":"1323740391192088579","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7e30_XUAMSGDz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7e30_XUAMSGDz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQDPflU7lO","display_url":"pic.twitter.com\/JQDPflU7lO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323741743603359744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hn7k1upWNNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=Hn7k1u\u2026","indices":[150,173]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbTof4UhtG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/implementan-plataforma-para-pedir-domicilios-a-las-plazas-de-mercado-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[192,215]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[3,27]},{"text":"Elecciones2020","indices":[117,132]},{"text":"ElectionDay","indices":[183,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323739308642226177,"id_str":"1323739308642226177","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7d40LXUAEwEht.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7d40LXUAEwEht.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTBlNLLwPX","display_url":"pic.twitter.com\/vTBlNLLwPX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323739311808880645\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GCpLo3IaYx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/gobierno-pide-a-exmiembros-de-las-farc-que-reconozcan-atentados-contra-vargas-lleras-en-la-jep\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[95,118]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"C\u00edrculoRecomienda","indices":[15,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NocVQ48nX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/emprendimiento-de-excombatientes-haran-parte-del-vestuario-de-las-candidatas-de-bogota-real\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[237,260]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"freestyle","indices":[148,158]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pepedesgracias","name":"elevn\ud83d\udc9c\ud83d\udc09","id":798359187516432384,"id_str":"798359187516432384","indices":[37,52]},{"screen_name":"redbullbatalla","name":"#RedBullBatalla","id":1182604945,"id_str":"1182604945","indices":[197,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EAYSi4Dbg","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/freestyle-en-colombia-elevn-campeon-colombiano-de-red-bull-batalla-de-los-gallos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[215,238]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbTof4UhtG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/implementan-plataforma-para-pedir-domicilios-a-las-plazas-de-mercado-de-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[190,213]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OWW52tlqUz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/cromos\/estilo-de-vida\/te-contamos-por-que-los-huevos-se-deben-guardar-en-la-nevera\/","display_url":"elespectador.com\/cromos\/estilo-\u2026","indices":[196,219]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[209,225]},{"screen_name":"Uniandes","name":"Uniandes #VamosPaLante","id":44151017,"id_str":"44151017","indices":[228,237]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jQjnPAiROd","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hn7k1upWNNI","display_url":"youtube.com\/watch?v=Hn7k1u\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1323735769685569536,"id_str":"1323735769685569536","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7aq0iWMAAbVYb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7aq0iWMAAbVYb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OT0OIEuQSL","display_url":"pic.twitter.com\/OT0OIEuQSL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323736407979053056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PTBsz3nbBt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/los-gananciales-en-la-sociedad-conyugal-que-son-y-para-que-sirven\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[212,235]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UerwogaZOS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/ryan-gosling-realiza-cameo-en-amor-de-calendario\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[208,231]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3elWUSN","display_url":"bit.ly\/3elWUSN","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1323655207440551936,"id_str":"1323655207440551936","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RZeyXEAAn-C9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RZeyXEAAn-C9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CoRgj32Hoh","display_url":"pic.twitter.com\/CoRgj32Hoh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323735703725907968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jTq0BnxB84","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/361KN9F","display_url":"bit.ly\/361KN9F","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1323733519168868353,"id_str":"1323733519168868353","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7Yn0tWkAEceEY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7Yn0tWkAEceEY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u6ckTu5FAR","display_url":"pic.twitter.com\/u6ckTu5FAR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EspectadorVideo\/status\/1323734864311574528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323734864311574528,"source_status_id_str":"1323734864311574528","source_user_id":3883905634,"source_user_id_str":"3883905634"}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9h72Z0zUo7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6wcM50CaAl7","display_url":"ow.ly\/6wcM50CaAl7","indices":[145,168]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RNeoUXUC6q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/a-colombia-le-costo-51-billones-no-prevenir-el-embarazo-en-ninas-y-adolescentes-durante-2018\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[151,174]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[253,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/52d7qtdwTA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1XFr50CaAhy","display_url":"ow.ly\/1XFr50CaAhy","indices":[229,252]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Internacional","indices":[171,185]},{"text":"ElectionDay","indices":[253,265]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1323728289836470275,"id_str":"1323728289836470275","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7T3b7WkAMLqK8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7T3b7WkAMLqK8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LcKsVv30YG","display_url":"pic.twitter.com\/LcKsVv30YG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323731173961572352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UElBosque","name":"Universidad El Bosque","id":431023546,"id_str":"431023546","indices":[238,248]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vpelk9i8lk","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/que-pasaria-si-se-amplia-la-licencia-paternal-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[183,206]}]},"77":{"hashtags":[{"text":"Cine","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dsux7ytA12","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ja3a50CaAeu","display_url":"ow.ly\/ja3a50CaAeu","indices":[187,210]}]},"78":{"hashtags":[{"text":"JEP","indices":[82,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[197,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AkgPZQfCYh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hR1M50CadkR","display_url":"ow.ly\/hR1M50CadkR","indices":[210,233]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R4lWbYHkiR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-suprema-pide-proteccion-a-magistrada-amenazada-tras-interrogar-a-mancuso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[210,233]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhMKkfS8y5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cBjY50CaAbI","display_url":"ow.ly\/cBjY50CaAbI","indices":[195,218]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[229,252]}],"media":[{"id":1323726498356994051,"id_str":"1323726498356994051","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7SPKJXIAMdLIG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7SPKJXIAMdLIG.png","url":"https:\/\/t.co\/QnSnSycGYU","display_url":"pic.twitter.com\/QnSnSycGYU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323726514869981185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDyisAA94Q","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/exportaciones-del-sector-agro-crecieron-36-a-septiembre-de-2020\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[125,148]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3GXj1Cpqk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/G0vF50CaA8L","display_url":"ow.ly\/G0vF50CaA8L","indices":[198,221]}]},"85":{"hashtags":[{"text":"LO\u00daLTIMO","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XJuB7KOnAO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/diego-maradona-sera-operado-por-un-coagulo-en-el-cerebro\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[178,201]}]},"86":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[94,118]},{"text":"ElectionDay","indices":[201,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323724207239430148,"id_str":"1323724207239430148","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7QJzEXgAQ49y0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7QJzEXgAQ49y0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ML4Fzlpqni","display_url":"pic.twitter.com\/ML4Fzlpqni","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323724211236556801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[{"text":"PAZarelaPorLaVida","indices":[66,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ManifiestaCol","name":"Manifiesta","id":1242287812524695554,"id_str":"1242287812524695554","indices":[88,102]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xp8ADvN2qC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bDUZ50CaA3V","display_url":"ow.ly\/bDUZ50CaA3V","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1323722879058481154,"id_str":"1323722879058481154","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7O8fNWkAIg2ct.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7O8fNWkAIg2ct.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bYp1eVovyp","display_url":"pic.twitter.com\/bYp1eVovyp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323722880341942272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Del1Al5","indices":[81,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ohWGnji5l","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jXRKNU","display_url":"bit.ly\/3jXRKNU","indices":[105,128]}],"media":[{"id":1323722001836658696,"id_str":"1323722001836658696","indices":[129,152],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7OJbTX0Agkaf0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7OJbTX0Agkaf0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/U7bJwCcKOW","display_url":"pic.twitter.com\/U7bJwCcKOW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323722028923424770\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjkesGCfe2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dipF50CaA1v","display_url":"ow.ly\/dipF50CaA1v","indices":[135,158]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ddgpO2MgB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gMH250Caz8z","display_url":"ow.ly\/gMH250Caz8z","indices":[240,263]}]},"92":{"hashtags":[{"text":"Nepo","indices":[76,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DBfcmmK6Mk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Am2g50CaECq","display_url":"ow.ly\/Am2g50CaECq","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323716554140323840,"id_str":"1323716554140323840","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7JMVDWkAAHRO6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7JMVDWkAAHRO6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/778g5TN9qD","display_url":"pic.twitter.com\/778g5TN9qD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323716555780272133\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xrVz7O2zli","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hLA650CazYk","display_url":"ow.ly\/hLA650CazYk","indices":[170,193]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"LaVuelta","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/czwkk5UBqj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1LOh50CazWg","display_url":"ow.ly\/1LOh50CazWg","indices":[149,172]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/11Tpoo8dfp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CLmz50CazUR","display_url":"ow.ly\/CLmz50CazUR","indices":[131,154]}]},"96":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[228,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/snnfwyrYkO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-los-medios-de-comunicacion-una-relacion-caotica-y-perjudicial\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[241,264]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUvihJG7qA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2DMSnsA","display_url":"bit.ly\/2DMSnsA","indices":[247,270]}],"media":[{"id":1323708044652564481,"id_str":"1323708044652564481","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7BdAvX0AE_Lqf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7BdAvX0AE_Lqf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yqVP5suGHH","display_url":"pic.twitter.com\/yqVP5suGHH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323708258931118082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sF6CdF5IWj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Xsnt50CazQX","display_url":"ow.ly\/Xsnt50CazQX","indices":[234,257]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[{"text":"EditorialBibo","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3elWUSN","display_url":"bit.ly\/3elWUSN","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1323655169364676609,"id_str":"1323655169364676609","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RXQ8XUAErRVc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RXQ8XUAErRVc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gJRzeWlglS","display_url":"pic.twitter.com\/gJRzeWlglS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323705504812576768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NDLwKEKfyY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2aGV50CazMm","display_url":"ow.ly\/2aGV50CazMm","indices":[219,242]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JexSiTptuT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ekeoyY","display_url":"bit.ly\/3ekeoyY","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1323704384178561028,"id_str":"1323704384178561028","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6-H8aXIAQJQYd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6-H8aXIAQJQYd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SrdlcYtiyl","display_url":"pic.twitter.com\/SrdlcYtiyl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323704488860045316\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323704488860045316,"source_status_id_str":"1323704488860045316","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[38,51]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epukyDipBI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9PkW50Caz4y","display_url":"ow.ly\/9PkW50Caz4y","indices":[252,275]}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4BX0gWoMj3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/los-sectores-con-mas-casos-de-covid-19-en-colombia-segun-las-arl\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[187,210]}]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cdtolima","name":"Club Deportes Tolima S.A\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f","id":273570661,"id_str":"273570661","indices":[17,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6FmAjdQh6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3Pbn50C9PBL","display_url":"ow.ly\/3Pbn50C9PBL","indices":[168,191]}]},"109":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lr9gFa7aB7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/U1nO50CazJP","display_url":"ow.ly\/U1nO50CazJP","indices":[154,177]}]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wcRPstQzzL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/estudio-de-seroprevalencia-llega-a-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[86,109]}]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eFeLkWBFqz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Jia150CazG0","display_url":"ow.ly\/Jia150CazG0","indices":[86,109]}]},"112":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UOmNiRkVY7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34UN0Vg","display_url":"bit.ly\/34UN0Vg","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1323609219325661184,"id_str":"1323609219325661184","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5nkntWkAAena8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5nkntWkAAena8.png","url":"https:\/\/t.co\/zrf7SW6XNm","display_url":"pic.twitter.com\/zrf7SW6XNm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323671782885306368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323671782885306368,"source_status_id_str":"1323671782885306368","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"113":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djkHPDQih4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I1i10P","display_url":"bit.ly\/2I1i10P","indices":[74,97]}]},"114":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RKBWMAKLnx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35XHBMs","display_url":"bit.ly\/35XHBMs","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323682225079095296,"id_str":"1323682225079095296","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6p-HVWkAApFcF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6p-HVWkAApFcF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cmS8XkltA8","display_url":"pic.twitter.com\/cmS8XkltA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323693811596468224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323693811596468224,"source_status_id_str":"1323693811596468224","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]},{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[38,48]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[244,256]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c2EBngGUso","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ctEH50Cadi3","display_url":"ow.ly\/ctEH50Cadi3","indices":[257,280]}]},"117":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ATzHYA8nBj","expanded_url":"http:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/humanicemos-dh-asi-se-organizan-exfarc-para-limpiar-territorios-minados\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[210,233]}]},"118":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[20,26]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zJdDAjM6Z1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/wk2y50Cari8","display_url":"ow.ly\/wk2y50Cari8","indices":[175,198]}]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c1zWCcEEkZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/luces-y-sombras-del-sistema-de-pensiones-de-chile-en-su-40-cumpleanos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[70,93]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JdpkWnyT6s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Bxac50Car1o","display_url":"ow.ly\/Bxac50Car1o","indices":[257,280]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TlMVd7IJBZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/culmino-artbo-temporada-una-edicion-entre-la-virtualidad-y-la-presencialidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[78,101]}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eGZs17hcgi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TxNA50Cartp","display_url":"ow.ly\/TxNA50Cartp","indices":[256,279]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"TomaDeMit\u00fa","indices":[20,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0w337ZYPYC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/desalojo-en-bello-antioquia-durante-la-pandemia-genera-polemica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[63,86]}]},"128":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[92,116]},{"text":"ElectionDay","indices":[199,211]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323678950963466241,"id_str":"1323678950963466241","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6m_iTW0AEHTAP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6m_iTW0AEHTAP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9rtrLP3At2","display_url":"pic.twitter.com\/9rtrLP3At2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323678954088243200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/in66sefK5C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/ambientalistas-piden-a-duque-que-ayude-a-ratificar-el-acuerdo-de-escazu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[72,95]}]},"130":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p0dmKOjOql","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/j6EY50C9PRA","display_url":"ow.ly\/j6EY50C9PRA","indices":[162,185]}]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[54,69]},{"text":"ElectionDay","indices":[234,246]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323676926708514821,"id_str":"1323676926708514821","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6lJtXXgAUetkv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6lJtXXgAUetkv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9QpJZbqzr0","display_url":"pic.twitter.com\/9QpJZbqzr0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323676977547628544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1081,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHA6IKXf2x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Izs150Carfo","display_url":"ow.ly\/Izs150Carfo","indices":[189,212]}]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yyNq3Xmvmw","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3elWUSN","display_url":"bit.ly\/3elWUSN","indices":[231,254]}],"media":[{"id":1323655134027616256,"id_str":"1323655134027616256","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RVNTWkAAjrKO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6RVNTWkAAjrKO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/et0fiDDmxb","display_url":"pic.twitter.com\/et0fiDDmxb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323675054182342657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SRBfjroGIj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/distrito-recibio-41-postulaciones-de-vehiculos-del-servicio-provisional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"SegundasOportunidades","indices":[0,22]},{"text":"LaCelda","indices":[168,176]},{"text":"Podcast","indices":[198,206]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[221,236]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alDP8XdBJz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/crystal-morissa-la-historia-de-una-cantante-estadounidense-presa-en-colombia-podcast-la-celda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[257,280]}],"media":[{"id":1321990207516909571,"id_str":"1321990207516909571","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321990207516909571\/img\/CBo3GoHaBeqJ3A7o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1321990207516909571\/img\/CBo3GoHaBeqJ3A7o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wpLpIp5BME","display_url":"pic.twitter.com\/wpLpIp5BME","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323673795744296961\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zl489FYbJW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/la-calle-13-puede-ser-facilmente-la-peor-via-de-colombia-claudia-lopez\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[74,97]}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5frtLfSrS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LZVb50Car9n","display_url":"ow.ly\/LZVb50Car9n","indices":[248,271]}]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5QX0WKYgbq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/otros-deportes\/entrevista-con-jorge-ivan-del-valle-nadador-que-perdio-sus-patrocinios-por-hablar-de-politica\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/otros\u2026","indices":[59,82]}]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8MPb3dz9D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/z3iv50C9Pg2","display_url":"ow.ly\/z3iv50C9Pg2","indices":[238,261]}]},"141":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[243,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XzbCqMdUZV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/TiHF50Cadg9","display_url":"ow.ly\/TiHF50Cadg9","indices":[256,279]}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LjwFyVdrcM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9vG850CaqVS","display_url":"ow.ly\/9vG850CaqVS","indices":[219,242]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y0BQPTdPMi","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TToqgQ","display_url":"bit.ly\/2TToqgQ","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1323666115239780352,"id_str":"1323666115239780352","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6bUZgWoAA6gvM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6bUZgWoAA6gvM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QRmm5BuEqh","display_url":"pic.twitter.com\/QRmm5BuEqh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323666452986187777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323666452986187777,"source_status_id_str":"1323666452986187777","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q0q1QwKSOZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CChz50CahrB","display_url":"ow.ly\/CChz50CahrB","indices":[251,274]}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaeomfYNEC","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32b2LWe","display_url":"bit.ly\/32b2LWe","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1323664319968612353,"id_str":"1323664319968612353","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Zr5mWkAExKR-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Zr5mWkAExKR-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbCPT7ObZl","display_url":"pic.twitter.com\/mbCPT7ObZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323664902951751681\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323664902951751681,"source_status_id_str":"1323664902951751681","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNeONErFU0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-teatro-cervantes-de-londres-se-reinventa-por-la-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[60,83]}]},"149":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[67,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiEaZ5scTA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mNRX8d","display_url":"bit.ly\/3mNRX8d","indices":[85,108]}]},"150":{"hashtags":[{"text":"ColombianosEnElExterior","indices":[0,24]},{"text":"Elecciones2020","indices":[37,52]},{"text":"ElectionDay","indices":[184,196]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323663854547644417,"id_str":"1323663854547644417","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ZQzxWMAED34q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ZQzxWMAED34q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nOmFLKwrl9","display_url":"pic.twitter.com\/nOmFLKwrl9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323663858632970241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZVFqIi8o4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/gremio-del-calzado-del-valle-prepara-feria-para-madrugarle-a-la-navidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[74,97]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hgyFHUWEsQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/quien-era-el-terrorista-de-viena-esto-es-lo-que-se-sabe\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[66,89]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXaSaXCrmz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FS0M50Cahy7","display_url":"ow.ly\/FS0M50Cahy7","indices":[138,161]}]},"154":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[121,136]},{"text":"ElectionDay","indices":[137,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[94,117]}]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EYANCCT6RB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/a-teresa-martinez-de-varela-le-decian-loca-por-querer-ser-sabia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[64,87]}]},"156":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[48,63]},{"text":"ElectionDay","indices":[170,182]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[146,169]}]},"157":{"hashtags":[{"text":"C\u00edrculoRecomienda","indices":[15,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"158":{"hashtags":[{"text":"TriviaDeportiva","indices":[18,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZCCefB82Y0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ejI2V2","display_url":"bit.ly\/3ejI2V2","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1323659181153570819,"id_str":"1323659181153570819","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6VAyBX0AMVMtw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6VAyBX0AMVMtw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GURLJV31vH","display_url":"pic.twitter.com\/GURLJV31vH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323660170619138053\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":673,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":673,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323660170619138053,"source_status_id_str":"1323660170619138053","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"160":{"hashtags":[{"text":"ElectionDay","indices":[0,12]},{"text":"Elecciones2020","indices":[147,162]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xUWH9PvdRt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ytGX50Cah6k","display_url":"ow.ly\/ytGX50Cah6k","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1323659975844073474,"id_str":"1323659975844073474","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6VvCeWkAI72kg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6VvCeWkAI72kg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/C3JZwkJpbR","display_url":"pic.twitter.com\/C3JZwkJpbR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323659977366659073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nkNUCNbJxt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/no-se-va-a-repetir-exterminio-de-la-union-patriotica-gobierno-sobre-marcha-de-farc\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[86,109]}]},"162":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0KbrVy44C","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/copa-airlines-conectara-tres-ciudades-mas-de-colombia-con-su-hub-en-panama\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[75,98]}]},"163":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[264,276]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFlrgVtLtT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yh4I50C9PJ5","display_url":"ow.ly\/yh4I50C9PJ5","indices":[240,263]}]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"ElectionDay","indices":[104,116]},{"text":"Elecciones2020","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[133,156]}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kznO9YJLHL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pFt750CahBT","display_url":"ow.ly\/pFt750CahBT","indices":[114,137]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d10P7TmEdh","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fiscalia-acuso-por-trafico-de-influencias-a-general-r-rodolfo-palomino\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[93,116]}]},"169":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[138,153]},{"text":"ElectionDay","indices":[154,166]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[113,136]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"German_Vargas","name":"Germ\u00e1n Vargas Lleras","id":20456814,"id_str":"20456814","indices":[204,218]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6Kuv1KWTqh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bvS150Cahlv","display_url":"ow.ly\/bvS150Cahlv","indices":[219,242]}]},"171":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[114,129]},{"text":"ElectionDay","indices":[156,168]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[131,154]}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zafZmDnWEG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3862eIN","display_url":"bit.ly\/3862eIN","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1323600928285642752,"id_str":"1323600928285642752","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5gCBLX0AAzPdh.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5gCBLX0AAzPdh.png","url":"https:\/\/t.co\/UevxwyVgHv","display_url":"pic.twitter.com\/UevxwyVgHv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323643596956823552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323643596956823552,"source_status_id_str":"1323643596956823552","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"173":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/thICyGyc38","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GskEbs","display_url":"bit.ly\/2GskEbs","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1323598757649391621,"id_str":"1323598757649391621","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5eDq7XIAUf2F_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5eDq7XIAUf2F_.png","url":"https:\/\/t.co\/6u6Hyj3rVQ","display_url":"pic.twitter.com\/6u6Hyj3rVQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323628497760264192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323628497760264192,"source_status_id_str":"1323628497760264192","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"174":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[145,160]},{"text":"ElectionDay","indices":[161,173]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[120,143]}]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y4VpWeArfW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/comisiones-sextas-aprueban-proyecto-de-reforma-a-la-ley-de-turismo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[67,90]}]},"176":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sUAomhE9gF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KcfP50C9Qr1","display_url":"ow.ly\/KcfP50C9Qr1","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1323649902040223750,"id_str":"1323649902040223750","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6MkqoWkAYH0Oc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6MkqoWkAYH0Oc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LI2LA47Uf1","display_url":"pic.twitter.com\/LI2LA47Uf1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323649904758214656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"179":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[169,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qeUk8v923T","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/joe-biden-puntea-en-las-encuestas-ya-perdio-donald-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[182,205]}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1MN1tvwbGj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-fracking-no-es-compatible-con-el-desarrollo-sostenible-procuraduria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[85,108]}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XYrkefDyd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/casting-femenino-para-rodar-una-pelicula-en-el-espacio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[70,93]}]},"182":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PkR6vkz7yd","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/instituto-de-estudios-en-educacion-uninorte-a-la-vanguardia-del-mundo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[71,94]}]},"184":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[108,123]},{"text":"ElectionDay","indices":[124,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[137,160]}]},"185":{"hashtags":[{"text":"ElectionDay","indices":[268,280]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lqLVVPzN2e","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YJ1n50C9PQV","display_url":"ow.ly\/YJ1n50C9PQV","indices":[244,267]}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wuWeNRTqXW","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/ni-la-pandemia-ha-podido-frenar-el-alto-precio-de-la-vivienda-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[73,96]}]},"187":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[162,185]}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UbsCy5wzLb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34RjP57","display_url":"bit.ly\/34RjP57","indices":[37,60]}],"media":[{"id":1323596509326286848,"id_str":"1323596509326286848","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5cAzRXIAAVALt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5cAzRXIAAVALt.png","url":"https:\/\/t.co\/gA7rUdb17j","display_url":"pic.twitter.com\/gA7rUdb17j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323620947656503296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323620947656503296,"source_status_id_str":"1323620947656503296","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"189":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones2020","indices":[132,147]},{"text":"ElectionDay","indices":[148,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[161,184]}]},"190":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuZqI6ynEO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xls550C9Pyj","display_url":"ow.ly\/xls550C9Pyj","indices":[220,243]}]},"191":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"Elecciones","indices":[138,149]},{"text":"ElectionDay","indices":[180,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9W7prR85q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ek3vNE","display_url":"bit.ly\/3ek3vNE","indices":[155,178]}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7jMLf9lPo","expanded_url":"http:\/\/Terminal.io","display_url":"Terminal.io","indices":[50,73]}]},"193":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[0,7]},{"text":"internacional","indices":[32,46]},{"text":"Elecciones2020","indices":[194,209]},{"text":"ElectionDay","indices":[251,263]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eiEaZ5scTA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mNRX8d","display_url":"bit.ly\/3mNRX8d","indices":[227,250]}],"media":[{"id":1323642471331598336,"id_str":"1323642471331598336","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6F0JFXEAA9kdQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6F0JFXEAA9kdQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h8oJt13UPO","display_url":"pic.twitter.com\/h8oJt13UPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323642502981832710\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dF7VIiIhtQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9Th550C9Qa7","display_url":"ow.ly\/9Th550C9Qa7","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1323642361122009089,"id_str":"1323642361122009089","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6FtuhWMAEV7VC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6FtuhWMAEV7VC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TxP6OMnaPg","display_url":"pic.twitter.com\/TxP6OMnaPg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323642362363547648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[{"text":"ENVIVO","indices":[21,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"196":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[47,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"198":{"hashtags":[{"text":"PortadaEE","indices":[0,10]},{"text":"Elecciones2020","indices":[15,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSt61Kb29V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mL5rSc","display_url":"bit.ly\/3mL5rSc","indices":[255,278]}],"media":[{"id":1323633554237067271,"id_str":"1323633554237067271","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El59tGUWkAcE078.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El59tGUWkAcE078.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kmSUHciaAw","display_url":"pic.twitter.com\/kmSUHciaAw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323640325164945408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":591,"h":468,"resize":"fit"},"small":{"w":591,"h":468,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":468,"resize":"fit"}}}]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpurjj8HmP","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lBUL50C9Qfq","display_url":"ow.ly\/lBUL50C9Qfq","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1323639838168489990,"id_str":"1323639838168489990","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Da3yWoAYq4Qd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Da3yWoAYq4Qd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59Psg5lBBM","display_url":"pic.twitter.com\/59Psg5lBBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323639839728820224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":452,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"200":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZmROmg7Uf6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/en-medellin-las-terminales-de-transporte-aumentan-medidas-de-bioseguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[70,93]}]},"201":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzv4F4PZnb","expanded_url":"http:\/\/elespectador.com\/noticias\/nacional\/8000-damnificados-en-magdalena-por-lluvias-de-huracan-eta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[59,82]}]},"202":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3yTjply9Ma","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/almacenes-exito-y-banco-de-bogota-sancionados-por-vulnerar-datos-personales\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[77,100]}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7wXtsdYzZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35SRxXe","display_url":"bit.ly\/35SRxXe","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1323637514247327744,"id_str":"1323637514247327744","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6BTmgX0AAljLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6BTmgX0AAljLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kmZWztjI3f","display_url":"pic.twitter.com\/kmZWztjI3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323637532429635585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ptu69eUn0A","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I0SapV","display_url":"bit.ly\/2I0SapV","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1323636354257997827,"id_str":"1323636354257997827","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6AQFNXUAM_Eby.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6AQFNXUAM_Eby.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SyHuDH7YKP","display_url":"pic.twitter.com\/SyHuDH7YKP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323637353055948809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":984,"h":655,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323637353055948809,"source_status_id_str":"1323637353055948809","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"206":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[204,216]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UfsgvvL87n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t6cC50C9PIf","display_url":"ow.ly\/t6cC50C9PIf","indices":[180,203]}]},"207":{"hashtags":[{"text":"ContenidPremium","indices":[15,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mmCNg7A7CA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jTs5pJ","display_url":"bit.ly\/3jTs5pJ","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1323615124389797893,"id_str":"1323615124389797893","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5s8VyWoAUH4jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5s8VyWoAUH4jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/AgucOfZM7W","display_url":"pic.twitter.com\/AgucOfZM7W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323617675919110144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323617675919110144,"source_status_id_str":"1323617675919110144","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4OPTmY2UD6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/kevvo-lanza-billetes-azules-junto-a-j-balvin\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[47,70]}]},"209":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"210":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[213,225]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W2SJRCYj2z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/srIG50C9Qey","display_url":"ow.ly\/srIG50C9Qey","indices":[189,212]}]},"211":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[12,27]},{"text":"Internacional","indices":[74,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSt61Kb29V","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mL5rSc","display_url":"bit.ly\/3mL5rSc","indices":[249,272]}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UdjrNNe2On","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pIG150C9PYB","display_url":"ow.ly\/pIG150C9PYB","indices":[228,251]}]},"213":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"ElectionDay","indices":[211,223]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwRj6HPP2I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/los-estados-claves-de-las-elecciones-presidenciales-de-2020-en-estados-unidos-entre-trump-y-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[224,247]}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GoVladymir","name":"Vladymir G\u00f3mez","id":896411167857528832,"id_str":"896411167857528832","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KFHqcgvTHp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-2020-como-funciona-el-sistema-del-colegio-electoral\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[191,214]}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X6d914U20L","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RsSZ50C9Pta","display_url":"ow.ly\/RsSZ50C9Pta","indices":[149,172]}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdPphUCm77","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QEAn50C9Pdy","display_url":"ow.ly\/QEAn50C9Pdy","indices":[257,280]}]},"217":{"hashtags":[{"text":"Internacional","indices":[0,14]},{"text":"Elecciones2020","indices":[51,66]},{"text":"ElectionDay","indices":[139,151]},{"text":"FBLive","indices":[170,177]},{"text":"YouTubeLive","indices":[180,192]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323626687104454656,"id_str":"1323626687104454656","indices":[193,216],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El53dYQWkAA-QcB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El53dYQWkAA-QcB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z0O4YVouP5","display_url":"pic.twitter.com\/z0O4YVouP5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323626787843252224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[{"text":"trumpobiden","indices":[0,12]},{"text":"Elecciones2020","indices":[53,68]},{"text":"ElectionDay","indices":[232,244]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BJG460IC5O","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n25H50Cadzc","display_url":"ow.ly\/n25H50Cadzc","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1323625866669293569,"id_str":"1323625866669293569","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52tn5XgAEDiKf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52tn5XgAEDiKf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ns6PJUizmH","display_url":"pic.twitter.com\/Ns6PJUizmH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323625868061745152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ne01PWAT5Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/388JcSa","display_url":"bit.ly\/388JcSa","indices":[25,48]}],"media":[{"id":1323625805872799745,"id_str":"1323625805872799745","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52qFaWoAE_bEo.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52qFaWoAE_bEo.png","url":"https:\/\/t.co\/3HuP3LLSjq","display_url":"pic.twitter.com\/3HuP3LLSjq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323625838680690689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":517,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":517,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":352,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZuWwGArD0h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6cKr50C9PuQ","display_url":"ow.ly\/6cKr50C9PuQ","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1323624734307815434,"id_str":"1323624734307815434","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El51rthWkAoKB2v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El51rthWkAoKB2v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yg6ZRlhCDU","display_url":"pic.twitter.com\/yg6ZRlhCDU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323624735901700096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[{"text":"lom\u00e1sle\u00eddo","indices":[72,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0v2x81z7op","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=82d4ce80-1ddb-11eb-8190-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4xdeIe82Rf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32bfSqt","display_url":"bit.ly\/32bfSqt","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1323622636920987648,"id_str":"1323622636920987648","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5zxoJXYAAagrG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5zxoJXYAAagrG.png","url":"https:\/\/t.co\/u7gApQjvSc","display_url":"pic.twitter.com\/u7gApQjvSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323622684761202690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":521,"h":347,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":521,"h":347,"resize":"fit"},"medium":{"w":521,"h":347,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVFz9hDtNO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8ZdJ50C9Q5R","display_url":"ow.ly\/8ZdJ50C9Q5R","indices":[151,174]}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lRl28onziq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32c0V7A","display_url":"bit.ly\/32c0V7A","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1323620388031598592,"id_str":"1323620388031598592","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5xuuYWkAAymAT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5xuuYWkAAymAT.png","url":"https:\/\/t.co\/bOLVxCbnmQ","display_url":"pic.twitter.com\/bOLVxCbnmQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323620591438540801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":520,"h":347,"resize":"fit"},"large":{"w":520,"h":347,"resize":"fit"},"small":{"w":520,"h":347,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOgbcA5uf2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XKKs50C9PY0","display_url":"ow.ly\/XKKs50C9PY0","indices":[235,258]}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P7wXtsdYzZ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35SRxXe","display_url":"bit.ly\/35SRxXe","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323617984909320193,"id_str":"1323617984909320193","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5vi2DWoAECdTW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5vi2DWoAECdTW.png","url":"https:\/\/t.co\/852gdQqQ0e","display_url":"pic.twitter.com\/852gdQqQ0e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323618011123732480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":523,"h":350,"resize":"fit"},"small":{"w":523,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":523,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5x1L2JWij","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MDXG50C9M2h","display_url":"ow.ly\/MDXG50C9M2h","indices":[222,245]}]},"229":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7y48qVq575","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kTDMxZ","display_url":"bit.ly\/3kTDMxZ","indices":[51,74]}],"media":[{"id":1323615922221948928,"id_str":"1323615922221948928","indices":[75,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5tqx8XIAAjRgH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5tqx8XIAAjRgH.png","url":"https:\/\/t.co\/KywyptapwQ","display_url":"pic.twitter.com\/KywyptapwQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323616031450030080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":552,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":552,"h":355,"resize":"fit"},"small":{"w":552,"h":355,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rEIQEnDZ2n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7ot550C9Q8O","display_url":"ow.ly\/7ot550C9Q8O","indices":[232,255]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M6DmXycLxs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kSELyx","display_url":"bit.ly\/3kSELyx","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1323594959312871424,"id_str":"1323594959312871424","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5amlBXYAAjFqG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5amlBXYAAjFqG.png","url":"https:\/\/t.co\/SKh51aw2eS","display_url":"pic.twitter.com\/SKh51aw2eS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323613398077218816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323613398077218816,"source_status_id_str":"1323613398077218816","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"232":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P8nnYJA1Sf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/388VYQK","display_url":"bit.ly\/388VYQK","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323612903329746945,"id_str":"1323612903329746945","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5q7DsX0AEbyu9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5q7DsX0AEbyu9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aGRPfGtutT","display_url":"pic.twitter.com\/aGRPfGtutT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323613147111055360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":984,"h":738,"resize":"fit"},"medium":{"w":984,"h":738,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323613147111055360,"source_status_id_str":"1323613147111055360","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"233":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfCj867vqM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gYYD50C9LV9","display_url":"ow.ly\/gYYD50C9LV9","indices":[184,207]}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2XDgDQO97L","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/324QWAM","display_url":"bit.ly\/324QWAM","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1323611952996929537,"id_str":"1323611952996929537","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5qDvbX0AEAt8Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5qDvbX0AEAt8Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YkdIjSdoak","display_url":"pic.twitter.com\/YkdIjSdoak","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323611972101963778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"236":{"hashtags":[{"text":"CartaDeLosLectores","indices":[15,34]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3lb6gvNjI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35Wz8Jq","display_url":"bit.ly\/35Wz8Jq","indices":[78,101]}]},"237":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SilvestreFDC","name":"Silvestre \ud83e\udd2a Francisco","id":74293265,"id_str":"74293265","indices":[2,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Q4W8epFGB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RudZ50C9PfB","display_url":"ow.ly\/RudZ50C9PfB","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1323609637866950659,"id_str":"1323609637866950659","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5n8-5X0AMKsmA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5n8-5X0AMKsmA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/A6NOvQAPDS","display_url":"pic.twitter.com\/A6NOvQAPDS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323609639188074496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"238":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOPLErA7rn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/joe-biden-la-solucion-para-relacion-de-ee-uu-y-america-latina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1323608376274751489,"id_str":"1323608376274751489","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5mzjGWkAEwXRi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5mzjGWkAEwXRi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/h5I37Gpp2H","display_url":"pic.twitter.com\/h5I37Gpp2H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323608377554014208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0JGWypQ7f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tJTR50C9Q1t","display_url":"ow.ly\/tJTR50C9Q1t","indices":[221,244]}]},"240":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"TimoFARC","name":"Rodrigo Londo\u00f1o","id":805752104,"id_str":"805752104","indices":[89,98]},{"screen_name":"PartidoFARC","name":"FARC #PorLaVidaYPorLaPaz \ud83d\udd4a","id":974748966,"id_str":"974748966","indices":[117,129]}],"urls":[]},"241":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kl8nx3jIpe","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jUDHZF","display_url":"bit.ly\/3jUDHZF","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323606467468025858,"id_str":"1323606467468025858","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5lEcPXYAI0o3D.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5lEcPXYAI0o3D.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LJgKppcucT","display_url":"pic.twitter.com\/LJgKppcucT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323606482391281664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"242":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/huPXV2TXnv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MVVE50C9PXA","display_url":"ow.ly\/MVVE50C9PXA","indices":[235,258]}]},"243":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/diuRsoBPYs","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mHdHTc","display_url":"bit.ly\/3mHdHTc","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1323592580228173825,"id_str":"1323592580228173825","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5YcGPX0AE4UAr.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5YcGPX0AE4UAr.png","url":"https:\/\/t.co\/wDRxaV8sL4","display_url":"pic.twitter.com\/wDRxaV8sL4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323600815156797440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323600815156797440,"source_status_id_str":"1323600815156797440","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"244":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8oU3VkYIM7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FOaj50C9PQs","display_url":"ow.ly\/FOaj50C9PQs","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1323602084260970501,"id_str":"1323602084260970501","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hFThXgAUqgkF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hFThXgAUqgkF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/frLBuuhnOm","display_url":"pic.twitter.com\/frLBuuhnOm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323602085603147781\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dMDUua0SQ9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZV8750C9Q6L","display_url":"ow.ly\/ZV8750C9Q6L","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323600826263314432,"id_str":"1323600826263314432","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5f8FHWoAADRbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5f8FHWoAADRbP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3ZApI7cNHM","display_url":"pic.twitter.com\/3ZApI7cNHM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323600827467079680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"246":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"247":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zHqrz2yRW7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TOs2AT","display_url":"bit.ly\/2TOs2AT","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1323600123700613120,"id_str":"1323600123700613120","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5fTL3WkAAw25S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5fTL3WkAAw25S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JXyqtiRBLM","display_url":"pic.twitter.com\/JXyqtiRBLM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323600138590408705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l1fyyi7lGg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Egly50C9PP5","display_url":"ow.ly\/Egly50C9PP5","indices":[253,276]}]},"249":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GAYriIQIWP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34P35vw","display_url":"bit.ly\/34P35vw","indices":[56,79]}],"media":[{"id":1323599224416731136,"id_str":"1323599224416731136","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5ee1xXgAAJgRB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5ee1xXgAAJgRB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gtfClvlQuj","display_url":"pic.twitter.com\/gtfClvlQuj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323599247208554497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEGa3ezE9G","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GQd550C9PHk","display_url":"ow.ly\/GQd550C9PHk","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1323597054380281856,"id_str":"1323597054380281856","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5cghwXEAAWmDw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5cghwXEAAWmDw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mz3j4q9Aj0","display_url":"pic.twitter.com\/mz3j4q9Aj0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323597055483383809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"251":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"juliandezubiria","name":"JULIAN DE ZUBIRIA","id":4889381914,"id_str":"4889381914","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aNra9LZC3N","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JrLdyp","display_url":"bit.ly\/2JrLdyp","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1323590393519312896,"id_str":"1323590393519312896","indices":[98,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5Wc0HWkAAk3b6.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5Wc0HWkAAk3b6.png","url":"https:\/\/t.co\/hL5iCJnXKV","display_url":"pic.twitter.com\/hL5iCJnXKV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323595783011094529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323595783011094529,"source_status_id_str":"1323595783011094529","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"252":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oJ7YhlgbWq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SaFI50C9PAP","display_url":"ow.ly\/SaFI50C9PAP","indices":[222,245]}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kSvUPCwU1Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zBBc50C9KCo","display_url":"ow.ly\/zBBc50C9KCo","indices":[227,250]}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsDLNrKxp5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2I0issn","display_url":"bit.ly\/2I0issn","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1323587176609796099,"id_str":"1323587176609796099","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5ThkMW0AMRGQR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5ThkMW0AMRGQR.png","url":"https:\/\/t.co\/afuErkW1De","display_url":"pic.twitter.com\/afuErkW1De","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323590748541997059\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323590748541997059,"source_status_id_str":"1323590748541997059","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"255":{"hashtags":[{"text":"ContenidoPremium","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EbSaaP2bUe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JC7n50C9Px6","display_url":"ow.ly\/JC7n50C9Px6","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1323592018443014146,"id_str":"1323592018443014146","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5X7ZbWkAIeuTQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5X7ZbWkAIeuTQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ORG4EGcNR","display_url":"pic.twitter.com\/1ORG4EGcNR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323592020015960064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[3,12]}],"urls":[]},"257":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7l98AdX9s3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RZZs50C9PuB","display_url":"ow.ly\/RZZs50C9PuB","indices":[138,161]}]},"258":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KiVeY4HtQH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/34Rfq25","display_url":"bit.ly\/34Rfq25","indices":[209,232]}]},"259":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Va8hxm3CBw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2kM950C9Prt","display_url":"ow.ly\/2kM950C9Prt","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323586990609211392,"id_str":"1323586990609211392","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5TWvSXIAAjZ3p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5TWvSXIAAjZ3p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ih5bysEEgY","display_url":"pic.twitter.com\/ih5bysEEgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323586991829716999\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZKSxTP5R0i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Grmf1a","display_url":"bit.ly\/2Grmf1a","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1323585448057384960,"id_str":"1323585448057384960","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5R881WMAAtjZY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5R881WMAAtjZY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M0WM6O4F2E","display_url":"pic.twitter.com\/M0WM6O4F2E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323585454361464833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":417,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":417,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323585454361464833,"source_status_id_str":"1323585454361464833","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"261":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[3,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gwgEkFlJKq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/YmDA50C9PpR","display_url":"ow.ly\/YmDA50C9PpR","indices":[217,240]}]},"262":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Hk4rPghI5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-biden-en-manos-de-las-mujeres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[214,237]}]},"263":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoticiasCaracol","name":"Noticias Caracol","id":17813487,"id_str":"17813487","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c8NgUS2ISI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3FGa50C9HyW","display_url":"ow.ly\/3FGa50C9HyW","indices":[172,195]}]},"264":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B6y6FCzJOI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Z9zQ50C9LoA","display_url":"ow.ly\/Z9zQ50C9LoA","indices":[228,251]}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yDhXxn9RXK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FthB50C9Hlr","display_url":"ow.ly\/FthB50C9Hlr","indices":[119,142]}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RK81tfEa5N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GTT950C9IO9","display_url":"ow.ly\/GTT950C9IO9","indices":[251,274]}]},"267":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/egp7eUMc0v","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VXge50C9LZx","display_url":"ow.ly\/VXge50C9LZx","indices":[169,192]}]},"268":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqPDLZk63I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zB2750C9KwU","display_url":"ow.ly\/zB2750C9KwU","indices":[137,160]}]},"269":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N82Z7eNmHY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PlyD50C9KuD","display_url":"ow.ly\/PlyD50C9KuD","indices":[218,241]}]},"270":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nU0z2rm865","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/iTPa50C9M4B","display_url":"ow.ly\/iTPa50C9M4B","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1323564334287638528,"id_str":"1323564334287638528","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4-v96XUAAN03O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4-v96XUAAN03O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6SNUOOqGqM","display_url":"pic.twitter.com\/6SNUOOqGqM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323564335474626560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5e7jYZPa1J","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tD1J50C9OQW","display_url":"ow.ly\/tD1J50C9OQW","indices":[204,227]}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6h4JdTDp2H","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pHu550C9OYj","display_url":"ow.ly\/pHu550C9OYj","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1323559301324165121,"id_str":"1323559301324165121","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El46LAqXUAEeqx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El46LAqXUAEeqx7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/geR8bExLq0","display_url":"pic.twitter.com\/geR8bExLq0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323559302817325057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xA9UOwg0Xi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/atKM50C9OXF","display_url":"ow.ly\/atKM50C9OXF","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1323556788713771008,"id_str":"1323556788713771008","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El434wdXUAAfVK2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El434wdXUAAfVK2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r3KN7lUo3B","display_url":"pic.twitter.com\/r3KN7lUo3B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323556789955284992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"274":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OVSOVBHObt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/dtIm50C9Oqg","display_url":"ow.ly\/dtIm50C9Oqg","indices":[234,257]}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LaVuelta","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HaQYOwpMWt","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NJ3850C9OZw","display_url":"ow.ly\/NJ3850C9OZw","indices":[255,278]}]},"276":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQ63qPbrui","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AnHj50C9OTV","display_url":"ow.ly\/AnHj50C9OTV","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1323542956951949313,"id_str":"1323542956951949313","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4rTpIXUAExBcW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4rTpIXUAExBcW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XDKXZu0raD","display_url":"pic.twitter.com\/XDKXZu0raD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323542958050856961\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xupxMtgyha","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/HXfL50C9Ogv","display_url":"ow.ly\/HXfL50C9Ogv","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1323535439148601345,"id_str":"1323535439148601345","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4keDIX0AEAu21.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4keDIX0AEAu21.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HJCdOeD029","display_url":"pic.twitter.com\/HJCdOeD029","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323535440255848449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"278":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f7cEqiYZij","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ViLB50C9OgO","display_url":"ow.ly\/ViLB50C9OgO","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1323527850440511491,"id_str":"1323527850440511491","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4dkU_X0AMB9gI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4dkU_X0AMB9gI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ISIR90bud","display_url":"pic.twitter.com\/0ISIR90bud","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323527851673587712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Y0KcxoUHg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yqdB50C9OiB","display_url":"ow.ly\/yqdB50C9OiB","indices":[240,263]}]},"280":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5uqI08cUX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XeMX50C9PcD","display_url":"ow.ly\/XeMX50C9PcD","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1323512752107933697,"id_str":"1323512752107933697","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4P1fUX0AELubA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4P1fUX0AELubA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xv9bj3ffsl","display_url":"pic.twitter.com\/Xv9bj3ffsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323512753265532928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9QioF86c8a","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Pp7e50C9Qwo","display_url":"ow.ly\/Pp7e50C9Qwo","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323503935781539840,"id_str":"1323503935781539840","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4H0T8XEAAnmTy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4H0T8XEAAnmTy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hELHwoR1Qf","display_url":"pic.twitter.com\/hELHwoR1Qf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323503937014714369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3KybsD41Mu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sHVQ50C9Qsg","display_url":"ow.ly\/sHVQ50C9Qsg","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1323501421052964866,"id_str":"1323501421052964866","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Fh72WMAISQHs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Fh72WMAISQHs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QUGT85xFng","display_url":"pic.twitter.com\/QUGT85xFng","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323501422277701632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1nIojR1KjB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/tHnQ50C9Qs6","display_url":"ow.ly\/tHnQ50C9Qs6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1323498901182304256,"id_str":"1323498901182304256","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4DPQmXUAAmqHC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4DPQmXUAAmqHC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xnq7oAHYvT","display_url":"pic.twitter.com\/xnq7oAHYvT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323498902478344192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":447,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yEaEw9Cs99","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eouf50C9Qrn","display_url":"ow.ly\/eouf50C9Qrn","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1323496383249305600,"id_str":"1323496383249305600","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4A8skW0AAW3oT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4A8skW0AAW3oT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M1IiZErY4P","display_url":"pic.twitter.com\/M1IiZErY4P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323496384339808257\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"285":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uQy1yuRrQK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/25nt50C9POj","display_url":"ow.ly\/25nt50C9POj","indices":[199,222]}]},"286":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQNU71Abtz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6Znn50C9Pek","display_url":"ow.ly\/6Znn50C9Pek","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1323491351837741056,"id_str":"1323491351837741056","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El38X1GXEAAqitR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El38X1GXEAAqitR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lWcRarfVJv","display_url":"pic.twitter.com\/lWcRarfVJv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323491352865288193\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6qEFaAPU50","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3mzH50C9PGU","display_url":"ow.ly\/3mzH50C9PGU","indices":[87,110]}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yledtF0fR0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/STI150C9PAh","display_url":"ow.ly\/STI150C9PAh","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1323486320136781824,"id_str":"1323486320136781824","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El33y8jXgAAkI2l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El33y8jXgAAkI2l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WaOELV88Vc","display_url":"pic.twitter.com\/WaOELV88Vc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323486321336324099\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"289":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2AezVhDlYM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/fZX850C9PwT","display_url":"ow.ly\/fZX850C9PwT","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1323483801612439553,"id_str":"1323483801612439553","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El31gWUX0AE_4H1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El31gWUX0AE_4H1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zuH0Akrd87","display_url":"pic.twitter.com\/zuH0Akrd87","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323483802849677312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i65Zz6xChe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/PyIP50C9PXo","display_url":"ow.ly\/PyIP50C9PXo","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1323482548924764162,"id_str":"1323482548924764162","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El30XbsW0AI2Uh9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El30XbsW0AI2Uh9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XN3ZWwzsn2","display_url":"pic.twitter.com\/XN3ZWwzsn2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323482550506004480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"291":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZ1tzzwUwu","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/I8gf50C9Pu4","display_url":"ow.ly\/I8gf50C9Pu4","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1323481287894671360,"id_str":"1323481287894671360","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3zOB_WoAAgdBO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3zOB_WoAAgdBO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wVrdvooq5T","display_url":"pic.twitter.com\/wVrdvooq5T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323481289396260864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":514,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xWUE4kE0AZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/m8QG50C9PrK","display_url":"ow.ly\/m8QG50C9PrK","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1323478768468529152,"id_str":"1323478768468529152","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3w7YZWkAAC2pw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3w7YZWkAAC2pw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LwtLjEKSYI","display_url":"pic.twitter.com\/LwtLjEKSYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323478769978540033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Bnk5eYwsdk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5dUx50C9PkT","display_url":"ow.ly\/5dUx50C9PkT","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1323476254075531264,"id_str":"1323476254075531264","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3upBjWMAAHeaA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3upBjWMAAHeaA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HPzaugKzUR","display_url":"pic.twitter.com\/HPzaugKzUR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323476255212265477\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":425,"resize":"fit"}}}]},"294":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7LudOyzUKj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rS1R50C9PQi","display_url":"ow.ly\/rS1R50C9PQi","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1323475009134886912,"id_str":"1323475009134886912","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3tgjyXgAAcAJy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3tgjyXgAAcAJy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3QbNFlVes2","display_url":"pic.twitter.com\/3QbNFlVes2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323475010305040384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qpa6vkR4aB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aaAH50C9HGb","display_url":"ow.ly\/aaAH50C9HGb","indices":[243,266]}]},"296":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aXI6YYrrIh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OYEE50C9M5y","display_url":"ow.ly\/OYEE50C9M5y","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1323471219501469700,"id_str":"1323471219501469700","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3qD-TWkAQSlYe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3qD-TWkAQSlYe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fTvAambqSa","display_url":"pic.twitter.com\/fTvAambqSa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323471220688519169\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":458,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lvZUJLsdAM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IRUG50C9M3N","display_url":"ow.ly\/IRUG50C9M3N","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1323468702914875392,"id_str":"1323468702914875392","indices":[91,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3nxfSWkAA_QCv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3nxfSWkAA_QCv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8PwgYeCWRz","display_url":"pic.twitter.com\/8PwgYeCWRz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323468704428994562\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[{"text":"Antieditorial","indices":[15,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fl8ysQMiaQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oSNNOu","display_url":"bit.ly\/3oSNNOu","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1323271940564504577,"id_str":"1323271940564504577","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El000aaW0AEZJ1E.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El000aaW0AEZJ1E.png","url":"https:\/\/t.co\/27wa5qe4XD","display_url":"pic.twitter.com\/27wa5qe4XD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323354190744342529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323354190744342529,"source_status_id_str":"1323354190744342529","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"299":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"herejesyluis","name":"Luis Carvajal","id":52017890,"id_str":"52017890","indices":[76,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ga44E2Uss","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mK4slb","display_url":"bit.ly\/3mK4slb","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1323273016474828801,"id_str":"1323273016474828801","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El01zCfXgAEdk-L.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El01zCfXgAEdk-L.png","url":"https:\/\/t.co\/Ove3Hopyv6","display_url":"pic.twitter.com\/Ove3Hopyv6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323361740806115331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323361740806115331,"source_status_id_str":"1323361740806115331","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"300":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsJgFflsoX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/mh6I50C9LYt","display_url":"ow.ly\/mh6I50C9LYt","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1323466188492578817,"id_str":"1323466188492578817","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3lfIVXIAExckS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3lfIVXIAExckS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HfCx6isTFq","display_url":"pic.twitter.com\/HfCx6isTFq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323466189696389122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"301":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxGm1NvTp9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oOpMI1","display_url":"bit.ly\/3oOpMI1","indices":[33,56]}],"media":[{"id":1323269815176470539,"id_str":"1323269815176470539","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0y4suXIAsInUZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0y4suXIAsInUZ.png","url":"https:\/\/t.co\/Syi8TIYHs2","display_url":"pic.twitter.com\/Syi8TIYHs2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323339093682622468\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323339093682622468,"source_status_id_str":"1323339093682622468","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"302":{"hashtags":[{"text":"ColumnaDelLector","indices":[15,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5c2EsQPFL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3mIzxpt","display_url":"bit.ly\/3mIzxpt","indices":[97,120]}]},"303":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KuD9OQQUdX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9L2H50C9M7n","display_url":"ow.ly\/9L2H50C9M7n","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323463672669360129,"id_str":"1323463672669360129","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3jMsKXUAEW_up.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3jMsKXUAEW_up.jpg","url":"https:\/\/t.co\/paNWPFCbDu","display_url":"pic.twitter.com\/paNWPFCbDu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323463673785057280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"304":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sok1OpNQgT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XYRY50C9Ltz","display_url":"ow.ly\/XYRY50C9Ltz","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1323461152190377984,"id_str":"1323461152190377984","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3g5-pWMAA9zvp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3g5-pWMAA9zvp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mPXM7WYwvH","display_url":"pic.twitter.com\/mPXM7WYwvH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323461153373249536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"305":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bi4SVaPg4q","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nHaE50C9JLZ","display_url":"ow.ly\/nHaE50C9JLZ","indices":[246,269]}]},"306":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t5T4qcKCja","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JC2H50C9Lq4","display_url":"ow.ly\/JC2H50C9Lq4","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1323456120313307137,"id_str":"1323456120313307137","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3cVFcXYAEc8aE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3cVFcXYAEc8aE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gQDi0Ehv7A","display_url":"pic.twitter.com\/gQDi0Ehv7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323456121760325632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"307":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"DanielMeraV","name":"DanielMeraV","id":18457447,"id_str":"18457447","indices":[105,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SkFmrnMujc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ehYqoZ","display_url":"bit.ly\/3ehYqoZ","indices":[76,99]}]},"308":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FOIA7KBEEo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35QZaO4","display_url":"bit.ly\/35QZaO4","indices":[44,67]}],"media":[{"id":1323267166700003329,"id_str":"1323267166700003329","indices":[87,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0weiYXYAEtb2q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0weiYXYAEtb2q.png","url":"https:\/\/t.co\/zzbRlvkBIb","display_url":"pic.twitter.com\/zzbRlvkBIb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323323998575357957\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323323998575357957,"source_status_id_str":"1323323998575357957","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"309":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"JnicaV","name":"Prof. Dr. Felipe J\u00e1nica V","id":2508324165,"id_str":"2508324165","indices":[86,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4hPvbHlBk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3oOU9OJ","display_url":"bit.ly\/3oOU9OJ","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1323264171891445763,"id_str":"1323264171891445763","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0twN2XUAMlh8J.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El0twN2XUAMlh8J.png","url":"https:\/\/t.co\/Xdkb2NkGvH","display_url":"pic.twitter.com\/Xdkb2NkGvH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1323316443161780224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323316443161780224,"source_status_id_str":"1323316443161780224","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"310":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KekupCzu5f","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BKTM50C9Lnn","display_url":"ow.ly\/BKTM50C9Lnn","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1323453604766896129,"id_str":"1323453604766896129","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3aCqTXUAEQctr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3aCqTXUAEQctr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p34aZq20vu","display_url":"pic.twitter.com\/p34aZq20vu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323453606020993024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":402,"resize":"fit"}}}]},"311":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZfHEbHOMrP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35TB3ye","display_url":"bit.ly\/35TB3ye","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1323451198192689152,"id_str":"1323451198192689152","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3X2lHXIAAZA_G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3X2lHXIAAZA_G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bxEEgDgBfY","display_url":"pic.twitter.com\/bxEEgDgBfY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323451833226915840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":424,"resize":"fit"}}}]},"312":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIFdqJNNO9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ADbZ50C9KHx","display_url":"ow.ly\/ADbZ50C9KHx","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1323451087681183751,"id_str":"1323451087681183751","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3XwJbXYAcqMrn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3XwJbXYAcqMrn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KsJRmymL6","display_url":"pic.twitter.com\/3KsJRmymL6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323451089006567426\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"313":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BogotaEE","name":"El Espectador Bogot\u00e1","id":2618488812,"id_str":"2618488812","indices":[15,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aI606dLFmT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OkSG50C9KA4","display_url":"ow.ly\/OkSG50C9KA4","indices":[117,140]}],"media":[{"id":1323448573015560198,"id_str":"1323448573015560198","indices":[141,164],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3VdxkXEAYJCeR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3VdxkXEAYJCeR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jSmavT4USK","display_url":"pic.twitter.com\/jSmavT4USK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323448574064119808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":412,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":412,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":412,"resize":"fit"}}}]},"314":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DcmTvW8V3h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/por-orden-de-un-juez-policia-suspende-el-uso-de-gas-lacrimogeno\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1323446052582809600,"id_str":"1323446052582809600","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3TLEOXYAAPYy7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3TLEOXYAAPYy7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXhyT1enZY","display_url":"pic.twitter.com\/uXhyT1enZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323446053602004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"315":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"316":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38xFYCUunB","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DArh50C9JFT","display_url":"ow.ly\/DArh50C9JFT","indices":[136,159]}]},"317":{"hashtags":[{"text":"Del1Al5","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u1om6YmVG9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Td5C50C8dkQ","display_url":"ow.ly\/Td5C50C8dkQ","indices":[244,267]}]},"318":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlXn3uOkNK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QTml50C9Kt4","display_url":"ow.ly\/QTml50C9Kt4","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1323441022320451587,"id_str":"1323441022320451587","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3OmRCXIAMUGTH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3OmRCXIAMUGTH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uKHSjwx8wA","display_url":"pic.twitter.com\/uKHSjwx8wA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323441023733932033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":477,"resize":"fit"}}}]},"319":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jXylPn2gtD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eoRK8v","display_url":"bit.ly\/3eoRK8v","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1323439200268595203,"id_str":"1323439200268595203","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3M8NXWMAM306J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3M8NXWMAM306J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9FxyxdBsah","display_url":"pic.twitter.com\/9FxyxdBsah","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323439209848459267\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"320":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GckyFhaD3j","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8qQD50C9HE9","display_url":"ow.ly\/8qQD50C9HE9","indices":[198,221]}]},"321":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9LODfOCDW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DaEE50C9JlV","display_url":"ow.ly\/DaEE50C9JlV","indices":[226,249]}]},"322":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KqjGuu0G1y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TKGSbJ","display_url":"bit.ly\/2TKGSbJ","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1323434447266553857,"id_str":"1323434447266553857","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3InjDWoAE3Ile.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3InjDWoAE3Ile.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B5eyFyBGe4","display_url":"pic.twitter.com\/B5eyFyBGe4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1323434549712474112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323434549712474112,"source_status_id_str":"1323434549712474112","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"323":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ak54tDyFln","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/n8Dg50C9Nuq","display_url":"ow.ly\/n8Dg50C9Nuq","indices":[127,150]}]},"324":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cABm46hJV3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jMh1dP","display_url":"bit.ly\/3jMh1dP","indices":[183,206]}],"media":[{"id":1323323239016370177,"id_str":"1323323239016370177","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1jeYCXEAECeeT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El1jeYCXEAECeeT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zjdkqk4IJr","display_url":"pic.twitter.com\/Zjdkqk4IJr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323433965508726785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"325":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N0IdTjXWi9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/kcYJ50C9Jdk","display_url":"ow.ly\/kcYJ50C9Jdk","indices":[160,183]}]},"326":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nCd2O7lfAG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/e4hD50C9HEX","display_url":"ow.ly\/e4hD50C9HEX","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1323428437625868288,"id_str":"1323428437625868288","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3DJvZXEAAuEB3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3DJvZXEAAuEB3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mM7qoRpuIm","display_url":"pic.twitter.com\/mM7qoRpuIm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323428438867386369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":507,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":507,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":507,"resize":"fit"}}}]},"327":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[20,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"328":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[47,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"329":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p5P3cez5FI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/v3UG50C9HHw","display_url":"ow.ly\/v3UG50C9HHw","indices":[168,191]}]},"330":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oN1tLXBmWf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Iltt50C9IgZ","display_url":"ow.ly\/Iltt50C9IgZ","indices":[120,143]}]},"331":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BIzLbzsdZW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/SScE50C9Lsv","display_url":"ow.ly\/SScE50C9Lsv","indices":[147,170]}]},"332":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJcLvloWqf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/cY8o50C9I6z","display_url":"ow.ly\/cY8o50C9I6z","indices":[123,146]}]},"333":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lQ4K5wZprX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/382zcda","display_url":"bit.ly\/382zcda","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1323419628551475200,"id_str":"1323419628551475200","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El27I_CXEAAkO9u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El27I_CXEAAkO9u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k556alqSFU","display_url":"pic.twitter.com\/k556alqSFU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323419635648221185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":389,"resize":"fit"}}}]},"334":{"hashtags":[{"text":"Supercampeonas","indices":[8,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OAr2AgmDG4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/l1vC50C8d71","display_url":"ow.ly\/l1vC50C8d71","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1323419633198792705,"id_str":"1323419633198792705","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El27JQWXgAEhX-i.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El27JQWXgAEhX-i.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5K7Z79sp3W","display_url":"pic.twitter.com\/5K7Z79sp3W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323419634410889216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":608,"resize":"fit"}}}]},"335":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HkAAG0P7iF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XxN250C9HVe","display_url":"ow.ly\/XxN250C9HVe","indices":[253,276]}]},"336":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVP57T9Ou9","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/trump-y-biden-dos-estrategias-diferentes-de-ganar-el-voto-catolico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1323417118101147650,"id_str":"1323417118101147650","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El24224XEAIn10-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El24224XEAIn10-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9ktBuIucv","display_url":"pic.twitter.com\/g9ktBuIucv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323417119338467329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"337":{"hashtags":[{"text":"LaCelda","indices":[24,32]},{"text":"Podcast","indices":[34,42]},{"text":"SegundasOportunidades","indices":[213,235]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Accion_Interna","name":"Acci\u00f3n Interna","id":2369206050,"id_str":"2369206050","indices":[46,61]},{"screen_name":"Johana_Bahamon","name":"Johana Baham\u00f3n","id":128009878,"id_str":"128009878","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/alDP8XdBJz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/crystal-morissa-la-historia-de-una-cantante-estadounidense-presa-en-colombia-podcast-la-celda\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1321998863599886336,"id_str":"1321998863599886336","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eliu9lJXYAAnCaN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eliu9lJXYAAnCaN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LPCCdvWChP","display_url":"pic.twitter.com\/LPCCdvWChP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323417104297517056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"338":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j3B4HzAb4x","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nO5u50C9JQw","display_url":"ow.ly\/nO5u50C9JQw","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1323415858731954176,"id_str":"1323415858731954176","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El23tjXWMAASWWm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El23tjXWMAASWWm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n5ibPHnRnn","display_url":"pic.twitter.com\/n5ibPHnRnn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323415859969335297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"339":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kT92qfzj38","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/5g-ya-sirve-esta-tecnologia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1322304774361014273,"id_str":"1322304774361014273","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnFg_YXIAMrv23.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ElnFg_YXIAMrv23.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pX17TELBf6","display_url":"pic.twitter.com\/pX17TELBf6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1323414592081584134\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}