{"screen_name":{"0":"ElTrompetista78","1":"ElTrompetista78","2":"ElTrompetista78","3":"ElTrompetista78","4":"ElTrompetista78","5":"ElTrompetista78","6":"ElTrompetista78","7":"ElTrompetista78","8":"ElTrompetista78","9":"ElTrompetista78","10":"ElTrompetista78","11":"ElTrompetista78","12":"ElTrompetista78","13":"ElTrompetista78","14":"ElTrompetista78","15":"ElTrompetista78","16":"ElTrompetista78","17":"ElTrompetista78","18":"ElTrompetista78","19":"ElTrompetista78","20":"ElTrompetista78","21":"ElTrompetista78","22":"ElTrompetista78"},"tweet_id":{"0":1323769553596436487,"1":1323769045859082240,"2":1323768791692660740,"3":1323766740870901768,"4":1323765779939078145,"5":1323764484582920192,"6":1323764385932861440,"7":1323746790932389889,"8":1323745166948241409,"9":1323704801117483009,"10":1323703900864716802,"11":1323703131205754881,"12":1323639014931521541,"13":1323636809507680257,"14":1323636500903415808,"15":1323607613775425536,"16":1323607493336064003,"17":1323607141379354627,"18":1323591277527633921,"19":1323591163589308417,"20":1323574175878008838,"21":1323573554550550528,"22":1323550611967741952},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":false,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true},"text":{"0":"Estoy deseando que llegue ma\u00f1ana para escuchar a Tezanos decir que las elecciones de EEUU las ha ganado Pedro S\u00e1nchez. #ElectionDay #Trump https:\/\/t.co\/8mbGsFR0l9","1":":right_arrow_selector: MANIPULACI\u00d3N MEDI\u00c1TICA: la foto que ha publicado El Mundo del autor del robo de la bicicleta en Barcelona durante las movilizaciones anti confinamiento del fin de semana, es la misma que hace tres meses apareci\u00f3 del autor de la explosi\u00f3n en el PUERTO DE BEIRUT. https:\/\/t.co\/3ccn8oCzbf","2":"Me siento m\u00e1s identificado y orgulloso de Donald Trump sin ser americano que de cualquier politicucho espa\u00f1ol. DE NINGUNO.","3":"Me siento m\u00e1s identificado y orgulloso de Donald Trump sin ser americano que de cualquier politicucho espa\u00f1ol. DE NINGUNO.","4":"@FoxMuld88326271 No es lo mismo o\u00edrlo que escucharlo,ella lo digo en un enlace de Facebook que alguien envi\u00f3 por esta red,y te juro que se me ca\u00edan las l\u00e1grimas y me cost\u00f3 dormir. Mis condolencias para la familia de este ni\u00f1o y toda mi rabia para los responsables de esta p\u00e9rdida :folded_hands_light_skin_tone::loudly_crying_face::loudly_crying_face:","5":"DIFUSI\u00d3N :megaphone::megaphone: https:\/\/t.co\/0mq5qX40xs","6":"Hoy, el Gobierno ha aprobado un subsidio de 432\u20ac para parados sin ingresos, muchos de ellos, despu\u00e9s de cotizar toda su vida.\n\nA los inmigrantes ilegales, las ONG les dan 400\u20ac publicos s\u00f3lo por llegar a Espa\u00f1a, y despu\u00e9s, el Gobierno les da casa, paga, ropa, etc... \n\n\u00bfEs justo?","7":"Pagar 291108 \u20ac por almacenar unos botes de 500 ml de hidroalcohol que caben en un contenedor, sin permitir ofertas y adjudicando el contrato a dedo se llama prevaricaci\u00f3n.\nY la querella la tengo lista.\nEsperemos que los jueces hagan justicia.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/Uaek7gP1iL https:\/\/t.co\/QdormDJxIg","8":":clapping_hands_light_skin_tone:Venecia: Los ciudadanos se quitan sus m\u00e1scaras obligatorias, s\u00edmbolo de opresi\u00f3n estatal y canto: \"\u00a1libertad! \u00a1libertad! \u00a1libertad! \nhttps:\/\/t.co\/t6OFZmeh3z","9":"RT a todos mis seguidores por favor que rule :folded_hands::folded_hands::folded_hands: https:\/\/t.co\/8nZoEwHO8I","10":"Fauci dice ahora que cualquier test PCR positivo por encima de 30 ciclos es FALSO ... \n\nLa mayor\u00eda de casos COVID son falsos https:\/\/t.co\/oTxxLGUBQJ","11":"D\u00eda de Echenique:\n1) 8:30 hrs. Despertar. Cu\u00f1a. Levantamiento con gr\u00faa y acople.\n2) 8:40 hrs. Aseo por inmersi\u00f3n con acople. Desayuno.\n3) Twitter hasta almuerzo.\n4)14:30 hrs. Comida y recarga.\n5)19:00 hrs. Cambio de pa\u00f1al. Potito.\n6)Twitter hasta las 23:00 hrs y pajilla.\nFin.","12":"\u00a1En el clavo de la manipulaci\u00f3n! Q horror! https:\/\/t.co\/y3wWOZDi2z","13":"El tema no est\u00e1 para hacer bromas pero este meme es el perfecto ejemplo de la manipulaci\u00f3n y el desastre al qu\u00e9 nos conducen...\n#PLANDEMIA #CORONATIMO #PUTADICTADURA #DESPIERTA #LUCHA https:\/\/t.co\/O6Oytgw2uq","14":"Un estudio realizado por eminentes cient\u00edficos, y que ha durado varios meses, ha llegado a la conclusi\u00f3n de que si nadie va en un vag\u00f3n de metro o en un autob\u00fas, el riesgo de contagio es \"0\".","15":"A ver si as\u00ed lo entend\u00e9is politicos HDLGP .... https:\/\/t.co\/QvUSFY10Xu","16":"Un estudio realizado por eminentes cient\u00edficos, y que ha durado varios meses, ha llegado a la conclusi\u00f3n de que si nadie va en un vag\u00f3n de metro o en un autob\u00fas, el riesgo de contagio es \"0\".","17":"@ElTrompetista78 @Titina13771175 B\u00e1jate el libro de Andreas Kackler en el t\u00e9 explica c\u00f3mo hacer los tratamientos y cuantas dosis ser\u00edan. O c\u00f3mpratelo yo me lo compre en la p\u00e1gina de pamiesvitae","18":"@VonUxkul @_nWorder @ElTrompetista78 F\u00edjate si est\u00e1 mal la gente que esta ma\u00f1ana la se\u00f1ora de la limpieza dec\u00eda que est\u00e1  prohibido hablar en el metro...\nhttps:\/\/t.co\/Z7FftRxvMM","19":"\u00bfPor qu\u00e9 habr\u00eda que dejar de hablar en el transporte p\u00fablico para evitar contagios por aerosoles mis cojones, si en el transporte p\u00fablico no se dan contagios seg\u00fan dicen, claro?","20":"PRIVAR a los ni\u00f1os de una de sus lenguas, la segunda m\u00e1s hablada, me parece una de las peores cosas que pasan\n\n300 colegios de Baleares en jaque por negar el espa\u00f1ol: o dan una asignatura en castellano o responder\u00e1n ante la justicia \n\n:no_entry: #StopHISPANOFOBIA\n\nhttps:\/\/t.co\/uQCNuAwdVj","21":"@ElTrompetista78 @Titina13771175 https:\/\/t.co\/d0UFsag1jh\nAqu\u00ed un art\u00edculo interesante al respecto","22":"Decir en nuestros d\u00edas cuestiones evidentes como que las mujeres tienen vulva o que el Covid tiene un 0,06% de mortalidad significa ser tachado de extrema derecha o negacionista.\n\nYo lo voy a seguir diciendo hasta que me metan en la c\u00e1rcel o en un psiqui\u00e1trico."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 23:30:30","1":"2020-11-03 23:28:29","2":"2020-11-03 23:27:29","3":"2020-11-03 23:19:20","4":"2020-11-03 23:15:30","5":"2020-11-03 23:10:22","6":"2020-11-03 23:09:58","7":"2020-11-03 22:00:03","8":"2020-11-03 21:53:36","9":"2020-11-03 19:13:12","10":"2020-11-03 19:09:37","11":"2020-11-03 19:06:34","12":"2020-11-03 14:51:47","13":"2020-11-03 14:43:02","14":"2020-11-03 14:41:48","15":"2020-11-03 12:47:01","16":"2020-11-03 12:46:32","17":"2020-11-03 12:45:08","18":"2020-11-03 11:42:06","19":"2020-11-03 11:41:39","20":"2020-11-03 10:34:09","21":"2020-11-03 10:31:40","22":"2020-11-03 09:00:30"},"retweet_count":{"0":67,"1":121,"2":6,"3":6,"4":1,"5":50,"6":869,"7":285,"8":482,"9":80,"10":406,"11":2,"12":6,"13":158,"14":1,"15":59,"16":1,"17":1,"18":1,"19":2,"20":4,"21":2,"22":17},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":76,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":26,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mescojono","name":"mescojono \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1245721460422905857,"id_str":"1245721460422905857","indices":[3,13]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"virusdewuhan","name":"Virus Chino Q\ud83d\udc38\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1302599087292907520,"id_str":"1302599087292907520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ludmila74710632","name":"Ludmila","id":1281733709427859457,"id_str":"1281733709427859457","indices":[3,19]},{"screen_name":"FoxMuld88326271","name":"Agente Fox Mulder","id":1239170184298008576,"id_str":"1239170184298008576","indices":[21,37]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TherGa33","name":"TherG","id":1194280456625295362,"id_str":"1194280456625295362","indices":[3,12]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"numer344","name":"Sheldon","id":879801541443674113,"id_str":"879801541443674113","indices":[3,12]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[3,17]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bustabroker","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2022Spain is different\u2022\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":880538894,"id_str":"880538894","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1323702470942593035,"id_str":"1323702470942593035","indices":[66,89],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El68YlDXEAs-I8m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El68YlDXEAs-I8m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8nZoEwHO8I","display_url":"pic.twitter.com\/8nZoEwHO8I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/bustabroker\/status\/1323702574709673986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1942,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1138,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":645,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323702574709673986,"source_status_id_str":"1323702574709673986","source_user_id":880538894,"source_user_id_str":"880538894"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"colinrivas","name":"Colin Rivas\u24c2\ufe0fFUTURIST \ud83d\udef8\ud83d\udc7d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf99","id":125382672,"id_str":"125382672","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CeliaNaRa5","name":"Celia NaRa","id":347444270,"id_str":"347444270","indices":[3,14]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProgreAzote","name":"Alex Perez","id":1142822579926945792,"id_str":"1142822579926945792","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1323403729987620865,"id_str":"1323403729987620865","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2srkRW0AE2QRh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El2srkRW0AE2QRh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QvUSFY10Xu","display_url":"pic.twitter.com\/QvUSFY10Xu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProgreAzote\/status\/1323403732000903168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":638,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":638,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":638,"resize":"fit"}},"source_status_id":1323403732000903168,"source_status_id_str":"1323403732000903168","source_user_id":1142822579926945792,"source_user_id_str":"1142822579926945792"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arananticovidi","name":"Arantxa Amores Casan","id":758411367875538944,"id_str":"758411367875538944","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[20,36]},{"screen_name":"Titina13771175","name":"Titina","id":1244629641702395908,"id_str":"1244629641702395908","indices":[37,52]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eva_Angelina_79","name":"Eva Angelina","id":1279971044,"id_str":"1279971044","indices":[3,19]},{"screen_name":"VonUxkul","name":"Von Uxkul","id":463271102,"id_str":"463271102","indices":[21,30]},{"screen_name":"_nWorder","name":"Canal....nW\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f","id":702939405124816896,"id_str":"702939405124816896","indices":[31,40]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[41,57]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[3,19]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omelas95710779","name":"omelas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1139419591573147649,"id_str":"1139419591573147649","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElTrompetista78","name":"Murphy la calva","id":1264215023196520448,"id_str":"1264215023196520448","indices":[20,36]},{"screen_name":"Titina13771175","name":"Titina","id":1244629641702395908,"id_str":"1244629641702395908","indices":[37,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d0UFsag1jh","expanded_url":"https:\/\/cienciaysaludnatural.com\/campanas-mediaticas-en-contra-del-dioxido-de-cloro-cds-mms\/","display_url":"cienciaysaludnatural.com\/campanas-media\u2026","indices":[53,76]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dangarcar","name":"Daniel Carretero","id":1229161935138103296,"id_str":"1229161935138103296","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}