{"screen_name":{"0":"franceinfo","1":"franceinfo","2":"franceinfo","3":"franceinfo","4":"franceinfo","5":"franceinfo","6":"franceinfo","7":"franceinfo","8":"franceinfo","9":"franceinfo","10":"franceinfo","11":"franceinfo","12":"franceinfo","13":"franceinfo","14":"franceinfo","15":"franceinfo","16":"franceinfo","17":"franceinfo","18":"franceinfo","19":"franceinfo","20":"franceinfo","21":"franceinfo","22":"franceinfo","23":"franceinfo","24":"franceinfo","25":"franceinfo","26":"franceinfo","27":"franceinfo","28":"franceinfo","29":"franceinfo","30":"franceinfo","31":"franceinfo","32":"franceinfo","33":"franceinfo","34":"franceinfo","35":"franceinfo","36":"franceinfo","37":"franceinfo","38":"franceinfo","39":"franceinfo","40":"franceinfo","41":"franceinfo","42":"franceinfo","43":"franceinfo","44":"franceinfo","45":"franceinfo","46":"franceinfo","47":"franceinfo","48":"franceinfo","49":"franceinfo","50":"franceinfo","51":"franceinfo","52":"franceinfo","53":"franceinfo","54":"franceinfo","55":"franceinfo","56":"franceinfo","57":"franceinfo","58":"franceinfo","59":"franceinfo","60":"franceinfo","61":"franceinfo","62":"franceinfo","63":"franceinfo","64":"franceinfo","65":"franceinfo","66":"franceinfo","67":"franceinfo","68":"franceinfo","69":"franceinfo","70":"franceinfo","71":"franceinfo","72":"franceinfo","73":"franceinfo","74":"franceinfo","75":"franceinfo","76":"franceinfo","77":"franceinfo","78":"franceinfo","79":"franceinfo","80":"franceinfo","81":"franceinfo","82":"franceinfo","83":"franceinfo","84":"franceinfo","85":"franceinfo","86":"franceinfo","87":"franceinfo","88":"franceinfo","89":"franceinfo","90":"franceinfo","91":"franceinfo","92":"franceinfo","93":"franceinfo","94":"franceinfo","95":"franceinfo"},"tweet_id":{"0":1323772698602950657,"1":1323768938560446465,"2":1323764392757022725,"3":1323762081678635009,"4":1323757660051832833,"5":1323755822359470080,"6":1323752197998477313,"7":1323749362393112578,"8":1323737224882638848,"9":1323731680830517248,"10":1323728623690485760,"11":1323719397840769024,"12":1323715580323602438,"13":1323703303885246464,"14":1323698710086324231,"15":1323696696908460032,"16":1323694358307241986,"17":1323691091204493316,"18":1323689381744562177,"19":1323688351455711233,"20":1323686630725701634,"21":1323681360440119298,"22":1323672186603921412,"23":1323660961203433475,"24":1323659703327563778,"25":1323659199700762625,"26":1323656277554286593,"27":1323652153492168708,"28":1323647623652352000,"29":1323643653613592576,"30":1323640828535971842,"31":1323635771207725056,"32":1323630762680184833,"33":1323629110246203393,"34":1323629108350361602,"35":1323629104000884736,"36":1323629098984443905,"37":1323629094995709952,"38":1323626570695778304,"39":1323626064875237378,"40":1323625417497083904,"41":1323623153768321027,"42":1323619792880807936,"43":1323613649693405184,"44":1323611636842827776,"45":1323609874719141893,"46":1323605847990259712,"47":1323605300826558465,"48":1323602573476143106,"49":1323602074542768128,"50":1323594446341099520,"51":1323588234413178882,"52":1323587760251412480,"53":1323581836346429440,"54":1323578176543559680,"55":1323575024066973697,"56":1323570867423641602,"57":1323566928368197633,"58":1323564941761253376,"59":1323562301442691072,"60":1323559291337494528,"61":1323558032890945538,"62":1323556774637637633,"63":1323555516291948544,"64":1323554258004836356,"65":1323552999768231936,"66":1323551537755574273,"67":1323549806216781824,"68":1323546708358406144,"69":1323540941228199936,"70":1323539411712266242,"71":1323538087042027525,"72":1323536740162932737,"73":1323536718298025984,"74":1323534583795798016,"75":1323532943193681926,"76":1323532577014206465,"77":1323531371676094464,"78":1323530473826668544,"79":1323529411736543234,"80":1323523747115053057,"81":1323522947001274369,"82":1323522943876554752,"83":1323522940529528834,"84":1323522937232805888,"85":1323522934024114176,"86":1323522930505093122,"87":1323521711376052224,"88":1323515305692401665,"89":1323513741162414082,"90":1323512296728076289,"91":1323506872008278019,"92":1323501052122091521,"93":1323500481545687040,"94":1323493391909457920,"95":1323491590820843525},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":true,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":true,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":true,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false},"text":{"0":"Covid-19 : les d\u00e9put\u00e9s d'opposition font voter une prolongation de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire jusqu'au 14 d\u00e9cembre seulement\n\nhttps:\/\/t.co\/T7pelS1b6c https:\/\/t.co\/f70W00TPY0","1":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : d\u00e9couvrez les dix Etats cl\u00e9s qui peuvent faire basculer l'\u00e9lection\n\nhttps:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq https:\/\/t.co\/Eu3qTuJRJ6","2":"Ligue des champions : L'OM se saborde \u00e0 Porto et \u00e9gale le record de 12 d\u00e9faites cons\u00e9cutives en C1\n\nhttps:\/\/t.co\/pDlyuMLIgE https:\/\/t.co\/UWUizGtHWc","3":"#Election2020 :red_circle: Les Am\u00e9ricains votent aujourd'hui pour \u00e9lire le prochain pr\u00e9sident. franceinfo est en direct de Washington, suivez l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM\n\n:laptop_computer:\nhttps:\/\/t.co\/vANvNkZvgi https:\/\/t.co\/LfYkU0HSf2","4":":United_States: Pauvret\u00e9, racisme, Covid-19... \n\nPendant plusieurs mois, nos reporters @MVBernard, @Raphaelgodet et @robin_prudent ont sillonn\u00e9 les Etats-Unis pour prendre le pouls d'une Am\u00e9rique fractur\u00e9e. \n\nVoici :keycap_digit_five:  reportages \u00e0 lire \u00e0 l'occasion des #Election2020. \n\nThread :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/wOitLHj5HW","5":"Election am\u00e9ricaine : Joe Biden appelle \u00e0 \"restaurer la d\u00e9cence et l'honneur\" aux Etats-Unis #Election2020\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI https:\/\/t.co\/gs4Vg3Ln4e","6":"A gauche : Joe Biden\nA droite : Donald Trump\n\nPortrait crois\u00e9 de deux destins irr\u00e9conciliables :United_States:\n\nThread :backhand_index_pointing_down:\n\n#Election2020 https:\/\/t.co\/jEt3pV8gse","7":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : pourquoi le r\u00e9sultat pourrait se faire attendre\n\nhttps:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0 https:\/\/t.co\/3FQRbapVdb","8":"#Election2020 :red_circle: Les Am\u00e9ricains votent aujourd'hui pour \u00e9lire le prochain pr\u00e9sident. franceinfo est en direct de Washington, suivez l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM\n\n:laptop_computer:\nhttps:\/\/t.co\/vANvNkZvgi https:\/\/t.co\/IpfYBX4whx","9":"Hospitalis\u00e9 dans une clinique, Diego Maradona va subir une op\u00e9ration du cerveau\n\nhttps:\/\/t.co\/7KsrzZVud8 https:\/\/t.co\/gsBkmmh0df","10":"Covid-19 : l'\u00e9pid\u00e9mie a fait 426 morts \u00e0 l'h\u00f4pital en France en 24 heures, du jamais vu depuis avril\n\nhttps:\/\/t.co\/NghEhgiYDe https:\/\/t.co\/acl6waw6vJ","11":"Election am\u00e9ricaine : les Etats-Unis sont \"en droit de conna\u00eetre le vainqueur\" le jour de l'\u00e9lection, lance Donald Trump\n\nSuivez notre direct :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI https:\/\/t.co\/XEkeBA6NqI","12":"Covid-19 : des lyc\u00e9ens qui estiment \u00eatre \"mis en danger\" bloquent leur \u00e9tablissement et d\u00e9noncent un protocole sanitaire insuffisant\n\nhttps:\/\/t.co\/86UAIJcwG0 https:\/\/t.co\/vSZpvi9WdD","13":"Attentat de Vienne : deux jeunes Autrichiens salu\u00e9s pour leur bravoure\n\nhttps:\/\/t.co\/HBHd5SgMdn https:\/\/t.co\/OxG7WCI95x","14":"Douglas Kennedy : \"On pensait qu'en devenant pr\u00e9sident, Donald Trump serait plus intelligent, et cela a \u00e9t\u00e9 l'inverse\"\n\nhttps:\/\/t.co\/qqJJHxsi9T https:\/\/t.co\/TbfCOepR1k","15":"Le guitariste de jazz Marc Fosset est mort \u00e0 71 ans : son ancien complice Patrice Caratini lui rend hommage\n\nhttps:\/\/t.co\/D3Jzw8WQAv https:\/\/t.co\/p4uGS8Qzt0","16":"Covid-19 : l'\u00e9pid\u00e9mie s'intensifie dans les prisons, chez les surveillants comme les d\u00e9tenus\n\nhttps:\/\/t.co\/umSK7QETVM https:\/\/t.co\/0oEZS5jkOc","17":":high_voltage: Autriche : le groupe Etat islamique revendique l'attentat de Vienne\n\nSuivez le direct :right_arrow_curving_down_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN https:\/\/t.co\/UcOSNQwwdy","18":"Cher : un lyc\u00e9en de Bourges en garde \u00e0 vue pour apologie du terrorisme\n\nhttps:\/\/t.co\/D32cZLj0ug https:\/\/t.co\/VmCNprW5wz","19":"Dans le camp d\u00e9mocrate : Joe Biden. \n\nDans le camp r\u00e9publicain : le pr\u00e9sident Donald Trump. \n\nEt au milieu : l'incertitude. \n\nProfond\u00e9ment divis\u00e9e, l'Am\u00e9rique se rend aux urnes pour \u00e9lire son 46e pr\u00e9sident.\n\nVoici :keycap_digit_five:  contenus pour tout comprendre sur les #Election2020. Thread :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/07K2rL4Vnp","20":"Alg\u00e9rie : le pr\u00e9sident Abdelmadjid Tebboune a contract\u00e9 le Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/jJapbiLguG https:\/\/t.co\/mbanbfKvAb","21":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : Joe Biden va-t-il l'emporter face au pr\u00e9sident Donald Trump ? Suivez la soir\u00e9e \u00e9lectorale sur franceinfo\n\nhttps:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI https:\/\/t.co\/lBSy6qkvWw","22":"Confinement : pratique sportive, ouverture des commerces, f\u00eates...Voici ce qui est autoris\u00e9 et ce qui n'est l'est pas\n\nhttps:\/\/t.co\/jMgvVgAltI https:\/\/t.co\/1tP3KnaL5s","23":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \"Je ne suis pas persuad\u00e9 qu'il y aura la moindre d\u00e9rive, d'un c\u00f4t\u00e9 comme de l'autre\", relativise le sp\u00e9cialiste des Etats-Unis Jean-Eric Branaa\n\nhttps:\/\/t.co\/dO14SQAv3z https:\/\/t.co\/l9cpffyKYe","24":"\u00c9lection am\u00e9ricaine : quand les jeux vid\u00e9o parodient le match Trump-Biden\n\nhttps:\/\/t.co\/mQZ5TkzIyU https:\/\/t.co\/x83G1J5vWT","25":"\"Je ne comprends pas d'o\u00f9 il sort ce truc\" : le porte-parole du gouvernement provoque un couac en \u00e9voquant un nouveau couvre-feu \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/EGTaYXyVdS https:\/\/t.co\/Rl4Rz99tAj","26":"#Election2020  :red_circle:Les Am\u00e9ricains votent aujourd'hui pour \u00e9lire le prochain pr\u00e9sident. franceinfo est en direct de Washington, suivez l'\u00e9lection am\u00e9ricaine sur toutes les antennes :right_arrow_curving_down_selector:\n\n:radio:\nhttps:\/\/t.co\/0naQZOp7fu\n\n:television:\nhttps:\/\/t.co\/cEwi3c61QM\n\n:laptop_computer:\nhttps:\/\/t.co\/vANvNkZvgi https:\/\/t.co\/XNPJzyAvH8","27":"Covid-19 : les 6-10 ans ne sont plus oblig\u00e9s de porter un masque dans les rues de Tours et d'Amboise\n\nhttps:\/\/t.co\/6wucbTJr11 https:\/\/t.co\/J8xN5HnKQW","28":"Election am\u00e9ricaine : Donald Trump assure avoir \"une tr\u00e8s solide chance de gagner\" la pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/93Fn7tg8As https:\/\/t.co\/3R6BIgSdKw","29":"DIRECT :red_circle: Election am\u00e9ricaine : notre envoy\u00e9e sp\u00e9ciale \u00e0 Washington r\u00e9pond d\u00e8s 19 heures \u00e0 toutes vos questions sur le scrutin\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down_selector: \nhttps:\/\/t.co\/D1Cu5ADVUD https:\/\/t.co\/pHK9C9A8hV","30":"\"J'avais besoin d'en parler \u00e0 quelqu'un\" : les \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge de Samuel Paty ont fait leur rentr\u00e9e en d\u00e9cal\u00e9, avec des psychologues\n\nhttps:\/\/t.co\/0LVw0jTHBF https:\/\/t.co\/hHKqhep3Qz","31":"Michel Bouquet, Sophie Marceau, Akh\u00e9naton, Oxmo Puccino, font rimer musique et R\u00e9publique sur le CD \"Jours de gloire\"\n\nhttps:\/\/t.co\/vRmOdmLKlt https:\/\/t.co\/UEwjpfH1Gw","32":"Attentats de janvier 2015 : le proc\u00e8s suspendu au moins une semaine avec trois accus\u00e9s test\u00e9s positifs au Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/1SmIUiELNz https:\/\/t.co\/OPafl2sXwd","33":"Attention, il ne faut pas croire que quelques gouttes de vitamine D vont tout r\u00e9gler mais les chercheurs estiment que cela ne peut pas faire de mal. D'autant qu'en France, ils estiment que 41% de la population souffre d'une carence en vitamine D en hiver.","34":"Aujourd'hui, l'Acad\u00e9mie de m\u00e9decine en France recommande une prise de vitamine D contre le Covid-19 pour renforcer notre \"immunit\u00e9 inn\u00e9e\". https:\/\/t.co\/RwkuPLVUur","35":"Depuis le d\u00e9but de l\u2019\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19, plusieurs \u00e9tudes r\u00e9v\u00e8lent un point commun chez des patients atteints de formes graves du Covid-19 : une carence en vitamine D. La derni\u00e8re en date faite en Espagne sur plus de 230 patients montre que 80% d'entre eux \u00e9taient en carence. https:\/\/t.co\/i4MjDQAMNT","36":"De quoi parle-t-on ? La vitamine D nous aide \u00e0 fixer le calcium sur les os. Plusieurs \u00e9tudes ont montr\u00e9 son efficacit\u00e9 contre les infections respiratoires comme la grippe ou le rhume. D\u00e8s 2017, l'OMS recommandait d'augmenter les doses de vitamine D pendant l'hiver. https:\/\/t.co\/n245jE3S4A","37":"[THREAD] Et si la vitamine D nous aidait face \u00e0 l'\u00e9pid\u00e9mie de Covid-19 ? L\u2019Acad\u00e9mie de m\u00e9decine n'h\u00e9site plus \u00e0 dire qu'il faut en prendre cet hiver pour renforcer notre \"immunit\u00e9 inn\u00e9e\u201d. Explications :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/m0VKkNAHMc https:\/\/t.co\/4cDYdcHqPO","38":"AUDIO :play_button_selector: \u00c9lection pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : le vote a commenc\u00e9 aux Etats-Unis, on vous explique comment se d\u00e9roule le scrutin \n\nhttps:\/\/t.co\/Nco0QdztDo https:\/\/t.co\/rX8gv3Fi5I","39":"Les r\u00e9seaux sociaux en \u00e9tat d\u2019alerte \u00e0 la veille de l\u2019\u00e9lection am\u00e9ricaine\n\nhttps:\/\/t.co\/4WZpMpRrlI https:\/\/t.co\/bOQJGc3HwE","40":"Covid-19 : des enseignants en gr\u00e8ve pour protester contre un protocole sanitaire jug\u00e9 inapplicable\n\nhttps:\/\/t.co\/Iz3rFGHf8h https:\/\/t.co\/Gw75hiemnQ","41":"Alors que la France vit de nouveau confin\u00e9e, nombreux sont ceux \u00e0 vouloir conna\u00eetre l'apr\u00e8s.\n\n:backhand_index_pointing_right: Le confinement sera-t-il prolong\u00e9 ?\n:backhand_index_pointing_right: Les f\u00eates de fin d'ann\u00e9e pourront-elles se tenir ?\n:backhand_index_pointing_right: Un retour \u00e0 la normale est-il possible en 2021 ?\n\nA d\u00e9rouler :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/LdegVPDdim https:\/\/t.co\/2LqSTSX98k","42":"Turquie : une fillette de 3 ans secourue des d\u00e9combres, 91 heures apr\u00e8s le s\u00e9isme d'Izmir\n\nhttps:\/\/t.co\/m9QZSXTlYQ https:\/\/t.co\/mHVov5fE3h","43":"En Belgique, le livre est consid\u00e9r\u00e9 un \"bien essentiel\", les libraires et lecteurs soulag\u00e9s\n\nhttps:\/\/t.co\/Q0DkxCJWEJ https:\/\/t.co\/tI3IgJ2pyh","44":"\"Dans le Minnesota, il est ill\u00e9gal de dormir nu\" : un livre illustr\u00e9 recense ces dr\u00f4les de lois am\u00e9ricaines\n\nhttps:\/\/t.co\/eLv8F6VSty https:\/\/t.co\/puz7PhDA84","45":"Ethiopie : des dizaines de civils tu\u00e9s dans un \"massacre\"\n\nhttps:\/\/t.co\/14mBtymghV https:\/\/t.co\/93ajyWPwL5","46":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : l'importance du vote portoricain pour Donald Trump\n\nhttps:\/\/t.co\/5xIfyorOR8 https:\/\/t.co\/lP9L3h26AG","47":"DIRECT. :red_circle: Attentat \u00e0 Vienne : l'assaillant abattu d\u00e9j\u00e0 condamn\u00e9 pour avoir tent\u00e9 de rejoindre la Syrie, au moins un suspect toujours recherch\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN https:\/\/t.co\/rri1k7ndjd","48":"Affaire Elisa Pilarski : les tests ADN confirment que la jeune femme a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e par le chien Curtis, qu'elle promenait\n\nhttps:\/\/t.co\/329MCPGJSz https:\/\/t.co\/tFyv3Fw7zs","49":"DIRECT :red_circle: Covid-19 : la SNCF va supprimer jusqu'\u00e0 70% de ses TGV \u00e0 partir de mercredi\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\nhttps:\/\/t.co\/T7pelS1b6c https:\/\/t.co\/5XRiWb3RML","50":"\"On serait d\u00e9barrass\u00e9s de Trump\"... \"Je ne crois pas aux sondages\" : derniers meetings de Donald Trump et Joe Biden devant une Am\u00e9rique divis\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/IdHXR9x04c https:\/\/t.co\/7YJl5ejNcl","51":"franceinfo premi\u00e8re plateforme d'actualit\u00e9 en septembre sur mobile et au quotidien. Merci de votre confiance ! https:\/\/t.co\/EWiN3hYKFF","52":"\"Je ne comprends pas d'o\u00f9 Attal sort ce truc\" : le porte-parole du gouvernement provoque un couac en \u00e9voquant un nouveau couvre-feu \u00e0 Paris\n\nhttps:\/\/t.co\/EGTaYXyVdS https:\/\/t.co\/2CAFD8uvcd","53":"Couvre-feu \u00e0 Paris et en \u00cele-de-France : \"Il y a une pagaille effroyable au niveau de l'\u00c9tat\", se f\u00e2che l\u2019association des maires\n\nhttps:\/\/t.co\/s3Skzx7OKz https:\/\/t.co\/mSZFMl7o2x","54":"Autriche : ce que l'on sait de l'attaque terroriste \u00e0 Vienne qui a fait au moins quatre morts\n\nhttps:\/\/t.co\/7UmmANvxvD https:\/\/t.co\/6uHoFzz0dK","55":":United_States: Les journalistes @Gil_Paris et @jcartillier ont suivi le pr\u00e9sident des Etats-Unis au plus pr\u00e8s pendant l'ensemble de son mandat. A l'heure de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, ils font un \u00e9tat des lieux du trumpisme. :backhand_index_pointing_down:\n\n:memo: @robin_prudent \n\nhttps:\/\/t.co\/k0juBhq16B https:\/\/t.co\/FvOAtGIsra","56":"AUDIO :play_button_selector: Au Japon, la mobilisation des femmes pour l'acc\u00e8s \u00e0 la pilule du lendemain\n\nhttps:\/\/t.co\/DAibehdPiI https:\/\/t.co\/PXzfR9R1M1","57":"Attentat de Nice : quatre nouvelles gardes \u00e0 vue\n\nhttps:\/\/t.co\/vIh7agPy8J https:\/\/t.co\/Dscowdq9Ad","58":"VIDEO :play_button: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \"L'essentiel est \u00e0 jeter\" dans le bilan de Donald Trump, juge Jean-Pierre Raffarin\n\nhttps:\/\/t.co\/6kYXV4ZV6w https:\/\/t.co\/MDyR5cAZpZ","59":"Covid-19 : plusieurs lyc\u00e9es bloqu\u00e9s mardi matin en France pour d\u00e9noncer les mesures sanitaires\n\nhttps:\/\/t.co\/ABlDUrofSS https:\/\/t.co\/AB3Kz0SZgN","60":"VIDEO :play_button: Confinement : Jean-Pierre Raffarin favorable \u00e0 la r\u00e9ouverture des \u00e9glises, \"quelque chose d'essentiel\" \n\nhttps:\/\/t.co\/XWLwGKG6UZ https:\/\/t.co\/v7P9sdhsFi","61":"D'Etienne Daho \u00e0 Aya Nakamura, plusieurs artistes signent une p\u00e9tition pour la r\u00e9ouverture des magasins et rayons culturels\n\nhttps:\/\/t.co\/GU8hfUs8h6 https:\/\/t.co\/N5X4VaQhjh","62":"VIDEO :play_button: Crises sanitaire, sociale et financi\u00e8re : \"Le risque, \u00e0 terme, c'est la guerre civile\", alerte Jean-Pierre Raffarin\n\nhttps:\/\/t.co\/8DizrPS6C6 https:\/\/t.co\/gjb65i9h01","63":"\"Si on m'attaque, je tire\" : les \u00c9tats-Unis plus divis\u00e9s que jamais pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle\n\nhttps:\/\/t.co\/8hfIIwVwRF https:\/\/t.co\/clyk7nU1jO","64":"AUDIO :play_button_selector: Le re-confinement va-t-il faire baisser le prix des carburants \u00e0 la pompe ? On tente d'y r\u00e9pondre dans le \"brief \u00e9co\" :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/e1wWsv1xnB https:\/\/t.co\/xZxq961uZ2","65":"Turquie : une fillette de quatre ans secourue des d\u00e9combres 91 heures apr\u00e8s le s\u00e9isme d'Izmir\n\nhttps:\/\/t.co\/m9QZSXTlYQ https:\/\/t.co\/3MY24fK23F","66":"VIDEO :play_button: Confinement : Jean-Pierre Raffarin critique les maires qui ont pris des arr\u00eat\u00e9s pour l'ouverture des commerces et appelle \u00e0 \u00eatre \"solidaires des d\u00e9cisions\"\n\nhttps:\/\/t.co\/QmeUkctwRj https:\/\/t.co\/wdjUGK830T","67":":high_voltage: Les services du Premier ministre expliquent que la mise en place d'un couvre-feu \u00e0 Paris n'est \"absolument pas d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 ce stade\"\n\nhttps:\/\/t.co\/T7pelS1b6c","68":"AUDIO :play_button_selector: La vitamine D : notre alli\u00e9e de l'hiver contre le Covid-19. C'est \u00e0 \u00e9couter dans le \"billet sciences\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/m0VKkNAHMc https:\/\/t.co\/VmYQ7FT2im","69":"Covid-19 : un couvre-feu r\u00e9instaur\u00e9 \u00e0 Paris et \"peut-\u00eatre en Ile-de-France\" en plus du confinement, annonce le porte-parole du gouvernement\n\nhttps:\/\/t.co\/T7pelS1b6c https:\/\/t.co\/KYHl4eKn9W","70":"Il va peut-\u00eatre falloir s'armer de patience pour conna\u00eetre le nom du futur pr\u00e9sident am\u00e9ricain. \n\nRien ne dit que les r\u00e9sultats seront connus \u00e0 l'issue de la nuit du mardi 3 au mercredi 4 novembre. \n\nOn vous explique pourquoi :backhand_index_pointing_down:\n\n#Elections2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/g7rNogipMc https:\/\/t.co\/NxIE6P2T7S","71":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : \"Il y a eu une telle chasse aux sorci\u00e8res que certains \u00e9lecteurs de Trump ne vont pas forc\u00e9ment dire pour qui ils votent\", estime une r\u00e9publicaine expatri\u00e9e\n\nhttps:\/\/t.co\/2UIjNusE13 https:\/\/t.co\/OG4cTFF2th","72":"AUDIO :play_button_selector: Jean Castex sous le feu des critiques. C'est \u00e0 \u00e9couter dans le \"brief politique\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/IrQfQZwzuo https:\/\/t.co\/uZoqib7vpx","73":"DIRECT :red_circle: Attentat \u00e0 Vienne : le bilan s'alourdit \u00e0 quatre morts, au moins un suspect est toujours recherch\u00e9\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN https:\/\/t.co\/n7PpEiRIyH","74":"\"Sans aucun doute, je voterais Biden\", affirme Jean-Pierre Raffarin. Selon lui, \"l\u2019essentiel\" du bilan de Donald Trump \"est \u00e0 jeter\". https:\/\/t.co\/UaXeELeH3U","75":":speaker_high_volume: Ruben, jeune papa atteint du COVID 19 n'a pas pu d\u00e9clarer dans les temps sa fille \u00e0 l'\u00e9tat civil. https:\/\/t.co\/pI73EjrjVZ","76":"\"Bien s\u00fbr que je d\u00e9fends le petit commerce mais nous sommes dans une phase de grande mobilisation, et ce qu\u2019il nous faut, c\u2019est de la discipline. A force de ne plus respecter les r\u00e8gles, on ne fait plus nation\", dit Jean-Pierre Raffarin https:\/\/t.co\/CmSqklfj5Y","77":"Propos de Jean Castex sur la colonisation : \"Notre pass\u00e9 ne nous rend pas coupable de la situation\", affirme Jean-Pierre Raffarin. https:\/\/t.co\/f9KieVkxBs","78":"\"C'est notre combat commun et il nous faut des politiques communes\", poursuit Jean-Pierre Raffarin. \"La coop\u00e9ration internationale contre le terrorisme est une n\u00e9cessit\u00e9\" https:\/\/t.co\/suHu9vCJmZ","79":"\"Il y a un avant et un apr\u00e8s Samuel Paty, on a franchi une \u00e9tape apr\u00e8s ce drame. Il faut pouvoir changer notre politique sur ce sujet\", dit Jean-Pierre Raffarin, ancien Premier ministre https:\/\/t.co\/XSrOnssnDv","80":"AUDIO :play_button_selector: L'appel au patriotisme \u00e9conomique du gouvernement. C'est \u00e0 \u00e9couter dans le \"d\u00e9cryptage \u00e9co\", ici :backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/MAR3qdiJpA https:\/\/t.co\/9XYshiWgSi","81":":right_arrow_selector: C\u00f4te d'Ivoire : le pr\u00e9sident sortant Alassane Ouattara r\u00e9\u00e9lu pour un troisi\u00e8me mandat dans un contexte tendu (5\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/TypxHb0jGH https:\/\/t.co\/Is4C3bp6fp","82":":right_arrow_selector: Covid-19 : les tests antig\u00e9niques, plus rapides que les PCR, bient\u00f4t disponibles dans la moiti\u00e9 des pharmacies (4\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/Y0cbEFJSP0 https:\/\/t.co\/xnFEjJm8Tt","83":":right_arrow_selector: \"Ce sont des d\u00e9cisions de hauts fonctionnaires compl\u00e8tement d\u00e9connect\u00e9s des r\u00e9alit\u00e9s\" : des d\u00e9put\u00e9s d\u00e9noncent la fermeture des commerces de proximit\u00e9 (3\/5)\n\nhttps:\/\/t.co\/VXy68LD3Iy https:\/\/t.co\/mQcei61F6o","84":":right_arrow_selector: Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : ce que disent les sondages du duel entre Joe Biden et Donald Trump, et quelles sont leurs limites (2\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/oXfnfzWXUr https:\/\/t.co\/DbOgLYsISP","85":":right_arrow_selector: Attentat \u00e0 Vienne : un assaillant \"sympathisant de l'Etat islamique\" a \u00e9t\u00e9 abattu, un autre est recherch\u00e9. Suivez notre direct :backhand_index_pointing_down: (1\/5) \n\nhttps:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN https:\/\/t.co\/oPK3IolpBD","86":"[THREAD] Les cinq articles pour conna\u00eetre l\u2019actu de ce mardi matin :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/nqcZQLR6O4","87":"Loi Alimentation : \"Le constat d'\u00e9chec est sans appel\", regrette un collectif de 28 syndicats et associations\n\nhttps:\/\/t.co\/RMaYaX7r7w https:\/\/t.co\/9gYJTdlR35","88":"Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : pourquoi le r\u00e9sultat pourrait se faire attendre\n\nhttps:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0 https:\/\/t.co\/UtcWXkkZcz","89":"GRAND ENTRETIEN. Pr\u00e9sidentielle am\u00e9ricaine : deux correspondants \u00e0 Washington font le bilan des ann\u00e9es Trump\n\nhttps:\/\/t.co\/MW6TxlUcEn https:\/\/t.co\/3JWP2LX9Na","90":"C\u00f4te d'Ivoire : Alassane Ouattara r\u00e9\u00e9lu pr\u00e9sident de la R\u00e9publique pour un troisi\u00e8me mandat dans un contexte tendu\n\nhttps:\/\/t.co\/TypxHb0jGH https:\/\/t.co\/SpuUjOsYQ8","91":"DIRECT :red_circle: Attentat \u00e0 Vienne : un assaillant \"sympathisant de l'Etat islamique\" a \u00e9t\u00e9 abattu, un autre est recherch\u00e9\n\nSuivez le live :right_arrow_curving_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN https:\/\/t.co\/hjfhCKjNA3","92":"\"Ce sont des d\u00e9cisions de hauts fonctionnaires compl\u00e8tement d\u00e9connect\u00e9s des r\u00e9alit\u00e9s\" : des d\u00e9put\u00e9s d\u00e9noncent la fermeture des commerces de proximit\u00e9\n\nhttps:\/\/t.co\/VXy68LD3Iy https:\/\/t.co\/iFeRJcVxNQ","93":":high_voltage: Le bilan monte \u00e0 trois morts, selon la police \n\nhttps:\/\/t.co\/wB3LEI63ea","94":"Autriche : au moins deux morts et plusieurs personnes bless\u00e9es dans \"une attaque terroriste r\u00e9pugnante\" \u00e0 Vienne\n\nhttps:\/\/t.co\/wB3LEI63ea https:\/\/t.co\/q0NCL42Ebo","95":"Covid-19 : les tests antig\u00e9niques, plus rapides que les PCR, bient\u00f4t disponibles dans la moiti\u00e9 des pharmacies\n\nhttps:\/\/t.co\/Y0cbEFJSP0 https:\/\/t.co\/vqJYkFdiVM"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 23:43:00","1":"2020-11-03 23:28:04","2":"2020-11-03 23:10:00","3":"2020-11-03 23:00:49","4":"2020-11-03 22:43:15","5":"2020-11-03 22:35:56","6":"2020-11-03 22:21:32","7":"2020-11-03 22:10:16","8":"2020-11-03 21:22:02","9":"2020-11-03 21:00:01","10":"2020-11-03 20:47:52","11":"2020-11-03 20:11:12","12":"2020-11-03 19:56:02","13":"2020-11-03 19:07:15","14":"2020-11-03 18:49:00","15":"2020-11-03 18:41:00","16":"2020-11-03 18:31:42","17":"2020-11-03 18:18:43","18":"2020-11-03 18:11:56","19":"2020-11-03 18:07:50","20":"2020-11-03 18:01:00","21":"2020-11-03 17:40:03","22":"2020-11-03 17:03:36","23":"2020-11-03 16:19:00","24":"2020-11-03 16:14:00","25":"2020-11-03 16:12:00","26":"2020-11-03 16:00:23","27":"2020-11-03 15:44:00","28":"2020-11-03 15:26:00","29":"2020-11-03 15:10:13","30":"2020-11-03 14:59:00","31":"2020-11-03 14:38:54","32":"2020-11-03 14:19:00","33":"2020-11-03 14:12:26","34":"2020-11-03 14:12:25","35":"2020-11-03 14:12:24","36":"2020-11-03 14:12:23","37":"2020-11-03 14:12:22","38":"2020-11-03 14:02:20","39":"2020-11-03 14:00:20","40":"2020-11-03 13:57:45","41":"2020-11-03 13:48:46","42":"2020-11-03 13:35:24","43":"2020-11-03 13:11:00","44":"2020-11-03 13:03:00","45":"2020-11-03 12:56:00","46":"2020-11-03 12:40:00","47":"2020-11-03 12:37:49","48":"2020-11-03 12:26:59","49":"2020-11-03 12:25:00","50":"2020-11-03 11:54:41","51":"2020-11-03 11:30:00","52":"2020-11-03 11:28:07","53":"2020-11-03 11:04:35","54":"2020-11-03 10:50:02","55":"2020-11-03 10:37:31","56":"2020-11-03 10:21:00","57":"2020-11-03 10:05:21","58":"2020-11-03 09:57:27","59":"2020-11-03 09:46:57","60":"2020-11-03 09:35:00","61":"2020-11-03 09:30:00","62":"2020-11-03 09:25:00","63":"2020-11-03 09:20:00","64":"2020-11-03 09:15:00","65":"2020-11-03 09:10:00","66":"2020-11-03 09:04:11","67":"2020-11-03 08:57:18","68":"2020-11-03 08:45:00","69":"2020-11-03 08:22:05","70":"2020-11-03 08:16:00","71":"2020-11-03 08:10:44","72":"2020-11-03 08:05:23","73":"2020-11-03 08:05:18","74":"2020-11-03 07:56:49","75":"2020-11-03 07:50:18","76":"2020-11-03 07:48:51","77":"2020-11-03 07:44:03","78":"2020-11-03 07:40:29","79":"2020-11-03 07:36:16","80":"2020-11-03 07:13:45","81":"2020-11-03 07:10:35","82":"2020-11-03 07:10:34","83":"2020-11-03 07:10:33","84":"2020-11-03 07:10:32","85":"2020-11-03 07:10:31","86":"2020-11-03 07:10:31","87":"2020-11-03 07:05:40","88":"2020-11-03 06:40:13","89":"2020-11-03 06:34:00","90":"2020-11-03 06:28:15","91":"2020-11-03 06:06:42","92":"2020-11-03 05:43:34","93":"2020-11-03 05:41:18","94":"2020-11-03 05:13:08","95":"2020-11-03 05:05:59"},"retweet_count":{"0":33,"1":10,"2":6,"3":6,"4":11,"5":4,"6":22,"7":4,"8":3,"9":11,"10":96,"11":5,"12":59,"13":86,"14":17,"15":8,"16":30,"17":23,"18":26,"19":15,"20":16,"21":6,"22":14,"23":4,"24":9,"25":10,"26":11,"27":14,"28":4,"29":0,"30":7,"31":3,"32":5,"33":18,"34":49,"35":16,"36":18,"37":130,"38":1,"39":9,"40":79,"41":10,"42":8,"43":153,"44":25,"45":31,"46":2,"47":19,"48":17,"49":28,"50":3,"51":9,"52":29,"53":66,"54":10,"55":12,"56":26,"57":17,"58":15,"59":102,"60":8,"61":17,"62":18,"63":5,"64":2,"65":17,"66":22,"67":15,"68":26,"69":30,"70":15,"71":11,"72":3,"73":12,"74":11,"75":228,"76":53,"77":9,"78":9,"79":32,"80":1,"81":4,"82":12,"83":4,"84":0,"85":5,"86":0,"87":35,"88":8,"89":7,"90":4,"91":16,"92":36,"93":11,"94":50,"95":8},"favorite_count":{"0":125,"1":18,"2":24,"3":36,"4":0,"5":60,"6":0,"7":14,"8":18,"9":13,"10":138,"11":56,"12":263,"13":439,"14":149,"15":15,"16":29,"17":15,"18":74,"19":0,"20":34,"21":28,"22":35,"23":24,"24":25,"25":30,"26":15,"27":48,"28":24,"29":11,"30":31,"31":21,"32":4,"33":65,"34":102,"35":32,"36":31,"37":184,"38":14,"39":10,"40":256,"41":0,"42":117,"43":588,"44":74,"45":29,"46":13,"47":45,"48":30,"49":46,"50":18,"51":58,"52":82,"53":117,"54":16,"55":0,"56":62,"57":55,"58":31,"59":300,"60":36,"61":48,"62":44,"63":14,"64":9,"65":162,"66":62,"67":22,"68":56,"69":49,"70":0,"71":31,"72":10,"73":16,"74":34,"75":321,"76":104,"77":20,"78":20,"79":84,"80":4,"81":3,"82":31,"83":11,"84":4,"85":1,"86":6,"87":51,"88":18,"89":16,"90":9,"91":33,"92":173,"93":20,"94":85,"95":34},"user_location":{"0":"Paris, France","1":"Paris, France","2":"Paris, France","3":"Paris, France","4":"Paris, France","5":"Paris, France","6":"Paris, France","7":"Paris, France","8":"Paris, France","9":"Paris, France","10":"Paris, France","11":"Paris, France","12":"Paris, France","13":"Paris, France","14":"Paris, France","15":"Paris, France","16":"Paris, France","17":"Paris, France","18":"Paris, France","19":"Paris, France","20":"Paris, France","21":"Paris, France","22":"Paris, France","23":"Paris, France","24":"Paris, France","25":"Paris, France","26":"Paris, France","27":"Paris, France","28":"Paris, France","29":"Paris, France","30":"Paris, France","31":"Paris, France","32":"Paris, France","33":"Paris, France","34":"Paris, France","35":"Paris, France","36":"Paris, France","37":"Paris, France","38":"Paris, France","39":"Paris, France","40":"Paris, France","41":"Paris, France","42":"Paris, France","43":"Paris, France","44":"Paris, France","45":"Paris, France","46":"Paris, France","47":"Paris, France","48":"Paris, France","49":"Paris, France","50":"Paris, France","51":"Paris, France","52":"Paris, France","53":"Paris, France","54":"Paris, France","55":"Paris, France","56":"Paris, France","57":"Paris, France","58":"Paris, France","59":"Paris, France","60":"Paris, France","61":"Paris, France","62":"Paris, France","63":"Paris, France","64":"Paris, France","65":"Paris, France","66":"Paris, France","67":"Paris, France","68":"Paris, France","69":"Paris, France","70":"Paris, France","71":"Paris, France","72":"Paris, France","73":"Paris, France","74":"Paris, France","75":"Paris, France","76":"Paris, France","77":"Paris, France","78":"Paris, France","79":"Paris, France","80":"Paris, France","81":"Paris, France","82":"Paris, France","83":"Paris, France","84":"Paris, France","85":"Paris, France","86":"Paris, France","87":"Paris, France","88":"Paris, France","89":"Paris, France","90":"Paris, France","91":"Paris, France","92":"Paris, France","93":"Paris, France","94":"Paris, France","95":"Paris, France"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","1":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","2":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","3":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","4":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","5":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","6":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","7":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","8":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","9":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","10":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","11":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","12":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","13":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","14":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","15":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","16":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","17":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","18":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","19":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","20":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","21":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","22":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","23":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","24":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","25":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","26":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","27":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","28":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","29":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","30":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","31":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","32":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","33":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","34":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","35":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","36":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","37":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","38":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","39":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","40":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","41":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","42":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","43":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","44":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","45":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","46":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","47":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","48":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","49":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","50":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","51":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","52":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","53":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","54":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","55":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","56":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","57":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","58":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","59":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","60":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","61":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","62":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","63":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","64":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","65":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","66":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","67":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","68":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","69":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","70":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","71":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","72":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","73":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","74":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","75":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","76":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","77":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","78":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","79":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","80":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","81":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","82":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","83":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","84":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","85":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","86":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","87":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","88":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","89":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","90":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","91":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","92":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","93":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","94":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis","95":"https:\/\/t.co\/AzKd7bYBis"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7pelS1b6c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-couvre-feu-reinstaure-a-paris-et-peut-etre-en-ile-de-france-en-plus-du-confinement-annonce-le-porte-parole-du-gouvernement_4166583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[126,149]}],"media":[{"id":1323772694354153472,"id_str":"1323772694354153472","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78QHpXUAAxyBm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El78QHpXUAAxyBm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f70W00TPY0","display_url":"pic.twitter.com\/f70W00TPY0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323772698602950657\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":770,"h":433,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hL0R8QN9uq","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographie-presidentielle-americaine-decouvrez-les-dix-etats-cles-qui-peuvent-faire-basculer-l-election-entre-donald-trump-et-joe-biden_4097537.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1323768839264493570,"id_str":"1323768839264493570","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El74vuUXYAIrOja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El74vuUXYAIrOja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Eu3qTuJRJ6","display_url":"pic.twitter.com\/Eu3qTuJRJ6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323768938560446465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":140,"h":140,"resize":"crop"},"medium":{"w":373,"h":140,"resize":"fit"},"small":{"w":373,"h":140,"resize":"fit"},"large":{"w":373,"h":140,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pDlyuMLIgE","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue-des-champions\/ligue-des-champions-lom-se-saborde-porto-et-egale-le-record-de","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/ligue\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1323762837135773697,"id_str":"1323762837135773697","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7zSWpXUAErAuz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7zSWpXUAErAuz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UWUizGtHWc","display_url":"pic.twitter.com\/UWUizGtHWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323764392757022725\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[183,206]},{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[210,233]},{"url":"https:\/\/t.co\/vANvNkZvgi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1323761745668808711,"id_str":"1323761745668808711","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7yS0nXIAcyQaq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7yS0nXIAcyQaq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LfYkU0HSf2","display_url":"pic.twitter.com\/LfYkU0HSf2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323762081678635009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]},{"screen_name":"MVBernard","name":"Marie-V. Bernard","id":801400292,"id_str":"801400292","indices":[94,104]},{"screen_name":"Raphaelgodet","name":"Rapha\u00ebl Godet","id":213819459,"id_str":"213819459","indices":[106,119]},{"screen_name":"robin_prudent","name":"Robin Prudent","id":70094021,"id_str":"70094021","indices":[123,137]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[93,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-joe-biden-va-t-il-l-emporter-face-au-president-donald-trump-suivez-la-soiree-electorale-sur-franceinfo_4166691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1323755808480546816,"id_str":"1323755808480546816","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7s5O3X0AAB1Jf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7s5O3X0AAB1Jf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gs4Vg3Ln4e","display_url":"pic.twitter.com\/gs4Vg3Ln4e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323755822359470080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-pourquoi-le-resultat-pourrait-se-faire-attendre_4141245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1323749337365696514,"id_str":"1323749337365696514","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7nAkFXUAIToX8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7nAkFXUAIToX8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3FQRbapVdb","display_url":"pic.twitter.com\/3FQRbapVdb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323749362393112578\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[183,206]},{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[210,233]},{"url":"https:\/\/t.co\/vANvNkZvgi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1323737063490015238,"id_str":"1323737063490015238","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7b2IVXUAYFAvd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7b2IVXUAYFAvd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IpfYBX4whx","display_url":"pic.twitter.com\/IpfYBX4whx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323737224882638848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7KsrzZVud8","expanded_url":"https:\/\/sport.francetvinfo.fr\/football\/hospitalise-dans-une-clinique-diego-maradona-va-subir-une-operation-du-cerveau","display_url":"sport.francetvinfo.fr\/football\/hospi\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1323728828057985026,"id_str":"1323728828057985026","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UWw9XIAI4eCy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UWw9XIAI4eCy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gsBkmmh0df","display_url":"pic.twitter.com\/gsBkmmh0df","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323731680830517248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":768,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NghEhgiYDe","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-l-epidemie-a-fait-426-morts-a-l-hopital-en-france-en-24-heures-du-jamais-vu-depuis-avril_4167239.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1323728619068395520,"id_str":"1323728619068395520","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UKmaXEAAvubT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7UKmaXEAAvubT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/acl6waw6vJ","display_url":"pic.twitter.com\/acl6waw6vJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323728623690485760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-joe-biden-va-t-il-l-emporter-face-au-president-donald-trump-suivez-la-soiree-electorale-sur-franceinfo_4166691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323719394204286980,"id_str":"1323719394204286980","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7LxpHXgAQpPpv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7LxpHXgAQpPpv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XEkeBA6NqI","display_url":"pic.twitter.com\/XEkeBA6NqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323719397840769024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/86UAIJcwG0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/education\/parcoursup\/parcoursup\/manifestations-des-lyceens\/covid-19-des-lyceens-qui-estiment-etre-mis-en-danger-bloquent-leur-etablissement-et-denoncent-un-protocole-sanitaire-insuffisant_4166879.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/educat\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1323715557351395332,"id_str":"1323715557351395332","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7ISTuWkAQpUn-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El7ISTuWkAQpUn-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vSZpvi9WdD","display_url":"pic.twitter.com\/vSZpvi9WdD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323715580323602438\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":256,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1197,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBHd5SgMdn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-en-autriche\/attentat-de-vienne-deux-jeunes-autrichiens-salues-pour-leur-bravoure_4167129.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1323703293772763138,"id_str":"1323703293772763138","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El69IeVXEAIS925.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El69IeVXEAIS925.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OxG7WCI95x","display_url":"pic.twitter.com\/OxG7WCI95x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323703303885246464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqJJHxsi9T","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/douglas-kennedy-on-pensait-qu-en-devenant-president-donald-trump-serait-plus-intelligent-et-cela-a-ete-l-inverse_4167149.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323693836309286913,"id_str":"1323693836309286913","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60h-iW0AE9ImK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60h-iW0AE9ImK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbfCOepR1k","display_url":"pic.twitter.com\/TbfCOepR1k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323698710086324231\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D3Jzw8WQAv","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/jazz\/le-guitariste-de-jazz-marc-fosset-est-mort-a-71-ans-son-ancien-complice-patrice-caratini-lui-rend-hommage_4166587.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323691721465757696,"id_str":"1323691721465757696","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ym4IXgAA_WeK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6ym4IXgAA_WeK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/p4uGS8Qzt0","display_url":"pic.twitter.com\/p4uGS8Qzt0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323696696908460032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/umSK7QETVM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-l-epidemie-s-intensifie-dans-les-prisons-chez-les-surveillants-comme-les-detenus_4167133.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1323694298379001856,"id_str":"1323694298379001856","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60834XIAALOuF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El60834XIAALOuF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0oEZS5jkOc","display_url":"pic.twitter.com\/0oEZS5jkOc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323694358307241986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/l-attentat-a-vienne-fait-au-moins-trois-morts-un-assaillant-sympathisant-de-l-etat-islamique-a-ete-abattu-au-moins-un-autre-est-recherche_4166479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1323691075177951233,"id_str":"1323691075177951233","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6yBQhWMAEjdXg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6yBQhWMAEjdXg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UcOSNQwwdy","display_url":"pic.twitter.com\/UcOSNQwwdy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323691091204493316\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D32cZLj0ug","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/cher-un-lyceen-de-bourges-en-garde-a-vue-pour-apologie-du-terrorisme_4167093.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1323689359674085376,"id_str":"1323689359674085376","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6wdZxWkAAvXpQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6wdZxWkAAvXpQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmCNprW5wz","display_url":"pic.twitter.com\/VmCNprW5wz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323689381744562177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJapbiLguG","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/algerie-le-president-abdelmadjid-tebboune-a-contracte-le-covid-19_4167073.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1323681590657093638,"id_str":"1323681590657093638","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6pZL7XEAYFVrG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6pZL7XEAYFVrG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mbanbfKvAb","display_url":"pic.twitter.com\/mbanbfKvAb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323686630725701634\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TXmPOQLoYI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-joe-biden-va-t-il-l-emporter-face-au-president-donald-trump-suivez-la-soiree-electorale-sur-franceinfo_4166691.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1323681347773353984,"id_str":"1323681347773353984","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6pLDHXUAAgayi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6pLDHXUAAgayi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lBSy6qkvWw","display_url":"pic.twitter.com\/lBSy6qkvWw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323681360440119298\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1498,"h":843,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMgvVgAltI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/confinement-voici-ce-qui-est-autorise-et-ce-qui-n-est-l-est-pas_4166963.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1323672179486187520,"id_str":"1323672179486187520","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6g1YlXYAAocqh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6g1YlXYAAocqh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1tP3KnaL5s","display_url":"pic.twitter.com\/1tP3KnaL5s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323672186603921412\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dO14SQAv3z","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-je-ne-suis-pas-persuade-qu-il-y-aura-la-moindre-derive-d-un-cote-comme-de-l-autre-relativise-le-specialiste-des-etats-unis-jean-eric-branaa_4166967.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[173,196]}],"media":[{"id":1323655991871897600,"id_str":"1323655991871897600","indices":[197,220],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6SHJBXgAAj8uI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6SHJBXgAAj8uI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9cpffyKYe","display_url":"pic.twitter.com\/l9cpffyKYe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323660961203433475\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mQZ5TkzIyU","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/jeux-video\/election-americaine-quand-les-jeux-video-parodient-le-match-trump-biden_4166791.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/jeux-v\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1323654717663227905,"id_str":"1323654717663227905","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Q8-OWMAEVHQ-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6Q8-OWMAEVHQ-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x83G1J5vWT","display_url":"pic.twitter.com\/x83G1J5vWT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323659703327563778\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGTaYXyVdS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/je-ne-comprends-pas-d-ou-attal-sort-ce-truc-le-porte-parole-du-gouvernement-provoque-un-couac-en-evoquant-un-nouveau-couvre-feu-a-paris_4166683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[138,161]}],"media":[{"id":1323654267027247104,"id_str":"1323654267027247104","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6QiveW0AAfUah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6QiveW0AAfUah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Rl4Rz99tAj","display_url":"pic.twitter.com\/Rl4Rz99tAj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323659199700762625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Election2020","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0naQZOp7fu","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/radio.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/radi\u2026","indices":[183,206]},{"url":"https:\/\/t.co\/cEwi3c61QM","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.html","display_url":"francetvinfo.fr\/en-direct\/tv.h\u2026","indices":[210,233]},{"url":"https:\/\/t.co\/vANvNkZvgi","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[237,260]}],"media":[{"id":1323656255496478722,"id_str":"1323656255496478722","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6SWfGXYAIkv-u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6SWfGXYAIkv-u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XNPJzyAvH8","display_url":"pic.twitter.com\/XNPJzyAvH8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323656277554286593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6wucbTJr11","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/masques-sanitaires\/covid-19-les-6-10ans-ne-sont-plus-obliges-de-porter-un-masque-dans-les-rues-de-tours-et-d-amboise_4166951.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1323647238522941441,"id_str":"1323647238522941441","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6KJoQWMAEMesa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6KJoQWMAEMesa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8xN5HnKQW","display_url":"pic.twitter.com\/J8xN5HnKQW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323652153492168708\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/93Fn7tg8As","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/election-americaine-donald-trump-assure-avoir-une-tres-solide-chance-de-gagner-la-presidentielle_4166891.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1323642778543411200,"id_str":"1323642778543411200","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6GGBiXUAA1S_O.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6GGBiXUAA1S_O.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3R6BIgSdKw","display_url":"pic.twitter.com\/3R6BIgSdKw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323647623652352000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D1Cu5ADVUD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/direct-election-americaine-notre-envoyee-speciale-a-washington-repond-des-18heures-a-toutes-vos-questions-sur-le-scrutin_4166763.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[146,169]}],"media":[{"id":1323643639914995712,"id_str":"1323643639914995712","indices":[170,193],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6G4KZWoAAhX9p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6G4KZWoAAhX9p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pHK9C9A8hV","display_url":"pic.twitter.com\/pHK9C9A8hV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323643653613592576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1500,"h":843,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LVw0jTHBF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/enseignant-decapite-dans-les-yvelines\/j-avais-besoin-d-en-parler-a-quelqu-un-les-eleves-du-college-de-samuel-paty-ont-fait-leur-rentree-en-decale-avec-des-psychologues_4166845.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[136,159]}],"media":[{"id":1323636004213936129,"id_str":"1323636004213936129","indices":[160,183],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5_7tMW0AEoLC7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5_7tMW0AEoLC7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hHKqhep3Qz","display_url":"pic.twitter.com\/hHKqhep3Qz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323640828535971842\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vRmOdmLKlt","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/michel-bouquet-sophie-marceau-akhenaton-oxmo-puccino-font-rimer-musique-et-republique-sur-un-le-cd-jours-de-gloire_4166697.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1323635685987930112,"id_str":"1323635685987930112","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5_pLtXUAAUaHy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5_pLtXUAAUaHy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UEwjpfH1Gw","display_url":"pic.twitter.com\/UEwjpfH1Gw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323635771207725056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1SmIUiELNz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/societe\/justice\/proces-des-attentats-de-janvier-2015\/attentats-de-janvier-2015-le-proces-suspendu-le-principal-accuse-positif-au-covid-19_4164189.html","display_url":"francetvinfo.fr\/societe\/justic\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1323625777544482818,"id_str":"1323625777544482818","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52ob4W0AIeZc5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52ob4W0AIeZc5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OPafl2sXwd","display_url":"pic.twitter.com\/OPafl2sXwd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323630762680184833\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323628866032775171,"id_str":"1323628866032775171","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55cNZWMAM8fQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55cNZWMAM8fQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RwkuPLVUur","display_url":"pic.twitter.com\/RwkuPLVUur","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323629108350361602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323628813914427392,"id_str":"1323628813914427392","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55ZLPXUAAWWYQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55ZLPXUAAWWYQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i4MjDQAMNT","display_url":"pic.twitter.com\/i4MjDQAMNT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323629104000884736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323628758084014081,"id_str":"1323628758084014081","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55V7QW0AEi-WE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55V7QW0AEi-WE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n245jE3S4A","display_url":"pic.twitter.com\/n245jE3S4A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323629098984443905\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0VKkNAHMc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/la-vitamine-d-notre-alliee-de-l-hiver-contre-le-covid_4148775.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1323628718049382402,"id_str":"1323628718049382402","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55TmHW0AIiLdT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El55TmHW0AIiLdT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4cDYdcHqPO","display_url":"pic.twitter.com\/4cDYdcHqPO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323629094995709952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nco0QdztDo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/washington-direct\/election-presidentielle-americaine-le-mode-d-emploi_4148391.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/w\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1323626317980569600,"id_str":"1323626317980569600","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El53H5KXEAACLa-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El53H5KXEAACLa-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rX8gv3Fi5I","display_url":"pic.twitter.com\/rX8gv3Fi5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323626570695778304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4WZpMpRrlI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/nouveau-monde\/les-reseaux-sociaux-en-etat-dalerte-a-la-veille-de-lelection-americaine_4148395.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/n\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1323626042934910976,"id_str":"1323626042934910976","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5234iXYAA09zd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5234iXYAA09zd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bOQJGc3HwE","display_url":"pic.twitter.com\/bOQJGc3HwE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323626064875237378\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Iz3rFGHf8h","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-des-enseignants-en-greve-pour-protester-contre-un-protocole-sanitaire-juge-inapplicable_4166831.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1323625396680740865,"id_str":"1323625396680740865","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52SRDXUAE1Tux.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El52SRDXUAE1Tux.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gw75hiemnQ","display_url":"pic.twitter.com\/Gw75hiemnQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323625417497083904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m9QZSXTlYQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/seisme\/turquie-une-fillette-de-quatre-ans-secourue-des-decombres-91-heures-apres-le-seisme-d-izmir_4166601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/seisme\/t\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1323619782806163458,"id_str":"1323619782806163458","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5xLfvXUAIbW4w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5xLfvXUAIbW4w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHVov5fE3h","display_url":"pic.twitter.com\/mHVov5fE3h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323619792880807936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q0DkxCJWEJ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/livres\/en-belgique-le-livre-est-considere-un-bien-essentiel-les-libraires-et-lecteurs-soulages_4166685.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/livres\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1323608641132470276,"id_str":"1323608641132470276","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5nC9xWoAQf2BD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5nC9xWoAQf2BD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tI3IgJ2pyh","display_url":"pic.twitter.com\/tI3IgJ2pyh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323613649693405184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLv8F6VSty","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-biden\/dans-le-minnesota-il-est-illegal-de-dormir-nu-un-tarnais-sort-un-livre-sur-ces-droles-de-lois-americaines_4166707.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/joe-\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323606654290698240,"id_str":"1323606654290698240","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5lPUNXIAA5Sjw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5lPUNXIAA5Sjw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/puz7PhDA84","display_url":"pic.twitter.com\/puz7PhDA84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323611636842827776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14mBtymghV","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/politique-africaine\/ethiopie-des-dizaines-de-civils-tues-dans-un-massacre_4166699.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1323604839985795075,"id_str":"1323604839985795075","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5jltZXUAM6pO4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5jltZXUAM6pO4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/93ajyWPwL5","display_url":"pic.twitter.com\/93ajyWPwL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323609874719141893\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5xIfyorOR8","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-l-importance-du-vote-portoricain-pour-donald-trump_4165931.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1323600945993994240,"id_str":"1323600945993994240","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5gDDJX0AAqBmF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5gDDJX0AAqBmF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lP9L3h26AG","display_url":"pic.twitter.com\/lP9L3h26AG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323605847990259712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":951,"h":531,"resize":"fit"},"large":{"w":951,"h":531,"resize":"fit"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/l-attentat-a-vienne-fait-au-moins-trois-morts-un-assaillant-sympathisant-de-l-etat-islamique-a-ete-abattu-au-moins-un-autre-est-recherche_4166479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1323605278852554754,"id_str":"1323605278852554754","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5j_QTWoAICEz5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5j_QTWoAICEz5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rri1k7ndjd","display_url":"pic.twitter.com\/rri1k7ndjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323605300826558465\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/329MCPGJSz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/femme-enceinte-tuee-par-des-chiens\/affaire-elisa-pilarski-les-tests-adn-confirment-que-la-jeune-femme-a-ete-tuee-par-le-chien-curtis-qu-elle-promenait_4166747.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/f\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323602555528749056,"id_str":"1323602555528749056","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hgvIXIAAWK8X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hgvIXIAAWK8X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tFyv3Fw7zs","display_url":"pic.twitter.com\/tFyv3Fw7zs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323602573476143106\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7pelS1b6c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-couvre-feu-reinstaure-a-paris-et-peut-etre-en-ile-de-france-en-plus-du-confinement-annonce-le-porte-parole-du-gouvernement_4166583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1323602059598454784,"id_str":"1323602059598454784","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hD3pXYAASMA5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5hD3pXYAASMA5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5XRiWb3RML","display_url":"pic.twitter.com\/5XRiWb3RML","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323602074542768128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdHXR9x04c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/on-serait-debarrasses-de-trump-je-ne-crois-pas-aux-sondages-derniers-meetings-de-donald-trump-et-joe-biden-devant-une-amerique-divisee_4166653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1323594321015263234,"id_str":"1323594321015263234","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5aBbLW0AIMdGx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5aBbLW0AIMdGx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7YJl5ejNcl","display_url":"pic.twitter.com\/7YJl5ejNcl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323594446341099520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323570030810959873,"id_str":"1323570030810959873","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5D7jHXEAEqotf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5D7jHXEAEqotf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EWiN3hYKFF","display_url":"pic.twitter.com\/EWiN3hYKFF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323588234413178882\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGTaYXyVdS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/je-ne-comprends-pas-d-ou-attal-sort-ce-truc-le-porte-parole-du-gouvernement-provoque-un-couac-en-evoquant-un-nouveau-couvre-feu-a-paris_4166683.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1323587630228000768,"id_str":"1323587630228000768","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5T7-DXUAAk9Ev.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5T7-DXUAAk9Ev.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2CAFD8uvcd","display_url":"pic.twitter.com\/2CAFD8uvcd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323587760251412480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3Skzx7OKz","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/couvre-feu-a-paris-et-en-ile-de-france-il-y-a-une-pagaille-effroyable-au-niveau-de-l-etat-se-fache-lassociation-des-maires_4166695.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1323581792310435846,"id_str":"1323581792310435846","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5OoKHWoAYD2hp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5OoKHWoAYD2hp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mSZFMl7o2x","display_url":"pic.twitter.com\/mSZFMl7o2x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323581836346429440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7UmmANvxvD","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-en-autriche\/autriche-ce-que-l-on-sait-de-l-attaque-terroriste-a-vienne-qui-a-fait-au-moins-quatre-morts_4166493.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1323570837702742016,"id_str":"1323570837702742016","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5EqhBWkAAjLDW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5EqhBWkAAjLDW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6uHoFzz0dK","display_url":"pic.twitter.com\/6uHoFzz0dK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323578176543559680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]},{"screen_name":"Gil_Paris","name":"Gilles Paris","id":404831994,"id_str":"404831994","indices":[40,50]},{"screen_name":"jcartillier","name":"J\u00e9r\u00f4me Cartillier","id":100248020,"id_str":"100248020","indices":[54,66]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAibehdPiI","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/en-direct-du-monde\/au-japon-la-mobilisation-des-femmes-pour-l-acces-a-la-pilule-du-lendemain_4148787.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/e\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1323525634975584256,"id_str":"1323525634975584256","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4bjXvX0AALM05.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4bjXvX0AALM05.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PXzfR9R1M1","display_url":"pic.twitter.com\/PXzfR9R1M1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323570867423641602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIh7agPy8J","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/faits-divers\/terrorisme\/attentat-a-la-basilique-notre-dame-a-nice\/attentat-de-nice-quatre-nouvelles-gardes-a-vue_4166665.html","display_url":"francetvinfo.fr\/faits-divers\/t\u2026","indices":[50,73]}],"media":[{"id":1323566892561432579,"id_str":"1323566892561432579","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5BE4OXgAMX_4N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5BE4OXgAMX_4N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dscowdq9Ad","display_url":"pic.twitter.com\/Dscowdq9Ad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323566928368197633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6kYXV4ZV6w","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/video-presidentielle-americaine-l-essentiel-est-a-jeter-dans-le-bilan-de-donald-trump-juge-jean-pierre-raffarin_4166637.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1323564830838706177,"id_str":"1323564830838706177","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4_M3tXUAEtlYq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4_M3tXUAEtlYq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MDyR5cAZpZ","display_url":"pic.twitter.com\/MDyR5cAZpZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323564941761253376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1008,"h":568,"resize":"fit"},"large":{"w":1008,"h":568,"resize":"fit"}}}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ABlDUrofSS","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-plusieurs-lycees-bloques-mardi-matin-en-france-pour-denoncer-les-mesures-sanitaires_4166643.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1323562277602316290,"id_str":"1323562277602316290","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El484QKX0AIOz4p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El484QKX0AIOz4p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AB3Kz0SZgN","display_url":"pic.twitter.com\/AB3Kz0SZgN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323562301442691072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XWLwGKG6UZ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-confinement-jean-pierre-raffarin-favorable-a-la-reouverture-des-eglises-quelque-chose-d-essentiel_4166635.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1323555530242203649,"id_str":"1323555530242203649","indices":[137,160],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42vgSXIAE9XCU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42vgSXIAE9XCU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v7P9sdhsFi","display_url":"pic.twitter.com\/v7P9sdhsFi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323559291337494528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GU8hfUs8h6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/culture\/musique\/d-etienne-daho-a-aya-nakamura-plusieurs-artistes-signent-une-petition-pour-la-reouverture-des-magasins-et-rayons-culturels_4166593.html","display_url":"francetvinfo.fr\/culture\/musiqu\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1323555269062938625,"id_str":"1323555269062938625","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42gTUX0AENBu9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42gTUX0AENBu9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N5X4VaQhjh","display_url":"pic.twitter.com\/N5X4VaQhjh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323558032890945538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8DizrPS6C6","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-crises-sanitaire-sociale-et-financiere-le-risque-a-terme-c-est-la-guerre-civile-alerte-jean-pierre-raffarin_4166621.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1323554955438018561,"id_str":"1323554955438018561","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42OC-XUAEd8kU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El42OC-XUAEd8kU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gjb65i9h01","display_url":"pic.twitter.com\/gjb65i9h01","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323556774637637633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":921,"h":520,"resize":"fit"},"large":{"w":921,"h":520,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8hfIIwVwRF","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-choix-franceinfo\/si-on-m-attaque-je-tire-les-etats-unis-plus-divises-que-jamais-pour-l-election-presidentielle_4148653.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1323554044359704576,"id_str":"1323554044359704576","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El41ZA8XgAAejkW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El41ZA8XgAAejkW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/clyk7nU1jO","display_url":"pic.twitter.com\/clyk7nU1jO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323555516291948544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1wWsv1xnB","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-eco\/le-re-confinement-va-t-il-faire-baisser-le-prix-des-carburants-a-la-pompe_4148663.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[130,153]}],"media":[{"id":1323524046936510464,"id_str":"1323524046936510464","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4aG71WkAArYY2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4aG71WkAArYY2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xZxq961uZ2","display_url":"pic.twitter.com\/xZxq961uZ2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323554258004836356\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"},"small":{"w":578,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m9QZSXTlYQ","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/meteo\/seisme\/turquie-une-fillette-de-quatre-ans-secourue-des-decombres-91-heures-apres-le-seisme-d-izmir_4166601.html","display_url":"francetvinfo.fr\/meteo\/seisme\/t\u2026","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1323551672690528256,"id_str":"1323551672690528256","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4zO9yX0AAnEjT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4zO9yX0AAnEjT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3MY24fK23F","display_url":"pic.twitter.com\/3MY24fK23F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323552999768231936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QmeUkctwRj","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/video-confinement-jean-pierre-raffarin-critique-les-maires-qui-ont-pris-des-arretes-pour-l-ouverture-des-commerces-et-appelle-a-etre-solidaires-des-decisions_4166597.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1323551327411163136,"id_str":"1323551327411163136","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4y63hW0AAl67m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4y63hW0AAl67m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wdjUGK830T","display_url":"pic.twitter.com\/wdjUGK830T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323551537755574273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":883,"h":496,"resize":"fit"},"medium":{"w":883,"h":496,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7pelS1b6c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-couvre-feu-reinstaure-a-paris-et-peut-etre-en-ile-de-france-en-plus-du-confinement-annonce-le-porte-parole-du-gouvernement_4166583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[134,157]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m0VKkNAHMc","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-billet-vert\/la-vitamine-d-notre-alliee-de-l-hiver-contre-le-covid_4148775.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1323524784664227840,"id_str":"1323524784664227840","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4ax4FWMAAPTEO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4ax4FWMAAPTEO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VmYQ7FT2im","display_url":"pic.twitter.com\/VmYQ7FT2im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323546708358406144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T7pelS1b6c","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/covid-19-un-couvre-feu-reinstaure-a-paris-et-peut-etre-en-ile-de-france-en-plus-du-confinement-annonce-le-porte-parole-du-gouvernement_4166583.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[141,164]}],"media":[{"id":1323540876942053377,"id_str":"1323540876942053377","indices":[165,188],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4pakfXEAETndz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4pakfXEAETndz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KYHl4eKn9W","display_url":"pic.twitter.com\/KYHl4eKn9W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323540941228199936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franceinfoplus","name":"franceinfo plus","id":357412940,"id_str":"357412940","indices":[3,18]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2UIjNusE13","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-il-y-a-eu-une-telle-chasse-aux-sorcieres-que-certains-electeurs-de-trumpne-vont-pas-forcement-dire-pour-qui-ils-votent-estime-une-republicaine-expatriee_4166543.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[186,209]}],"media":[{"id":1323537089951158273,"id_str":"1323537089951158273","indices":[210,233],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4l-I2X0AELIJ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4l-I2X0AELIJ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OG4cTFF2th","display_url":"pic.twitter.com\/OG4cTFF2th","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323538087042027525\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IrQfQZwzuo","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-brief-politique\/jean-castex-sous-le-feu-des-critiques-au-sein-de-la-majorite_4148773.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[98,121]}],"media":[{"id":1323536716133781504,"id_str":"1323536716133781504","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4loYRXUAADoUQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4loYRXUAADoUQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uZoqib7vpx","display_url":"pic.twitter.com\/uZoqib7vpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323536740162932737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/l-attentat-a-vienne-fait-au-moins-trois-morts-un-assaillant-sympathisant-de-l-etat-islamique-a-ete-abattu-au-moins-un-autre-est-recherche_4166479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[127,150]}],"media":[{"id":1323536680683491331,"id_str":"1323536680683491331","indices":[151,174],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El4lmUNW0AM8Jdn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/El4lmUNW0AM8Jdn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/n7PpEiRIyH","display_url":"pic.twitter.com\/n7PpEiRIyH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323536718298025984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323534428317093888,"id_str":"1323534428317093888","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4jr71WoAE6lg-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4jr71WoAE6lg-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UaXeELeH3U","display_url":"pic.twitter.com\/UaXeELeH3U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323534583795798016\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323532839707660288,"id_str":"1323532839707660288","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4iUyqXIAEpEP5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4iUyqXIAEpEP5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pI73EjrjVZ","display_url":"pic.twitter.com\/pI73EjrjVZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323532943193681926\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323532433581629440,"id_str":"1323532433581629440","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4h3IEWMAAcgMX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4h3IEWMAAcgMX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CmSqklfj5Y","display_url":"pic.twitter.com\/CmSqklfj5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323532577014206465\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323531288259821568,"id_str":"1323531288259821568","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4gw3cWoAABd5o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4gw3cWoAABd5o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f9KieVkxBs","display_url":"pic.twitter.com\/f9KieVkxBs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323531371676094464\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323530390032863232,"id_str":"1323530390032863232","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4f8sAWMAAtHGW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4f8sAWMAAtHGW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/suHu9vCJmZ","display_url":"pic.twitter.com\/suHu9vCJmZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323530473826668544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323529364458377217,"id_str":"1323529364458377217","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4e-4KXEAUsIAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4e-4KXEAUsIAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XSrOnssnDv","display_url":"pic.twitter.com\/XSrOnssnDv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323529411736543234\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MAR3qdiJpA","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/replay-radio\/le-decryptage-eco\/l-appel-au-patriotisme-economique-du-gouvernement_4148785.html","display_url":"francetvinfo.fr\/replay-radio\/l\u2026","indices":[109,132]}],"media":[{"id":1323523726370131968,"id_str":"1323523726370131968","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Z0RoX0AAwmT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Z0RoX0AAwmT4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9XYshiWgSi","display_url":"pic.twitter.com\/9XYshiWgSi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323523747115053057\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":326,"resize":"fit"}}}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TypxHb0jGH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/cote-d-ivoire-alassane-ouattara-reelu-president-de-la-republique-pour-un-troisieme-mandat-dans-un-contexte-tendu_4166495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[119,142]}],"media":[{"id":1323522743426580480,"id_str":"1323522743426580480","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Y7D4XgAAO_Qv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Y7D4XgAAO_Qv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Is4C3bp6fp","display_url":"pic.twitter.com\/Is4C3bp6fp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522947001274369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y0cbEFJSP0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-tests-antigeniques-plus-rapides-que-les-pcr-bientot-disponibles-dans-la-moitie-des-pharmacies_4166001.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[121,144]}],"media":[{"id":1323522647720951813,"id_str":"1323522647720951813","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Y1fWXgAUk-DF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4Y1fWXgAUk-DF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xnFEjJm8Tt","display_url":"pic.twitter.com\/xnFEjJm8Tt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522943876554752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VXy68LD3Iy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ce-sont-des-decisions-de-hauts-fonctionnaires-completement-deconnectes-des-realites-des-deputes-denoncent-la-fermeture-des-commerces-de-proximite_4166471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[160,183]}],"media":[{"id":1323522537763053568,"id_str":"1323522537763053568","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YvFuXIAAvWGB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YvFuXIAAvWGB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mQcei61F6o","display_url":"pic.twitter.com\/mQcei61F6o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522940529528834\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oXfnfzWXUr","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/infographie-presidentielle-americaine-ce-que-disent-les-sondages-du-duel-entre-joe-biden-et-donald-trump-et-quelles-sont-leurs-limites_4093499.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[137,160]}],"media":[{"id":1323522411464138753,"id_str":"1323522411464138753","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YnvOWoAExnRD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YnvOWoAExnRD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DbOgLYsISP","display_url":"pic.twitter.com\/DbOgLYsISP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522937232805888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/l-attentat-a-vienne-fait-au-moins-trois-morts-un-assaillant-sympathisant-de-l-etat-islamique-a-ete-abattu-au-moins-un-autre-est-recherche_4166479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1323521970751852545,"id_str":"1323521970751852545","indices":[164,187],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YOFcW0AE5kR9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4YOFcW0AE5kR9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oPK3IolpBD","display_url":"pic.twitter.com\/oPK3IolpBD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522934024114176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323521651892473857,"id_str":"1323521651892473857","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4X7hmW0AEVxSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4X7hmW0AEVxSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nqcZQLR6O4","display_url":"pic.twitter.com\/nqcZQLR6O4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323522930505093122\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RMaYaX7r7w","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/economie\/emploi\/metiers\/agriculture\/loi-alimentation-le-constat-d-echec-est-sans-appel-regrette-un-collectif-de-28-syndicats-et-associations_4166501.html","display_url":"francetvinfo.fr\/economie\/emplo\u2026","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1323521583797907457,"id_str":"1323521583797907457","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4X3j7WMAEEm4o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4X3j7WMAEEm4o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9gYJTdlR35","display_url":"pic.twitter.com\/9gYJTdlR35","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323521711376052224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2ZAakKXw0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/presidentielle-americaine-pourquoi-le-resultat-pourrait-se-faire-attendre_4141245.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1323515125886783489,"id_str":"1323515125886783489","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4R_qVWkAEW2vS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4R_qVWkAEW2vS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UtcWXkkZcz","display_url":"pic.twitter.com\/UtcWXkkZcz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323515305692401665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MW6TxlUcEn","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/usa\/presidentielle\/donald-trump\/grand-entretien-presidentielle-americaine-deux-correspondants-a-washington-font-le-bilan-des-anneestrump_4159489.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/usa\/pres\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1323512545601355776,"id_str":"1323512545601355776","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4PpeBXgAAUgHL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4PpeBXgAAUgHL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3JWP2LX9Na","display_url":"pic.twitter.com\/3JWP2LX9Na","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323513741162414082\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1320,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TypxHb0jGH","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/cote-d-ivoire\/cote-d-ivoire-alassane-ouattara-reelu-president-de-la-republique-pour-un-troisieme-mandat-dans-un-contexte-tendu_4166495.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/afrique\/\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1323512263488262144,"id_str":"1323512263488262144","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4PZDEXUAA2jbH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4PZDEXUAA2jbH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SpuUjOsYQ8","display_url":"pic.twitter.com\/SpuUjOsYQ8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323512296728076289\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Ap1XCXYJN","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/proche-orient\/offensive-jihadiste-en-irak\/l-attentat-a-vienne-fait-au-moins-trois-morts-un-assaillant-sympathisant-de-l-etat-islamique-a-ete-abattu-au-moins-un-autre-est-recherche_4166479.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/proche-o\u2026","indices":[134,157]}],"media":[{"id":1323506456726036480,"id_str":"1323506456726036480","indices":[158,181],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4KHDMXYAA51Vf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4KHDMXYAA51Vf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hjfhCKjNA3","display_url":"pic.twitter.com\/hjfhCKjNA3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323506872008278019\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":575,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VXy68LD3Iy","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/confinement\/ce-sont-des-decisions-de-hauts-fonctionnaires-completement-deconnectes-des-realites-des-deputes-denoncent-la-fermeture-des-commerces-de-proximite_4166471.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[151,174]}],"media":[{"id":1323500636449705985,"id_str":"1323500636449705985","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4E0Q-WkAEEOi6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El4E0Q-WkAEEOi6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iFeRJcVxNQ","display_url":"pic.twitter.com\/iFeRJcVxNQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323501052122091521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wB3LEI63ea","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/autriche-plusieurs-personnes-blessees-apres-des-tirs-pres-d-une-synagogue-de-vienne_4165989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[50,73]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wB3LEI63ea","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/monde\/europe\/autriche-plusieurs-personnes-blessees-apres-des-tirs-pres-d-une-synagogue-de-vienne_4165989.html","display_url":"francetvinfo.fr\/monde\/europe\/a\u2026","indices":[114,137]}],"media":[{"id":1323493381922836481,"id_str":"1323493381922836481","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3-N_wXUAEHnEZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3-N_wXUAEHnEZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q0NCL42Ebo","display_url":"pic.twitter.com\/q0NCL42Ebo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323493391909457920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y0cbEFJSP0","expanded_url":"https:\/\/www.francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/coronavirus\/covid-19-les-tests-antigeniques-plus-rapides-que-les-pcr-bientot-disponibles-dans-la-moitie-des-pharmacies_4166001.html","display_url":"francetvinfo.fr\/sante\/maladie\/\u2026","indices":[112,135]}],"media":[{"id":1323491567525597184,"id_str":"1323491567525597184","indices":[136,159],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El38kYmWkAAYa1I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El38kYmWkAAYa1I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vqJYkFdiVM","display_url":"pic.twitter.com\/vqJYkFdiVM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/franceinfo\/status\/1323491590820843525\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":910,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}}}