{"screen_name":{"0":"gonzo_blogger","1":"gonzo_blogger","2":"gonzo_blogger","3":"gonzo_blogger","4":"gonzo_blogger","5":"gonzo_blogger","6":"gonzo_blogger","7":"gonzo_blogger","8":"gonzo_blogger","9":"gonzo_blogger","10":"gonzo_blogger","11":"gonzo_blogger","12":"gonzo_blogger","13":"gonzo_blogger","14":"gonzo_blogger","15":"gonzo_blogger","16":"gonzo_blogger","17":"gonzo_blogger","18":"gonzo_blogger","19":"gonzo_blogger","20":"gonzo_blogger","21":"gonzo_blogger","22":"gonzo_blogger","23":"gonzo_blogger","24":"gonzo_blogger","25":"gonzo_blogger","26":"gonzo_blogger","27":"gonzo_blogger","28":"gonzo_blogger","29":"gonzo_blogger","30":"gonzo_blogger","31":"gonzo_blogger","32":"gonzo_blogger","33":"gonzo_blogger","34":"gonzo_blogger","35":"gonzo_blogger","36":"gonzo_blogger","37":"gonzo_blogger","38":"gonzo_blogger","39":"gonzo_blogger","40":"gonzo_blogger","41":"gonzo_blogger","42":"gonzo_blogger","43":"gonzo_blogger","44":"gonzo_blogger","45":"gonzo_blogger","46":"gonzo_blogger","47":"gonzo_blogger","48":"gonzo_blogger","49":"gonzo_blogger","50":"gonzo_blogger","51":"gonzo_blogger","52":"gonzo_blogger","53":"gonzo_blogger","54":"gonzo_blogger","55":"gonzo_blogger"},"tweet_id":{"0":1323750121058816001,"1":1323749581549699073,"2":1323744426607419393,"3":1323736121105408000,"4":1323716056632930310,"5":1323714960736870402,"6":1323711919019167745,"7":1323691104278110210,"8":1323634092701831170,"9":1323633957037027328,"10":1323632059340959746,"11":1323631041010110468,"12":1323625393174290433,"13":1323612616271552513,"14":1323607052070064128,"15":1323606287633043457,"16":1323605271214755845,"17":1323603239917527042,"18":1323601267386626050,"19":1323600151567622145,"20":1323598545367293952,"21":1323597940066312192,"22":1323596224075833350,"23":1323593991355572225,"24":1323592806120755200,"25":1323589559481966597,"26":1323588413396783104,"27":1323585277538062336,"28":1323584383304015872,"29":1323579214935851008,"30":1323578804930052096,"31":1323577446386618369,"32":1323575014713602049,"33":1323574415137931264,"34":1323571867454709760,"35":1323570993290465280,"36":1323568704894963712,"37":1323568454046228486,"38":1323567814167437314,"39":1323567618855493632,"40":1323566053293699083,"41":1323564427476635648,"42":1323555836761907201,"43":1323554510984327168,"44":1323554294830927873,"45":1323553054688485378,"46":1323552519088443392,"47":1323552294231777280,"48":1323505219951538176,"49":1323503061063634944,"50":1323501549839155201,"51":1323500758986334208,"52":1323498356883279872,"53":1323498299823980544,"54":1323495641721544704,"55":1323493933050138624},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":true,"4":true,"5":false,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":true,"16":false,"17":true,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":true,"44":true,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":true,"53":false,"54":false,"55":false},"text":{"0":"@TheReverseThin1 Los crematorios son cosa de los Covidianos.","1":"A mi me parecer\u00eda bien que en Espa\u00f1a hubiera una derecha decente. Y tambi\u00e9n una izquierda decente. Espa\u00f1a carece de ambas. Y as\u00ed nos va. https:\/\/t.co\/9HC6ixWHNN","2":"A estas alturas de la pel\u00edcula uno sabe ya qui\u00e9n deber\u00eda perder el derecho al sufragio activo y pasivo. #Covidiotas","3":"@LaHermi1969 @jrrsantacruz @BHaeto @Rocio77798436 @cleo_lareina @CisneNegroJMAL @cepelin10 @exememexe @profsiletsky @AquAhora1 @oceanomar1 @pedroluomo1975 @BlazquezSolis @ElJorddi @correypilla @_J_Fer_ @Oespinar1 @roge663322 @gonzo_blogger @montse7285 @RoppakuKinsei32 @claudette_87 @PabloZ70387185 @JordiFlynn @Aleve69 @DiegoMo53772865 @Mary36866760 @helvetico2 @BbNnia @Osabora @VonBingen2 @lena76300134 @No__Plandemia @Altaescribano @ari_arifu @guille1986mp @nunes_balboa @Antiintermedio @BourbonGusiluz @ednupe1 @RobinDelEspacio @jose_7158 @FerFlecha83 @georgeorwell67 @santa_guerra @Sento_Soldurio @unsuponedora No pueden ser obligatorias. :upside-down_face: https:\/\/t.co\/HhVaLmNNOK","4":"#YoApoyoaIkerJimenez \nIker deja los fen\u00f3menos para anormales y en lo sucesivo se centrar\u00e1 en los bulos para subnormales. https:\/\/t.co\/6tTu71jnkt","5":"Cuando uno de los mayores defensores del Coronatimo es un tipo que se hizo famoso hablando de marcianos, Anunakis y fantasmas....en fin. Seguro q forma parte de la Comisi\u00f3n de Expertos que asesora a S\u00e1nchez. #COVID1984","6":"@Patrick__jkd @gonzo_blogger Yo Mascarillas a espuertas. En breve otro R.Decreto obligar\u00e1 a usarlas en videoconferencias, ya que numerosos \"expertos\" demostrar\u00e1n que el virus tambi\u00e9n se contagia v\u00eda https:\/\/t.co\/oRaoPuHtRg. Es por eso por lo que muchos usuarios ya se ponen la mascarilla en la foto de perfil.","7":"@M_hierbasduLces @gonzo_blogger Suecia tiene el doble de habitantes que Noruega y que Finlandia, y Estocolmo tiene una densidad de poblaci\u00f3n 5 veces superior a la de Oslo y aproximadamente el doble que la de Helsinki. Estocolmo tiene 10 veces m\u00e1s densidad de poblaci\u00f3n que la CAM, donde someten a su poblaci\u00f3n","8":"Experimentar es sin duda lo que hacen con este estado de excepci\u00f3n biofascista en el que vivimos. Aquello que ha hecho Suecia es puro manual de salud p\u00fablica desde hace d\u00e9cadas, atendiendo a los m\u00e1s b\u00e1sicos DDHH y a los valores democr\u00e1ticos. https:\/\/t.co\/KhckbT3S2y","9":"@gonzo_blogger Nada. Ese es el drama. A Alemania de 1945 le costo despertar de su sue\u00f1o nazional socialista al ver su pais destrozado y 45 a\u00f1os les costo reconstruirlo. Los despertares a la sensatez son dolorosos y con alta factura","10":"Los teenagers se juntan en los bancos de las plazas cercanas a los institutos.Comen pipas, beben agua o Coca Cola...con las mascarillas bajadas.Miles de ellos en toda Espa\u00f1a.","11":"As\u00ed es.... https:\/\/t.co\/wd746ztyS4","12":"An\u00e1lisis del comportamiento bovino. https:\/\/t.co\/jSeyVE6u4r","13":"@Osabora @Marcus59770552 y profes que ya les vienen bien una largas vacaciones pagadas.","14":"Doctora Maria Jose Mart\u00ednez Albarrac\u00edn, Catedr\u00e1tica en Procesos Diagn\u00f3sticos Cl\u00ednicos.\n\nMENSAJE DIRIGIDO A LOS CIUDADANOS QUE QUIERAN LUCHAR CONTRA LA BARBARIE DE MEDIDAS SANITARIAS SIN JUSTIFICACI\u00d3N M\u00c9DICA.\n\nPSIC\u00d3PATAS CRIMINALES. https:\/\/t.co\/puZX4x6kMx","15":"@Marcus59770552 @gonzo_blogger Est\u00e1n dando la misma excusa de no colapsar las urgencias, es lo mismo, porque \"si funcion\u00f3\" Que me lo expliquen, por favor, porque no lo entiendo https:\/\/t.co\/0fPSQf4JvG https:\/\/t.co\/AGVfIPGurx","16":"La estrategia sueca no es un \"experimento\". Sino inmunolog\u00eda d toda la vida y sentido com\u00fan. Lo q es un experimento es lo que padecemos en Espa\u00f1a y en otro pa\u00edses con una alta deuda y el entramado pol\u00edtico-medi\u00e1tico en manos d la alianza chino-globalista. \nhttps:\/\/t.co\/qXj8yK9Qzk","17":"Leo algunos comentarios de algunos pidiendo que nos confinen, s\u00f3lo ser\u00e1n 15 d\u00edas, a esos que les pasa? Pq no se autoconfinan los muy HDP. No han aprendido nada en 8 meses. La vez anterior pusieron la excusa de no colapsar las urgencias, en principio iban a ser 15 d\u00edas y fueron?","18":"@No__Plandemia @somoscosteros4 eso es, la Constituci\u00f3n solo contempla la restricci\u00f3n de libertades y derechos p\u00fablicos en caso de guerra.","19":"Aqu\u00ed un interesante art\u00edculo contra el r\u00e9gimen dictatorial Covidiano. Desde posisiones del nacionalismo catal\u00e1n anti-globalista. Se trata de una peque\u00f1a organizaci\u00f3n. Pero sea bienvenida a la lucha por recuperar los derechos civiles y libertades p\u00fablicas. https:\/\/t.co\/Et5fwFJM8g","20":"Ser extremista ahora es defendeer derechos. Ser moderado es querer que te encarcelen. https:\/\/t.co\/DZlSBoAFGK","21":"@JoseRam66197717 y adem\u00e1s deber\u00edan pasar el Test Borregator para detectar a borregos. Esos no podr\u00edan votar.","22":"Todav\u00eda hay gente que cree que las medidas adoptadas tienen un objetivo m\u00e1s o menos loable (salvar vidas). Qu\u00e9 pasar\u00e1 cu\u00e1ndo se den cuenta que el \u00fanico objetivo son las medidas adoptadas? Qu\u00e9 ocurrir\u00e1 cuando entiendan que no hay otro objetivo que las propias medidas implantadas?","23":"Esto es de Juzgado de Guardia y muestra la connivencia de los esbirros al servicio del r\u00e9gimen biofascista Covidiano con las algaradas callejeras. Estos parecen agentes o colaboradores de la polic\u00eda liberados para que lleven la violencia a las calles. Alborotadores pagados. # https:\/\/t.co\/ob9jxZCczv","24":"Este v\u00eddeo lo grab\u00e9 durante el 1 de Mayo en pleno confinamiento. Con los datos de los que dispon\u00eda entonces hago un an\u00e1lisis de la situaci\u00f3n entorno a la Covid19. Ofrezco un marco racional inspirado en el profesor David Harvey. https:\/\/t.co\/ocVjv0bLqm","25":"Teocracia Biofascista Covidiana...Biofascist Covidian Theocracy....creo que es la mejor definici\u00f3n del r\u00e9gimen implantado en Espa\u00f1a basado en magia, rituales, dogmas de fe y una extremada violencia. #COVID1984","26":"En Pescara los esbirros de la Teocracia Biofascista Covidiana abordan a una chica embarazada por no llevar mascarilla. El novio de la chica la defiende y los esbirros lo machacan a palos. https:\/\/t.co\/dK5prwfqFE","27":"El t\u00e9rmino \"biofascista\" para calificar al r\u00e9gimen Covidiano no es nuevo. Existen ya algunos trabajos acad\u00e9micos que lo incluyen y lo analizan. Pod\u00e9is encontrar uno aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/5yduHxyKR4","28":"@salvadigital Se lo copi\u00e9 a este brit\u00e1nico @PhilGreaves01","29":"@VenomBag @RobbyEspierre @DieRoteFahne propaganda, moral de reba\u00f1o, lameculismo extendido, mucha izquierda del selfie y la pose alejada de los valores tradicionales del movimiento obrero y falta de formaci\u00f3n pol\u00edtica.","30":"Tengo pensado en publicar art\u00edculos largos en el portal \"El Insurgente\". Es uno de los pocos portales de izquierda que se opone al r\u00e9gimen biofascista Covidiano en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/mvLDLlXVzW","31":"El r\u00e9gimen biofascista de S\u00e1nchez baraja el pr\u00f3ximo lunes como fecha para un nuevo confinamiento total.\nhttps:\/\/t.co\/XrMmVuUnRA","32":"Los psic\u00f3patas no paran de vender miedo, en forma de virus, atentados, meteoritos, lo que sea para esclavizar a los borregos, y lo que es peor los borregos lo compran, vivir es asumir riesgos, lo contrario es estar muerto en vida.\n#NoAlBozal\n#Libertad\n#NoalNOM","33":"La brutalidad del R\u00e9gimen Biofascista Covidiano implantado en Espa\u00f1a hace leg\u00edtima la revuelta del pueblo. Va a ser una lucha larga y dura pero la democracia, el poder del pueblo, se impondr\u00e1 a la tiran\u00eda.  Esta crisis despertar\u00e1 muchas consciencias. La lucha es el \u00fanico camino.","34":"@VenomBag @RobbyEspierre As\u00ed es, no existe en Espa\u00f1a ninguna organizaci\u00f3n de la izquierda antisist\u00e9mica que se oponga abiertamente al r\u00e9gimen biofascista Covidiano. Pero en Alemania s\u00ed. Por ejemplo @DieRoteFahne","35":"La amenaza a los trabajadores no es una peste imaginaria o una econom\u00eda en quiebra. La amenaza a los trabajadores es la clase dominante, el R\u00e9gimen Biofascista de billonarios Maltusianos, y el Estado, los ej\u00e9rcitos y la polic\u00eda a su servicio. #SomosResistencia https:\/\/t.co\/qaLFDdA9Ga","36":"@VenomBag @RobbyEspierre Los Laboristas son izquierda sist\u00e9mica. Algo as\u00ed como el PSOE.","37":"@RobbyEspierre Debemos coodinar luchas y crear alguna plataforma que sea capaz de canalizar la ira del pueblo. Esto va a ir a m\u00e1s y o se canaliza o puede acabar muy mal. Deber\u00eda constituirse un Movimiento de Resistencia Democr\u00e1tica a nivel estatal con el objetivo de tumbar el r\u00e9gimen Covidiano.","38":"@RobbyEspierre S\u00ed eso es...lo de Gamonal fue adem\u00e1s muy divertido. Echaron a gorrazos a los maderos del barrio :D","39":"@RobbyEspierre se trata de recuperar los derechos civiles que hemos perdido.El marco burgu\u00e9s liberal no es, sin duda, la panacea pero el r\u00e9gimen violento y liberticida  actual es mucho peor. La libertad es tambi\u00e9n bandera de la izquierda. Eso lo han olvidado muchos autoproclamados izquierdistas","40":"La calle en primer lugar no \"est\u00e1 en manos de fascistas\" sino de la gente. Y en el movimiento pro-derechos civiles hay gente d la \"izquierda decente\".Algunos (muy pocos) estuvimos desde el minuto uno contra esta aberraci\u00f3n impuesta por los socialfascistas del gobierno. https:\/\/t.co\/4szt7aCyBC","41":"Yo creo en el sufragio censitario. Los lerdos con diplomas deber\u00edan ser privados del derecho al voto. Tambi\u00e9n los soci\u00f3patas tipo Margarita del Val, Pablo Fuente o Oriol Mitj\u00e0. #COVID1984","42":"Vox acusa a \"la extrema izquierda\" de estar tras las algaradas anti-toque de queda de la semana pasada. Mm...ha ha ha....se referir\u00e1n a mi?","43":"Las manifestaciones violentas no nos representan.\nEso es lo que quieren los pol\u00edticos.\nNosotros somos la mayor\u00eda silenciosa.\nPero vamos a salir de modo pac\u00edfico  todos los domingos en toda Espa\u00f1a desde ya.\nRetwitead por favor hasta que os ardan las yemas de los dedos.\n#MRPEsaleYa https:\/\/t.co\/rFW4nAUohx","44":"Quiero lanzar un mensaje URGENTE sobre las manifestaciones y altercados en las calles.\nNos llevan al Estado de Excepci\u00f3n y el final absoluto de todos nuestros derechos y libertades.\nEsto es justo lo que quieren los pol\u00edticos.\nLo explico en este video:\nhttps:\/\/t.co\/44hYIQhZtC https:\/\/t.co\/HHxp8bTQEF","45":"Los ignoranoicos tambi\u00e9n conocidos como borregos o Covidianos lerdos. https:\/\/t.co\/c0ltmckEqy","46":"Por fin gente informada sobre la.realidad demogr\u00e1fica en Escandinavia. https:\/\/t.co\/MfjfTd2Zh9","47":"@BotinJavi @M_hierbasduLces Las hierbas dulces esa fuma hierba de la mala.","48":"La estrategia sueca no es un \"experimento\". Sino inmunolog\u00eda de toda la vida y sentido com\u00fan. Lo que es un experimento es lo que padecemos en Espa\u00f1a y en otro pa\u00edses con una alta deuda y el entramado pol\u00edtico-mediatico en manos de la alianza chino-globalista. https:\/\/t.co\/eZuTSLdR1u","49":"A ver si Trump cuando sea reelegido lo primero que haga es despedir al siniestro Dr. Fauci. \/\/Trump suggests he will fire Fauci after Tuesday\u2019s election https:\/\/t.co\/zOvQHw4951","50":"@JoseLui05252985 Suecia concentra casi toda su poblaci\u00f3n en dos regiones donde hay una densidad de poblaci\u00f3n similar a la de Barcelona. Eso es lo que analiza este gr\u00e1fico utilizando la metodolog\u00eda del cluster.","51":"Los especuladores y tiburones de la City no est\u00e1n forzados a seguir los rituales sado-maso Covidianos. Son otra especie y no les afecta el virus. https:\/\/t.co\/FFj5e3loJs","52":"@VictorCR1970 Yo creo en el sufragio censitario. Los lerdos con diplomas deber\u00edan ser privados del derecho al voto. Tambi\u00e9n los sociopatas tipo Margarita del Val, Pablo Fuente o Oriol Mitja.","53":"@VictorCR1970 Yo creo en el sufragio censitario. Los lerdos con diplomas deber\u00edan ser privados del derecho al voto. Tambi\u00e9n los sociopatas tipo Margarita del Val, Pablo Fuente o Oriol Mitja.","54":"Educando a una cu\u00f1\u00e1 en t\u00e9cnicas modernas de geograf\u00eda. Lo que te ense\u00f1an en la ESO es geograf\u00eda muy b\u00e1sica. https:\/\/t.co\/zclaSyp0af","55":"@M_hierbasduLces A ver si dejamos de hacer el cu\u00f1ao y palurdear. Suecia tiene una densidad de poblaci\u00f3n superior a la media de pa\u00edses europeos incluyendo el.reino Unido. Supongo que cu\u00f1aos como t\u00fa no entender\u00e1 este gr\u00e1fico. Pues eso estudia un poco y callate esa boca de palurda que tienes. https:\/\/t.co\/voRmDtQ4BX"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 22:13:17","1":"2020-11-03 22:11:08","2":"2020-11-03 21:50:39","3":"2020-11-03 21:17:39","4":"2020-11-03 19:57:56","5":"2020-11-03 19:53:34","6":"2020-11-03 19:41:29","7":"2020-11-03 18:18:46","8":"2020-11-03 14:32:14","9":"2020-11-03 14:31:41","10":"2020-11-03 14:24:09","11":"2020-11-03 14:20:06","12":"2020-11-03 13:57:40","13":"2020-11-03 13:06:53","14":"2020-11-03 12:44:47","15":"2020-11-03 12:41:45","16":"2020-11-03 12:37:42","17":"2020-11-03 12:29:38","18":"2020-11-03 12:21:48","19":"2020-11-03 12:17:22","20":"2020-11-03 12:10:59","21":"2020-11-03 12:08:34","22":"2020-11-03 12:01:45","23":"2020-11-03 11:52:53","24":"2020-11-03 11:48:10","25":"2020-11-03 11:35:16","26":"2020-11-03 11:30:43","27":"2020-11-03 11:18:15","28":"2020-11-03 11:14:42","29":"2020-11-03 10:54:10","30":"2020-11-03 10:52:32","31":"2020-11-03 10:47:08","32":"2020-11-03 10:37:28","33":"2020-11-03 10:35:06","34":"2020-11-03 10:24:58","35":"2020-11-03 10:21:30","36":"2020-11-03 10:12:24","37":"2020-11-03 10:11:24","38":"2020-11-03 10:08:52","39":"2020-11-03 10:08:05","40":"2020-11-03 10:01:52","41":"2020-11-03 09:55:24","42":"2020-11-03 09:21:16","43":"2020-11-03 09:16:00","44":"2020-11-03 09:15:08","45":"2020-11-03 09:10:13","46":"2020-11-03 09:08:05","47":"2020-11-03 09:07:12","48":"2020-11-03 06:00:08","49":"2020-11-03 05:51:33","50":"2020-11-03 05:45:33","51":"2020-11-03 05:42:25","52":"2020-11-03 05:32:52","53":"2020-11-03 05:32:38","54":"2020-11-03 05:22:05","55":"2020-11-03 05:15:17"},"retweet_count":{"0":0,"1":0,"2":3,"3":7,"4":158,"5":16,"6":3,"7":4,"8":1,"9":2,"10":6,"11":1,"12":0,"13":0,"14":154,"15":1,"16":25,"17":61,"18":3,"19":1,"20":1,"21":0,"22":22,"23":16,"24":2,"25":2,"26":20,"27":2,"28":0,"29":0,"30":2,"31":5,"32":10,"33":1,"34":0,"35":1,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":2,"42":1,"43":209,"44":91,"45":9,"46":3,"47":0,"48":30,"49":1,"50":0,"51":4,"52":1,"53":1,"54":1,"55":0},"favorite_count":{"0":1,"1":17,"2":24,"3":0,"4":0,"5":88,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":61,"11":1,"12":1,"13":5,"14":0,"15":0,"16":64,"17":0,"18":14,"19":18,"20":8,"21":0,"22":81,"23":28,"24":7,"25":17,"26":29,"27":9,"28":1,"29":2,"30":10,"31":5,"32":0,"33":17,"34":2,"35":5,"36":1,"37":1,"38":1,"39":1,"40":14,"41":15,"42":7,"43":0,"44":0,"45":16,"46":8,"47":2,"48":63,"49":7,"50":2,"51":10,"52":0,"53":8,"54":9,"55":1},"user_location":{"0":"Daugavpils, Latvia","1":"Daugavpils, Latvia","2":"Daugavpils, Latvia","3":"Daugavpils, Latvia","4":"Daugavpils, Latvia","5":"Daugavpils, Latvia","6":"Daugavpils, Latvia","7":"Daugavpils, Latvia","8":"Daugavpils, Latvia","9":"Daugavpils, Latvia","10":"Daugavpils, Latvia","11":"Daugavpils, Latvia","12":"Daugavpils, Latvia","13":"Daugavpils, Latvia","14":"Daugavpils, Latvia","15":"Daugavpils, Latvia","16":"Daugavpils, Latvia","17":"Daugavpils, Latvia","18":"Daugavpils, Latvia","19":"Daugavpils, Latvia","20":"Daugavpils, Latvia","21":"Daugavpils, Latvia","22":"Daugavpils, Latvia","23":"Daugavpils, Latvia","24":"Daugavpils, Latvia","25":"Daugavpils, Latvia","26":"Daugavpils, Latvia","27":"Daugavpils, Latvia","28":"Daugavpils, Latvia","29":"Daugavpils, Latvia","30":"Daugavpils, Latvia","31":"Daugavpils, Latvia","32":"Daugavpils, Latvia","33":"Daugavpils, Latvia","34":"Daugavpils, Latvia","35":"Daugavpils, Latvia","36":"Daugavpils, Latvia","37":"Daugavpils, Latvia","38":"Daugavpils, Latvia","39":"Daugavpils, Latvia","40":"Daugavpils, Latvia","41":"Daugavpils, Latvia","42":"Daugavpils, Latvia","43":"Daugavpils, Latvia","44":"Daugavpils, Latvia","45":"Daugavpils, Latvia","46":"Daugavpils, Latvia","47":"Daugavpils, Latvia","48":"Daugavpils, Latvia","49":"Daugavpils, Latvia","50":"Daugavpils, Latvia","51":"Daugavpils, Latvia","52":"Daugavpils, Latvia","53":"Daugavpils, Latvia","54":"Daugavpils, Latvia","55":"Daugavpils, Latvia"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TheReverseThin1","name":"The Reverse Thinking Man","id":1253294414417604611,"id_str":"1253294414417604611","indices":[0,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9HC6ixWHNN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carolusaurelius\/status\/1323748204517666816","display_url":"twitter.com\/carolusaureliu\u2026","indices":[137,160]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"Covidiotas","indices":[104,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marian05236789","name":"Marian.","id":1251997698384936960,"id_str":"1251997698384936960","indices":[3,18]},{"screen_name":"LaHermi1969","name":"LaHermi","id":251022066,"id_str":"251022066","indices":[20,32]},{"screen_name":"jrrsantacruz","name":"\ud83d\udcd8J.R.R SANTACRUZ\u00ae","id":127854429,"id_str":"127854429","indices":[33,46]},{"screen_name":"BHaeto","name":"Desobediencia Civil","id":1318326971592560640,"id_str":"1318326971592560640","indices":[47,54]},{"screen_name":"Rocio77798436","name":"Rocio","id":1230560206435672070,"id_str":"1230560206435672070","indices":[55,69]},{"screen_name":"cleo_lareina","name":"la cleo\ud83d\udc9b","id":1016073804601286656,"id_str":"1016073804601286656","indices":[70,83]},{"screen_name":"CisneNegroJMAL","name":"CISNE NEGRO","id":251225306,"id_str":"251225306","indices":[84,99]},{"screen_name":"cepelin10","name":"Marc Bolan","id":803520908,"id_str":"803520908","indices":[100,110]},{"screen_name":"exememexe","name":"EJEM","id":1442100499,"id_str":"1442100499","indices":[111,121]},{"screen_name":"profsiletsky","name":"Siletsky","id":554777952,"id_str":"554777952","indices":[122,135]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"YoApoyoaIkerJimenez","indices":[21,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Princesa_Palida","name":"\ud83d\udc60\ud83d\udc57\u2766Princesa P\u00e1lida\u10e6\ud83d\udd3b\u262d \ud83d\udc84","id":563169049,"id_str":"563169049","indices":[3,19]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID1984","indices":[208,218]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fanegaymedia","name":"RqueR","id":2486385556,"id_str":"2486385556","indices":[3,16]},{"screen_name":"Patrick__jkd","name":"Patricio Carrasco","id":700503765850279936,"id_str":"700503765850279936","indices":[18,31]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[32,46]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BotinJavi","name":"Javi Botin","id":1238861002378227714,"id_str":"1238861002378227714","indices":[3,13]},{"screen_name":"M_hierbasduLces","name":"Maria \ud83c\udf80 (desde 2011) GM","id":268937824,"id_str":"268937824","indices":[15,31]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[32,46]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MartinLutherBe1","name":"Martin Luther Bernard","id":1286395324580454402,"id_str":"1286395324580454402","indices":[3,19]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fdce_j","name":"THE ANALYST","id":15138876,"id_str":"15138876","indices":[3,10]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[12,26]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wd746ztyS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/margaritagaffar\/status\/1323628315467489280","display_url":"twitter.com\/margaritagaffa\u2026","indices":[11,34]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jSeyVE6u4r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Rapumo1\/status\/1323619156118351874","display_url":"twitter.com\/Rapumo1\/status\u2026","indices":[36,59]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Osabora","name":"Ana la grulla","id":136012650,"id_str":"136012650","indices":[0,8]},{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[9,24]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pecaro1","name":"pecaro1","id":993524696,"id_str":"993524696","indices":[3,11]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gemmspp","name":"Gemma P Perdiguero","id":259810290,"id_str":"259810290","indices":[3,11]},{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[13,28]},{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[29,43]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qXj8yK9Qzk","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/internacional\/abci-alemania-experimenta-modelo-sueco-202011021215_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=a2k2NTcx","display_url":"abc.es\/internacional\/\u2026","indices":[257,280]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcus59770552","name":"Lemmy","id":1282697300666654720,"id_str":"1282697300666654720","indices":[3,18]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[0,14]},{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[15,30]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Et5fwFJM8g","expanded_url":"https:\/\/elfront.cat\/opinio\/1984-sobre-la-deriva-autoritaria-de-lestat-espanyol-i-l-generalitat\/","display_url":"elfront.cat\/opinio\/1984-so\u2026","indices":[256,279]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DZlSBoAFGK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/samu_specialone\/status\/1323514411743649793","display_url":"twitter.com\/samu_specialon\u2026","indices":[86,109]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseRam66197717","name":"Casual against NWO \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83c\uddf9\ud83c\uddff","id":955101300970131457,"id_str":"955101300970131457","indices":[0,16]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ob9jxZCczv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/C8red8r\/status\/1323590989114736640","display_url":"twitter.com\/C8red8r\/status\u2026","indices":[277,300]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocVjv0bLqm","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rlw_PxfFFyc&t=8s&ab_channel=GonzoBlogger","display_url":"youtube.com\/watch?v=Rlw_Px\u2026","indices":[228,251]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"COVID1984","indices":[199,209]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dK5prwfqFE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/robinmonotti\/status\/1323577413029289986","display_url":"twitter.com\/robinmonotti\/s\u2026","indices":[188,211]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5yduHxyKR4","expanded_url":"https:\/\/www.researchgate.net\/publication\/265495640_Global_AIDS_Governance_Biofascism_and_the_Difficult_Freedom_of_Expression","display_url":"researchgate.net\/publication\/26\u2026","indices":[171,194]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadigital","name":"Salvador","id":257907966,"id_str":"257907966","indices":[0,13]},{"screen_name":"PhilGreaves01","name":"Phil Greaves","id":852483272,"id_str":"852483272","indices":[43,57]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenomBag","name":"VenomBag","id":1242565628596191232,"id_str":"1242565628596191232","indices":[0,9]},{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[10,24]},{"screen_name":"DieRoteFahne","name":"Die Rote Fahne","id":96033109,"id_str":"96033109","indices":[25,38]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mvLDLlXVzW","expanded_url":"https:\/\/insurgente.org\/juan-manuel-olarieta-la-izquierda-domesticada-se-pasa-a-las-filas-de-la-reaccion-pura-y-dura\/","display_url":"insurgente.org\/juan-manuel-ol\u2026","indices":[172,195]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XrMmVuUnRA","expanded_url":"https:\/\/insurgente.org\/el-gobierno-baraja-el-proximo-lunes-como-fecha-para-un-nuevo-confinamiento-total\/","display_url":"insurgente.org\/el-gobierno-ba\u2026","indices":[104,127]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LetradaCabreada","name":"LetradaCabreada","id":968825124903358464,"id_str":"968825124903358464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenomBag","name":"VenomBag","id":1242565628596191232,"id_str":"1242565628596191232","indices":[0,9]},{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[10,24]},{"screen_name":"DieRoteFahne","name":"Die Rote Fahne","id":96033109,"id_str":"96033109","indices":[198,211]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[{"text":"SomosResistencia","indices":[243,260]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qaLFDdA9Ga","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PhilGreaves01\/status\/1323570057142767616","display_url":"twitter.com\/PhilGreaves01\/\u2026","indices":[261,284]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VenomBag","name":"VenomBag","id":1242565628596191232,"id_str":"1242565628596191232","indices":[0,9]},{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[10,24]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[0,14]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[0,14]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RobbyEspierre","name":"Robby Espierre","id":1303049894,"id_str":"1303049894","indices":[0,14]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4szt7aCyBC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RobbyEspierre\/status\/1323564897448448000","display_url":"twitter.com\/RobbyEspierre\/\u2026","indices":[270,293]}]},"41":{"hashtags":[{"text":"COVID1984","indices":[177,187]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c0ltmckEqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BuenosAlgunos\/status\/1323538540513382400","display_url":"twitter.com\/BuenosAlgunos\/\u2026","indices":[70,93]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MfjfTd2Zh9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BotinJavi\/status\/1323547836877864960","display_url":"twitter.com\/BotinJavi\/stat\u2026","indices":[71,94]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BotinJavi","name":"Javi Botin","id":1238861002378227714,"id_str":"1238861002378227714","indices":[0,10]},{"screen_name":"M_hierbasduLces","name":"Maria \ud83c\udf80 (desde 2011) GM","id":268937824,"id_str":"268937824","indices":[11,27]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZuTSLdR1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/TheReverseThin1\/status\/1323398319088013312","display_url":"twitter.com\/TheReverseThin\u2026","indices":[260,283]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOvQHw4951","expanded_url":"https:\/\/www.fox5dc.com\/news\/trump-suggests-he-will-fire-fauci-after-tuesdays-election","display_url":"fox5dc.com\/news\/trump-sug\u2026","indices":[153,176]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui05252985","name":"Le Virot Sportif","id":1303577640058707968,"id_str":"1303577640058707968","indices":[0,16]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FFj5e3loJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PeaceOnEarth222\/status\/1323292836708712448","display_url":"twitter.com\/PeaceOnEarth22\u2026","indices":[146,169]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonzo_blogger","name":"Gonzo Blogger \u221e","id":55157298,"id_str":"55157298","indices":[3,17]},{"screen_name":"VictorCR1970","name":"VCR Independ\u00e8ncia II*II\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":881800785859940352,"id_str":"881800785859940352","indices":[19,32]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorCR1970","name":"VCR Independ\u00e8ncia II*II\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":881800785859940352,"id_str":"881800785859940352","indices":[0,13]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zclaSyp0af","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1323493933050138624","display_url":"twitter.com\/gonzo_blogger\/\u2026","indices":[108,131]}]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"M_hierbasduLces","name":"Maria \ud83c\udf80 (desde 2011) GM","id":268937824,"id_str":"268937824","indices":[0,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1323493930973958145,"id_str":"1323493930973958145","indices":[291,314],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3-t9IWkAEXUXK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El3-t9IWkAEXUXK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/voRmDtQ4BX","display_url":"pic.twitter.com\/voRmDtQ4BX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gonzo_blogger\/status\/1323493933050138624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":679,"h":402,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":679,"h":402,"resize":"fit"},"medium":{"w":679,"h":402,"resize":"fit"}}}]}}}