{"screen_name":{"0":"JordiFlynn","1":"JordiFlynn"},"tweet_id":{"0":1323527975309090816,"1":1323525030693740547},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Y bueno curioso que mi dieta sea alta en alimentos en glutation, la exposici\u00f3n al sol y vitamina D no lo dice pero estar\u00eda tambi\u00e9n relacionado. Ya dicen que los enfermos de covid-19 son bajos en vitamina D, habr\u00eda falta ver su dieta.","1":"Interesante hip\u00f3tesis a tener en cuenta, que esta nueva enfermedad covid-19 se trate de una contaminaci\u00f3n por Cadmio. Encajan muchas cosas, no solo los s\u00edntomas si sino tambi\u00e9n como el cl02 actuaria en esta enfermedad oxidando el cadmio y generando ATP. https:\/\/t.co\/1imd8M1U6y"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-03 07:30:33","1":"2020-11-03 07:18:51"},"retweet_count":{"0":2,"1":9},"favorite_count":{"0":10,"1":29},"user_location":{"0":"Barcelona, Catalu\u00f1a","1":"Barcelona, Catalu\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1imd8M1U6y","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/QhSoeKS2La4","display_url":"youtu.be\/QhSoeKS2La4","indices":[254,277]}]}}}