{"screen_name":{"0":"JornalPoligrafo","1":"JornalPoligrafo","2":"JornalPoligrafo","3":"JornalPoligrafo","4":"JornalPoligrafo","5":"JornalPoligrafo","6":"JornalPoligrafo"},"tweet_id":{"0":1323700817585688577,"1":1323700282191130628,"2":1323673972316262401,"3":1323673233510510592,"4":1323672825971068931,"5":1323672356204748800,"6":1323671841832083462},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"text":{"0":"Em m\u00faltiplas publica\u00e7\u00f5es nas redes sociais alega-se que a gripe como que \"desapareceu\" em Portugal, substitu\u00edda pela Covid-19. Verifica\u00e7\u00e3o de factos.\nhttps:\/\/t.co\/tTDloR4Auh","1":"#elei\u00e7\u00f5esEUA | Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. https:\/\/t.co\/kZQ2l7rTud","2":"Nasceu com uma publica\u00e7\u00e3o num f\u00f3rum na Internet e foi ganhando muitos milhares de seguidores. O Facebook decidiu apagar as p\u00e1ginas relacionadas com o movimento nas redes sociais e o FBI considera-o uma amea\u00e7a de terrorismo interno. :United_States: https:\/\/t.co\/948I1ZPHXy","3":"No dia 4 de setembro, Ana Mendes Godinho, anunciou a cria\u00e7\u00e3o de brigadas de interven\u00e7\u00e3o r\u00e1pida nos lares de idosos, no \u00e2mbito da pandemia de #Covid19. Essas brigadas j\u00e1 est\u00e3o formadas? Quantas vezes \u00e9 que foram ativadas? https:\/\/t.co\/0oK5O5bfpv","4":"#elei\u00e7\u00f5esEUA | Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. :United_States:https:\/\/t.co\/e7aLWNrUpo","5":"Na antec\u00e2mara da elei\u00e7\u00e3o presidencial dos Estados Unidos da Am\u00e9rica (EUA), agendada para 3 de novembro, o Pol\u00edgrafo responde a uma s\u00e9rie de quest\u00f5es sobre o processo eleitoral e o sistema pol\u00edtico, entre outros factos e curiosidades. :United_States:https:\/\/t.co\/pWN2Lr3EWM","6":"Em publica\u00e7\u00e3o no Facebook, Francisco Lou\u00e7\u00e3 destaca que \"em fim de setembro faltam 918 m\u00e9dicos em rela\u00e7\u00e3o a janeiro\" de 2020, no SNS, \"e o n\u00famero j\u00e1 era insuficiente\". Verifica\u00e7\u00e3o de factos.https:\/\/t.co\/Lu2TSFTGcU"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 18:57:22","1":"2020-11-03 18:55:15","2":"2020-11-03 17:10:42","3":"2020-11-03 17:07:46","4":"2020-11-03 17:06:09","5":"2020-11-03 17:04:17","6":"2020-11-03 17:02:14"},"retweet_count":{"0":2,"1":3,"2":3,"3":2,"4":1,"5":2,"6":2},"favorite_count":{"0":2,"1":2,"2":2,"3":2,"4":0,"5":1,"6":2},"user_location":{"0":"Lisbon, Portugal","1":"Lisbon, Portugal","2":"Lisbon, Portugal","3":"Lisbon, Portugal","4":"Lisbon, Portugal","5":"Lisbon, Portugal","6":"Lisbon, Portugal"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","1":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","2":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","3":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","4":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","5":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP","6":"https:\/\/t.co\/GFpK9HULcP"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTDloR4Auh","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ha-menos-casos-de-gripe-e-internamentos-em-cuidados-intensivos-do-que-nos-anos-anteriores","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ha-\u2026","indices":[150,173]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"elei\u00e7\u00f5esEUA","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kZQ2l7rTud","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/e-possivel-ser-eleito-presidente-dos-eua-sem-obter-a-maioria-do-voto-popular","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[249,272]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/948I1ZPHXy","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/qanon-a-maior-teoria-da-conspiracao-promovida-pelos-apoiantes-de-donald-trump","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[235,258]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[141,149]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0oK5O5bfpv","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/brigadas-de-intervencao-rapida-nos-lares-de-idosos-ja-estao-a-operar-no-terreno","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/bri\u2026","indices":[221,244]}]},"4":{"hashtags":[{"text":"elei\u00e7\u00f5esEUA","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e7aLWNrUpo","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/como-e-que-funciona-o-colegio-eleitoral-e-porque-e-que-foi-adoptado-no-sistema-politico-dos-eua","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[251,274]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pWN2Lr3EWM","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-americanas\/artigos\/porque-e-que-o-simbolo-do-partido-democrata-e-um-burro-e-o-do-partido-republicano-e-um-elefante","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/eleicoes-ameri\u2026","indices":[236,259]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Lu2TSFTGcU","expanded_url":"https:\/\/poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ha-menos-918-medicos-em-funcoes-no-sns-do-que-no-inicio-de-2020","display_url":"poligrafo.sapo.pt\/fact-check\/ha-\u2026","indices":[189,212]}]}}}