{"screen_name":{"0":"ldpsincomplejos","1":"ldpsincomplejos","2":"ldpsincomplejos","3":"ldpsincomplejos","4":"ldpsincomplejos"},"tweet_id":{"0":1323653382654038018,"1":1323645740154032137,"2":1323544480306352128,"3":1323540461613666304,"4":1323537019709067264},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false},"text":{"0":"1) Actualizaci\u00f3n n\u00ba 30: En estos momentos hay 6.806 aulas en cuarentena, 278 menos que el s\u00e1bado. La Rioja no actualizan datos (que yo sepa) hace 39 d\u00edas. Madrid, hace 16. (Ver nota sobre Catalu\u00f1a en el siguiente tuit). https:\/\/t.co\/huOJWD5CJm","1":"Este hilo de D. Domingo. \u00a1Cu\u00e1nta raz\u00f3n!:backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/hJOqeU20nz","2":"1) No, Fernando Sim\u00f3n no tiene que irse por hacer chistes \"machistas\", sino por\u2026\n\n\u2026ocultar miles de fallecidos\n\u2026decir que no hac\u00edan falta mascarillas\n\u2026decir que los asintom\u00e1ticos asistan a manifas\n\u2026\n\nSon sus mentiras las que matan, no sus chistes (sigue)","3":"Este an\u00e1lisis de las elecciones americanas, con su correspondiente predicci\u00f3n del resultado, le gustar\u00e1 a @jmlopezzafra.\nhttps:\/\/t.co\/JxZ5W3B8pJ","4":"\"Cadena de ataques terroristas en seis puntos diferentes de Viena: dos muertos y quince heridos\" https:\/\/t.co\/NddLu3VZO8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 15:48:53","1":"2020-11-03 15:18:31","2":"2020-11-03 08:36:09","3":"2020-11-03 08:20:10","4":"2020-11-03 08:06:30"},"retweet_count":{"0":63,"1":136,"2":1931,"3":38,"4":100},"favorite_count":{"0":142,"1":444,"2":5746,"3":90,"4":191},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","1":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","2":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","3":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0","4":"http:\/\/t.co\/CvntVCsPe0"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323651711735648258,"id_str":"1323651711735648258","indices":[220,243],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6OOARXUAIFxZl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6OOARXUAIFxZl.png","url":"https:\/\/t.co\/huOJWD5CJm","display_url":"pic.twitter.com\/huOJWD5CJm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ldpsincomplejos\/status\/1323653382654038018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":564,"h":315,"resize":"fit"},"small":{"w":564,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":564,"h":315,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hJOqeU20nz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SorianoDomingo\/status\/1323540792972087296","display_url":"twitter.com\/SorianoDomingo\u2026","indices":[41,64]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmlopezzafra","name":"\u20ac Juanma L\u00f3pez Zafra WEAR A MASK!!","id":18949241,"id_str":"18949241","indices":[106,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JxZ5W3B8pJ","expanded_url":"https:\/\/medium.com\/@PhillipStutts\/election-analysis-exclusive-here-is-what-will-happen-on-nov-3-f6426c3d83e7","display_url":"medium.com\/@PhillipStutts\u2026","indices":[121,144]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NddLu3VZO8","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/internacional\/europa\/2020-11-02\/tiroteo-en-el-centro-de-viena-atentado-ataque-terrorista-6676785\/","display_url":"libertaddigital.com\/internacional\/\u2026","indices":[97,120]}]}}}