{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs"},"tweet_id":{"0":1323723372417744900,"1":1323697199897735168,"2":1323685446476566528,"3":1323680779810070534,"4":1323659612877410306,"5":1323639067024650241,"6":1323613920804900864,"7":1323593013520592896,"8":1323571281917317122,"9":1323552889307058176},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true,"7":false,"8":true,"9":false},"text":{"0":"Recuerda tener listo para ir a clase tu Kit #COVID19: \n\n:memo:Mascarilla, funda para guardarla ( + un repuesto), gel hidroalcoh\u00f3lico y pa\u00f1uelos desechables\n\n:school:Respeta las indicaciones del centro educativo y las medidas de prevenci\u00f3n \n\nSigamos siendo responsables\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/kiPluZa7Ad","1":"En la \u00faltima semana se han realizado una media diaria de 164.480 pruebas diagn\u00f3sticas y de detecci\u00f3n del #COVID19, de ellas 128.087 son PCR.\n\nEn total, desde el inicio de la epidemia por #COVID19 se han realizado 18.072.174 pruebas. \n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/XEEilt5Oss","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa de Fernando Sim\u00f3n, director del CCAES para hacer seguimiento de la pandemia por #COVID19 https:\/\/t.co\/ZFnZfDF6fx","3":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy 3 de noviembre:\n\n:play_button_selector:Confirmados por PCR: 1.259.366 \n:play_button_selector:Fallecidos: 36.495\n\nInformaci\u00f3n por CC.AA.: https:\/\/t.co\/fUD3iG2SMv\n\n#NoLoTiresPorLaBorda\n#EstoNoEsUnJuego https:\/\/t.co\/r8kN0YRb6q","4":":megaphone:En 2019-2020 la vacunaci\u00f3n evit\u00f3 el 26% de las hospitalizaciones, el 40% de ingresos en UCI y el 37% de las defunciones atribuibles a la #gripe en mayores de 65\n\nEste a\u00f1o por su coincidencia con la #COVID19 es m\u00e1s importante que nunca\n\n#GripeYoMeVacuno \n\nhttps:\/\/t.co\/vYQNqwf5rU https:\/\/t.co\/vTX2hmPIC7","5":":question_mark:Qu\u00e9 tipos de mascarillas hay\n:question_mark:Qu\u00e9 debemos tener en cuenta de su etiquetado a la hora de adquirirlas\n:question_mark:Cu\u00e1nto duran\n\n:face_with_medical_mask:En la gu\u00eda elaborada por @consumogob encontrar\u00e1s toda la informaci\u00f3n:\n\nhttps:\/\/t.co\/UnJm9GNLjy\n\nSi te proteges t\u00fa, proteges a los dem\u00e1s\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/xHw3poN1NM","6":"Un equipo del @SaludISCIII ha analizado las claves de la evoluci\u00f3n gen\u00e9tica del coronavirus en el inicio de la pandemia en Espa\u00f1a.\n\nLos resultados permiten establecer un 'mapa' de la transmisi\u00f3n geogr\u00e1fica de las diferentes variantes gen\u00e9ticas del virus\n\n:right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/73SVSASdXW https:\/\/t.co\/wgNZymqz4r","7":":white_heavy_check_mark:Si eres mayor de 65 a\u00f1os\n:white_heavy_check_mark:Est\u00e1s embarazada\n:white_heavy_check_mark:Padeces una enfermedad cr\u00f3nica\n:white_heavy_check_mark:Eres personal sanitario o de otro colectivo esencial\n\nEste a\u00f1o vac\u00fanate frente a la gripe\n:information_selector:https:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ\n\nPara protegernos y proteger a los que nos rodean\n#GripeYoMeVacuno https:\/\/t.co\/6z3Yp9swG9","8":":house_with_garden:La #COVID19 puede transmitirse desde dos d\u00edas antes del inicio de s\u00edntomas. \n\n:large_blue_diamond:Aunque se realice una prueba diagn\u00f3stica al inicio del periodo de #cuarentena y \u00e9sta sea negativa, es importante continuar el periodo de cuarentena hasta el final, ya que pueden aparecer s\u00edntomas. https:\/\/t.co\/0y9KIRt73J","9":":check_mark:Seguir las medidas de prevenci\u00f3n frente al #COVID19 es esencial para las personas con enfermedades cr\u00f3nicas, sus cuidadores y convivientes.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n relacionada con la atenci\u00f3n a pacientes cr\u00f3nicos en la web de @sanidadgob:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/WVU1P6sc47\n\n#NoLoTiresPorLaBorda https:\/\/t.co\/1RBU5Hqzrc"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 20:27:00","1":"2020-11-03 18:43:00","2":"2020-11-03 17:56:17","3":"2020-11-03 17:37:45","4":"2020-11-03 16:13:38","5":"2020-11-03 14:52:00","6":"2020-11-03 13:12:04","7":"2020-11-03 11:49:00","8":"2020-11-03 10:22:39","9":"2020-11-03 09:09:33"},"retweet_count":{"0":32,"1":7,"2":21,"3":29,"4":97,"5":28,"6":26,"7":29,"8":154,"9":48},"favorite_count":{"0":81,"1":28,"2":0,"3":30,"4":0,"5":47,"6":0,"7":36,"8":0,"9":49},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[44,52]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[257,277]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1303585094884569088,"id_str":"1303585094884569088","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EhdEQI1WoAEYFZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kiPluZa7Ad","display_url":"pic.twitter.com\/kiPluZa7Ad","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323723372417744900\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[105,113]},{"text":"COVID19","indices":[187,195]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[235,255]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323681454304485378,"id_str":"1323681454304485378","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323681454304485378\/pu\/img\/ENfh6sccq_LSNyV2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323681454304485378\/pu\/img\/ENfh6sccq_LSNyV2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XEEilt5Oss","display_url":"pic.twitter.com\/XEEilt5Oss","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323697199897735168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[125,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[12,20]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[203,223]},{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[224,240]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fUD3iG2SMv","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_242_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1323680731260952576,"id_str":"1323680731260952576","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6onKbWoAAbWWo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6onKbWoAAbWWo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r8kN0YRb6q","display_url":"pic.twitter.com\/r8kN0YRb6q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323680779810070534\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[253,273]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[142,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnJm9GNLjy","expanded_url":"https:\/\/www.lamoncloa.gob.es\/serviciosdeprensa\/notasprensa\/consumo\/Documents\/2020\/030520%20GU%C3%8DA%20COMPRA%20MASCARILLAS.pdf","display_url":"lamoncloa.gob.es\/serviciosdepre\u2026","indices":[188,211]}],"media":[{"id":1278003275204308992,"id_str":"1278003275204308992","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbxhNShWsAAp3_s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbxhNShWsAAp3_s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xHw3poN1NM","display_url":"pic.twitter.com\/xHw3poN1NM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323639067024650241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":959,"resize":"fit"},"large":{"w":1424,"h":1138,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[30,42]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[243,259]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iBSL6vsVGZ","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/campannas\/campanas20\/gripeYoMeVacuno.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/campannas\/camp\u2026","indices":[169,192]}],"media":[{"id":1320658382102188032,"id_str":"1320658382102188032","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElPrzSbX0AA-lQ2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6z3Yp9swG9","display_url":"pic.twitter.com\/6z3Yp9swG9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323593013520592896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[3,14]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[45,53]},{"text":"NoLoTiresPorLaBorda","indices":[259,279]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[221,232]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WVU1P6sc47","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/COVID19_Medicamentos.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[234,257]}],"media":[{"id":1323552591809269761,"id_str":"1323552591809269761","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El40EdxW0AEyUJS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El40EdxW0AEyUJS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1RBU5Hqzrc","display_url":"pic.twitter.com\/1RBU5Hqzrc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SaludPublicaEs\/status\/1323552889307058176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":683,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"}}}]}}}