{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob","6":"sanidadgob","7":"sanidadgob","8":"sanidadgob","9":"sanidadgob","10":"sanidadgob","11":"sanidadgob","12":"sanidadgob","13":"sanidadgob","14":"sanidadgob","15":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1323727693683314688,"1":1323691548467494915,"2":1323685167257538560,"3":1323680128715599874,"4":1323665963204706304,"5":1323662633623498761,"6":1323650281951952901,"7":1323646543690424321,"8":1323609725439823873,"9":1323604242586836996,"10":1323603785739046913,"11":1323577662401490946,"12":1323568973372411904,"13":1323562266759933952,"14":1323529153400967168,"15":1323529092738752514},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":true,"6":false,"7":true,"8":true,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":true,"15":true},"text":{"0":"Os recomiendo que ve\u00e1is y compart\u00e1is este cortometraje. La concienciaci\u00f3n ciudadana es clave para hacer frente al virus. \n#Covid_19 https:\/\/t.co\/J1lDje05Ht","1":":megaphone:\u00a1Cuidado! \u00a1Bulo! \n\n:mobile_phone:Si te llega este mensaje por Whatsapp o tus redes sociales, se trata de un bulo sin fundamento\n\nAcude siempre a fuentes oficiales para informarte, como la p\u00e1gina web del Ministerio de Sanidad https:\/\/t.co\/u4zf9MaRdV y nuestros canales digitales oficiales https:\/\/t.co\/DBxuQZaT8C","2":":red_circle:EN DIRECTO\n\nRueda de prensa de Fernando Sim\u00f3n, director del CCAES para hacer seguimiento de la pandemia por #COVID19 https:\/\/t.co\/ZFnZfDF6fx","3":":speaker_medium_volume: Actualizaci\u00f3n de datos de #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/N7mB5dHhCO\n\n:right_arrow_selector: Informaci\u00f3n sobre el coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo https:\/\/t.co\/nasdUvy4Fn","4":"@Misandrica2 Hola @Misandrica2 s\u00ed, es seguro y aconsejable. Aqu\u00ed te dejamos m\u00e1s informaci\u00f3n al respecto: https:\/\/t.co\/6uKHTlkWnx\n\nSaludos","5":"En la \u00faltima semana, del 23 al 29 de octubre, se han realizado en Espa\u00f1a una media diaria de 164.480 pruebas diagn\u00f3sticas y de detecci\u00f3n de #COVID19, de ellas 128.087 son PCR. Desde el inicio de la epidemia, se han efectuado  18.072.174 pruebas en total.\n\nhttps:\/\/t.co\/2uwLHpaHbL https:\/\/t.co\/C0jS31RqZ6","6":":megaphone:En 2019-2020 la vacunaci\u00f3n evit\u00f3 el 26% de las hospitalizaciones, el 40% de ingresos en UCI y el 37% de las defunciones atribuibles a la #gripe en mayores de 65\n\nEste a\u00f1o por su coincidencia con la #COVID19 es m\u00e1s importante que nunca\n\n#GripeYoMeVacuno \n\nhttps:\/\/t.co\/vYQNqwf5rU https:\/\/t.co\/vTX2hmPIC7","7":":four_leaf_clover:M\u00e1s de 60 expertos definir\u00e1n ma\u00f1ana el futuro de las #enfermedadesraras en #Espa\u00f1a\n\n:backhand_index_pointing_right:Una cita enmarcada dentro del proyecto europeo Rare 2030.\n\n:small_orange_diamond: \u00a1A\u00daN EST\u00c1S A TIEMPO DE INSCRIBIRTE! -&gt; https:\/\/t.co\/bYKwLtpRcf https:\/\/t.co\/UUtIuAdVgr","8":"La directora del #ISCIII, @RaquelYotti, participa este mi\u00e9rcoles por la tarde en la Jornada de Sociedades @COSCEorg, en una sesi\u00f3n sobre globalizaci\u00f3n y salud. :down_arrow: https:\/\/t.co\/qVzTgK2Or7","9":":up_arrow_selector:Aumenta as\u00ed un 9% el n\u00famero de pruebas diagn\u00f3sticas, con una tasa de 294,06 por cada 1.000 habitantes.\n\n:drop_of_blood:Asimismo, se han realizado 1.627.030 pruebas de test #serol\u00f3gicos de Ac, lo que supone una tasa de 34,54 por cada 1.000 habitantes y un incremento porcentual del 10%.","10":":megaphone:En la \u00faltima semana, del 23 al 29 de octubre, se han realizado una media diaria de 164.480 pruebas diagn\u00f3sticas y de detecci\u00f3n de #COVID19 diarias, de ellas 128.087 son PCR\n\n:test_tube:En total, desde el inicio de la epidemia se han hecho 18.072.174 pruebas\n\nhttps:\/\/t.co\/HklxBrSshv https:\/\/t.co\/ijvBRPkftB","11":"Reduce el n\u00famero de personas con las quedas y adem\u00e1s:\n\n:deciduous_tree:Prioriza espacios al aire libre o bien ventilados\n\n:face_with_medical_mask:Usa mascarilla el mayor tiempo posible\n\n:open_hands:L\u00e1vate las manos con frecuencia\n\n:straight_ruler:Mant\u00e9n la distancia\n\n#EstoNoEsUnJuego, es una pandemia. https:\/\/t.co\/I67QxEzhHR","12":":house_with_garden:La #COVID19 puede transmitirse desde dos d\u00edas antes del inicio de s\u00edntomas. \n\n:large_blue_diamond:Aunque se realice una prueba diagn\u00f3stica al inicio del periodo de #cuarentena y \u00e9sta sea negativa, es importante continuar el periodo de cuarentena hasta el final, ya que pueden aparecer s\u00edntomas. https:\/\/t.co\/0y9KIRt73J","13":"Los contagios por #covid en Espa\u00f1a en el \u00e1mbito deportivo han sido solo del 0.28% del total :clapping_hands:\n\nTodo gracias a una estrategia conjunta de #DeporteSeguro entre @deportegob, federaciones y clubes en coordinaci\u00f3n con @sanidadgob. Estrategia alabada por la OMS (@WHO) en este v\u00eddeo :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/3xWUIe8PFd","14":":loudspeaker: Una investigaci\u00f3n del #ISCIII describe las claves de la evoluci\u00f3n gen\u00e9tica del #coronavirus en el inicio de la pandemia en Espa\u00f1a.\n\nEl art\u00edculo acaba de publicarse en @JVirology.\n\n:newspaper: Lee un resumen y las conclusiones del estudio en #NoticiasISCIII :right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/CMnVDqfuqI https:\/\/t.co\/7UEYEKe934","15":":speaking_head_selector: Este lunes ha empezado la #SemanaCienciaInnovacion2020, que se extiende hasta el 15 de noviembre. \n\nEl #ISCIII organiza varias actividades online de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica: inmunolog\u00eda, c\u00e1ncer, COVID-19, VIH...\n\n:newspaper: M\u00e1s informaci\u00f3n en #NoticiasISCIII :right_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/RMwdVTJJhZ https:\/\/t.co\/GzwvI8pDB0"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true},"created_at":{"0":"2020-11-03 20:44:10","1":"2020-11-03 18:20:32","2":"2020-11-03 17:55:11","3":"2020-11-03 17:35:10","4":"2020-11-03 16:38:52","5":"2020-11-03 16:25:38","6":"2020-11-03 15:36:34","7":"2020-11-03 15:21:42","8":"2020-11-03 12:55:24","9":"2020-11-03 12:33:37","10":"2020-11-03 12:31:48","11":"2020-11-03 10:48:00","12":"2020-11-03 10:13:28","13":"2020-11-03 09:46:49","14":"2020-11-03 07:35:14","15":"2020-11-03 07:35:00"},"retweet_count":{"0":1335,"1":182,"2":21,"3":41,"4":0,"5":45,"6":97,"7":19,"8":5,"9":4,"10":24,"11":125,"12":154,"13":463,"14":59,"15":23},"favorite_count":{"0":0,"1":159,"2":40,"3":28,"4":1,"5":0,"6":150,"7":0,"8":0,"9":14,"10":33,"11":139,"12":156,"13":0,"14":0,"15":0},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a","6":"Madrid, Espa\u00f1a","7":"Madrid, Espa\u00f1a","8":"Madrid, Espa\u00f1a","9":"Madrid, Espa\u00f1a","10":"Madrid, Espa\u00f1a","11":"Madrid, Espa\u00f1a","12":"Madrid, Espa\u00f1a","13":"Madrid, Espa\u00f1a","14":"Madrid, Espa\u00f1a","15":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","6":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","7":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","8":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","9":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","10":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","11":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","12":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","13":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","14":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","15":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u4zf9MaRdV","expanded_url":"http:\/\/www.mscbs.gob.es","display_url":"mscbs.gob.es","indices":[213,236]}],"media":[{"id":1323691096342470657,"id_str":"1323691096342470657","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323691096342470657\/pu\/img\/e_kl4KEZRgNKSX0z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323691096342470657\/pu\/img\/e_kl4KEZRgNKSX0z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DBxuQZaT8C","display_url":"pic.twitter.com\/DBxuQZaT8C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323691548467494915\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFnZfDF6fx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/broadcasts\/1dRJZZYavLdJB","display_url":"twitter.com\/i\/broadcasts\/1\u2026","indices":[118,141]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[28,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7mB5dHhCO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Actualizacion_242_COVID-19.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[38,61]},{"url":"https:\/\/t.co\/o4YW7zJhzo","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/ciudadania.htm","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1323680037799895044,"id_str":"1323680037799895044","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6n-zFWoAQ1cM2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El6n-zFWoAQ1cM2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nasdUvy4Fn","display_url":"pic.twitter.com\/nasdUvy4Fn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323680128715599874\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Misandrica2","name":"Misandrica7","id":1243501004227858433,"id_str":"1243501004227858433","indices":[0,12]},{"screen_name":"Misandrica2","name":"Misandrica7","id":1243501004227858433,"id_str":"1243501004227858433","indices":[18,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6uKHTlkWnx","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5081","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[105,128]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[{"text":"gripe","indices":[138,144]},{"text":"COVID19","indices":[199,207]},{"text":"GripeYoMeVacuno","indices":[237,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vYQNqwf5rU","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/prevPromocion\/vacunaciones\/programasDeVacunacion\/gripe\/faq\/Preguntas_respuestas_gripe_ciudadanos_2020-2021.htm#Vacunacion","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[256,279]}],"media":[{"id":1318438088063012870,"id_str":"1318438088063012870","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIdKlXUAYMo70.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EkwIdKlXUAYMo70.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vTX2hmPIC7","display_url":"pic.twitter.com\/vTX2hmPIC7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323650281951952901\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[69,87]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[91,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[{"text":"ISCIII","indices":[34,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]},{"screen_name":"RaquelYotti","name":"Raquel Yotti","id":1104765205320552448,"id_str":"1104765205320552448","indices":[43,55]},{"screen_name":"COSCEorg","name":"Confederaci\u00f3n de Sociedades Cient\u00edficas de Espa\u00f1a","id":3169483745,"id_str":"3169483745","indices":[123,132]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[{"text":"serol\u00f3gicos","indices":[160,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HklxBrSshv","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/gabinete\/notasPrensa.do?id=5109","display_url":"mscbs.gob.es\/gabinete\/notas\u2026","indices":[250,273]}],"media":[{"id":1323603343139348485,"id_str":"1323603343139348485","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323603343139348485\/pu\/img\/injqvB7qfoJC3Wro.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1323603343139348485\/pu\/img\/injqvB7qfoJC3Wro.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ijvBRPkftB","display_url":"pic.twitter.com\/ijvBRPkftB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323603785739046913\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"EstoNoEsUnJuego","indices":[204,220]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1322831771302506496,"id_str":"1322831771302506496","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElukfMIWMAAFXGp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/ElukfMIWMAAFXGp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/I67QxEzhHR","display_url":"pic.twitter.com\/I67QxEzhHR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323577662401490946\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[4,12]},{"text":"cuarentena","indices":[146,157]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1323568967621971968,"id_str":"1323568967621971968","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5C9qbWkAApnOP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/El5C9qbWkAApnOP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0y9KIRt73J","display_url":"pic.twitter.com\/0y9KIRt73J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1323568973372411904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":849,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":849,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[{"text":"covid","indices":[34,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportegob","name":"CSD","id":376256489,"id_str":"376256489","indices":[3,14]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"ISCIII","indices":[41,48]},{"text":"coronavirus","indices":[98,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[{"text":"SemanaCienciaInnovacion2020","indices":[46,74]},{"text":"ISCIII","indices":[123,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}