{"screen_name":{"0":"24h_tve","1":"24h_tve","2":"24h_tve","3":"24h_tve","4":"24h_tve","5":"24h_tve","6":"24h_tve","7":"24h_tve","8":"24h_tve","9":"24h_tve","10":"24h_tve","11":"24h_tve","12":"24h_tve","13":"24h_tve","14":"24h_tve","15":"24h_tve","16":"24h_tve","17":"24h_tve","18":"24h_tve","19":"24h_tve","20":"24h_tve","21":"24h_tve","22":"24h_tve","23":"24h_tve","24":"24h_tve","25":"24h_tve","26":"24h_tve","27":"24h_tve","28":"24h_tve","29":"24h_tve","30":"24h_tve","31":"24h_tve","32":"24h_tve","33":"24h_tve","34":"24h_tve","35":"24h_tve","36":"24h_tve","37":"24h_tve","38":"24h_tve","39":"24h_tve","40":"24h_tve","41":"24h_tve","42":"24h_tve","43":"24h_tve","44":"24h_tve","45":"24h_tve","46":"24h_tve","47":"24h_tve","48":"24h_tve","49":"24h_tve","50":"24h_tve","51":"24h_tve","52":"24h_tve","53":"24h_tve","54":"24h_tve","55":"24h_tve","56":"24h_tve","57":"24h_tve","58":"24h_tve","59":"24h_tve","60":"24h_tve","61":"24h_tve","62":"24h_tve","63":"24h_tve","64":"24h_tve","65":"24h_tve","66":"24h_tve","67":"24h_tve","68":"24h_tve","69":"24h_tve","70":"24h_tve","71":"24h_tve","72":"24h_tve","73":"24h_tve","74":"24h_tve","75":"24h_tve","76":"24h_tve","77":"24h_tve","78":"24h_tve","79":"24h_tve","80":"24h_tve","81":"24h_tve","82":"24h_tve","83":"24h_tve","84":"24h_tve","85":"24h_tve","86":"24h_tve","87":"24h_tve","88":"24h_tve","89":"24h_tve","90":"24h_tve","91":"24h_tve","92":"24h_tve","93":"24h_tve","94":"24h_tve","95":"24h_tve","96":"24h_tve","97":"24h_tve","98":"24h_tve","99":"24h_tve","100":"24h_tve","101":"24h_tve","102":"24h_tve","103":"24h_tve","104":"24h_tve","105":"24h_tve","106":"24h_tve"},"tweet_id":{"0":1312512501251076096,"1":1312508977893187584,"2":1312505202910523394,"3":1312501428066365445,"4":1312498732357697536,"5":1312497680178765824,"6":1312493989551984640,"7":1312490104003293184,"8":1312486328710307842,"9":1312482555908636673,"10":1312478992784482304,"11":1312475004521635842,"12":1312474516287758337,"13":1312471436108337154,"14":1312470013408763904,"15":1312469030616264705,"16":1312468389877612544,"17":1312464033191092227,"18":1312461289491365893,"19":1312459959204900865,"20":1312459000454148096,"21":1312458981772681216,"22":1312457368635011072,"23":1312453317704859648,"24":1312452422913064960,"25":1312450960770232320,"26":1312448664808222720,"27":1312444805713076226,"28":1312441620122353664,"29":1312437077267509249,"30":1312435834289713158,"31":1312433498825936896,"32":1312430362098905097,"33":1312426738828414976,"34":1312422943213924352,"35":1312421177831415808,"36":1312419310355218432,"37":1312415360453353477,"38":1312413837971386368,"39":1312411288811851777,"40":1312407060802408448,"41":1312404124378554368,"42":1312403281600106497,"43":1312399508190433280,"44":1312399189133996033,"45":1312395731752419330,"46":1312392117570985990,"47":1312391275501453313,"48":1312390200878923782,"49":1312389408453255168,"50":1312388038224416768,"51":1312387365881679872,"52":1312386232488472578,"53":1312385017079885829,"54":1312382328681852929,"55":1312381521102352384,"56":1312380300056559616,"57":1312377961551745024,"58":1312373797203443712,"59":1312373426779287574,"60":1312369873478201344,"61":1312366976245944320,"62":1312365730365673474,"63":1312362827169124353,"64":1312359312874975233,"65":1312354354289160192,"66":1312354101750042626,"67":1312353281532997632,"68":1312350433252438020,"69":1312347120280768512,"70":1312346202818707456,"71":1312342207710531584,"72":1312341514752798721,"73":1312341423828721665,"74":1312339422785011713,"75":1312337850860556289,"76":1312336388650663936,"77":1312334226247815169,"78":1312333745144377344,"79":1312331753638559744,"80":1312329190499385344,"81":1312328712839454721,"82":1312328151402512386,"83":1312324440785592326,"84":1312323329425055745,"85":1312320444071063558,"86":1312319201021956096,"87":1312316460606328833,"88":1312315222066114560,"89":1312314500977131520,"90":1312313287141404672,"91":1312312684533219329,"92":1312311494856638464,"93":1312311047664087041,"94":1312306992673959936,"95":1312304227222532098,"96":1312301537495003137,"97":1312300284899721216,"98":1312297773916729345,"99":1312296867062050816,"100":1312294115313418246,"101":1312291824179052544,"102":1312290157391994883,"103":1312289369995333633,"104":1312288696125849600,"105":1312286353200222208,"106":1312205012672495618},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":true,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":true,"14":false,"15":true,"16":false,"17":false,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":true,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":true,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":true,"36":false,"37":false,"38":true,"39":false,"40":false,"41":true,"42":false,"43":false,"44":true,"45":false,"46":false,"47":true,"48":true,"49":false,"50":true,"51":false,"52":true,"53":false,"54":true,"55":false,"56":true,"57":false,"58":false,"59":true,"60":false,"61":true,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":true,"72":false,"73":true,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":true,"81":false,"82":true,"83":false,"84":true,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":true,"90":true,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":true,"105":false,"106":false},"text":{"0":"Resignaci\u00f3n y dudas en el primer d\u00eda del cierre de Madrid \n\nhttps:\/\/t.co\/PwhJQsZI5L","1":"Francia registra un nuevo r\u00e9cord diario de casos de coronavirus al notificar 16,972 nuevos contagios en las \u00faltimas 24 horas y 49 muertes\n\nhttps:\/\/t.co\/azKr7diFgI https:\/\/t.co\/GjkHmbjPnk","2":"Jornada de manifestaciones a favor de la sanidad p\u00fablica \n\n:right_arrow: Los m\u00e9dicos se han echado a las calles en varios puntos del pa\u00eds para denunciar la saturaci\u00f3n, falta de medios e inversiones\n\nhttps:\/\/t.co\/wv2lIY2e2o","3":"La Audiencia Nacional admite a tr\u00e1mite el recurso de Madrid contra las restricciones \n\nhttps:\/\/t.co\/acigVtOuV1","4":":red_circle: El juez decreta prisi\u00f3n sin fianza para cuatro de los detenidos por la violaci\u00f3n grupal a una menor en Olleria \n\nhttps:\/\/t.co\/zCIoC1FoUU","5":"Las noticias del d\u00eda en 10 minutos. Ya disponible el resumen diario en nuestro canal informativo en YouTube\n\n\u00a1Suscr\u00edbete!\n\nhttps:\/\/t.co\/WOWrYeD37z","6":"Despu\u00e9s del par\u00f3n por la pandemia, el pa\u00eds ha presentado el primer descubrimiento de envergadura de los pasados meses https:\/\/t.co\/PvdU87Lqxg","7":"Venecia estrena el sistema de diques m\u00f3viles para protegerse de las inundaciones \n\nhttps:\/\/t.co\/vSlzYOnoKO","8":"El principal foro de la ONU evidencia la falta de mujeres \n\n:radio: @rne \n\nhttps:\/\/t.co\/3vMA4AyrRF","9":"Tienes una nueva oportunidad para ver \"El dilema de B\u00e9rgamo\", el \u00faltimo trabajo de @EnPortada_TVE \n\nY si prefieres verlo en cualquier otro momento, recuerda que est\u00e1 disponible en  nuestro canal de Youtube\n\nhttps:\/\/t.co\/z7OfVvEAVn","10":"El sistema de diques m\u00f3viles dise\u00f1ado para proteger a Venecia de las inundaciones se ha desplegado hoy por primera vez\n\nHoy se esperaba que el nivel del agua subiera 125 cent\u00edmetros y alcanzara la plaza de San Marcos\n\nhttps:\/\/t.co\/nnSsd7Qzfp","11":":red_circle: Comienza @InformeSemanal. Hoy, con estos reportajes:\n\n:small_orange_diamond: \"Catalu\u00f1a, punto y seguido\"\n\n:small_orange_diamond: \"El curso m\u00e1s extra\u00f1o\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs\n\nhttps:\/\/t.co\/EzyDQQAzhb","12":"Ma\u00f1ana volver\u00e1 a ser un d\u00eda de mucho viento, oleaje y lluvia\n\nLos detalles, con @agomezmeteo_tve \n\nhttps:\/\/t.co\/vV6paosVH4 https:\/\/t.co\/Vkt2IPD0On","13":":tennis: Djokovic derrota con contundencia al colombiano Daniel Elahi Gal\u00e1n (6-0, 6-3 y 6-2) para acceder a octavos de #RolandGarros\n\n:VS_button: Con este triunfo, el serbio pasa a Federer como el segundo tenista con m\u00e1s partidos ganados (71) en el torneo parisino\n\n:link: https:\/\/t.co\/FR67OGrhhK https:\/\/t.co\/TekYMuHtlb","14":"Casi cinco millones de madrile\u00f1os viven su primer fin de semana con restricciones de movimiento\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdzRMNS https:\/\/t.co\/pC5aOwVtVh","15":"Preocupaci\u00f3n entre los peque\u00f1os hosteleros por las restricciones que han entrado en vigor en Madrid | Informa @clarahostalet\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/4NTHHfKVQq","16":"Puedes seguir el repaso de lo m\u00e1s destacado de la jornada en RTVE Noticias, nuestro canal informativo en Youtube\n\nhttps:\/\/t.co\/Um633knUSv https:\/\/t.co\/PgHB2zqfly","17":"La Audiencia Nacional admite a tr\u00e1mite el recurso de la Comunidad de Madrid contra la orden de Sanidad https:\/\/t.co\/0lya9U1dXM","18":"La Espa\u00f1a vaciada reivindica una sanidad p\u00fablica de calidad\n\nPiden una sanidad p\u00fablica de calidad y equiparable a la de las grandes ciudades. Dicen que muchos pueblos peque\u00f1os est\u00e1n sin centro m\u00e9dico en plena pandemia.\n\nhttps:\/\/t.co\/W6en2RzBCh","19":"Contundente victoria de la Real Sociedad ante el Getafe\n\nLos tantos de Mikel Oyarz\u00e1bal, Mikel Merino y Portu dan el triunfo a los donostiarras por 3-0 #RealSociedadGetafe\n\nhttps:\/\/t.co\/IDTL8kKgw1","20":"El sistema de diques m\u00f3viles dise\u00f1ado para proteger Vencia de las inundaciones se ha desplegado hoy por primera vez\n\nLas compuertas del proyecto 'Mose' han protegido a la ciudad del \"Acqua Alta\" | As\u00ed lo han contado en @24h_tve\n\nhttps:\/\/t.co\/YYnQ0pHywe https:\/\/t.co\/iAm3T7WQAE","21":"#20Horas | @FranciscoIgea, vicepresidente de la Junta de Castilla y Le\u00f3n.\n\n\u00bfCiudadanos no entiende la decisi\u00f3n de recurrir la orden de Sanidad?\n\n\"Nosotros como partido, y yo como persona, no veo muy razonable esta manera de gestionar de unos contra otros\"\n\nhttps:\/\/t.co\/wJd1IHykI5 https:\/\/t.co\/Sbk98Ae0k8","22":"Paula Badosa supera su techo en un Grand Slam tras vencer a Ostapenko en Par\u00eds https:\/\/t.co\/x1vP90G8iN","23":":red_circle: \u00daLTIMA HORA \n\nLa Audiencia Nacional admite a tr\u00e1mite el recurso de la Comunidad de Madrid contra la Orden de confinamiento del Ministerio de Sanidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTP23yL https:\/\/t.co\/tee9ilKdX4","24":"Madrid vive su primer d\u00eda de cierre con incertidumbre: \"Vas con miedo al virus y a las restricciones\" https:\/\/t.co\/bQzjJytT0f","25":":flexed_biceps: Sara Hurtado (@SaraSobreHielo) vuelve al hielo tras pasar por el quir\u00f3fano\n\n:ice_skate: La patinadora se lesion\u00f3 el hombro entrenando en Mosc\u00fa con su pareja de danza Kirill Jalyavin\n\n:studio_microphone: Lo cuenta @elegasolina\n\nhttps:\/\/t.co\/3lMCYFWUGl","26":"Esta noche, @informesemanal\u2018 aborda la inhabilitaci\u00f3n de Quim Torra como presidente de la Generalitat\n\nAdem\u00e1s, se fijan en el inicio del curso en tiempos de pandemia. A las 21.30 horas, con Marisa Rodr\u00edguez Palop, 'Informe Semanal'\n\n https:\/\/t.co\/0g0G3UHD1a","27":"El m\u00e9dico de la Casa Blanca se\u00f1ala que el presidente de Estados Unidos lleva 24 horas sin fiebre, no necesita ox\u00edgeno y evoluciona favorablemente |Informa @cristina_olea\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTP23yL https:\/\/t.co\/mr5i8FcMGv","28":"Los l\u00edderes mundiales desean a Trump una pronta recuperaci\u00f3n de la COVID-19\n\nKim Jong-un, Jair Bolsonaro y Vladimir Putin, entre otros, han deseado a Trump que se recupere pronto. https:\/\/t.co\/822m0Kt6yg","29":"Entre confinamientos, retrocesos de fases y otro tipo de medidas, en Espa\u00f1a hay 574 municipios con alguna restricci\u00f3n para hacer frente a la pandemia de COVID-19. https:\/\/t.co\/89VBEmkcA2","30":":clapping_hands: Paula Badosa supera su techo en un Grand Slam tras vencer a Ostapenko en #RolandGarros\n\n:tennis: La joven jugadora espa\u00f1ola vence a la ganadora de Roland Garros en 2017 por 6-4 y 6-3\n\n:SOON_arrow: Se enfrentar\u00e1 en octavos de final a la alemana Laura Siegemund\n\nhttps:\/\/t.co\/3mfEqXaXVN","31":"El presidente estadounidense se encuentra ingresado en un hospital militar tras dar positivo en coronavirus \n\nhttps:\/\/t.co\/76P47hgQp8 https:\/\/t.co\/emn1RO9Kve","32":"Aumentan los empadronamientos en zonas de Castilla-La Mancha cercanas a Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/RrkakuSpsP","33":"Con actos con el aforo limitado, Alemania conmemora el d\u00eda en el que la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Este desapareci\u00f3, absorbida por la occidental Rep\u00fablica Federal. https:\/\/t.co\/MjSxwgYPER","34":"Atl\u00e9tico y Villarreal encallan en el Metropolitano\n\nGerard Moreno lidera a un Villarreal que gener\u00f3 m\u00e1s ocasiones | Lo cuenta Jos\u00e9 Luis Moneo en @deportes_rtve \n\nhttps:\/\/t.co\/pnkCxdZobL","35":":soccer_ball: \u00a1Se acab\u00f3! \u00a1Reparto de puntos en el Atleti-Villarreal!\n\n:keycap_digit_zero: Atl\u00e9tico de Madrid :red_circle::white_circle:\n:keycap_digit_zero: Villarreal :yellow_circle::yellow_circle:\n\n:trophy: #LaLiga\n:keycap: #AtletiVillarreal\n\n:red_circle: En directo: https:\/\/t.co\/upQuKL7U9H https:\/\/t.co\/GaFfOQ5ooz","36":"El ex ministro del Interior italiano y l\u00edder de la Liga, Matteo Salvini, afronta la audiencia preliminar del juicio en el que se le acusa de secuestro de migrantes hace m\u00e1s de un a\u00f1o. https:\/\/t.co\/xUPYacZLWp","37":"La borrasca que azota Espa\u00f1a mantiene en alerta a ocho comunidades aut\u00f3nomas ante la previsi\u00f3n de que contin\u00faen las intensas lluvias. https:\/\/t.co\/O63OFBzMx3","38":"Carball\u00e9s no puede completar su partido contra Dimitrov en #RolandGarros \n\nTras la \u00e9pica victoria de segunda ronda, el espa\u00f1ol ha tenido problemas f\u00edsicos contra el b\u00falgaro y se ha retirado cuando perd\u00eda 6-1, 6-3\n\nhttps:\/\/t.co\/l2rG0grzLC","39":"Ganna vuela en la contrarreloj de apertura y se enfunda la \"maglia\" rosa\n\nEl italiano estren\u00f3 el maillot arcoiris tras haber ganado el Mundial de Ciclismo | Lo cuentan en @deportes_rtve\n\nhttps:\/\/t.co\/vaUag1jaVY","40":"Hasta 1.050 agentes participan en los controles que se han puesto en marcha con la entrada en vigor de las restricciones en Madrid | Lo cuenta @ManuelaPerez76 en @telediario_tve\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/FY7o7Xz88c","41":":soccer_ball: \u00a1Termina la primera parte sin goles en el Metropolitano!\n\n:keycap_digit_zero: Atl\u00e9tico de Madrid :red_circle::white_circle:\n:keycap_digit_zero: Villarreal :yellow_circle::yellow_circle:\n\n:trophy: #LaLiga\n:keycap: #AtletiVillarreal\n\n:red_circle: En directo: https:\/\/t.co\/upQuKL7U9H https:\/\/t.co\/A0uS6mQHqZ","42":"La Espa\u00f1a vaciada reivindica una sanidad p\u00fablica de calidad \n\nhttps:\/\/t.co\/ALTCjDEg0e","43":"Juntos pero no iguales: la reunificaci\u00f3n de las dos Alemanias cumple 30 a\u00f1os \n\n:small_blue_diamond: Pese a tres d\u00e9cadas de esfuerzo y miles de millones en cohesi\u00f3n, persisten las desigualdades entre este y el oeste\n\nhttps:\/\/t.co\/V74NLYJXGD","44":"El sindicato @metgescatalunya anuncia una huelga de cuatro d\u00edas en la atenci\u00f3n primaria.\n\nDenuncian la falta de profesionales y reclaman soluciones para un sector que afirman, est\u00e1 \"colapsado\".\n\n:studio_microphone: @Alma_Izquierdo desde @radio4_rne \n\nhttps:\/\/t.co\/4qVJgHwQcg https:\/\/t.co\/8cxaqm4VIH","45":"Polonia ha notificado este s\u00e1bado  2.367 nuevos contagios de coronavirus, se trata su tercer m\u00e1ximo diario consecutivo de nuevos casos de #COVID\u30fc19 desde el inicio de la pandemia\n\nhttps:\/\/t.co\/azKr7dAgFi https:\/\/t.co\/w2eaEDU44M","46":"Con la entrada en vigor de las restricciones en Madrid, en el @telediario_tve nos cuentan qu\u00e9 est\u00e1 permitido hacer y qu\u00e9 no en los diferentes municipios afectados | Lo cuenta @AlbaLRamrez1\n\nhttps:\/\/t.co\/JIiVLM2kiB","47":"Las mareas piden una atenci\u00f3n sanitaria digna para todo el territorio.\n\nEn Soria, la plataforma Soria Ya! se ha movilizado para pedir un modelo sociosanitario de salud en el mundo rural.\n\nLo cuenta @borjaro (@RTVEcyl)\n\nhttps:\/\/t.co\/4qVJgHffkI","48":"En unos minutos, @agomezmeteo_tve nos acerca la previsi\u00f3n completa para las pr\u00f3ximas horas. \n\nEso s\u00ed, a\u00fan quedan activados avisos naranjas debido a la borrasca '\u00c1lex'\n\nhttps:\/\/t.co\/6FefrFhzce https:\/\/t.co\/kyZ7xXmmwp","49":"El fr\u00edo, la lluvia y vientos de hasta 133 kil\u00f3metros por hora son algunas de las consecuencias de la borrasca '\u00c1lex' en el Pa\u00eds Vasco\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/YctHnkwzSG","50":"El operador TUI retoma hoy los vuelos con destino a Canarias | Lo cuenta Ana Hern\u00e1ndez (@RTVECanarias)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/Ai9T9RkImy","51":"De los seis detenidos, dos han quedado en libertad con cargos.\n\nLa Guardia Civil busca a otros seis varones por su presunta implicaci\u00f3n en la violaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/eJ5ZSpy0A4","52":"Alterada la campa\u00f1a electoral en Estados Unidos a un mes de las elecciones presidenciales a causa del coronavirus | Informa @cristina_olea \n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/JZgvKC1kXH","53":"Durante su intervenci\u00f3n en el Foro La Toja, el presidente del Gobierno ha ofrecido di\u00e1logo para negociar unos presupuestos sin \"l\u00edneas rojas\"\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/rMKSHaQYre","54":"En Ourense se proh\u00edben las reuniones entre no convivientes. \n\nUnas reuniones que solo podr\u00e1n ser de cinco personas como m\u00e1ximo | Lo cuenta Mar\u00eda L. Blanco (@RTVEGalicia)\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/e6Iw1PTZKz","55":"La primera jornada con restricciones a la movilidad en Madrid transcurre con normalidad pero con algunos controles policiales aleatorios en las zonas lim\u00edtrofes\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/nwhQyAHOKB","56":"Menos tr\u00e1fico en las carreteras madrile\u00f1as, donde se est\u00e1n llevando a cabo diferentes controles informativos | Informa @clarahostalet\n\nhttps:\/\/t.co\/aNlG2IlBhB https:\/\/t.co\/bYQ0PJEdxw","57":"Comienza la primera edici\u00f3n del @telediario_tve \n\nS\u00edguela en directo en RTVE Noticias, nuestro canal informativo en Youtube\n\nhttps:\/\/t.co\/VKTPvYCQ57 https:\/\/t.co\/ZnvP00Ke4q","58":"La conocida editorial de viajes publica por primera vez un libro que abandona la Tierra para adentrarse en el cosmos\n\nhttps:\/\/t.co\/kH7GWv9PaB https:\/\/t.co\/l4NNjtPr2y","59":"@marcmartintw @JuditFlorensa :trophy: \u00a1Victoria para Rea, que se acerca el t\u00edtulo mundial!\n\n:collision: Baz y Lowes entraron segundo y tercero, respectivamente\n\n:studio_microphone: Con @marcmartintw y @JuditFlorensa\n\n:red_circle: Directo: https:\/\/t.co\/wgAVMDSNo2 https:\/\/t.co\/0R67lCwvlX","60":"Manifestaciones en distintos lugares de la denominada \"Espa\u00f1a vaciada\" bajo el lema \"Por una sanidad rural digna\"\n\nUna de esas manifestaciones se ha llevado a cabo en Soria | Informa Mino Moral (@RTVEcyl)\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/F28jDABCEe","61":":OK_hand: Koeman confirma el inter\u00e9s del Bar\u00e7a en Eric Garc\u00eda\n\n:blue_circle::red_circle: \"Es verdad que queremos a este jugador. Tenemos tres o cuatro centrales y vamos justos. Pero no puedo hablar m\u00e1s\"\n\nhttps:\/\/t.co\/BInKWEUKhw","62":"El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles se conocer\u00e1 el plan del Gobierno para optar al Fondo de Recuperaci\u00f3n europeo | Lo cuenta @galanalba \n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/AVdpKlWVXh","63":"En Palma, los cuatro barrios del \u00e1rea de salud de Son Gotleu vuelven a la normalidad tras tres semanas de restricciones\n\nMientras, la ciudad de Ibiza est\u00e1 confinada desde esta pasada noche.\n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","64":"Koeman confirma el inter\u00e9s del Bar\u00e7a en Eric Garc\u00eda\n\nEl entrenador revela que quiere al central espa\u00f1ol del City en v\u00edsperas del cierre de mercado y de recibir al Sevilla\n\n https:\/\/t.co\/Pw8MyQhey2","65":"Sarunas Jasikevicius, entrenador del Bar\u00e7a, positivo por Covid-19\n\nEl t\u00e9cnico David Garc\u00eda ser\u00e1 el encargado de dirigir al equipo este domingo ante Gipuzkoa Basket en la Liga ACB\n\nhttps:\/\/t.co\/3eXhME9hy4","66":"El operador tur\u00edstico TUI inicia hoy sus viajes a Canarias. La compa\u00f1\u00eda tiene previstos siete vuelos semanales | Informa Ana Hern\u00e1ndez (@RTVECanarias)\n\nhttps:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs https:\/\/t.co\/ygkMdTc7mg","67":"Catalu\u00f1a ha notificado hoy 1.541 casos confirmados por PCR y ning\u00fan fallecido. Bajan las hospitalizaciones, tanto en planta como en la UCI. \n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","68":"La presidenta del Senado ha pasado por los micr\u00f3fonos de @radio5_rne: \"Los parlamentarios tenemos que ser un ejemplo para la sociedad\" https:\/\/t.co\/AIs8pkEiWS","69":"El encuentro entre Real Madrid y FC Barcelona ser\u00e1 el gran colof\u00f3n al inicio de la Primera Divisi\u00f3n femenina: el domingo 4 de octubre en @Teledeporte https:\/\/t.co\/a59fLEWbJA","70":"El Gobierno estudia eliminar el IVA reducido. Adem\u00e1s, el Ejecutivo tambi\u00e9n baraja la posibilidad de quitar la exenci\u00f3n a la educaci\u00f3n y la sanidad privadas, que pasar\u00edan a pagar un IVA del 21 por ciento.\n\nLo cuentan en @24horas_rne\n\nhttps:\/\/t.co\/VF2hk8p8kd","71":"El Gobierno presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles el plan de recuperaci\u00f3n que el Ejecutivo negociar\u00e1 con Bruselas\n\nhttps:\/\/t.co\/qmOZ86qPDQ https:\/\/t.co\/yYlp0g0UCf","72":"El presidente del Gobierno anuncia que la conferencia de presidentes auton\u00f3micos ser\u00e1 el pr\u00f3ximo 26 de Octubre y contar\u00e1 con la presencia de la presidenta de la Comisi\u00f3n Europea\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/5Pm6p5NLdt","73":":red_circle: \u00daLTIMA HORA\n\n:white_heavy_check_mark: Sarunas Jasikevicius, entrenador del Barcelona de baloncesto, positivo por coronavirus\n\n:basketball: Tambi\u00e9n ha resultado positivo en Covid-19 el t\u00e9cnico asistente Darius Maskoliunas\n\n:heavy_plus_sign: M\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/98ulukFiHb https:\/\/t.co\/9UfKjvZ1ef","74":"Pedro S\u00e1nchez en el Foro La Toja: \"Una de las medidas que m\u00e1s contribuye al conjunto de la sociedad son los ERTE [...] M\u00e1s del 80% de los trabajadores que se encontraban en ERTE han vuelto a su puesto de trabajo\"\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/1oiIb4tpYI","75":"El presidente del Gobierno interviene a esta hora en el Foro La Toja.\n\nPedro S\u00e1nchez ha apelado al \"trabajo unido entre el sector p\u00fablico y privado\". S\u00e1nchez ha indicado que la recuperaci\u00f3n \"debe sustentarse en pilares mucho m\u00e1s resilientes\" \n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/aDDuB1q1Fn","76":"Esta madrugada la Polic\u00eda Nacional ha propuesto para sanci\u00f3n a 200 personas y ha detenido a cuatro, que estaban celebrando una fiesta multitudinaria en un chalet en Aravaca.\n\nhttps:\/\/t.co\/DA83tHc8Wv https:\/\/t.co\/wbdEa6U4jR","77":"El turismo cierra una temporada de verano para olvidar: \"Solo hemos visto la punta del iceberg de lo que viene\" | Lo cuenta @dfresnedar\n\nhttps:\/\/t.co\/9y7apwpx9S","78":"Madrid y otras 9 ciudades de la comunidad amanecen con restricciones sanitarias.\n\n:black_small_square: Por el momento, no habr\u00e1 sanciones ya que la orden debe ser ratificada por el Tribunal Superior de Justicia de Madrid.\n\nLos detalles con Pepi Mart\u00edn :backhand_index_pointing_down:\n\n:speaker_high_volume: https:\/\/t.co\/x8JIBkGorJ https:\/\/t.co\/bVWJ9o3Igd","79":"Odriozola se lesiona y Zidane se queda sin laterales derechos\n\nUn d\u00eda despu\u00e9s de la baja de Carvajal, el Madrid pierde a otro defensa por problemas en un gemelo | Lo cuentan en @deportes_rtve\n\nhttps:\/\/t.co\/XEC8gQHUGb","80":":red_circle: | La borrasca #Alex se deja notar en #Cantabria. El @112Cantabria ha recibido:\n:cloud_with_rain: 141 avisos y 65 actuaciones \n:wind_face: 38 avisos y 20 incidencias \n:water_wave: 29 avisos por fen\u00f3menos\n:SOS_button: Posible ca\u00edda de un :men\u2019s_room: al mar.\n:radio: @radio5_rne \n:television: @24h_tve \nLa lluvia causa problemas en Suances :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/GCeRRvjZ78","81":"El Bolet\u00edn Oficial del Estado publica una orden ministerial que ampl\u00eda el plazo para la concesi\u00f3n de ayudas al alquiler por vulnerabilidad motivada por la COVID-19 hasta el 31 de diciembre de 2021. \n\nMinuto a minuto :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/N60w9qeoFt","82":":speaking_head: \"Estas medidas son importantes porque hab\u00eda que generalizar esas restricciones, esa segmentaci\u00f3n que se hab\u00eda hecho no ten\u00eda ning\u00fan sentido epidemiol\u00f3gico\"\n\nEn @NEUDC_RNE, el epidemi\u00f3logo @lopezacunad analiza las restricciones en Madrid.\n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Mcc3UGcsRU https:\/\/t.co\/Hm53YmAqJ0","83":"James y Davis vuelven a exhibirse en la #NBA ante unos diezmados Heat\n\nLos Lakers se han impuesto por 124-114 en el segundo partido, que no ha tenido mucha historia\n\nhttps:\/\/t.co\/yQkYazCvZF","84":"Los sindicatos y Alestis han alcanzado un acuerdo que evitar\u00e1 el ERE en las plantas del grupo aeron\u00e1utico Aciturri en Sevilla y C\u00e1diz.\n\nInforma | @secundinagarcia (@RTVEAndalucia)\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/wJd1IHykI5 https:\/\/t.co\/xDgCpCY6yR","85":"Thomas, Nibali, Yates y Fuglsang, a por el trono de Carapaz en el Giro\n\nLa carrera comienza en Sicilia y acabar\u00e1 en G\u00e9nova tras dos contrarrelojes y 4 grandes etapas de monta\u00f1a\n\nhttps:\/\/t.co\/UKVZK0putP","86":"En el \u00faltimo @Europa_TVE ponen el foco en la dura negociaci\u00f3n entre Consejo, Comisi\u00f3n y Parlamento Europeos\n\nAdem\u00e1s, se fijan en el debate generado alrededor de las monedas de uno y dos c\u00e9ntimos. \n\nhttps:\/\/t.co\/TxMMPOy2di","87":"Esta noche, @InformeSemanal aborda la inhabilitaci\u00f3n de Quim Torra como presidente de la Generalitat\n\nUna situaci\u00f3n que abre en Catalu\u00f1a un periodo de interinidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/R1KlL92B8J","88":"Ochenta y cinco municipios de la Comunidad de Madrid se libran de las restricciones por su n\u00famero de habitantes https:\/\/t.co\/PUkfXG7EYv","89":"El encuentro entre Real Madrid y FC Barcelona ser\u00e1 el gran colof\u00f3n al inicio de la Primera Divisi\u00f3n femenina\n\nUn partido que podr\u00e1s seguir este domingo a las 13:30 en @Teledeporte y +tdp\n\nhttps:\/\/t.co\/mqOSKqiEJT","90":"Ferr\u00e1n Bel (@Ferran_Bel) en @parlamento_rne:\n\n:speaking_head: \"Nosotros estamos dispuestos a negociar sin l\u00edneas rojas\"\n\n:speaking_head: \"Me preocupa m\u00e1s el contenido del presupuesto, que qui\u00e9n vota el presupuesto\"\n\n:link: https:\/\/t.co\/MAXPtxgknk https:\/\/t.co\/rTjEGQICIy","91":"\u00bfEn qu\u00e9 consisten las restricciones que han entrado en vigor en Madrid? @asieranzo nos cuenta los detalles\n\nhttps:\/\/t.co\/FALmTPjEXl https:\/\/t.co\/611NbzbEph","92":"Bar\u00e7a y Madrid, al asalto del liderato en la quinta jornada de Liga\n\nhttps:\/\/t.co\/tHfBfxA1X4","93":"En @ZoomNet_tve visitan la edici\u00f3n m\u00e1s 'h\u00edbrida y futura' de S\u00f3nar+D. Adem\u00e1s, Sebasti\u00e1n Liste nos habla de tradici\u00f3n y vanguardia con la Leica M10-R. https:\/\/t.co\/n7PVVNlROl","94":"Con la COVID bajo control y con vacaciones hasta el 8 de octubre, millones de chinos se han lanzado a hacer turismo por China. \n\nSe prev\u00e9n 600 millones de desplazamientos internos. Lo cuenta @mavidonate \n\nhttps:\/\/t.co\/38GxG9DLAy https:\/\/t.co\/XwFbiKtbDV","95":"Repasa lo m\u00e1s destacado de este s\u00e1bado con los titulares de nuestro @telediario_tve matinal\n\nhttps:\/\/t.co\/XUpzAS8n4C","96":"En https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ repasamos las claves de las restricciones en Madrid: \u00bfMe pueden multar ya? \u00bfPuedo salir de mi barrio o municipio? \n\nTe damos los detalles aqu\u00ed :down_arrow:\n\nhttps:\/\/t.co\/V3WskUn7J9","97":"La patronal madrile\u00f1a cifra en 600 millones semanales el coste de las restricciones\n\nSupondr\u00eda una ca\u00edda del PIB del 15% en la Comunidad de Madrid, calcula la Confederaci\u00f3n Empresarial de Madrid\n\nhttps:\/\/t.co\/EQyWiTzgh7","98":"El marat\u00f3n de Valencia se celebrar\u00e1 solo con profesionales el 6 de diciembre pero permitir\u00e1 la participaci\u00f3n online con el objetivo de encontrar f\u00f3rmulas para seguir compitiendo. https:\/\/t.co\/k6kkwzL1Gq","99":"Esta semana, ha pasado por 'El Rinc\u00f3n' de @parlamento_rne la diputada de ERC Marta Rosique. \n\nTodos los contenidos del programa, en https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ\n\n https:\/\/t.co\/7snY33pNY0","100":"Desde Kim Jong-un a Bolsonaro, los l\u00edderes mundiales desean a Trump una pronta recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/v5iPCWEnaB","101":"Casi cinco millones de madrile\u00f1os viven su primer fin de semana con restricciones de movimiento\n\nhttps:\/\/t.co\/JpxcMmXVLK https:\/\/t.co\/4GsCApaMlj","102":"Restricciones en Madrid: \u00bfPuedo viajar por la Comunidad? \u00bfY salir de ella? \u00bfQu\u00e9 pasa cuando llego a Barajas? \n\nEn https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ resolvemos estas y otras dudas surgidas tras la entrada en vigor de las restricciones de movilidad \n\nhttps:\/\/t.co\/41mPZnRkTd","103":"La Aemet prev\u00e9 para este s\u00e1bado precipitaciones fuertes especialmente en el norte y el Pirineo occidental, con viento muy fuerte en el litoral cant\u00e1brico. https:\/\/t.co\/HWPomqELnY","104":"Las restricciones ya est\u00e1n en vigor en Madrid pero, \u00bfc\u00f3mo las han recibido los madrile\u00f1os?\n\nEstamos en la estaci\u00f3n de Atocha. A esta hora, mucha tranquilidad y pocos viajeros. Los comerciantes se\u00f1alan que \"tienen miedo\" de cerrar.\n\nAll\u00ed est\u00e1 @BorjaCacho\n\n:play_button:https:\/\/t.co\/wJd1IHykI5 https:\/\/t.co\/CKjg2n8a6B","105":"El entrenador del San Pablo Burgos, Joan Pe\u00f1arroya, ha confesado que lo que m\u00e1s le ha gustado de su equipo es \"la serenidad\" que est\u00e1n teniendo https:\/\/t.co\/Nnnm1rHfYu","106":"Trump ingresa en un hospital militar como medida de precauci\u00f3n tras haber dado positivo por coronavirus. Noticias 24 horas online, completo y gratis en A la Carta. Todos los informativos online de Noticias 24 horas en https:\/\/t.co\/q8oUF2Hitv A la Carta"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true},"created_at":{"0":"2020-10-03 21:59:00","1":"2020-10-03 21:45:00","2":"2020-10-03 21:30:00","3":"2020-10-03 21:15:00","4":"2020-10-03 21:04:17","5":"2020-10-03 21:00:06","6":"2020-10-03 20:45:26","7":"2020-10-03 20:30:00","8":"2020-10-03 20:15:00","9":"2020-10-03 20:00:00","10":"2020-10-03 19:45:51","11":"2020-10-03 19:30:00","12":"2020-10-03 19:28:03","13":"2020-10-03 19:15:49","14":"2020-10-03 19:10:10","15":"2020-10-03 19:06:16","16":"2020-10-03 19:03:43","17":"2020-10-03 18:46:24","18":"2020-10-03 18:35:30","19":"2020-10-03 18:30:13","20":"2020-10-03 18:26:24","21":"2020-10-03 18:26:20","22":"2020-10-03 18:19:55","23":"2020-10-03 18:03:49","24":"2020-10-03 18:00:16","25":"2020-10-03 17:54:27","26":"2020-10-03 17:45:20","27":"2020-10-03 17:30:00","28":"2020-10-03 17:17:20","29":"2020-10-03 16:59:17","30":"2020-10-03 16:54:21","31":"2020-10-03 16:45:04","32":"2020-10-03 16:32:36","33":"2020-10-03 16:18:12","34":"2020-10-03 16:03:07","35":"2020-10-03 15:56:07","36":"2020-10-03 15:48:41","37":"2020-10-03 15:33:00","38":"2020-10-03 15:26:57","39":"2020-10-03 15:16:49","40":"2020-10-03 15:00:01","41":"2020-10-03 14:48:21","42":"2020-10-03 14:45:00","43":"2020-10-03 14:30:00","44":"2020-10-03 14:28:44","45":"2020-10-03 14:15:00","46":"2020-10-03 14:00:38","47":"2020-10-03 13:57:17","48":"2020-10-03 13:53:01","49":"2020-10-03 13:49:52","50":"2020-10-03 13:44:25","51":"2020-10-03 13:41:45","52":"2020-10-03 13:37:15","53":"2020-10-03 13:32:25","54":"2020-10-03 13:21:44","55":"2020-10-03 13:18:32","56":"2020-10-03 13:13:41","57":"2020-10-03 13:04:23","58":"2020-10-03 12:47:50","59":"2020-10-03 12:46:22","60":"2020-10-03 12:32:15","61":"2020-10-03 12:20:44","62":"2020-10-03 12:15:47","63":"2020-10-03 12:04:15","64":"2020-10-03 11:50:17","65":"2020-10-03 11:30:35","66":"2020-10-03 11:29:34","67":"2020-10-03 11:26:19","68":"2020-10-03 11:15:00","69":"2020-10-03 11:01:50","70":"2020-10-03 10:58:11","71":"2020-10-03 10:42:19","72":"2020-10-03 10:39:33","73":"2020-10-03 10:39:12","74":"2020-10-03 10:31:15","75":"2020-10-03 10:25:00","76":"2020-10-03 10:19:11","77":"2020-10-03 10:10:36","78":"2020-10-03 10:08:41","79":"2020-10-03 10:00:46","80":"2020-10-03 09:50:35","81":"2020-10-03 09:48:41","82":"2020-10-03 09:46:27","83":"2020-10-03 09:31:43","84":"2020-10-03 09:27:18","85":"2020-10-03 09:15:50","86":"2020-10-03 09:10:53","87":"2020-10-03 09:00:00","88":"2020-10-03 08:55:05","89":"2020-10-03 08:52:13","90":"2020-10-03 08:47:23","91":"2020-10-03 08:45:00","92":"2020-10-03 08:40:16","93":"2020-10-03 08:38:29","94":"2020-10-03 08:22:23","95":"2020-10-03 08:11:23","96":"2020-10-03 08:00:42","97":"2020-10-03 07:55:43","98":"2020-10-03 07:45:45","99":"2020-10-03 07:42:09","100":"2020-10-03 07:31:12","101":"2020-10-03 07:22:06","102":"2020-10-03 07:15:29","103":"2020-10-03 07:12:21","104":"2020-10-03 07:09:40","105":"2020-10-03 07:00:22","106":"2020-10-03 01:37:09"},"retweet_count":{"0":2,"1":6,"2":9,"3":13,"4":12,"5":0,"6":4,"7":37,"8":1,"9":3,"10":27,"11":1,"12":3,"13":3,"14":4,"15":4,"16":2,"17":15,"18":30,"19":0,"20":29,"21":13,"22":0,"23":31,"24":2,"25":8,"26":2,"27":3,"28":2,"29":6,"30":6,"31":1,"32":19,"33":14,"34":0,"35":1,"36":0,"37":2,"38":2,"39":2,"40":2,"41":2,"42":6,"43":9,"44":10,"45":5,"46":2,"47":10,"48":4,"49":1,"50":3,"51":8,"52":4,"53":1,"54":11,"55":5,"56":1,"57":2,"58":2,"59":4,"60":25,"61":2,"62":1,"63":2,"64":1,"65":4,"66":19,"67":4,"68":1,"69":4,"70":21,"71":16,"72":24,"73":7,"74":36,"75":5,"76":5,"77":5,"78":4,"79":1,"80":9,"81":3,"82":25,"83":0,"84":2,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":6,"90":2,"91":6,"92":1,"93":1,"94":9,"95":0,"96":0,"97":2,"98":2,"99":1,"100":2,"101":2,"102":0,"103":4,"104":7,"105":0,"106":2},"favorite_count":{"0":3,"1":10,"2":20,"3":34,"4":0,"5":2,"6":23,"7":102,"8":6,"9":7,"10":50,"11":2,"12":9,"13":0,"14":4,"15":0,"16":2,"17":37,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":5,"23":34,"24":5,"25":0,"26":6,"27":9,"28":10,"29":13,"30":0,"31":5,"32":19,"33":18,"34":7,"35":0,"36":6,"37":5,"38":0,"39":4,"40":5,"41":0,"42":16,"43":21,"44":0,"45":4,"46":4,"47":0,"48":0,"49":11,"50":0,"51":8,"52":0,"53":4,"54":0,"55":5,"56":0,"57":5,"58":2,"59":0,"60":55,"61":0,"62":9,"63":5,"64":3,"65":4,"66":50,"67":12,"68":8,"69":8,"70":12,"71":0,"72":32,"73":0,"74":50,"75":7,"76":8,"77":4,"78":0,"79":2,"80":0,"81":5,"82":0,"83":1,"84":0,"85":1,"86":0,"87":2,"88":2,"89":0,"90":0,"91":4,"92":3,"93":3,"94":14,"95":6,"96":1,"97":2,"98":5,"99":3,"100":8,"101":3,"102":3,"103":6,"104":0,"105":1,"106":3},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":""},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","1":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","2":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","3":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","4":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","5":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","6":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","7":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","8":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","9":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","10":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","11":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","12":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","13":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","14":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","15":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","16":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","17":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","18":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","19":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","20":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","21":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","22":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","23":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","24":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","25":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","26":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","27":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","28":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","29":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","30":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","31":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","32":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","33":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","34":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","35":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","36":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","37":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","38":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","39":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","40":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","41":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","42":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","43":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","44":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","45":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","46":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","47":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","48":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","49":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","50":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","51":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","52":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","53":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","54":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","55":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","56":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","57":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","58":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","59":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","60":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","61":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","62":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","63":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","64":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","65":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","66":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","67":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","68":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","69":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","70":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","71":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","72":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","73":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","74":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","75":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","76":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","77":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","78":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","79":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","80":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","81":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","82":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","83":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","84":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","85":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","86":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","87":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","88":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","89":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","90":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","91":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","92":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","93":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","94":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","95":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","96":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","97":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","98":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","99":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","100":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","101":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","102":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","103":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","104":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","105":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz","106":"https:\/\/t.co\/RPKbiPhgmz"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PwhJQsZI5L","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5676455","display_url":"rtve.es\/v\/5676455","indices":[60,83]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azKr7diFgI","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[139,162]}],"media":[{"id":1312488381516058629,"id_str":"1312488381516058629","indices":[163,186],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjblOqgXkAUpzyR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjblOqgXkAUpzyR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GjkHmbjPnk","display_url":"pic.twitter.com\/GjkHmbjPnk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312508977893187584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wv2lIY2e2o","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5676452","display_url":"rtve.es\/v\/5676452","indices":[187,210]}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/acigVtOuV1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5676434","display_url":"rtve.es\/v\/5676434","indices":[87,110]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOWrYeD37z","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EDv5qX4tIaI&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601748817","display_url":"youtube.com\/watch?v=EDv5qX\u2026","indices":[123,146]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PvdU87Lqxg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1312493878478467073","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[118,141]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vSlzYOnoKO","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5676447","display_url":"rtve.es\/v\/5676447","indices":[83,106]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[62,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vMA4AyrRF","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/a\/5676415","display_url":"rtve.es\/a\/5676415","indices":[69,92]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EnPortada_TVE","name":"En Portada","id":377271982,"id_str":"377271982","indices":[83,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z7OfVvEAVn","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1TnC3KTMGPI&ab_channel=RTVENoticias","display_url":"youtube.com\/watch?v=1TnC3K\u2026","indices":[207,230]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nnSsd7Qzfp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/venecia-estrena-sistema-diques-moviles-para-protegerse-inundaciones\/5676447\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601753871","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[218,241]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformeSemanal","name":"Informe Semanal","id":75623366,"id_str":"75623366","indices":[11,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[113,136]}],"media":[{"id":1304726347810566144,"id_str":"1304726347810566144","indices":[138,161],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304726347810566144\/pu\/img\/HwYXFbri3H3KDmpF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1304726347810566144\/pu\/img\/HwYXFbri3H3KDmpF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EzyDQQAzhb","display_url":"pic.twitter.com\/EzyDQQAzhb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InformeSemanal\/status\/1304726429456912384\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1304726429456912384,"source_status_id_str":"1304726429456912384","source_user_id":75623366,"source_user_id_str":"75623366"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agomezmeteo_tve","name":"Andr\u00e9s G\u00f3mez","id":423749521,"id_str":"423749521","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV6paosVH4","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/eltiempo","display_url":"rtve.es\/eltiempo","indices":[99,122]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vkt2IPD0On","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312474301413679104","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[123,146]}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdzRMNS","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[97,120]},{"url":"https:\/\/t.co\/pC5aOwVtVh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312469650031116288","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[121,144]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Um633knUSv","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/rtvenoticias\/videos","display_url":"youtube.com\/c\/rtvenoticias\u2026","indices":[114,137]},{"url":"https:\/\/t.co\/PgHB2zqfly","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312468167151607808","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[138,161]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0lya9U1dXM","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/audiencia-nacional-admite-tramite-recurso-comunidad-madrid-contra-orden-sanidad\/2043655.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601750783","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[103,126]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"RealSociedadGetafe","indices":[151,170]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IDTL8kKgw1","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/liga-real-sociedad-getafe\/2043654.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601749812","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[172,195]}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[{"text":"20Horas","indices":[16,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]},{"screen_name":"FranciscoIgea","name":"Francisco Igea Arisqueta","id":493242970,"id_str":"493242970","indices":[27,41]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x1vP90G8iN","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/paula-badosa-supera-su-techo-grand-slam-tras-vencer-ostapenko-paris\/2043648.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601749195","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[79,102]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTP23yL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1312453282821005312,"id_str":"1312453282821005312","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbFTprXYAAeE0S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbFTprXYAAeE0S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tee9ilKdX4","display_url":"pic.twitter.com\/tee9ilKdX4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312453317704859648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bQzjJytT0f","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/madrid-vive-su-primer-dia-cierre-incertidumbre-vas-miedo-virus-restricciones\/2043631.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601747510","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[102,125]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]},{"screen_name":"SaraSobreHielo","name":"Sara Hurtado Mart\u00edn","id":265512847,"id_str":"265512847","indices":[35,50]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformeSemanal","name":"Informe Semanal","id":75623366,"id_str":"75623366","indices":[12,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0g0G3UHD1a","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/rtve\/20201002\/cataluna-tras-inhabilitacion-quim-torra-informe-semanal\/2043579.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601747087","display_url":"rtve.es\/rtve\/20201002\/\u2026","indices":[234,257]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cristina_olea","name":"cristina olea","id":242388012,"id_str":"242388012","indices":[155,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTP23yL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[171,194]}],"media":[{"id":1312442344478633984,"id_str":"1312442344478633984","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312442344478633984\/img\/NqXULhHvoSzZgHK2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312442344478633984\/img\/NqXULhHvoSzZgHK2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mr5i8FcMGv","display_url":"pic.twitter.com\/mr5i8FcMGv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312444805713076226\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/822m0Kt6yg","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/lideres-mundiales-desean-trump-pronta-recuperacion-covid-19\/5676366\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601745440","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[180,203]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/89VBEmkcA2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/confinamientos-restricciones-574-municipios-espana-frenar-coronavirus\/5676379\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601744357","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[163,186]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[94,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/76P47hgQp8","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/trump-no-tiene-fiebre-ni-necesita-oxigeno-evoluciona-muy-bien\/2043632.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[110,133]},{"url":"https:\/\/t.co\/emn1RO9Kve","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1312433320777613313","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[134,157]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RrkakuSpsP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/aumentan-empadronamientos-zonas-castilla-mancha-cercanas-madrid\/5676364\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601742756","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[80,103]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MjSxwgYPER","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/alemania-celebra-30-anos-reunificacion-del-pais\/5676385\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601741892","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[163,186]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[145,159]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pnkCxdZobL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/atletico-villarreal-encallan-metropolitano\/2043650.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601740987","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[162,185]}]},"35":{"hashtags":[{"text":"LaLiga","indices":[122,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xUPYacZLWp","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/salvini-afronta-audiencia-preliminar-del-juicio-se-acusa-secuestro-migrantes\/5676384\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601740121","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[184,207]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O63OFBzMx3","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/el-tiempo\/fuerte-borrasca-mantiene-alerta-ocho-comunidades-autonomas\/5676390\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601739179","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[134,157]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"RolandGarros","indices":[78,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[171,185]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vaUag1jaVY","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/giro-italia-ganna-primera-etapa\/2043653.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601738208","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[187,210]}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaPerez76","name":"Manuela P\u00e9rez","id":247184800,"id_str":"247184800","indices":[143,158]},{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[162,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1312398955745955840,"id_str":"1312398955745955840","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312398955745955840\/img\/CtXsURmuoxZ8dAXa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312398955745955840\/img\/CtXsURmuoxZ8dAXa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FY7o7Xz88c","display_url":"pic.twitter.com\/FY7o7Xz88c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312407060802408448\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[{"text":"LaLiga","indices":[124,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALTCjDEg0e","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/v\/5676386","display_url":"rtve.es\/v\/5676386","indices":[62,85]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V74NLYJXGD","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043644\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043644\/","indices":[197,220]}]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]},{"screen_name":"metgescatalunya","name":"Metges de Catalunya","id":226201863,"id_str":"226201863","indices":[29,45]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[138,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/azKr7dAgFi","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2043347\/","display_url":"rtve.es\/n\/2043347\/","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1312393832630300674,"id_str":"1312393832630300674","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaPPMdXsAIbABi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaPPMdXsAIbABi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w2eaEDU44M","display_url":"pic.twitter.com\/w2eaEDU44M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312395731752419330\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[62,77]},{"screen_name":"AlbaLRamrez1","name":"Alba Lafuente","id":1123184277145956352,"id_str":"1123184277145956352","indices":[175,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JIiVLM2kiB","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PaAFqbaKhQg&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601733561","display_url":"youtube.com\/watch?v=PaAFqb\u2026","indices":[190,213]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"agomezmeteo_tve","name":"Andr\u00e9s G\u00f3mez","id":423749521,"id_str":"423749521","indices":[37,53]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[135,158]},{"url":"https:\/\/t.co\/YctHnkwzSG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312388840854827009","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[159,182]}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]},{"screen_name":"RTVECanarias","name":"RTVECanarias","id":1485102271,"id_str":"1485102271","indices":[108,121]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[153,176]},{"url":"https:\/\/t.co\/eJ5ZSpy0A4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312386887085162496","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[177,200]}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[143,166]},{"url":"https:\/\/t.co\/rMKSHaQYre","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312384201983954946","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[167,190]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[162,185]},{"url":"https:\/\/t.co\/nwhQyAHOKB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312381284883271682","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[186,209]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[3,18]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VKTPvYCQ57","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/c\/rtvenoticias","display_url":"youtube.com\/c\/rtvenoticias","indices":[125,148]},{"url":"https:\/\/t.co\/ZnvP00Ke4q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/telediario_tve\/status\/1312377670005657605","display_url":"twitter.com\/telediario_tve\u2026","indices":[149,172]}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kH7GWv9PaB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/universo-primera-guia-lonely-planet-para-viajeros-intergalacticos\/2043272.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[118,141]},{"url":"https:\/\/t.co\/l4NNjtPr2y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1312373694967185412","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[142,165]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teledeporte","name":"Teledeporte","id":30012883,"id_str":"30012883","indices":[3,15]},{"screen_name":"marcmartintw","name":"Marc Mart\u00edn","id":165049506,"id_str":"165049506","indices":[17,30]},{"screen_name":"JuditFlorensa","name":"Judit Florensa","id":415442132,"id_str":"415442132","indices":[31,45]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVEcyl","name":"RTVECastillayLeon","id":1479726145,"id_str":"1479726145","indices":[195,203]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[206,229]}],"media":[{"id":1312369522976882688,"id_str":"1312369522976882688","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312369522976882688\/pu\/img\/KvbNLgH8_DNYqOFc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312369522976882688\/pu\/img\/KvbNLgH8_DNYqOFc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/F28jDABCEe","display_url":"pic.twitter.com\/F28jDABCEe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312369873478201344\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"galanalba","name":"Alba Gal\u00e1n","id":270751332,"id_str":"270751332","indices":[110,120]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[123,146]}],"media":[{"id":1312365438014156801,"id_str":"1312365438014156801","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312365438014156801\/img\/abFGSQg9VnTLYeOs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312365438014156801\/img\/abFGSQg9VnTLYeOs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AVdpKlWVXh","display_url":"pic.twitter.com\/AVdpKlWVXh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312365730365673474\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[210,233]}]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pw8MyQhey2","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/koeman-confirma-interes-fichaje-eric-garcia\/2043651.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601725816","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[173,196]}]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3eXhME9hy4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/sarunas-jasikevicius-entrenador-del-barca-positivo-covid-19\/2043646.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601724215","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[180,203]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVECanarias","name":"RTVECanarias","id":1485102271,"id_str":"1485102271","indices":[136,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1YKsdA9ocs","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/canal-24h","display_url":"rtve.es\/directo\/canal-\u2026","indices":[152,175]}],"media":[{"id":1312353788561289222,"id_str":"1312353788561289222","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312353788561289222\/img\/DskM5WtDhjRvZtqz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312353788561289222\/img\/DskM5WtDhjRvZtqz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ygkMdTc7mg","display_url":"pic.twitter.com\/ygkMdTc7mg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312354101750042626\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[161,184]}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[57,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AIs8pkEiWS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/radio5_rne\/status\/1312346965456441344","display_url":"twitter.com\/radio5_rne\/sta\u2026","indices":[135,158]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"teledeporte","name":"Teledeporte","id":30012883,"id_str":"30012883","indices":[137,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a59fLEWbJA","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/madrid-barca-futbol-femenino-iberdrola\/2043592.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601722909","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[150,173]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"24horas_rne","name":"24 horas (RNE)","id":372913213,"id_str":"372913213","indices":[219,231]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VF2hk8p8kd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/24-horas\/gobierno-estudia-eliminar-iva-reducido\/5676127\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601722690","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[233,256]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[179,202]}],"media":[{"id":1312341174875688960,"id_str":"1312341174875688960","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312341174875688960\/img\/Pdv2ipbSq3dxLLB7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312341174875688960\/img\/Pdv2ipbSq3dxLLB7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5Pm6p5NLdt","display_url":"pic.twitter.com\/5Pm6p5NLdt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312341514752798721\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[3,17]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[214,237]}],"media":[{"id":1312339022576979968,"id_str":"1312339022576979968","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312339022576979968\/img\/o_h2O8Fs9eIr5BlA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312339022576979968\/img\/o_h2O8Fs9eIr5BlA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1oiIb4tpYI","display_url":"pic.twitter.com\/1oiIb4tpYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312339422785011713\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1312337322583580673,"id_str":"1312337322583580673","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312337322583580673\/img\/8SQlwmaDffVd76yJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312337322583580673\/img\/8SQlwmaDffVd76yJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aDDuB1q1Fn","display_url":"pic.twitter.com\/aDDuB1q1Fn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312337850860556289\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DA83tHc8Wv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/normalidad-madrid-controles-aleatorios-primera-jornada-restricciones\/2043645.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601720016","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[175,198]},{"url":"https:\/\/t.co\/wbdEa6U4jR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1312335462556721152","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[199,222]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dfresnedar","name":"Diana Fresneda","id":199421443,"id_str":"199421443","indices":[124,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9y7apwpx9S","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/sector-turistico-temporada-verano-para-olvidar\/2043419.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601719556","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[137,160]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"deportes_rtve","name":"RTVE Deportes","id":2515806098,"id_str":"2515806098","indices":[177,191]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEC8gQHUGb","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/odriozola-lesion-muscular-sin-laterales-zidane-previa-levante\/2043643.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601718887","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[193,216]}]},"80":{"hashtags":[{"text":"Alex","indices":[35,40]},{"text":"Cantabria","indices":[58,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RTVECantabria","name":"RTVECantabria","id":1485192834,"id_str":"1485192834","indices":[3,17]},{"screen_name":"112Cantabria","name":"112 Cantabria","id":495031124,"id_str":"495031124","indices":[73,86]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N60w9qeoFt","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601718521","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[219,242]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rne","name":"Radio Nacional","id":29977367,"id_str":"29977367","indices":[3,7]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[{"text":"NBA","indices":[40,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yQkYazCvZF","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/james-davis-lakers-heat-segundo-partido-final-nba\/2043628.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601717502","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[166,189]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKVZK0putP","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/thomas-nibali-yates-fuglsang-trono-carapaz-giro\/2043590.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601716238","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[178,201]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Europa_TVE","name":"Europa 2020","id":1964362394,"id_str":"1964362394","indices":[13,24]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TxMMPOy2di","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/europa\/europa-2020-02-10-20\/5676209\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601716172","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[198,221]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InformeSemanal","name":"Informe Semanal","id":75623366,"id_str":"75623366","indices":[12,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R1KlL92B8J","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/rtve\/20201002\/cataluna-tras-inhabilitacion-quim-torra-informe-semanal\/2043579.shtml","display_url":"rtve.es\/rtve\/20201002\/\u2026","indices":[165,188]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PUkfXG7EYv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/85-municipios-madrid-se-libra-restricciones-numero-habitantes\/2043629.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601715161","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[112,135]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[3,8]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]},{"screen_name":"Ferran_Bel","name":"Ferran Bel i Accensi \ud83c\udf97","id":352930189,"id_str":"352930189","indices":[28,39]},{"screen_name":"parlamento_rne","name":"parlamento_rne","id":1448426107,"id_str":"1448426107","indices":[44,59]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asieranzo","name":"Asier Anzola","id":594752111,"id_str":"594752111","indices":[72,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FALmTPjEXl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/coronavirus-espana-madrid-ultimas-noticias-hoy-directo-confinamiento-rebrotes-contagios-fallecidos-vacuna\/2043347.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1312311746057572352,"id_str":"1312311746057572352","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312311746057572352\/img\/detIZLQwSjPZ7IQg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1312311746057572352\/img\/detIZLQwSjPZ7IQg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/611NbzbEph","display_url":"pic.twitter.com\/611NbzbEph","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1312312684533219329\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHfBfxA1X4","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/deportes\/20201003\/barca-madrid-asaslto-del-liderato-quinta-jornada-liga\/2043616.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601714214","display_url":"rtve.es\/deportes\/20201\u2026","indices":[69,92]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZoomNet_tve","name":"Zoom Net","id":564638188,"id_str":"564638188","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n7PVVNlROl","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/zoom-net\/zoom-net-sonard-tell-why-leica-m10-futuros-lideres\/5676247\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601714309","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[150,173]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mavidonate","name":"Mavi Do\u00f1ate","id":268989775,"id_str":"268989775","indices":[191,202]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/38GxG9DLAy","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=58xNVivuY2s&ab_channel=RTVENoticias","display_url":"youtube.com\/watch?v=58xNVi\u2026","indices":[205,228]},{"url":"https:\/\/t.co\/XwFbiKtbDV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mavidonate\/status\/1312294441755926534","display_url":"twitter.com\/mavidonate\/sta\u2026","indices":[229,252]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"telediario_tve","name":"Telediarios de TVE","id":66657467,"id_str":"66657467","indices":[68,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XUpzAS8n4C","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/telediario-matinal-cuatro-minutos-3-10-2020\/5676194\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601712683","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[93,116]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ","expanded_url":"http:\/\/rtve.es","display_url":"rtve.es","indices":[3,26]},{"url":"https:\/\/t.co\/V3WskUn7J9","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/claves-restricciones-madrid\/2043499.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601711767","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[173,196]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQyWiTzgh7","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/patronal-madrilena-cifra-600-millones-semanales-coste-restricciones\/2043642.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601711538","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[196,219]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6kkwzL1Gq","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/telediario\/pruebas-maraton-se-reinventan-poder-sortear-pandemia\/5676158\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601710988","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[179,202]}]},"99":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"parlamento_rne","name":"parlamento_rne","id":1448426107,"id_str":"1448426107","indices":[42,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ","expanded_url":"http:\/\/rtve.es","display_url":"rtve.es","indices":[132,155]},{"url":"https:\/\/t.co\/7snY33pNY0","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/audios\/parlamento\/rincon-parlamento-marta-rosique\/5675526\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601710928","display_url":"rtve.es\/alacarta\/audio\u2026","indices":[158,181]}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v5iPCWEnaB","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/lideres-mundiales-desean-trump-pronta-recuperacion\/2043640.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601710111","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[92,115]}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpxcMmXVLK","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201003\/madrid-restricciones-semana-guerra-politica\/2043619.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[97,120]},{"url":"https:\/\/t.co\/4GsCApaMlj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtve\/status\/1312291674287206403","display_url":"twitter.com\/rtve\/status\/13\u2026","indices":[121,144]}]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JnC7APIetZ","expanded_url":"http:\/\/rtve.es","display_url":"rtve.es","indices":[114,137]},{"url":"https:\/\/t.co\/41mPZnRkTd","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20201002\/restricciones-madrid-puedo-viajar-comunidad-salir-ella-pasa-cuando-llegoa-barajas\/2043622.shtml?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601709328","display_url":"rtve.es\/noticias\/20201\u2026","indices":[239,262]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWPomqELnY","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/el-tiempo\/sigue-lluvia-viento-fuerte-norte\/5676195\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601709141","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[155,178]}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"radio5_rne","name":"Radio 5","id":57779483,"id_str":"57779483","indices":[3,14]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nnnm1rHfYu","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/programa\/penarroya-burgos-champions-ganar-final\/5676133\/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601708247","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[144,167]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q8oUF2Hitv","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/alacarta\/videos\/noticias-24-horas\/colastrumpingreso\/5676229\/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1601686429","display_url":"rtve.es\/alacarta\/video\u2026","indices":[218,241]}]}}}