{"screen_name":{"0":"andaluciadatos","1":"andaluciadatos"},"tweet_id":{"0":1312412210048757760,"1":1312385844817416194},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"El n\u00famero de hospitalizados por #coronavirus en #Andaluc\u00eda se sit\u00faa por debajo del millar:\n\nTotal 998 (-23)\nPlanta :backhand_index_pointing_right: 847 (-18)\nUCI     :backhand_index_pointing_right: 151 (-5) https:\/\/t.co\/ezylOpSR9n","1":"#3DeOctubre #Andaluc\u00eda registra 23 fallecimientos por #coronavirus en la \u00faltima actualizaci\u00f3n de datos. Todas las provincias notifican muertes menos #Almer\u00eda #Granada y #Huelva \n\n10:backhand_index_pointing_right: #C\u00f3rdoba\n5  :backhand_index_pointing_right: #M\u00e1laga\n4  :backhand_index_pointing_right: #Sevilla\n2  :backhand_index_pointing_right: #C\u00e1diz\n2  :backhand_index_pointing_right: #Ja\u00e9n"},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 15:20:28","1":"2020-10-03 13:35:43"},"retweet_count":{"0":6,"1":5},"favorite_count":{"0":10,"1":3},"user_location":{"0":"","1":""},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm","1":"http:\/\/t.co\/cBtyelyBWm"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[32,44]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[48,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312412114456326146,"id_str":"1312412114456326146","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejaf3VkWsAIpxFH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejaf3VkWsAIpxFH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ezylOpSR9n","display_url":"pic.twitter.com\/ezylOpSR9n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/andaluciadatos\/status\/1312412210048757760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":813,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":840,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"3DeOctubre","indices":[0,11]},{"text":"Andaluc\u00eda","indices":[12,22]},{"text":"coronavirus","indices":[54,66]},{"text":"Almer\u00eda","indices":[149,157]},{"text":"Granada","indices":[158,166]},{"text":"Huelva","indices":[169,176]},{"text":"C\u00f3rdoba","indices":[183,191]},{"text":"M\u00e1laga","indices":[197,204]},{"text":"Sevilla","indices":[210,218]},{"text":"C\u00e1diz","indices":[224,230]},{"text":"Ja\u00e9n","indices":[236,241]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}