{"screen_name":{"0":"CarmCerb21","1":"CarmCerb21","2":"CarmCerb21","3":"CarmCerb21","4":"CarmCerb21","5":"CarmCerb21","6":"CarmCerb21","7":"CarmCerb21","8":"CarmCerb21","9":"CarmCerb21","10":"CarmCerb21","11":"CarmCerb21","12":"CarmCerb21","13":"CarmCerb21","14":"CarmCerb21","15":"CarmCerb21","16":"CarmCerb21","17":"CarmCerb21","18":"CarmCerb21","19":"CarmCerb21","20":"CarmCerb21","21":"CarmCerb21","22":"CarmCerb21","23":"CarmCerb21","24":"CarmCerb21","25":"CarmCerb21","26":"CarmCerb21","27":"CarmCerb21","28":"CarmCerb21"},"tweet_id":{"0":1312519327489253376,"1":1312499285536108544,"2":1312498465683824640,"3":1312497636482539520,"4":1312496745838854144,"5":1312492566101680128,"6":1312492142795747328,"7":1312485558019526656,"8":1312471639611777024,"9":1312468008934100994,"10":1312465872124960769,"11":1312465580058845184,"12":1312465554498744320,"13":1312465495501676544,"14":1312465217658392577,"15":1312465216920195073,"16":1312464967157772289,"17":1312464636105510912,"18":1312463754936737792,"19":1312378271699476480,"20":1312351567874490371,"21":1312351497984913411,"22":1312351073286459392,"23":1312350897029120001,"24":1312350755819589632,"25":1312350664106930176,"26":1312350372061732864,"27":1312349348110495746,"28":1312348673897123841},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":true,"18":true,"19":false,"20":true,"21":true,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":true,"28":false},"text":{"0":"Reportan una ca\u00edda masiva de Telegram en varias zonas del mundo https:\/\/t.co\/pNevsRNlrE","1":"Cuando en tiempos revueltos, recibes el mejor regalo de la persona m\u00e1s importante y todo vuelve a tener sentido... https:\/\/t.co\/PPTSDUzhdP","2":"@1sombreroblanco Te espero mi amor, ni el confinamiento podr\u00e1 separarnos... Gracias por estar en mi vida, te quiero.","3":"@CarmCerb21 Cuando se regalan rosas. Es una forma de decir, eres maravillosa y te quiero. Las proximas las escogere yo mismo, seran las rosas mas rojas y aterciopeladas que encuentre y dartelas en persona para robarte un beso. Te quiero mi amor","4":"Buen hilo :right_arrow_curving_down_selector: https:\/\/t.co\/2j14Anzl3o","5":"@CarmCerb21 Un temible plan est\u00e1 en marcha para reducir dr\u00e1sticamente la poblaci\u00f3n mundial https:\/\/t.co\/rT7DB9k0U8","6":"En psicolog\u00eda cl\u00ednica, el miedo es proporcional a la importancia que le das a una amenaza. No es igual un gru\u00f1ido de un pitbull que el de un chihuahua.Un individuo reacciona cuando su conciencia considera que hay un peligro. Por eso la informaci\u00f3n es b\u00e1sica.\nAbro peque\u00f1o hilo :backhand_index_pointing_down:","7":"El Gato al Agua| 02\/10\/20 | Programa Completo\n\nhttps:\/\/t.co\/AdqCLshORd","8":"\u00a1\u00a1YA A LA VENTA LA #LoteriaNavidad DE LASA!! \n\nAyuda a nuestros perros y reserva y compra nuestro numero bonito \n\n:information_selector: :writing_hand_selector::e-mail::backhand_index_pointing_right: loterialasanimal@gmail.com https:\/\/t.co\/UbDTk2NuJW","9":"@CarmCerb21 Os dejo otro bastante interesante, dura 2:57 pero Twitter no me permite m\u00e1s de 2:20. Que circule por la red por favor https:\/\/t.co\/NPCusULiJg","10":":red_circle: #ULTIMAHORA | `The Economist\u00b4 culpa a la \u201cvenenosa\u201d clase pol\u00edtica espa\u00f1ola por el deterioro de la econom\u00eda y la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/YGYNo4CtgX","11":"La justificaci\u00f3n en el primer confinamiento era no colapsar los hospitales. Ahora se est\u00e1n CONFINANDO ciudades con los HOSPITALES VAC\u00cdOS.\n\nEl fin es ARRUINAR el pa\u00eds, es hora de movilizarse y salir a la calle!!! https:\/\/t.co\/Pp2Fza2nhp","12":"Padres protestan contra el uso obligatorio de las mascarillas en los colegios https:\/\/t.co\/OJGeh5gAKo","13":"El Nacional: Harvey Weinstein acusado en Los \u00c1ngeles por nuevos casos de violaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/djRivuaQA4","14":"El Dr Luis de Benito dice que los HOSPITALES EST\u00c1N VAC\u00cdOS Y LOS CRITERIOS QUE SIGUEN PARA CONFINAR A LA POBLACI\u00d3N NO SON SANITARIOS.\n3\/10\/2020 https:\/\/t.co\/SINjGOx0Ps","15":"\u00d1El Nuevo Orden Multilateral y la Desglobalizaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/d78vD07s9Q","16":"\u00bfAs\u00ed que \"el escudo de Occidente\" est\u00e1 vendiendo armas a los islamistas pro turcos de Azerbay\u00e1n para que puedan matar m\u00e1s f\u00e1cilmente a los cristianos armenios? Qu\u00e9 curioso. \n\nhttps:\/\/t.co\/A8O3AYidAO","17":"Podemos me denunci\u00f3 en el procedimiento en que nos hemos querellado contra ellos por financiaci\u00f3n ilegal y delito electoral por informar para que me impusieran una multa de 10.000 \u20ac. Quieren censura en vez de informaci\u00f3n.\nEl juez ha resuelto.\nNuevo video:\nhttps:\/\/t.co\/tPoTQzrV0s https:\/\/t.co\/uxqEaaYEJv","18":"Hola @El_pais.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 censur\u00e1is comentarios cr\u00edticos con el Gobierno? \u00bfTienen algo que ver los 100 millones de euros en publicidad institucional con la que @SanchezCastejon ha permitido vuestra viabilidad financiera?\n\nMafia medi\u00e1tica.\nEnemigos de este pa\u00eds. https:\/\/t.co\/Rwh3m1UIsZ","19":"Cuando en tiempos revueltos, recibes el mejor regalo de la persona m\u00e1s importante y todo vuelve a tener sentido... https:\/\/t.co\/PPTSDUzhdP","20":"@CarmCerb21 Ambulatorio de M\u00f3stoles, saturado oiga https:\/\/t.co\/zBv4dN04jT","21":"@CarmCerb21 No tiene desperdicio ver hasta el final por favor.\n\nhttps:\/\/t.co\/QqARtrSUeO","22":"\u00bf\u00bfDECIMOS YA QUE ES UN GOLPE DE ESTADO MUNDIAL O ESPERAMOS?? https:\/\/t.co\/Vniid7hf2l","23":"Enlace web al art\u00edculo original donde tambi\u00e9n lo pueden descargar y obtener m\u00e1s contexto:  \nhttps:\/\/t.co\/58sxftW1Z5","24":"CONTENIDOS DE PEDOFILIA FACILITADOS DIRECTAMENTE DESDE FACEBOOK... IMPACTANTE. \nhttps:\/\/t.co\/T17VReVtlv","25":"Gobierno-comunidad de madrid, algunos medios empiezan a desmontar la plandemia. No les importa la verdad, no les importa la econom\u00eda, no les importa la salud. Solo les importa el teatro pol\u00edtico y sus intereses personales\n\nhttps:\/\/t.co\/XFsldDS0wJ","26":"Este a\u00f1o no hay gripe. Todo es covid:backhand_index_pointing_down_medium-light_skin_tone: https:\/\/t.co\/5jISDG9HEC","27":"El titular de La Vanguardia de hoy describe el golpe de mano del Gobierno. Lo cuenta como si fuera un hecho normal, pero veamos qu\u00e9 pasa cuando llamamos a cada cosa por su nombre:\n\nEl poder Ejecutivo legislar\u00e1 (competencia del poder Legislativo) para controlar el poder Judicial. https:\/\/t.co\/B6bE4XLw0h","28":"Temor de un atentado a Trump??  \n\nV\u00eda:backhand_index_pointing_right: @PedroRosillo3\n\nhttps:\/\/t.co\/0K7aOO3Hkn"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 22:26:07","1":"2020-10-03 21:06:29","2":"2020-10-03 21:03:13","3":"2020-10-03 20:59:56","4":"2020-10-03 20:56:23","5":"2020-10-03 20:39:47","6":"2020-10-03 20:38:06","7":"2020-10-03 20:11:56","8":"2020-10-03 19:16:38","9":"2020-10-03 19:02:12","10":"2020-10-03 18:53:43","11":"2020-10-03 18:52:33","12":"2020-10-03 18:52:27","13":"2020-10-03 18:52:13","14":"2020-10-03 18:51:06","15":"2020-10-03 18:51:06","16":"2020-10-03 18:50:07","17":"2020-10-03 18:48:48","18":"2020-10-03 18:45:18","19":"2020-10-03 13:05:37","20":"2020-10-03 11:19:30","21":"2020-10-03 11:19:14","22":"2020-10-03 11:17:32","23":"2020-10-03 11:16:50","24":"2020-10-03 11:16:17","25":"2020-10-03 11:15:55","26":"2020-10-03 11:14:45","27":"2020-10-03 11:10:41","28":"2020-10-03 11:08:00"},"retweet_count":{"0":8,"1":8,"2":0,"3":2,"4":8,"5":16,"6":45,"7":12,"8":35,"9":11,"10":805,"11":32,"12":184,"13":11,"14":170,"15":3,"16":13,"17":141,"18":4576,"19":8,"20":16,"21":8,"22":180,"23":4,"24":9,"25":16,"26":97,"27":128,"28":5},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":1,"3":0,"4":7,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":54,"12":286,"13":13,"14":175,"15":2,"16":22,"17":0,"18":0,"19":35,"20":0,"21":0,"22":217,"23":4,"24":6,"25":30,"26":114,"27":0,"28":6},"user_location":{"0":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","1":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","2":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","3":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","4":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","5":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","6":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","7":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","8":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","9":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","10":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","11":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","12":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","13":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","14":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","15":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","16":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","17":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","18":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","19":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","20":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","21":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","22":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","23":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","24":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","25":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","26":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","27":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad","28":"Matrix, pastilla roja \ud83c\udfad"},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NotiDigitalAr","name":"Noticias Digital \ud83d\udd34 (\ud83c\udfe1)","id":1186360870001094657,"id_str":"1186360870001094657","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":1312512326722113536,"id_str":"1312512326722113536","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ejb7AdWX0AAcFhV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/Ejb7AdWX0AAcFhV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pNevsRNlrE","display_url":"pic.twitter.com\/pNevsRNlrE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NotiDigitalAr\/status\/1312512328013762560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312512328013762560,"source_status_id_str":"1312512328013762560","source_user_id":1186360870001094657,"source_user_id_str":"1186360870001094657"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1sombreroblanco","name":"SOMBRERO BLANCO","id":1296371318791831552,"id_str":"1296371318791831552","indices":[0,16]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"1sombreroblanco","name":"SOMBRERO BLANCO","id":1296371318791831552,"id_str":"1296371318791831552","indices":[3,19]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[21,32]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2j14Anzl3o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanoDoe\/status\/1312380579632107522","display_url":"twitter.com\/CiudadanoDoe\/s\u2026","indices":[13,36]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Edelmiro1961","name":"Edelmiro Molinari","id":2685086010,"id_str":"2685086010","indices":[3,16]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rT7DB9k0U8","expanded_url":"https:\/\/bles.com\/mundo\/el-meticuloso-plan-para-reducir-la-poblacion-mundial-a-traves-de-la-produccion-de-alimentos.html#.XmzplNibrUw.twitter","display_url":"bles.com\/mundo\/el-metic\u2026","indices":[109,132]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alexdelanuez","name":"alex de la nuez","id":56056239,"id_str":"56056239","indices":[3,16]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gato_directo","name":"El Gato al Agua","id":280971847,"id_str":"280971847","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdqCLshORd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iryV59","display_url":"bit.ly\/3iryV59","indices":[65,88]}]},"8":{"hashtags":[{"text":"LoteriaNavidad","indices":[33,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmCerv","name":"Carmen Cervantes\u00ae","id":3506364075,"id_str":"3506364075","indices":[3,12]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tesigotesigo","name":"Te sigo","id":163448200,"id_str":"163448200","indices":[3,16]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[18,29]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[{"text":"ULTIMAHORA","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MNRadio_es","name":"MN RADIO","id":947969391471267840,"id_str":"947969391471267840","indices":[3,14]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312465576288288768,"id_str":"1312465576288288768","indices":[212,235],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbQfOaXgAAOfY7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbQfOaXgAAOfY7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Pp2Fza2nhp","display_url":"pic.twitter.com\/Pp2Fza2nhp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312465580058845184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1149,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1149,"resize":"fit"},"small":{"w":639,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312465480226148352,"id_str":"1312465480226148352","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312465480226148352\/pu\/img\/AU4pxUWrh8d13Opu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312465480226148352\/pu\/img\/AU4pxUWrh8d13Opu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OJGeh5gAKo","display_url":"pic.twitter.com\/OJGeh5gAKo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312465554498744320\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djRivuaQA4","expanded_url":"https:\/\/www.elnacional.com\/entretenimiento\/harvey-weinstein-acusado-en-los-angeles-por-nuevos-casos-de-violacion\/","display_url":"elnacional.com\/entretenimient\u2026","indices":[84,107]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312465135773134848,"id_str":"1312465135773134848","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312465135773134848\/pu\/img\/MIBeqCySMeC2nECL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312465135773134848\/pu\/img\/MIBeqCySMeC2nECL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SINjGOx0Ps","display_url":"pic.twitter.com\/SINjGOx0Ps","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312465217658392577\/video\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":848,"h":528,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":528,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":423,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d78vD07s9Q","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/I_HunYMpPco","display_url":"youtu.be\/I_HunYMpPco","indices":[51,74]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A8O3AYidAO","expanded_url":"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/www.lavanguardia.com\/politica\/20201001\/483781896595\/armenia-retira-a-embajador-en-israel-en-protesta-por-venta-armas-a-azerbaiyan.html%3ffacet=amp","display_url":"google.com\/amp\/s\/www.lava\u2026","indices":[175,198]}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aitor13023985","name":"UN ABOGADO CONTRA LA DEMAGOGIA","id":2706139399,"id_str":"2706139399","indices":[3,17]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[19,27]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312378268557946880,"id_str":"1312378268557946880","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaBFPxWsAAWD5Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaBFPxWsAAWD5Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PPTSDUzhdP","display_url":"pic.twitter.com\/PPTSDUzhdP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312378271699476480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":665,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1174,"resize":"fit"},"large":{"w":1956,"h":1913,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JudiasPrietas","name":"Jud\u00edasPrietas\ud83d\udc45","id":1252994865245364230,"id_str":"1252994865245364230","indices":[3,17]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[19,30]}],"urls":[],"media":[{"id":1312281631437262848,"id_str":"1312281631437262848","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312281631437262848\/pu\/img\/tJQKdqyGpjT0dDzq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312281631437262848\/pu\/img\/tJQKdqyGpjT0dDzq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zBv4dN04jT","display_url":"pic.twitter.com\/zBv4dN04jT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JudiasPrietas\/status\/1312281660172402688\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312281660172402688,"source_status_id_str":"1312281660172402688","source_user_id":1252994865245364230,"source_user_id_str":"1252994865245364230"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tesigotesigo","name":"Te sigo","id":163448200,"id_str":"163448200","indices":[3,16]},{"screen_name":"CarmCerb21","name":"Carmen Cerbantes\u00ae","id":1226878611761881088,"id_str":"1226878611761881088","indices":[18,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QqARtrSUeO","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/9IMz0dmf4mY","display_url":"youtu.be\/9IMz0dmf4mY","indices":[82,105]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312351071260598273,"id_str":"1312351071260598273","indices":[61,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZoWJ8XYAEbiVl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZoWJ8XYAEbiVl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vniid7hf2l","display_url":"pic.twitter.com\/Vniid7hf2l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312351073286459392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":492,"resize":"fit"}}}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/58sxftW1Z5","expanded_url":"https:\/\/phibetaiota.net\/2020\/10\/pedophilia-empire-chapter-40-spain-and-portugal-iberian-peninsulas-dark-pedophilia-history-of-unprotected-kids\/","display_url":"phibetaiota.net\/2020\/10\/pedoph\u2026","indices":[92,115]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T17VReVtlv","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/NOpHoWTbDEg","display_url":"youtu.be\/NOpHoWTbDEg","indices":[80,103]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XFsldDS0wJ","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/madrid\/20201002\/echxlivoinchpphhdvhodqif6e.html?utm_source=facebook&utm_medium=organic&utm_campaign=lrzn_org_Fr_18_30","display_url":"larazon.es\/madrid\/2020100\u2026","indices":[223,246]}]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312350369155035136,"id_str":"1312350369155035136","indices":[39,62],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZntSZWsAAK-Sy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZntSZWsAAK-Sy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5jISDG9HEC","display_url":"pic.twitter.com\/5jISDG9HEC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarmCerb21\/status\/1312350372061732864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Javier_Torrox","name":"Javier Torrox","id":816891384,"id_str":"816891384","indices":[3,17]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroRosillo3","name":"El Arconte","id":1019141199024803840,"id_str":"1019141199024803840","indices":[39,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0K7aOO3Hkn","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Ct7WxRKVXV0","display_url":"youtu.be\/Ct7WxRKVXV0","indices":[55,78]}]}}}