{"screen_name":{"0":"diariomedico","1":"diariomedico","2":"diariomedico","3":"diariomedico","4":"diariomedico","5":"diariomedico","6":"diariomedico","7":"diariomedico","8":"diariomedico","9":"diariomedico","10":"diariomedico","11":"diariomedico","12":"diariomedico","13":"diariomedico","14":"diariomedico"},"tweet_id":{"0":1312510248196870145,"1":1312497826614530050,"2":1312482603371384832,"3":1312467490920828928,"4":1312452468417032192,"5":1312437529421910018,"6":1312422328874213376,"7":1312407203517734912,"8":1312392186571489280,"9":1312361781365481474,"10":1312346691488677888,"11":1312331622499454976,"12":1312316474103599105,"13":1312301501461729281,"14":1312286271088328704},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"text":{"0":"#LaConsultaDM | \u00bfPuedo acceder como m\u00e9dico a la historia cl\u00ednica de mi cu\u00f1ado?\n https:\/\/t.co\/gCamurpf50 https:\/\/t.co\/m5xCHnW4sy","1":"#COVID19 | La telemedicina ha permitido a los enfermeros neurol\u00f3gicos dialogar cara a cara con enfermos de Parkinson durante la pandemia e incluso visualizar parte de su examen f\u00edsico. Lo cuenta @acampolongo1975 https:\/\/t.co\/YproPmHYOn  @sedenered Por @aserranogomez https:\/\/t.co\/lsniINq7L6","2":"#LaboratorioDelLenguaje | Seg\u00fan @navarrotradmed, \"es mucho lo que un profesional de la lengua puede aportar al resto de la sociedad, tambi\u00e9n en pleno pico de la pandemia\". https:\/\/t.co\/vktCFeJGLf https:\/\/t.co\/dr2sA2QXS4","3":"#LaConsultaDM | \u00bfHay responsabilidad en la reacci\u00f3n adversa de un f\u00e1rmaco previamente prescrito? https:\/\/t.co\/EijyWMlqEc https:\/\/t.co\/auVDwerBMm","4":"#NobeldeMedicina | \u00bfQui\u00e9n recibir\u00e1 la llamada de Estocolmo el pr\u00f3ximo lunes? https:\/\/t.co\/XJpmy4vIhI https:\/\/t.co\/NXqhM3Rm5j","5":"#Autocuidado | El m\u00e9dico debe dar ejemplo y ser diligente con las medidas preventivas https:\/\/t.co\/NEU3eNvqTz https:\/\/t.co\/lXXIQ9szto","6":"#MIR | Domingo Antonio S\u00e1nchez @dosanz10 es el nuevo representante nacional de M\u00e9dicos J\u00f3venes en Formaci\u00f3n y Promoci\u00f3n de la @OMC_Espana. \u00bfCu\u00e1les son sus propuestas? https:\/\/t.co\/OQCW5Jq5PQ https:\/\/t.co\/my5iIjFusT","7":"El sindicato @metgescatalunya detalla sus reivindicaciones para secundar la huelga en #Atenci\u00f3nPrimaria e @icscat remite a los acuerdos alcanzados en 2018 https:\/\/t.co\/O73LgM1e3i https:\/\/t.co\/GkD0988EmE","8":"La Audiencia Nacional deber\u00e1 ponderar salud y econom\u00eda para resolver sobre Madrid\nEl Gobierno de D\u00edaz Ayuso ha recurrido el acuerdo del Interterritorial y pide la suspensi\u00f3n cautelar aludiendo al da\u00f1o irreparable a la econom\u00eda. Lo cuenta @saldeana https:\/\/t.co\/LtGOr6MOGD https:\/\/t.co\/9ZwbLo7GQH","9":"\u00bfPor qu\u00e9 el Cl\u00ednic de Barcelona baj\u00f3 su tasa de fallecidos por #COVID19 en la primera ola de la pandemia al 12%, cuando en el resto de Espa\u00f1a y la Uni\u00f3n Europea fue de alrededor del 25%? https:\/\/t.co\/tTadcPj2aU Te lo cuenta @carmenfefe https:\/\/t.co\/IjTIW4xOzh","10":"La AP catalana ir\u00e1 a la huelga los d\u00edas 13, 14, 15 y 16 de octubre convocada por @metgescatalunya \nhttps:\/\/t.co\/8IlfTlx7ws https:\/\/t.co\/VVxLEtFxtJ","11":"El m\u00e9dico de #Primaria es el que mejor conoce al paciente, algo que hay que aprovechar para \"captar\", por ejemplo, a los de elevado riesgo cardiovascular. Su formaci\u00f3n en nutrici\u00f3n es b\u00e1sica, seg\u00fan Manuel Mozota, vicepresidente tercero de @SEMG_ES. https:\/\/t.co\/RbU2ZTt3eE https:\/\/t.co\/Tpqbfzkx00","12":"#Tribuna | @alhive1970 de la @uclm_es y presidente de @fundacionweber escribe 'Una mirada de futuro que ya es presente' https:\/\/t.co\/A4Ycxq4lnc https:\/\/t.co\/Cv1uEjMrKM","13":"El equipo de Marisol Soengas, del @CNIOStopCancer, ha iniciado un proyecto, respaldado por @FundlaCaixa, para reactivar el sistema inmunitario en melanoma cut\u00e1neo y poder as\u00ed adelantarse a la aparici\u00f3n de las met\u00e1stasis https:\/\/t.co\/rM3Z8g2sb2 Por @alilo1920 https:\/\/t.co\/LHFKHbFJoS","14":"#Editorial | No es casualidad que estemos a la cabeza de la UE en la segunda ola de la pandemia https:\/\/t.co\/URvfo3Xeos https:\/\/t.co\/vOeeGTqHmn"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 21:50:03","1":"2020-10-03 21:00:41","2":"2020-10-03 20:00:12","3":"2020-10-03 19:00:08","4":"2020-10-03 18:00:27","5":"2020-10-03 17:01:05","6":"2020-10-03 16:00:41","7":"2020-10-03 15:00:35","8":"2020-10-03 14:00:55","9":"2020-10-03 12:00:05","10":"2020-10-03 11:00:08","11":"2020-10-03 10:00:15","12":"2020-10-03 09:00:03","13":"2020-10-03 08:00:33","14":"2020-10-03 07:00:02"},"retweet_count":{"0":1,"1":3,"2":0,"3":0,"4":1,"5":0,"6":5,"7":0,"8":0,"9":4,"10":1,"11":1,"12":1,"13":8,"14":1},"favorite_count":{"0":1,"1":5,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1,"6":10,"7":0,"8":0,"9":4,"10":5,"11":0,"12":1,"13":18,"14":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid"},"user_url":{"0":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","1":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","2":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","3":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","4":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","5":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","6":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","7":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","8":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","9":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","10":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","11":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","12":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","13":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr","14":"http:\/\/t.co\/9yU5u7xTRr"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"LaConsultaDM","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCamurpf50","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GrRRTV","display_url":"bit.ly\/2GrRRTV","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1312510246158467072,"id_str":"1312510246158467072","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejb5HWpWAAAyBMP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejb5HWpWAAAyBMP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m5xCHnW4sy","display_url":"pic.twitter.com\/m5xCHnW4sy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312510248196870145\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"acampolongo1975","name":"Antonia Campolongo","id":865253107365818369,"id_str":"865253107365818369","indices":[195,211]},{"screen_name":"sedenered","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Enfermer\u00eda Neurol\u00f3gica","id":988363318061682688,"id_str":"988363318061682688","indices":[237,247]},{"screen_name":"aserranogomez","name":"Alicia Serrano G\u00f3mez","id":464858825,"id_str":"464858825","indices":[252,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YproPmHYOn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36sLESO","display_url":"bit.ly\/36sLESO","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1312497824907616258,"id_str":"1312497824907616258","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbt0V4XYAIfx_F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbt0V4XYAIfx_F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lsniINq7L6","display_url":"pic.twitter.com\/lsniINq7L6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312497826614530050\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[{"text":"LaboratorioDelLenguaje","indices":[0,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navarrotradmed","name":"Fernando A. Navarro","id":140152180,"id_str":"140152180","indices":[32,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vktCFeJGLf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33bJkgG","display_url":"bit.ly\/33bJkgG","indices":[172,195]}],"media":[{"id":1312482601794523136,"id_str":"1312482601794523136","indices":[196,219],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbf-PXX0AAQ6p2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbf-PXX0AAQ6p2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dr2sA2QXS4","display_url":"pic.twitter.com\/dr2sA2QXS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312482603371384832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":971,"h":647,"resize":"fit"},"medium":{"w":971,"h":647,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"LaConsultaDM","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EijyWMlqEc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Gur6hQ","display_url":"bit.ly\/2Gur6hQ","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1312467489209700358,"id_str":"1312467489209700358","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbSOkmX0AYIs5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbSOkmX0AYIs5q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/auVDwerBMm","display_url":"pic.twitter.com\/auVDwerBMm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312467490920828928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[{"text":"NobeldeMedicina","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XJpmy4vIhI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3itf1q8","display_url":"bit.ly\/3itf1q8","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1312452466722697217,"id_str":"1312452466722697217","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbEkJeXcAENeUt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjbEkJeXcAENeUt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NXqhM3Rm5j","display_url":"pic.twitter.com\/NXqhM3Rm5j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312452468417032192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Autocuidado","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NEU3eNvqTz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GbjdxU","display_url":"bit.ly\/2GbjdxU","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1312437527605846019,"id_str":"1312437527605846019","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eja2-k7WoAMHJFA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eja2-k7WoAMHJFA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lXXIQ9szto","display_url":"pic.twitter.com\/lXXIQ9szto","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312437529421910018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"MIR","indices":[0,4]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dosanz10","name":"Domingo Antonio","id":407247200,"id_str":"407247200","indices":[31,40]},{"screen_name":"OMC_Espana","name":"Organizaci\u00f3n M\u00e9dica Colegial #PonteLaMascarilla","id":425703865,"id_str":"425703865","indices":[126,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OQCW5Jq5PQ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/33pwqMg","display_url":"bit.ly\/33pwqMg","indices":[167,190]}],"media":[{"id":1312422327246782472,"id_str":"1312422327246782472","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjapJzLWAAg6luD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjapJzLWAAg6luD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/my5iIjFusT","display_url":"pic.twitter.com\/my5iIjFusT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312422328874213376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[86,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"metgescatalunya","name":"Metges de Catalunya","id":226201863,"id_str":"226201863","indices":[13,29]},{"screen_name":"icscat","name":"ICS. Generalitat","id":188685897,"id_str":"188685897","indices":[106,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O73LgM1e3i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3nelk4D","display_url":"bit.ly\/3nelk4D","indices":[155,178]}],"media":[{"id":1312407201722634240,"id_str":"1312407201722634240","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjabZYNXkAAQ7y5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjabZYNXkAAQ7y5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkD0988EmE","display_url":"pic.twitter.com\/GkD0988EmE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312407203517734912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"saldeana","name":"soledad valle amaro","id":226710931,"id_str":"226710931","indices":[238,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LtGOr6MOGD","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GzW08c","display_url":"bit.ly\/2GzW08c","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1312392185023782913,"id_str":"1312392185023782913","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaNvSpXYAEvRU7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaNvSpXYAEvRU7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9ZwbLo7GQH","display_url":"pic.twitter.com\/9ZwbLo7GQH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312392186571489280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[63,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenfefe","name":"Carmen Fern\u00e1ndez","id":375713228,"id_str":"375713228","indices":[224,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tTadcPj2aU","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n7fYZ7","display_url":"bit.ly\/3n7fYZ7","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1312361779624804354,"id_str":"1312361779624804354","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZyFdtWAAItkcH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZyFdtWAAItkcH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IjTIW4xOzh","display_url":"pic.twitter.com\/IjTIW4xOzh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312361781365481474\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"metgescatalunya","name":"Metges de Catalunya","id":226201863,"id_str":"226201863","indices":[81,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8IlfTlx7ws","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2SgGK2W","display_url":"bit.ly\/2SgGK2W","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1312346690033246209,"id_str":"1312346690033246209","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZkXImXYAE-BsC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZkXImXYAE-BsC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VVxLEtFxtJ","display_url":"pic.twitter.com\/VVxLEtFxtJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312346691488677888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[{"text":"Primaria","indices":[13,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMG_ES","name":"SEMG #Mant\u00e9nLaDistancia","id":403345343,"id_str":"403345343","indices":[239,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RbU2ZTt3eE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GoQSDS","display_url":"bit.ly\/2GoQSDS","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1312331621044047872,"id_str":"1312331621044047872","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZWqAPX0AAgnJ5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZWqAPX0AAgnJ5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tpqbfzkx00","display_url":"pic.twitter.com\/Tpqbfzkx00","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312331622499454976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Tribuna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alhive1970","name":"Alvaro Hidalgo Vega","id":254166683,"id_str":"254166683","indices":[11,22]},{"screen_name":"uclm_es","name":"Universidad de Castilla-La Mancha","id":123471479,"id_str":"123471479","indices":[29,37]},{"screen_name":"fundacionweber","name":"@fundacionweber","id":907147902732120064,"id_str":"907147902732120064","indices":[54,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A4Ycxq4lnc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/345YTWx","display_url":"bit.ly\/345YTWx","indices":[120,143]}],"media":[{"id":1312316472241393664,"id_str":"1312316472241393664","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZI4OjXkAAExnJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZI4OjXkAAExnJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cv1uEjMrKM","display_url":"pic.twitter.com\/Cv1uEjMrKM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312316474103599105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CNIOStopCancer","name":"CNIO Stop Cancer","id":374426116,"id_str":"374426116","indices":[34,49]},{"screen_name":"FundlaCaixa","name":"Fundaci\u00f3n \"la Caixa\"","id":154202585,"id_str":"154202585","indices":[91,103]},{"screen_name":"alilo1920","name":"RAQUEL SERRANO","id":840646062440345600,"id_str":"840646062440345600","indices":[248,258]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rM3Z8g2sb2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcFLxh","display_url":"bit.ly\/3lcFLxh","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1312301499914039296,"id_str":"1312301499914039296","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjY7QuSWsAAvlIH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjY7QuSWsAAvlIH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LHFKHbFJoS","display_url":"pic.twitter.com\/LHFKHbFJoS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312301501461729281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[{"text":"Editorial","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URvfo3Xeos","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/30h5j4c","display_url":"bit.ly\/30h5j4c","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1312286269452546049,"id_str":"1312286269452546049","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYtaMZXcAEqqPK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYtaMZXcAEqqPK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vOeeGTqHmn","display_url":"pic.twitter.com\/vOeeGTqHmn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diariomedico\/status\/1312286271088328704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"}}}]}}}