{"screen_name":{"0":"hermanntertsch","1":"hermanntertsch","2":"hermanntertsch","3":"hermanntertsch","4":"hermanntertsch","5":"hermanntertsch","6":"hermanntertsch","7":"hermanntertsch","8":"hermanntertsch","9":"hermanntertsch","10":"hermanntertsch","11":"hermanntertsch","12":"hermanntertsch","13":"hermanntertsch","14":"hermanntertsch","15":"hermanntertsch","16":"hermanntertsch","17":"hermanntertsch","18":"hermanntertsch","19":"hermanntertsch","20":"hermanntertsch","21":"hermanntertsch","22":"hermanntertsch","23":"hermanntertsch","24":"hermanntertsch","25":"hermanntertsch","26":"hermanntertsch","27":"hermanntertsch","28":"hermanntertsch","29":"hermanntertsch","30":"hermanntertsch","31":"hermanntertsch","32":"hermanntertsch","33":"hermanntertsch","34":"hermanntertsch","35":"hermanntertsch","36":"hermanntertsch","37":"hermanntertsch","38":"hermanntertsch","39":"hermanntertsch","40":"hermanntertsch","41":"hermanntertsch","42":"hermanntertsch","43":"hermanntertsch","44":"hermanntertsch","45":"hermanntertsch","46":"hermanntertsch","47":"hermanntertsch","48":"hermanntertsch","49":"hermanntertsch","50":"hermanntertsch","51":"hermanntertsch","52":"hermanntertsch","53":"hermanntertsch","54":"hermanntertsch","55":"hermanntertsch","56":"hermanntertsch","57":"hermanntertsch","58":"hermanntertsch","59":"hermanntertsch","60":"hermanntertsch","61":"hermanntertsch","62":"hermanntertsch","63":"hermanntertsch","64":"hermanntertsch","65":"hermanntertsch","66":"hermanntertsch","67":"hermanntertsch","68":"hermanntertsch","69":"hermanntertsch","70":"hermanntertsch","71":"hermanntertsch","72":"hermanntertsch","73":"hermanntertsch","74":"hermanntertsch","75":"hermanntertsch","76":"hermanntertsch","77":"hermanntertsch","78":"hermanntertsch","79":"hermanntertsch","80":"hermanntertsch","81":"hermanntertsch","82":"hermanntertsch","83":"hermanntertsch","84":"hermanntertsch","85":"hermanntertsch","86":"hermanntertsch","87":"hermanntertsch","88":"hermanntertsch","89":"hermanntertsch","90":"hermanntertsch","91":"hermanntertsch","92":"hermanntertsch","93":"hermanntertsch","94":"hermanntertsch","95":"hermanntertsch","96":"hermanntertsch","97":"hermanntertsch","98":"hermanntertsch","99":"hermanntertsch","100":"hermanntertsch","101":"hermanntertsch","102":"hermanntertsch","103":"hermanntertsch","104":"hermanntertsch","105":"hermanntertsch","106":"hermanntertsch","107":"hermanntertsch"},"tweet_id":{"0":1312493689751494656,"1":1312493325161619456,"2":1312493110534922240,"3":1312492525014274048,"4":1312492158398603265,"5":1312492039053799424,"6":1312491949539028993,"7":1312489130853457921,"8":1312489048905117698,"9":1312488521655959553,"10":1312475342104272896,"11":1312471062072889344,"12":1312469899453710336,"13":1312469291535540224,"14":1312468932796641280,"15":1312468759156674560,"16":1312466933959127040,"17":1312466603854815232,"18":1312464190355902465,"19":1312464162644140032,"20":1312464099838631936,"21":1312464054363934721,"22":1312463062394261504,"23":1312456634245947392,"24":1312455048740265985,"25":1312454864748781568,"26":1312453501335683074,"27":1312453408876421121,"28":1312436904290205696,"29":1312436780050735109,"30":1312430294616637441,"31":1312430079683764225,"32":1312428607432777728,"33":1312427714629046272,"34":1312425355060432896,"35":1312425241193467904,"36":1312423181333024770,"37":1312421320685223943,"38":1312421034847592450,"39":1312420971425550336,"40":1312420902190092288,"41":1312418073782165504,"42":1312398642314084358,"43":1312398621057445888,"44":1312398080629710859,"45":1312397968402722816,"46":1312396523007864833,"47":1312395752812011522,"48":1312395099670708226,"49":1312394907634589696,"50":1312383254503264258,"51":1312382602947551232,"52":1312380940962979840,"53":1312332882451537920,"54":1312332851518607361,"55":1312328666991468544,"56":1312328367677542401,"57":1312327861542453252,"58":1312327776515559424,"59":1312327739798626304,"60":1312327541961773057,"61":1312326167173697536,"62":1312323908603969536,"63":1312323245341843456,"64":1312323112428597249,"65":1312322889195106305,"66":1312313623637876736,"67":1312312156470288386,"68":1312310755119763456,"69":1312310737201696768,"70":1312310723813543936,"71":1312310466316828677,"72":1312309678961983488,"73":1312309446543110144,"74":1312307900824592384,"75":1312307792322142210,"76":1312307684553744385,"77":1312307550612795394,"78":1312307262061412352,"79":1312300651649675264,"80":1312294022145343490,"81":1312293872932970507,"82":1312292722892517377,"83":1312290054828625920,"84":1312290012470349826,"85":1312289785688600577,"86":1312289715006124033,"87":1312289394968195073,"88":1312289278009970689,"89":1312286854784450562,"90":1312286479155159040,"91":1312286244848762884,"92":1312285578059288579,"93":1312285511185301505,"94":1312285114139901954,"95":1312285012511862784,"96":1312284653194182659,"97":1312284524559175680,"98":1312283881979211777,"99":1312283421776007168,"100":1312283055718096897,"101":1312282750892769280,"102":1312282303817756672,"103":1312281838153543682,"104":1312281772495904770,"105":1312281434384666625,"106":1312279650132000769,"107":1312267494648885248},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":false,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":false,"22":true,"23":true,"24":true,"25":false,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":false,"33":false,"34":true,"35":true,"36":false,"37":true,"38":true,"39":true,"40":false,"41":true,"42":true,"43":false,"44":true,"45":false,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":false,"56":false,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":false,"62":false,"63":true,"64":true,"65":false,"66":false,"67":false,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":false,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":false,"89":true,"90":false,"91":true,"92":true,"93":false,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":false,"99":true,"100":true,"101":true,"102":false,"103":true,"104":true,"105":false,"106":false,"107":true},"text":{"0":"Del maestro @alfonso_ussia https:\/\/t.co\/2gM4jfiqEW","1":":loudspeaker:Se\u00f1ora Ministra: se lo diremos donde haga falta y como haga falta. https:\/\/t.co\/wzJrGMr7jy https:\/\/t.co\/T6WZQ7ogb3","2":"As\u00ed act\u00faan los terroristas callejeros de los socios de Pedro S\u00e1nchez.\n\nTodo nuestro apoyo a @cakealatake con el deseo de que est\u00e9 bien.\n\n\u00a1Gracias por ir donde otros no se atreven y decir lo que las televisiones del duopolio callan! https:\/\/t.co\/Zq5wbRNrkY","3":"Gracias al extraordinario trabajo de los profesionales de @SaludMadrid algunos hospitales est\u00e1n empezando a recuperar, poco a poco, una parte de su actividad ordinaria.\n\nOtra buena noticia.\n\nLas medidas de @ComunidadMadrid dan resultado. \n\nhttps:\/\/t.co\/zI0bqKL6CJ","4":"Pero la #Mociondecensura refuerza a S\u00e1nchez. https:\/\/t.co\/ZXflitPNNJ","5":"Tal d\u00eda como hoy de 2017, tras el golpe de Estado impulsado por la Generalidad de Catalu\u00f1a y ante la rendici\u00f3n del Gobierno de Rajoy, SM El Rey Felipe VI se dirigi\u00f3 a la Naci\u00f3n en un discurso hist\u00f3rico que puso en pie a la Espa\u00f1a Viva :flexed_biceps::Spain: https:\/\/t.co\/uoJVRr2gmI","6":"@jose200819 @DHollyday7 Es la b\u00fasqueda de La Verdad, que curiosamente obliga a muchos a sacudir a Ayuso justo cuando es lo que dicta el Gobierno.","7":"@monasterioR @libertaddigital La arbitrariedad con Madrid viene desde la desescalada en la que un comit\u00e9 de expertos inexistente decid\u00eda, marginando a Madrid, en todas las ocasiones, mediante informes falsos de dicho comit\u00e9.","8":"Vox alega en la solicitud de cautelar\u00edsimas que el cierre de Madrid responde a una decisi\u00f3n pol\u00edtica y no cient\u00edfica https:\/\/t.co\/Bo68Ve7Mwy v\u00eda @libertaddigital","9":"@santigonzalez10 @hermanntertsch Mejor sola que mal\u00edsimamente acompa\u00f1ada.","10":"Imprescindible lectura este art\u00edculo de Gregorio Mor\u00e1n sobre miserias del periodismo, no solo catal\u00e1n.\nUn solo pero: considera \u00fanico su caso de denuncias de periodistas pidiendo al director censurar a un compa\u00f1ero.\nNo lo es.\n\nLa derrota de La Vanguardia https:\/\/t.co\/ekZOurBeUi","11":"El hombre necesario da las gracias. https:\/\/t.co\/VRpZXYFz4U","12":"Lo desnudaron, esposaron y amenazaron: la brutalidad del r\u00e9gimen cubano contra el periodista Abraham Jim\u00e9nez Enoa -  https:\/\/t.co\/eFxRjsPSB8","13":"@hermanntertsch @ldpsincomplejos Vaya vaya, que condenan a otro socialista por robo y no sale en ninguna televisi\u00f3n...\nMe pinchan y no sangro.","14":"Presidenta sola https:\/\/t.co\/nQRBPyIi6N","15":"@BernaldoDQuiros @Economaalainte1 @AngelJimenezA Pero se enfadan si les recuerdas la \"Gleichschaltung\", la \"Igualaci\u00f3n\" de los medios bajo el nacionalsocialismo. Hoy la defensa de valores siempre defendidos por Adenauer es sospechosa de ultraderechismo para el partido de Adenauer convertido por Merkel en socialdemocracia pura.","16":"@hermanntertsch Trump se recuperar\u00e1 y saldr\u00e1 reforzado de la enfermedad, ser\u00e1 recibido y aclamado como un h\u00e9roe, en EEUU gustan mucho los h\u00e9roes y Trump lo es, ganar\u00e1 las elecciones by a landslide como dicen ellos y liberar\u00e1 a Venezuela y al mundo de la tiran\u00eda socialista.","17":"Prueba de manipulaci\u00f3n period\u00edstica. https:\/\/t.co\/TeuVcYYDvG","18":"@SimancasRafael Precisamente por eso no pod\u00e9is renovar el CGPJ, porque hacen falta 3\/5 del Congreso y 3\/5 del Senado y no los ten\u00e9is ni de lejos.","19":"@SimancasRafael \u00bfSer\u00e1 que los Jueces no saben interpretar nuestra Constituci\u00f3n?\n\u00bfSimancas , c\u00f3mo te van los asuntos judiciales?","20":"@SimancasRafael Entonces \u00bfte parecer\u00e1 bien que jueces elegidos por Vox con una mayor\u00eda parlamentaria de 1 diputado os juzguen a ti y a toda tu banda el d\u00eda de ma\u00f1ana, Rafael?\nDilo claro y nos ahorramos tuits chorras como el que has puesto.","21":"Este tipo que aun no ha aclarado que hizo con los dineros que le entreg\u00f3 Marjaliza pretende abolir las mayor\u00edas cualificadas. Este pobre diablo que tiene la gentuza de su partido para los trabajos m\u00e1s sucios nos pretende vender chapuzas chavistas que dan asco. https:\/\/t.co\/cL7SvCCzDp","22":"\u00bfC\u00f3mo? \u00bfQue Pablo Iglesias defiende la okupaci\u00f3n, la violaci\u00f3n de la propiedad privada y la entrada ilegal en una casa pero si es la suya denuncia?\nMe pinchan y no sangro. https:\/\/t.co\/0OuDlkHog9","23":"@hermanntertsch Hombre, si lo dice una fuente an\u00f3nima, pues habr\u00e1 que creerselo.","24":"\u00bfHan visto esta noticia en alguna televisi\u00f3n?\n\nIngresan en prisi\u00f3n el exvicepresidente socialista de la Diputaci\u00f3n de Almer\u00eda y su secretaria por estafar 706.00 euros https:\/\/t.co\/qKSLn9rzJK","25":"Las televisiones norteamericanas est\u00e1n diciendo lo contrario que EFE. Me parece que algunos est\u00e1n confundiendo sus deseos con la realidad. Trump se puede morir, claro. Y sus enemigos y el reba\u00f1o lo celebrar\u00edan. Pero no inventen ya la agon\u00eda como se inventaron la conexi\u00f3n rusa. https:\/\/t.co\/m03XAnZPIW","26":"Accion judicial por la v\u00eda urgente. S\u00f3lo es el primer paso. Ya est\u00e1 bien. #LaResistencia #MadridResiste https:\/\/t.co\/3xNrYg8ua1","27":"S\u00e1nchez anuncia que burlar\u00e1 con una ley habilitante de mayor\u00eda absoluta la necesidad de una mayor\u00eda cualificada de 3\/5 para renovar el CGPJ. Puro Ch\u00e1vez. Hecho ah\u00ed, TODAS las mayor\u00edas cualificadas ser\u00e1n agua de borrajas. Demolidas las instituciones, al terror. Pronto hay muertos.","28":"Mis amigos de la hosteler\u00eda madrile\u00f1a son tan maltratados por el gobierno rojo que ya son el gremio m\u00e1s l\u00facido de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/trrwKndYlh","29":"Qu\u00e9 menos que invitar a un acto de @CovitePV a un ministro del Gobierno aupado al poder por el partido de la Eta.  Es decir, blanqueando su traici\u00f3n. En eso anda esta gente. Qu\u00e9 verg\u00fcenza, @ConsuorF @maitepagaza","30":"Jarabe democr\u00e1tico :rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:https:\/\/t.co\/7SWtudBqKw v\u00eda @Periodistadigit","31":"@joseromero8709 @Libeluz @diegoscharifker @jguaido Los adecos fundaron el socialismo marxista en Venezuela y engendraron la Tiran\u00eda Chavista. Todos saquearon a Venezuela. Socialistas son saqueadores. SOS VENEZUELA LIBRE!!!","32":"En Navarra gobierna el golpismo de PSOE y ETA. Esos no ser\u00e1n castigados como Madrid. https:\/\/t.co\/QViD1J4UAS","33":"Twitter permite este tuit pidiendo la muerte de Trump como ya hizo en Espa\u00f1a con agresiones similares a Abascal. Contra otros habr\u00eda cerrado la cuenta. Celebro el despreciable sectarismo de twitter. Nos demuestra c\u00f3mo son nuestros enemigos, los de Trump, los de Abascal, los m\u00edos. https:\/\/t.co\/rZZ54JlZYn","34":"Ya lo avisa el refranero: \"el que al cielo escupe en la cara le cae\" https:\/\/t.co\/XlfyzzdNu5","35":"Hoy es el aniversario del discurso de Felipe VI que derrot\u00f3 al golpe de estado separatista en Catalu\u00f1a y dio confianza y esperanza a la mayor\u00eda de los catalanes.\nEso es lo que no perdonan a la @CasaReal los enemigos de Espa\u00f1a y la convivencia.\n#VivaElRey \n\nhttps:\/\/t.co\/MzsQ9hNA3P","36":"No se pregunte c\u00f3mo har\u00e1 algo que va a hacer. Va a ver c\u00f3mo hace lo que antes no se hab\u00eda hecho porque nadie quer\u00eda atentar contra el r\u00e9gimen. El jefe de gobierno es un golpista que utilizar\u00e1 todos los medios a su alcance para sus fines. Todos. Si nadie le para los pies. https:\/\/t.co\/ChTafjNEhy","37":"El gobierno criminal de S\u00e1nchez e Iglesias quiere destruir Madrid. No pod\u00eda permitir que cuajaran las medidas aplicadas por la Comunidad que est\u00e1n funcionando. Porque Madrid despegar\u00eda entonces como nadie y escapar\u00eda a los planes de destrucci\u00f3n que le tiene preparado la canalla.","38":"El 12 de octubre ser\u00eda una fecha ideal para hacer dimitir al gobierno golpista de S\u00e1nchez y Madurito. https:\/\/t.co\/a1rA9uof1s","39":"@JRBauza #Nicaragua No solo esa ley , se a solicitado al parlamento Europeo revisar , sino tambi\u00e9n las otras Leyes impuestas por el R\u00e9gimen . Esperamos que sean tocadas @LeopoldoLopezG @hermanntertsch @denunciasNicar2 @confidencial_ni @MarinaVandalica @CiudadManagua @MNACarazo por favor . https:\/\/t.co\/GK1xD6tQ90","40":"Nada es casual. El jefe del narcotr\u00e1fico de Chapare y criminal fugitivo Evo Morales con agentes de la izquierda espa\u00f1ola en el Foro de Sao Paulo. https:\/\/t.co\/sAO1Sffyqk","41":".@Santi_ABASCAL\n.@hermanntertsch\nLa revoluci\u00f3n es una sola https:\/\/t.co\/vVrMnOtgDS https:\/\/t.co\/X99RY5TGYI","42":"Elige tu propia aventura: sumisi\u00f3n o resistencia.\n\nAnte el ataque de los socio comunistas contra Madrid, en @vox_es lo tenemos claro: \nBienvenidos a #LaResistencia!\n#ProtejamosMadrid https:\/\/t.co\/NE1YmIjy2E","43":"El alcalde no es un submarino socialista. Cada vez hay que repetir m\u00e1s esta frase ante su entusiasmo a colaborar en todo con los peores y a disfrutar tanto de los aplausos de la canalla que destruye Madrid. https:\/\/t.co\/2RJ7yIRxQ3","44":"No es tiempo de sumisi\u00f3n. Nunca lo ha sido. \n\nEs tiempo de #LaResistencia porque es tiempo de #Victoria https:\/\/t.co\/BoFMqzA1ZV","45":"Solo Salvador Ulayar tiene valor para decir la verdad. Lamentar como todo bien nacido lamenta la muerte de Calleja no exige ocultar su terrible complicidad con Zapatero y los m\u00e1s miserables socialistas en la via EguigurenTernera que nos ha tra\u00eddo al gobierno de S\u00e1nchez,ETA,Maduro https:\/\/t.co\/UcfPNv4773","46":":red_circle: #URGENTE Madrid frena el ritmo de los nuevos ingresados y su incidencia baja en 37 de las 45 zonas restringidas hasta el viernes https:\/\/t.co\/xBd8NWcoKB","47":"Hola @El_pais.\n\n\u00bfPor qu\u00e9 censur\u00e1is comentarios cr\u00edticos con el Gobierno? \u00bfTienen algo que ver los 100 millones de euros en publicidad institucional con la que @SanchezCastejon ha permitido vuestra viabilidad financiera?\n\nMafia medi\u00e1tica.\nEnemigos de este pa\u00eds. https:\/\/t.co\/Rwh3m1UIsZ","48":"@SimancasRafael @Adrilastra Atacar la independencia del Poder Judicial, a la Corona o pactar con partidos q quieren acabar con la unidad y la soberan\u00eda nacional no va a salirles gratis ni a @sanchezcastejon ni al @PSOE . Cada d\u00eda que pasa los espa\u00f1oles est\u00e1n m\u00e1s convencidos de que nos conducen a una tiran\u00eda","49":"HILO capturas de BULOS del gobierno y sus ministerios.\n\n#StopCoronaBulos https:\/\/t.co\/e0oAPWBa6T","50":"Las medidas de @ComunidadMadrid dan resultados.\n\nEstamos cambiando la tendencia.\n\nhttps:\/\/t.co\/zQnxvOc4C0","51":"Hoy se cumplen 30 a\u00f1os de la proclamaci\u00f3n de la Unidad Alemana tras ser desmembrada Alemania en 1945 y dividido el resto en dos rep\u00fablicas. Tras la emoci\u00f3n, Alemania cay\u00f3 bajo el rodillo mediocre y liberticida de la socialdemocracia globalista. En 30 a\u00f1os todo ser\u00e1 distinto. https:\/\/t.co\/tI0ncPxORF","52":"Deseo lo mejor para este hombre extraordinario. Si ha derrotado a la mayor alianza jam\u00e1s habida en el mundo contra una persona, recemos porque tambi\u00e9n venza al virus chino para poder as\u00ed el d\u00eda 3\/11 regalar una soberbia victoria a todos los amantes de la libertad en el mundo. https:\/\/t.co\/E65PWtgxvk","53":"@BernaldoDQuiros @hermanntertsch Es cierto que deber\u00eda ser el PP el que liderase esa moci\u00f3n de censura pero Casado ha perdido la br\u00fajula y est\u00e1 jugando al turnismo, es una irresponsabilidad, puede que la democracia tal como la conocemos acabe y no haya m\u00e1s turnos.","54":"@BernaldoDQuiros @hermanntertsch Si PP y Cs tuvieran ese esp\u00edritu de combate votar\u00edan a favor de la moci\u00f3n de censura de Vox desde el disenso para se\u00f1alizar que al margen de sus diferencias ha llegado la hora de decir basta al ataque del gobierno y sus aliados contra la Constituci\u00f3n y el Estado de Derecho.","55":"Desandando la libertad \nhttps:\/\/t.co\/oBUmLGurAm v\u00eda @abc_es","56":"No salgo de mi estupor al comprobar que hay p\u00fablico en Espa\u00f1a en las televisiones para la apolog\u00eda fir\u00edvolo- aventurera de los estafadores responsables de decenas de miles de muertes de espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/aDhw4CKGck","57":"Parte de su trabajo consisti\u00f3 en boicotear las recomendaciones de prevenci\u00f3n del Jefe de Riesgos Laborales del la Polic\u00eda Nacional, afirmar que no hac\u00eda falta acopio de material y deso\u00edr las recomendaciones de los organismos internacionales. https:\/\/t.co\/PhJJ9c3POs","58":"@MonsieurSansFoy Hoy controla la Justicia\ndesde el t\u00e1lamo nupcial\nporque \u00e9l se beneficia\na la Fiscal General.","59":"#ADIVINANZA\n\nLe echaron de la Carrera\ns\u00f3lo por prevaricar.\nNo ha saltado la barrera:\nla ha sabido penetrar.","60":"@hermanntertsch Me alegro mucho por mi amigo Eduardo. Os llev\u00e1is al mejor","61":"Estos dos tuits de Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez @Economaalainte1 son lo m\u00e1s oportuno, aut\u00e9ntico e inteligente que se puede leer hoy en twitter. Es una reflexi\u00f3n profundamente necesaria para que se articule la reacci\u00f3n ante el golpe de estado y el asalto a nuetsras libertades que sufrimos. https:\/\/t.co\/AsFRFftbnX","62":"C\u00e9sar Rendueles, sociologo comunista con una nueva joya: \"La meritocracia es un sistema de legitimaci\u00f3n de los privilegios heredados\".\nEs la desverg\u00fcenza de una izquierda que ha destruido el ascensor social de la educaci\u00f3n y ya solo reparte ignorancia, odio, rencor y miseria.","63":"Aniversario del D\u00eda en el que El Rey dio un pu\u00f1etazo en la mesa y nos elev\u00f3 el \u00e1nimo a los buenos catalanes y al resto de los buenos espa\u00f1oles.","64":":red_circle:Tal d\u00eda como hoy en 1978 Eta asesin\u00f3 en Bilbao al capit\u00e1n de Corbeta de la @Armada_esp FRANCISCO DE AS\u00cdS LIESA MOROTE. Tres pistoleros etarras entraron en su domicilio, en el que daba clases particulares, y le dispararon un tiro en la sien https:\/\/t.co\/hs3OuSzYnf No le olvides https:\/\/t.co\/Od1Ml6VLRV","65":"\u00a1Qu\u00e9 man\u00eda de VOX de fichar a los mejores! DISENSO quiere a los mejores para armar de razones a los espa\u00f1oles en la reconquista de la libertad frente a sus enemigos.\n\nVox ficha a Fern\u00e1ndez Lui\u00f1a, director del Juan de Mariana, para su fundaci\u00f3n DISENSO https:\/\/t.co\/bvMkC8H1SF","66":"LA UNIDAD DE ESPA\u00d1A Y LAS FUERZAS ARMADAS Rafael D\u00e1vila \u00c1lvarez. General de Divisi\u00f3n (R.) https:\/\/t.co\/Nx0U6Wui1V","67":"Si @IdiazAyuso tuviera un partido vivo volcado a defender sus ideas y valores, promesas electorales, su gente y votantes es probable que ya hubiera convocado elecciones.\nPero su partido est\u00e1 a otras cosas. Agarrado por los huevos por los golpistas y narcomaduristas de LaMoncloa.","68":"@Herzogoff @IdiazAyuso por Dios convoca elecciones!!!","69":"Dimite el consejero Alberto Reyero apelando a la \"unidad de las instituciones\" para luchar contra el virus https:\/\/t.co\/ms9oTLkEnv si esta sabandija dimite apelando a \"no se qu\u00e9\" principio es que el lunes tenemos moci\u00f3n de censura en Madrid. No es broma.","70":"\u00a1Qu\u00e9 bien definido por qui\u00e9n le conoce! https:\/\/t.co\/pCXKoaZRok","71":"Que ha habido voluntad pol\u00edtica de empeorar la situaci\u00f3n de la pandemia en Madrid es un hecho. Como lo es que ha habido sabotajes contra las medidas de la comunidad por parte del personal encargado de aplicarlo. https:\/\/t.co\/9ULoOxPGtS","72":"Santiago Gonz\u00e1lez sobre Illa: \"Es el t\u00edo que confin\u00f3 Madrid sin tener ni puta idea de Medicina\" - Periodista Digital https:\/\/t.co\/svB6TpXiNX","73":".@abc_es Se os cay\u00f3 un cero. \n. https:\/\/t.co\/37ks7gMr7U","74":"El Pa\u00eds se pasa por el arco del triunfo su propio Libro de Estilo y 'confina' las cr\u00edticas contra Pedro S\u00e1nchez - Periodista Digital https:\/\/t.co\/2WtviG32BE","75":"No mires, \u00danete https:\/\/t.co\/oVJBB10BpK https:\/\/t.co\/xj5Ge5OFzM","76":"Y la OMS dice que no se explica lo que pasa en Espa\u00f1a... Esto pasa, esto.  https:\/\/t.co\/wdth2nkI1c","77":":tear-off_calendar: 3-10- 2017; con mi hijo mayor, y los valientes de Art\u00f3s delante del Cuartel de Guardia Civil. Grande noche. \n\nEn ese momento el PP estaba rindiendo Espa\u00f1a con sus burofaxes. Banderas y gritos. Se recuperaron las calles. \n\nLa Naci\u00f3n dijo no. El Rey dar\u00eda su discurso 1h despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/gAq2IK4tGX","78":"S\u00e1nchez reconocer\u00e1 al nuevo embajador chavista de Maduro en Espa\u00f1a.\nLos agentes cubanos como este llegan sin cesar a Espa\u00f1a, su territorio conquistado y cabeza de puente para que la alianza de carteles narco y fuerzas comunistas penetren toda la UE. https:\/\/t.co\/Tm3gl8xCvC","79":"\"El aparato de G\u00e9nova baraja relevar a D\u00edaz Ayuso por afines a Casado. La gestora de Madrid 'maniobra' para provocar una crisis e impulsar a Almeida\". (El Economista)\n\nVOX va a tener que prepararse ante una posible desaparici\u00f3n s\u00fabita del Partido Popular en Madrid.","80":"\"Es responsabilidad de los leg\u00edtimos poderes del Estado asegurar el orden constitucional y el normal funcionamiento de las instituciones, la vigencia del Estado de Derecho y el autogobierno de Catalu\u00f1a, basado en la Constituci\u00f3n y en su Estado de Autonom\u00eda\".\n\n3.Octubre.2017 https:\/\/t.co\/sFkEpu6IOn","81":"\u00a1Gracias @monasterioR por esta lecci\u00f3n de dignidad, honradez intelectual y decencia que por supuesto en aquella mesa caer\u00eda en saco roto! https:\/\/t.co\/qOnCumepTc","82":"Hoy se cumplen 30 a\u00f1os de la proclamaci\u00f3n de la Unidad Alemana tras ser desmembrada Alemania en 1945 y dividido el resto en dos rep\u00fablicas. Tras la emoci\u00f3n, Alemania cay\u00f3 bajo el rodillo mediocre y liberticida de la socialdemocracia globalista. En 30 a\u00f1os todo ser\u00e1 distinto. https:\/\/t.co\/tI0ncPxORF","83":"Yolanda D\u00edaz avanza que este ser\u00e1 el mejor septiembre para el paro desde los a\u00f1os 90. \n\nCamarero, tomar\u00e9 lo mismo que esta se\u00f1ora.  https:\/\/t.co\/OF44wD6HMo","84":"Por eso vas a la televisi\u00f3n y haces tuits criticando la decisi\u00f3n del gobierno del que formas  parte. Hipocres\u00eda y filibusterismo en grado sumo es lo que practica el Vicepresidente de Ciudadanos  en la Comunidad de Madrid. Me duele decirlo, pero es as\u00ed. L\u00e1stima. https:\/\/t.co\/7XFfxhhnRc","85":"El partido que gobierna est\u00e1 imputado por corrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/xgSatCZZjK","86":"Los partidos que gobiernan han dejado solos a los espa\u00f1oles. https:\/\/t.co\/ijvf6uoW6F https:\/\/t.co\/vpPbJXMpKs","87":"Meritxell Batet, en mitad de una pandemia sin precedentes, y con una crisis econ\u00f3mica que parece recrudecerse d\u00eda tras d\u00eda ha decido que va a iniciar las obras de un edificio en desuso, para los que destinar\u00e1 10 millones de euros.\nhttps:\/\/t.co\/zYBqU3Isba","88":"\u00a1Gracias, Se\u00f1or!\nTres a\u00f1os despu\u00e9s, m\u00e1s necesario que nunca para hacer frente a los enemigos de la unidad de Espa\u00f1a. nuestra libertad y soberan\u00eda. https:\/\/t.co\/Q0BeUActDy","89":"No olvidamos https:\/\/t.co\/CA2qxcJGJD","90":"\u00bfHan visto esta noticia en alguna televisi\u00f3n?\n\nIngresan en prisi\u00f3n el exvicepresidente socialista de la Diputaci\u00f3n de Almer\u00eda y su secretaria por estafar 706.00 euros https:\/\/t.co\/qKSLn9rzJK","91":"Navarra lleva 7 d\u00edas superando la incidencia de contagios semanales de Madrid: https:\/\/t.co\/giOPacLyvO","92":":memo:La prueba de que el Gobierno sabe que la orden de Sanidad contra Madrid no es legal, por @carmelojorda https:\/\/t.co\/POh52ZLrTR #SinComplejos en @libertaddigital","93":"Una perfecta rata @Acosta de la madriguera de la prensa progre. https:\/\/t.co\/buPmyeum9F","94":"-@SanchezCastejon acaba de irse a un balneario en La Toja.\n\n-#FernandoSim\u00f3n lleva 4 d\u00edas de juerga y naturaleza en Mallorca.\n\n-@AbalosMeco consumiendo hoy sus vicios en un pisito de Plaza Espa\u00f1a.\n\nY, mientras, a ti que madrugas para trabajar te joder\u00e1n confinando de nuevo #Madrid","95":"Desde esta noche encerrados en Madrid mientras vemos por la tv los viajes y aventuras que se peg\u00f3 Fernando Sim\u00f3n mientras crec\u00eda la segunda ola que \u00e9l dec\u00eda que no iba a llegar...","96":":stop_sign: Diez j\u00f3venes de nacionalidad desconocida acaban de ser detenidos acusados de violar en grupo a una ni\u00f1a de 14 a\u00f1os.\n\nHa ocurrido en J\u00e1tiva, Valencia.\n\nAl menos sabemos que no son sevillanos, de derechas o agentes de la @GuardiaCivil, pues en ese caso lo sabr\u00edamos.\n\nUn caso m\u00e1s","97":"\u00a1Ojo! Cerrar Madrid puede terminar arrastrando la econom\u00eda espa\u00f1ola al colapso. La ruina, la miseria y la muerte son y ser\u00e1n el unico legado del gobierno de @sanchezcastejon\nhttps:\/\/t.co\/RqxDIp93Qq","98":"El hombre necesario da las gracias. https:\/\/t.co\/VRpZXYFz4U","99":"\u00bfQu\u00e9 le habr\u00eda hecho a Fernando Sim\u00f3n la izquierda si hubiese ido a #PlanetaCalleja en mitad de una pandemia gobernando el PP? La izquierda que ahora le aplaude, le habr\u00eda matado civilmente. Hip\u00f3critas. https:\/\/t.co\/4iU1ahD6on","100":"En tiempos de crisis siempre reciben los mismos \u2013y me temo que, aun sin crisis, tambi\u00e9n\u2013.\n\n:backhand_index_pointing_down:\n\nGolpe a la clase media: la subida del IVA amenaza con su expulsi\u00f3n de la sanidad y educaci\u00f3n privada https:\/\/t.co\/51x6Zmw5wH","101":"Sin la flexibilizaci\u00f3n de los ERTE de la reforma laboral, los 728.909 trabajadores en ERTE estar\u00edan en paro y, por lo tanto, el aumento de paro ser\u00eda un 40% superior al de 2009.\nLa euforia del gobierno con el dato \u00abhist\u00f3rico\u00bb es un enga\u00f1o. \n\nhttps:\/\/t.co\/ZhhpSZLIMq","102":"El 12 de octubre ser\u00eda una fecha ideal para hacer dimitir al gobierno golpista de S\u00e1nchez y Madurito. https:\/\/t.co\/a1rA9uof1s","103":"Madridgrado: \u00a1Huiremos como en el 36! https:\/\/t.co\/8fbfqJFsPJ","104":"Lo que tendr\u00eda que hacer es parar la campa\u00f1a y dejar de hacer publicidad encubierta a costa de la salud del adversario. Son tan indecentes... https:\/\/t.co\/VO6rCAJMBT","105":"Breve historia oculta del pozo de Camu\u00f1as https:\/\/t.co\/yTwiH6gSYe","106":"Mis amigos de la hosteler\u00eda madrile\u00f1a son tan maltratados por el gobierno rojo que ya son el gremio m\u00e1s l\u00facido de Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/trrwKndYlh","107":"@cultrun \u00bfTu tambi\u00e9n te apuntas al bullying a @IdiazAyuso ?\n\nEl tuit es correcto. Ma\u00f1ana, vienen amigos de Berlin, toda una familia de cuatro, adem\u00e1s. A ver qu\u00e9 hacemos con ellos ahora."},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true},"created_at":{"0":"2020-10-03 20:44:15","1":"2020-10-03 20:42:48","2":"2020-10-03 20:41:57","3":"2020-10-03 20:39:37","4":"2020-10-03 20:38:10","5":"2020-10-03 20:37:41","6":"2020-10-03 20:37:20","7":"2020-10-03 20:26:08","8":"2020-10-03 20:25:48","9":"2020-10-03 20:23:43","10":"2020-10-03 19:31:20","11":"2020-10-03 19:14:20","12":"2020-10-03 19:09:43","13":"2020-10-03 19:07:18","14":"2020-10-03 19:05:52","15":"2020-10-03 19:05:11","16":"2020-10-03 18:57:56","17":"2020-10-03 18:56:37","18":"2020-10-03 18:47:02","19":"2020-10-03 18:46:55","20":"2020-10-03 18:46:40","21":"2020-10-03 18:46:29","22":"2020-10-03 18:42:33","23":"2020-10-03 18:17:00","24":"2020-10-03 18:10:42","25":"2020-10-03 18:09:58","26":"2020-10-03 18:04:33","27":"2020-10-03 18:04:11","28":"2020-10-03 16:58:36","29":"2020-10-03 16:58:06","30":"2020-10-03 16:32:20","31":"2020-10-03 16:31:29","32":"2020-10-03 16:25:38","33":"2020-10-03 16:22:05","34":"2020-10-03 16:12:42","35":"2020-10-03 16:12:15","36":"2020-10-03 16:04:04","37":"2020-10-03 15:56:41","38":"2020-10-03 15:55:32","39":"2020-10-03 15:55:17","40":"2020-10-03 15:55:01","41":"2020-10-03 15:43:46","42":"2020-10-03 14:26:34","43":"2020-10-03 14:26:29","44":"2020-10-03 14:24:20","45":"2020-10-03 14:23:53","46":"2020-10-03 14:18:08","47":"2020-10-03 14:15:05","48":"2020-10-03 14:12:29","49":"2020-10-03 14:11:43","50":"2020-10-03 13:25:25","51":"2020-10-03 13:22:50","52":"2020-10-03 13:16:13","53":"2020-10-03 10:05:15","54":"2020-10-03 10:05:08","55":"2020-10-03 09:48:30","56":"2020-10-03 09:47:19","57":"2020-10-03 09:45:18","58":"2020-10-03 09:44:58","59":"2020-10-03 09:44:49","60":"2020-10-03 09:44:02","61":"2020-10-03 09:38:34","62":"2020-10-03 09:29:36","63":"2020-10-03 09:26:58","64":"2020-10-03 09:26:26","65":"2020-10-03 09:25:33","66":"2020-10-03 08:48:44","67":"2020-10-03 08:42:54","68":"2020-10-03 08:37:20","69":"2020-10-03 08:37:15","70":"2020-10-03 08:37:12","71":"2020-10-03 08:36:11","72":"2020-10-03 08:33:03","73":"2020-10-03 08:32:08","74":"2020-10-03 08:25:59","75":"2020-10-03 08:25:33","76":"2020-10-03 08:25:08","77":"2020-10-03 08:24:36","78":"2020-10-03 08:23:27","79":"2020-10-03 07:57:11","80":"2020-10-03 07:30:50","81":"2020-10-03 07:30:15","82":"2020-10-03 07:25:41","83":"2020-10-03 07:15:04","84":"2020-10-03 07:14:54","85":"2020-10-03 07:14:00","86":"2020-10-03 07:13:43","87":"2020-10-03 07:12:27","88":"2020-10-03 07:11:59","89":"2020-10-03 07:02:21","90":"2020-10-03 07:00:52","91":"2020-10-03 06:59:56","92":"2020-10-03 06:57:17","93":"2020-10-03 06:57:01","94":"2020-10-03 06:55:26","95":"2020-10-03 06:55:02","96":"2020-10-03 06:53:37","97":"2020-10-03 06:53:06","98":"2020-10-03 06:50:33","99":"2020-10-03 06:48:43","100":"2020-10-03 06:47:16","101":"2020-10-03 06:46:03","102":"2020-10-03 06:44:16","103":"2020-10-03 06:42:25","104":"2020-10-03 06:42:10","105":"2020-10-03 06:40:49","106":"2020-10-03 06:33:44","107":"2020-10-03 05:45:26"},"retweet_count":{"0":463,"1":680,"2":1461,"3":2711,"4":202,"5":1574,"6":8,"7":20,"8":1387,"9":5,"10":66,"11":182,"12":727,"13":56,"14":142,"15":24,"16":40,"17":1850,"18":44,"19":33,"20":21,"21":173,"22":941,"23":11,"24":2785,"25":277,"26":1713,"27":2077,"28":336,"29":29,"30":95,"31":23,"32":116,"33":265,"34":268,"35":290,"36":64,"37":818,"38":294,"39":17,"40":2896,"41":55,"42":1402,"43":76,"44":260,"45":35,"46":1099,"47":4576,"48":60,"49":644,"50":2849,"51":82,"52":886,"53":40,"54":61,"55":25,"56":155,"57":272,"58":32,"59":55,"60":5,"61":43,"62":396,"63":1520,"64":69,"65":202,"66":41,"67":707,"68":20,"69":1325,"70":69,"71":138,"72":70,"73":120,"74":132,"75":9,"76":4072,"77":374,"78":207,"79":567,"80":217,"81":171,"82":82,"83":1655,"84":409,"85":3243,"86":174,"87":159,"88":99,"89":230,"90":2785,"91":185,"92":107,"93":22,"94":4752,"95":942,"96":4929,"97":820,"98":182,"99":699,"100":85,"101":932,"102":294,"103":32,"104":84,"105":13,"106":336,"107":14},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":103,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":335,"22":0,"23":0,"24":0,"25":541,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":235,"33":446,"34":0,"35":0,"36":114,"37":0,"38":0,"39":0,"40":3714,"41":0,"42":0,"43":132,"44":0,"45":72,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":40,"56":279,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":54,"62":797,"63":0,"64":0,"65":404,"66":66,"67":1596,"68":0,"69":0,"70":149,"71":232,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":144,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":248,"89":0,"90":3283,"91":0,"92":0,"93":70,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":736,"99":0,"100":0,"101":0,"102":693,"103":0,"104":0,"105":21,"106":742,"107":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lapaseata","name":"Manuel Artero","id":225855505,"id_str":"225855505","indices":[3,13]},{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[27,41]}],"urls":[],"media":[{"id":1312400964901625858,"id_str":"1312400964901625858","indices":[42,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaVuWPXYAIG3EW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaVuWPXYAIG3EW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2gM4jfiqEW","display_url":"pic.twitter.com\/2gM4jfiqEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lapaseata\/status\/1312400981846634497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":928,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":928,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312400981846634497,"source_status_id_str":"1312400981846634497","source_user_id":225855505,"source_user_id_str":"225855505"}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"solidaridad_esp","name":"Solidaridad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1293865326317318146,"id_str":"1293865326317318146","indices":[3,19]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]},{"screen_name":"cakealatake","name":"cakeminuesa","id":253466094,"id_str":"253466094","indices":[104,116]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]},{"screen_name":"SaludMadrid","name":"SaludMadrid","id":953996688670314496,"id_str":"953996688670314496","indices":[74,86]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"Mociondecensura","indices":[25,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[3,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carisimolider","name":"Money for Nothing","id":3030988839,"id_str":"3030988839","indices":[3,17]},{"screen_name":"jose200819","name":"Jose","id":2759329421,"id_str":"2759329421","indices":[19,30]},{"screen_name":"DHollyday7","name":"DocHollyday7","id":1246924141791522820,"id_str":"1246924141791522820","indices":[31,42]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SabatoFan","name":"SabatoFan\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":944773130,"id_str":"944773130","indices":[3,13]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[15,27]},{"screen_name":"libertaddigital","name":"Libertad Digital","id":27038703,"id_str":"27038703","indices":[28,44]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[3,15]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elena_figsart","name":"Elena Figueroa","id":350848809,"id_str":"350848809","indices":[3,17]},{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[19,35]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[36,51]}],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ekZOurBeUi","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/derrota-vanguardia_0_1397261301.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/derrot\u2026","indices":[254,277]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maibortpetit","name":"Maibort Petit","id":81202321,"id_str":"81202321","indices":[3,16]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"querida_espana","name":"QueridaEspa\u00f1a","id":923970170112049157,"id_str":"923970170112049157","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"santigonzalez10","name":"Santiago Gonz\u00e1lez","id":247243131,"id_str":"247243131","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQRBPyIi6N","expanded_url":"https:\/\/santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/03\/presidenta-sola\/","display_url":"santiagonzalez.wordpress.com\/2020\/10\/03\/pre\u2026","indices":[37,60]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[20,36]},{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[37,53]},{"screen_name":"AngelJimenezA","name":"\u00c1ngel Jim\u00e9nez","id":632689835,"id_str":"632689835","indices":[54,68]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ErrolFlynnZaca","name":"Confederate States of America \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u274c","id":1238876164501966848,"id_str":"1238876164501966848","indices":[3,18]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[20,35]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PerdigueroSIPEp","name":"Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":815994028189696004,"id_str":"815994028189696004","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312400306102247431,"id_str":"1312400306102247431","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312400306102247431\/pu\/img\/vc8b2xPcaEvdnXyJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312400306102247431\/pu\/img\/vc8b2xPcaEvdnXyJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TeuVcYYDvG","display_url":"pic.twitter.com\/TeuVcYYDvG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PerdigueroSIPEp\/status\/1312400506988498945\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312400506988498945,"source_status_id_str":"1312400506988498945","source_user_id":815994028189696004,"source_user_id_str":"815994028189696004"}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Al_Foxxx","name":"\u2b1b\ufe0f s\u00ed se sab\u00eda \u2b05\ufe0f 2 m \u27a1\ufe0f \ud83e\uddfc \ud83d\ude37","id":381618783,"id_str":"381618783","indices":[3,12]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[14,29]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gomezjgr","name":"jg.r","id":243782920,"id_str":"243782920","indices":[3,12]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[14,29]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ImJosefK","name":"Jos\u00e9 K V.E.R.D.E. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3434078319,"id_str":"3434078319","indices":[3,12]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[14,29]}],"urls":[]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cL7SvCCzDp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1312368494437163008","display_url":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026","indices":[261,284]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eledhmel","name":"Carla Toscano","id":3050371833,"id_str":"3050371833","indices":[3,12]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"D_Hilarion","name":"Don Hilari\u00f3n el Confinado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":471918971,"id_str":"471918971","indices":[3,14]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[16,31]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m03XAnZPIW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEnoticias\/status\/1312442447012614146","display_url":"twitter.com\/EFEnoticias\/st\u2026","indices":[278,301]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"LaResistencia","indices":[94,108]},{"text":"MadridResiste","indices":[109,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[3,18]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SalvaUlayar","name":"Salvador Ulayar \ud83c\uddea\ud83c\uddfa VERDE","id":719186287836663811,"id_str":"719186287836663811","indices":[3,15]},{"screen_name":"CovitePV","name":"COVITE","id":1467295052,"id_str":"1467295052","indices":[52,61]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"yolandacmorin","name":"\ud83c\udd71\ufe0f Yolanda Couceiro","id":22760457,"id_str":"22760457","indices":[3,17]},{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[70,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SWtudBqKw","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/economia\/vivienda\/20201003\/pablo-iglesias-denuncia-okupas-tratar-okupar-segunda-residencia-noticia-689404375234\/","display_url":"periodistadigital.com\/economia\/vivie\u2026","indices":[42,65]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lemp99","name":"Luis Montserrat","id":138846266,"id_str":"138846266","indices":[3,10]},{"screen_name":"joseromero8709","name":"REP\u00daBLICO Jos\u00e9 Romero \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1688394074,"id_str":"1688394074","indices":[12,27]},{"screen_name":"Libeluz","name":"Isa Blohm","id":108364427,"id_str":"108364427","indices":[28,36]},{"screen_name":"diegoscharifker","name":"Diego Scharifker","id":42277995,"id_str":"42277995","indices":[37,53]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[54,62]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QViD1J4UAS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/crpandemonium\/status\/1312336438869008384","display_url":"twitter.com\/crpandemonium\/\u2026","indices":[85,108]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312427708144652289,"id_str":"1312427708144652289","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjauDAlXkAER587.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjauDAlXkAER587.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rZZ54JlZYn","display_url":"pic.twitter.com\/rZZ54JlZYn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312427714629046272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":508,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1094,"h":818,"resize":"fit"},"medium":{"w":1094,"h":818,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diazvillanueva","name":"D\u00edaz Villanueva","id":3946571,"id_str":"3946571","indices":[3,18]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ChTafjNEhy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PedroSuenz\/status\/1312377663609278464","display_url":"twitter.com\/PedroSuenz\/sta\u2026","indices":[272,295]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[{"text":"Nicaragua","indices":[30,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"denunciasNicar2","name":"denunciasNicaragua","id":1019729716796895232,"id_str":"1019729716796895232","indices":[3,19]},{"screen_name":"JRBauza","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Bauz\u00e1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":117705468,"id_str":"117705468","indices":[21,29]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312420896641081344,"id_str":"1312420896641081344","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejan2hwXYAAOftK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejan2hwXYAAOftK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sAO1Sffyqk","display_url":"pic.twitter.com\/sAO1Sffyqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312420902190092288\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":880,"h":495,"resize":"fit"},"medium":{"w":880,"h":495,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LibreCapitalist","name":"LibreCapitalista","id":2582460662,"id_str":"2582460662","indices":[3,19]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[22,36]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[38,53]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[3,12]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[122,129]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2RJ7yIRxQ3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ivanedlm\/status\/1312342215516094464","display_url":"twitter.com\/ivanedlm\/statu\u2026","indices":[207,230]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"LaResistencia","indices":[76,90]},{"text":"Victoria","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UcfPNv4773","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SalvaUlayar\/status\/1312394996046331904","display_url":"twitter.com\/SalvaUlayar\/st\u2026","indices":[281,304]}]},"46":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[14,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[3,10]}],"urls":[]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[19,27]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"antonio_SQ","name":"Antonio Escudero","id":306101036,"id_str":"306101036","indices":[3,14]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[16,31]},{"screen_name":"Adrilastra","name":"Adriana Lastra","id":200194757,"id_str":"200194757","indices":[32,43]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[{"text":"StopCoronaBulos","indices":[73,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mryinyangfc","name":"Mr Yin Yang \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":4272095836,"id_str":"4272095836","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1246454623382183936,"id_str":"1246454623382183936","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUxL4D9WoAA7Nwk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUxL4D9WoAA7Nwk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/e0oAPWBa6T","display_url":"pic.twitter.com\/e0oAPWBa6T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mryinyangfc\/status\/1246454654919204865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1080,"h":1663,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":442,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":779,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1246454654919204865,"source_status_id_str":"1246454654919204865","source_user_id":4272095836,"source_user_id_str":"4272095836"}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[31,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zQnxvOc4C0","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/madrid\/abci-madrid-frena-ritmo-ingresados-y-incidencia-baja-37-45-zonas-restringidas-hasta-viernes-202010031232_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/madrid\/\u2026","indices":[98,121]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[3,19]},{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[21,37]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[38,53]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[3,19]},{"screen_name":"BernaldoDQuiros","name":"L.Bernaldo de Quir\u00f3s","id":2960115814,"id_str":"2960115814","indices":[21,37]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[38,53]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[52,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oBUmLGurAm","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/opinion\/abci-juan-carlos-girauta-desandando-libertad-202010030025_noticia.html#vca=rrss-inducido&vmc=abc-es&vso=tw&vli=noticia.opinion","display_url":"abc.es\/opinion\/abci-j\u2026","indices":[24,47]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDhw4CKGck","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rmartinpalacios\/status\/1312323942451941376","display_url":"twitter.com\/rmartinpalacio\u2026","indices":[197,220]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsisTimermans","name":"Asis Timermans","id":296759576,"id_str":"296759576","indices":[3,17]}],"urls":[]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ParmenioOle","name":"Antonio Portero","id":1416054955,"id_str":"1416054955","indices":[3,15]},{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[17,33]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"ADIVINANZA","indices":[21,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonsieurSansFoy","name":"Monsieur de Sans-Foy","id":477073885,"id_str":"477073885","indices":[3,19]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelli23","name":"Andr\u00e9s Pellicer","id":260827815,"id_str":"260827815","indices":[3,11]},{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[13,28]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Economaalainte1","name":"Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez","id":1065906261588353029,"id_str":"1065906261588353029","indices":[35,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AsFRFftbnX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Economaalainte1\/status\/1312322051634495493","display_url":"twitter.com\/Economaalainte\u2026","indices":[277,300]}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alfonso_ussia","name":"Alfonso Uss\u00eda","id":407709450,"id_str":"407709450","indices":[3,17]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FVillacisneros","name":"FVILLACISNEROS","id":588982852,"id_str":"588982852","indices":[3,18]},{"screen_name":"Armada_esp","name":"Armada Espa\u00f1ola","id":501606977,"id_str":"501606977","indices":[96,107]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bvMkC8H1SF","expanded_url":"https:\/\/www.libremercado.com\/2020-10-03\/fundacion-vox-disenso-juan-de-mariana-luina-fernandez-eduardo-6665964\/","display_url":"libremercado.com\/2020-10-03\/fun\u2026","indices":[252,275]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nx0U6Wui1V","expanded_url":"https:\/\/generaldavila.com\/2020\/10\/03\/la-unidad-de-espana-y-las-fuerzas-armadas-rafael-davila-alvarez-general-de-division-r\/","display_url":"generaldavila.com\/2020\/10\/03\/la-\u2026","indices":[90,113]}]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[3,14]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rrakkelgarcia","name":"neska1971","id":2308031825,"id_str":"2308031825","indices":[3,17]},{"screen_name":"Herzogoff","name":"Andr\u00e9s Herzog","id":192618456,"id_str":"192618456","indices":[19,29]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[30,41]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Herzogoff","name":"Andr\u00e9s Herzog","id":192618456,"id_str":"192618456","indices":[3,13]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pCXKoaZRok","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/herzogoff\/status\/1312108566287798272","display_url":"twitter.com\/herzogoff\/stat\u2026","indices":[40,63]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ULoOxPGtS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guajesalvaje\/status\/1312124316478185472","display_url":"twitter.com\/guajesalvaje\/s\u2026","indices":[212,235]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cuchillm","name":"Luisa","id":136389648,"id_str":"136389648","indices":[3,12]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WharfRat_DE","name":"Daniel Ari","id":1281192416,"id_str":"1281192416","indices":[3,15]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[18,25]}],"urls":[],"media":[{"id":1312059393786212357,"id_str":"1312059393786212357","indices":[49,72],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVfESrXcAUTzDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjVfESrXcAUTzDP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/37ks7gMr7U","display_url":"pic.twitter.com\/37ks7gMr7U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/WharfRat_DE\/status\/1312059398991286274\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":828,"h":1114,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":1114,"resize":"fit"},"small":{"w":505,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312059398991286274,"source_status_id_str":"1312059398991286274","source_user_id":1281192416,"source_user_id_str":"1281192416"}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlfonsoRojoPD","name":"Alfonso Rojo L\u00f3pez","id":2375108808,"id_str":"2375108808","indices":[3,17]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clubdeviernes","name":"Club de los Viernes","id":2946543660,"id_str":"2946543660","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oVJBB10BpK","expanded_url":"http:\/\/mtr.cool\/nduhlkoiyb","display_url":"mtr.cool\/nduhlkoiyb","indices":[35,58]}],"media":[{"id":1312306945236373504,"id_str":"1312306945236373504","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZANrsXkAAjiDI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZANrsXkAAjiDI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xj5Ge5OFzM","display_url":"pic.twitter.com\/xj5Ge5OFzM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/clubdeviernes\/status\/1312306948579250176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":300,"h":215,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":300,"h":215,"resize":"fit"},"large":{"w":300,"h":215,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312306948579250176,"source_status_id_str":"1312306948579250176","source_user_id":2946543660,"source_user_id_str":"2946543660"}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wdth2nkI1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JOSEMANUELSOTO1\/status\/1312293877764759552","display_url":"twitter.com\/JOSEMANUELSOTO\u2026","indices":[93,116]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[3,15]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hermanntertsch","name":"Hermann Tertsch","id":257332880,"id_str":"257332880","indices":[3,18]},{"screen_name":"monasterioR","name":"Rocio Monasterio","id":2216589010,"id_str":"2216589010","indices":[29,41]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312292707801477127,"id_str":"1312292707801477127","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYzQ9HXsAcqaH3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYzQ9HXsAcqaH3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tI0ncPxORF","display_url":"pic.twitter.com\/tI0ncPxORF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312292722892517377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":439,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":774,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosadiezglez","name":"Rosa D\u00edez","id":3018165370,"id_str":"3018165370","indices":[3,16]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1311287592697110531,"id_str":"1311287592697110531","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKhHjkWoAMVDoM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjKhHjkWoAMVDoM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xgSatCZZjK","display_url":"pic.twitter.com\/xgSatCZZjK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jorgebuxade\/status\/1311287596790808577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":622,"h":355,"resize":"fit"},"small":{"w":622,"h":355,"resize":"fit"},"large":{"w":622,"h":355,"resize":"fit"}},"source_status_id":1311287596790808577,"source_status_id_str":"1311287596790808577","source_user_id":154110601,"source_user_id_str":"154110601"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Amartinbeaumont","name":"Antonio M. Beaumont","id":270506305,"id_str":"270506305","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312289272418926592,"id_str":"1312289272418926592","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYwI_UWAAAl_ZE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYwI_UWAAAl_ZE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q0BeUActDy","display_url":"pic.twitter.com\/Q0BeUActDy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312289278009970689\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":1312285272197992449,"id_str":"1312285272197992449","indices":[27,50],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYsgJVWkAEijeE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYsgJVWkAEijeE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CA2qxcJGJD","display_url":"pic.twitter.com\/CA2qxcJGJD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xpericay\/status\/1312285447645802497\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312285447645802497,"source_status_id_str":"1312285447645802497","source_user_id":101168947,"source_user_id_str":"101168947"}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKSLn9rzJK","expanded_url":"https:\/\/sevilla.abc.es\/andalucia\/almeria\/sevi-ingresan-prision-exvicepresidente-socialista-diputacion-almeria-y-secretaria-estafar-70600-euros-202010020749_noticia.html","display_url":"sevilla.abc.es\/andalucia\/alme\u2026","indices":[167,190]}]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/giOPacLyvO","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/navarra-lleva-7-dias-superando-incidencia-contagios-semanales-madrid-6223322","display_url":"okdiario.com\/espana\/navarra\u2026","indices":[95,118]}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[3,18]},{"screen_name":"carmelojorda","name":"Carmelo Jord\u00e1","id":28522618,"id_str":"28522618","indices":[110,123]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Acosta","name":"Jim Acosta","id":22771961,"id_str":"22771961","indices":[18,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/buPmyeum9F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Acosta\/status\/1312154785974378497","display_url":"twitter.com\/Acosta\/status\/\u2026","indices":[64,87]}]},"94":{"hashtags":[{"text":"FernandoSim\u00f3n","indices":[75,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[15,31]}],"urls":[]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rosselloarrom","name":"Miquel Rossell\u00f3 \u26ab\ufe0f","id":14326807,"id_str":"14326807","indices":[3,17]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[3,12]}],"urls":[]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vicpiedra","name":"Victor Gonz\u00e1lez","id":49607100,"id_str":"49607100","indices":[3,13]}],"urls":[]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VRpZXYFz4U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/realdonaldtrump\/status\/1312158400352972800","display_url":"twitter.com\/realdonaldtrum\u2026","indices":[36,59]}]},"99":{"hashtags":[{"text":"PlanetaCalleja","indices":[87,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"javiernegre10","name":"Javier Negre","id":260016002,"id_str":"260016002","indices":[3,17]}],"urls":[]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xpericay","name":"Xavier Pericay","id":101168947,"id_str":"101168947","indices":[3,12]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlacalle","name":"Daniel Lacalle","id":29270179,"id_str":"29270179","indices":[3,12]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a1rA9uof1s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EsojSabir\/status\/1312136143081664513","display_url":"twitter.com\/EsojSabir\/stat\u2026","indices":[102,125]}]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lahijadeaugusto","name":"Julia Escobar","id":260343812,"id_str":"260343812","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312281107166121984,"id_str":"1312281107166121984","indices":[59,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYottYX0AAROj-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYottYX0AAROj-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8fbfqJFsPJ","display_url":"pic.twitter.com\/8fbfqJFsPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lahijadeaugusto\/status\/1312281109267386369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":473,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":473,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":314,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312281109267386369,"source_status_id_str":"1312281109267386369","source_user_id":260343812,"source_user_id_str":"260343812"}]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BenegasJ","name":"Javier Benegas","id":393352463,"id_str":"393352463","indices":[3,12]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yTwiH6gSYe","expanded_url":"https:\/\/www.persecucionreligiosa.es\/index.php\/articulos\/10-mina-de-camunas\/12-breve-historia","display_url":"persecucionreligiosa.es\/index.php\/arti\u2026","indices":[42,65]}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312279643614044160,"id_str":"1312279643614044160","indices":[122,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYnYhOXYAAua8s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYnYhOXYAAua8s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/trrwKndYlh","display_url":"pic.twitter.com\/trrwKndYlh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hermanntertsch\/status\/1312279650132000769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":474,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":714,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenSanCarlos","name":"Carmen San Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":76682484,"id_str":"76682484","indices":[3,19]},{"screen_name":"cultrun","name":"John M\u00fcller","id":21121637,"id_str":"21121637","indices":[21,29]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[67,78]}],"urls":[]}}}