{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1312333119182303233,"1":1312310276969111553,"2":1312306449436086272,"3":1312305422578130944,"4":1312288392714096645,"5":1312282888700932096},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"text":{"0":"Ojal\u00e1 una piara de okupas que se la destrocen. As\u00ed, sin complejos lo digo. https:\/\/t.co\/InUxavSQUg","1":"@MacarioPe2 Est\u00e1 la opci\u00f3n de usar Google. https:\/\/t.co\/14I6tzUpwg\nhttps:\/\/t.co\/inA82bHxlD","2":"@jmguardia Eso es como los memes de Churchill o Einstein.","3":"Madrid es la regi\u00f3n de Europa con mayor esperanza de vida y la segunda en calidad de su sanidad seg\u00fan la UE, solo por detr\u00e1s de Estocolmo.\n#datos \nGastar m\u00e1s no significa gastar mejor. https:\/\/t.co\/pAhOIcAzRl","4":"Otro cliente satisfecho. https:\/\/t.co\/Ta33axQY2T","5":"Estoy esperando a que sindicalistas, ni\u00f1atos con capucha, enfermeras de Podemos y dirigentes del PSOE de Parla, M\u00f3stoles, Alcorc\u00f3n y Fuenlabrada vayan a la Delegaci\u00f3n del Gobierno a berrear porque los confinan a ellos y no a los de Pozuelo."},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 10:06:12","1":"2020-10-03 08:35:26","2":"2020-10-03 08:20:13","3":"2020-10-03 08:16:08","4":"2020-10-03 07:08:28","5":"2020-10-03 06:46:36"},"retweet_count":{"0":1399,"1":2,"2":0,"3":568,"4":43,"5":4400},"favorite_count":{"0":4999,"1":7,"2":32,"3":1357,"4":340,"5":10212},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/InUxavSQUg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1312307814476509186","display_url":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026","indices":[75,98]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MacarioPe2","name":"macarioPE2","id":1233130802877169664,"id_str":"1233130802877169664","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14I6tzUpwg","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/sanidad-hoy\/la-sanidad-madrilena-es-la-mas-competitiva-de-espana-y-la-segunda-de-europa-2052","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/sani\u2026","indices":[43,66]},{"url":"https:\/\/t.co\/inA82bHxlD","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4401117\/0\/comunidad-madrid-region-mas-esperanza-vida-ue\/","display_url":"20minutos.es\/noticia\/440111\u2026","indices":[67,90]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmguardia","name":"Jose M Guardia","id":4515891,"id_str":"4515891","indices":[0,10]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"datos","indices":[139,145]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pAhOIcAzRl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_anapastor_\/status\/1312300411752251392","display_url":"twitter.com\/_anapastor_\/st\u2026","indices":[185,208]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ta33axQY2T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cat3rHall\/status\/1312288109783023616","display_url":"twitter.com\/Cat3rHall\/stat\u2026","indices":[25,48]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]}}}