{"screen_name":{"0":"LaRetuerka","1":"LaRetuerka","2":"LaRetuerka","3":"LaRetuerka","4":"LaRetuerka","5":"LaRetuerka","6":"LaRetuerka","7":"LaRetuerka","8":"LaRetuerka","9":"LaRetuerka","10":"LaRetuerka","11":"LaRetuerka","12":"LaRetuerka","13":"LaRetuerka","14":"LaRetuerka","15":"LaRetuerka","16":"LaRetuerka","17":"LaRetuerka","18":"LaRetuerka","19":"LaRetuerka","20":"LaRetuerka","21":"LaRetuerka","22":"LaRetuerka","23":"LaRetuerka","24":"LaRetuerka","25":"LaRetuerka","26":"LaRetuerka","27":"LaRetuerka","28":"LaRetuerka","29":"LaRetuerka","30":"LaRetuerka","31":"LaRetuerka","32":"LaRetuerka","33":"LaRetuerka","34":"LaRetuerka","35":"LaRetuerka","36":"LaRetuerka","37":"LaRetuerka","38":"LaRetuerka","39":"LaRetuerka","40":"LaRetuerka","41":"LaRetuerka","42":"LaRetuerka","43":"LaRetuerka","44":"LaRetuerka","45":"LaRetuerka","46":"LaRetuerka","47":"LaRetuerka","48":"LaRetuerka","49":"LaRetuerka","50":"LaRetuerka","51":"LaRetuerka","52":"LaRetuerka","53":"LaRetuerka","54":"LaRetuerka","55":"LaRetuerka","56":"LaRetuerka","57":"LaRetuerka","58":"LaRetuerka","59":"LaRetuerka","60":"LaRetuerka","61":"LaRetuerka","62":"LaRetuerka","63":"LaRetuerka","64":"LaRetuerka","65":"LaRetuerka","66":"LaRetuerka","67":"LaRetuerka","68":"LaRetuerka","69":"LaRetuerka","70":"LaRetuerka","71":"LaRetuerka","72":"LaRetuerka","73":"LaRetuerka","74":"LaRetuerka","75":"LaRetuerka","76":"LaRetuerka","77":"LaRetuerka","78":"LaRetuerka","79":"LaRetuerka","80":"LaRetuerka","81":"LaRetuerka","82":"LaRetuerka","83":"LaRetuerka","84":"LaRetuerka","85":"LaRetuerka","86":"LaRetuerka","87":"LaRetuerka","88":"LaRetuerka","89":"LaRetuerka","90":"LaRetuerka","91":"LaRetuerka","92":"LaRetuerka","93":"LaRetuerka","94":"LaRetuerka","95":"LaRetuerka","96":"LaRetuerka","97":"LaRetuerka","98":"LaRetuerka","99":"LaRetuerka","100":"LaRetuerka","101":"LaRetuerka","102":"LaRetuerka","103":"LaRetuerka","104":"LaRetuerka","105":"LaRetuerka","106":"LaRetuerka","107":"LaRetuerka","108":"LaRetuerka","109":"LaRetuerka","110":"LaRetuerka","111":"LaRetuerka","112":"LaRetuerka","113":"LaRetuerka","114":"LaRetuerka","115":"LaRetuerka","116":"LaRetuerka","117":"LaRetuerka","118":"LaRetuerka","119":"LaRetuerka","120":"LaRetuerka","121":"LaRetuerka","122":"LaRetuerka","123":"LaRetuerka","124":"LaRetuerka","125":"LaRetuerka","126":"LaRetuerka","127":"LaRetuerka","128":"LaRetuerka","129":"LaRetuerka","130":"LaRetuerka","131":"LaRetuerka","132":"LaRetuerka","133":"LaRetuerka","134":"LaRetuerka","135":"LaRetuerka","136":"LaRetuerka","137":"LaRetuerka","138":"LaRetuerka","139":"LaRetuerka","140":"LaRetuerka","141":"LaRetuerka","142":"LaRetuerka","143":"LaRetuerka","144":"LaRetuerka","145":"LaRetuerka","146":"LaRetuerka","147":"LaRetuerka","148":"LaRetuerka","149":"LaRetuerka","150":"LaRetuerka","151":"LaRetuerka","152":"LaRetuerka","153":"LaRetuerka","154":"LaRetuerka","155":"LaRetuerka","156":"LaRetuerka","157":"LaRetuerka","158":"LaRetuerka","159":"LaRetuerka","160":"LaRetuerka","161":"LaRetuerka","162":"LaRetuerka","163":"LaRetuerka","164":"LaRetuerka","165":"LaRetuerka","166":"LaRetuerka","167":"LaRetuerka"},"tweet_id":{"0":1312502946639224833,"1":1312496959723171840,"2":1312496716185178112,"3":1312492744984592385,"4":1312487254816780288,"5":1312485790300073989,"6":1312481105065308161,"7":1312480894171578369,"8":1312480832997617664,"9":1312480737619177472,"10":1312480018971332608,"11":1312479814884810752,"12":1312479749998956544,"13":1312479731955113984,"14":1312479699314987008,"15":1312479645183344640,"16":1312479572529573888,"17":1312478276523225089,"18":1312478175021031424,"19":1312478160361975808,"20":1312478102740627456,"21":1312478076689813506,"22":1312478069173567488,"23":1312478054472536064,"24":1312478040291565568,"25":1312478016384110592,"26":1312478009631277056,"27":1312477994171068417,"28":1312477982359875585,"29":1312477971031097344,"30":1312477958142001152,"31":1312477928974770176,"32":1312477919374012416,"33":1312477905616728066,"34":1312477893423841281,"35":1312477866563518464,"36":1312477854903406598,"37":1312477835617988609,"38":1312477821227331586,"39":1312477804290695168,"40":1312477786146136064,"41":1312477772820881409,"42":1312477743511080961,"43":1312477711210668033,"44":1312477697013018624,"45":1312477684664918016,"46":1312477673302618113,"47":1312477659247472641,"48":1312477638649241602,"49":1312477628222173184,"50":1312477601374511104,"51":1312477588799909889,"52":1312477480863768579,"53":1312477466556915712,"54":1312477454011789312,"55":1312477406599409664,"56":1312477374340952065,"57":1312477336353206272,"58":1312477321232674816,"59":1312477303557943297,"60":1312477263854624768,"61":1312477241155018752,"62":1312474399463731200,"63":1312474305352011776,"64":1312465168530501635,"65":1312465133294088192,"66":1312465068479574026,"67":1312464999369994241,"68":1312374474851876866,"69":1312374304097660936,"70":1312373400594264065,"71":1312373365253066752,"72":1312372654012334081,"73":1312372606897721344,"74":1312372558101176320,"75":1312372221386657793,"76":1312371260756758529,"77":1312371217479811073,"78":1312370919722176512,"79":1312369386783682562,"80":1312369307821760513,"81":1312347754425876480,"82":1312346960695828480,"83":1312346840789061633,"84":1312346407324573697,"85":1312346333890654209,"86":1312346257415958528,"87":1312346157251784707,"88":1312346034249625602,"89":1312345851713511426,"90":1312344049576271872,"91":1312344028130824192,"92":1312344006563688449,"93":1312343999479533568,"94":1312343982211465219,"95":1312343968521302016,"96":1312343785662185472,"97":1312343140423135232,"98":1312343073393963008,"99":1312343019220238337,"100":1312342984000765954,"101":1312342650742353920,"102":1312342395288158209,"103":1312342381375750144,"104":1312342362388078593,"105":1312342348697939968,"106":1312342330318508032,"107":1312342313037950978,"108":1312342222851969024,"109":1312342212890501121,"110":1312342192694980609,"111":1312342167424299008,"112":1312342125074411520,"113":1312342103159181312,"114":1312342064005349376,"115":1312342043692347393,"116":1312342036239077376,"117":1312342020283924480,"118":1312342003829690369,"119":1312341978533761025,"120":1312341953024004099,"121":1312341933830950912,"122":1312341902226870273,"123":1312341870606004224,"124":1312341848162209792,"125":1312341807985037312,"126":1312341795951570945,"127":1312341783406424064,"128":1312341742931390464,"129":1312341695313440768,"130":1312341652950974464,"131":1312341505059807232,"132":1312341438919827457,"133":1312341405214412800,"134":1312341350822678530,"135":1312341217598939136,"136":1312341138343448576,"137":1312341129824796672,"138":1312341107334959107,"139":1312340967689773056,"140":1312340898542477313,"141":1312340872881729538,"142":1312340860000972800,"143":1312340847699075073,"144":1312340830422732811,"145":1312340629473710081,"146":1312340501509672960,"147":1312340447969325058,"148":1312340408442269696,"149":1312340389001601026,"150":1312340331866853377,"151":1312340303622307841,"152":1312340267350085643,"153":1312340240586215434,"154":1312340196252413953,"155":1312340173586341888,"156":1312340127599996928,"157":1312340089041715203,"158":1312340062877749248,"159":1312340032859013121,"160":1312340001338912775,"161":1312339952995381248,"162":1312339286285586432,"163":1312339216622383104,"164":1312339153707773952,"165":1312181820474056705,"166":1312181039662415873,"167":1312180966589263872},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true},"text":{"0":"Navarra tiene m\u00e1s incidencia de coronavirus que Madrid, pero el Gobierno ha intervenido Madrid y no Navarra.\n\n\u00bfAlguien me lo explica o es simplemente que han querido dar un golpe de Estado en Madrid y el COVID era solo el pretexto?","1":":face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\nEsta clar\u00edsimo que la parte contratante no es igual que las otras seis partes no contratante\n\nEntre 6 forman una familia pero que no son 6, aunque lo pudiera ser\n\nTodo explicado meticulosamente :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy:\n\n#ChicasVOX_V\n#GobiernoDeInutiles https:\/\/t.co\/0F4xFq7mNx","2":"Si Madrid era la CA con m\u00e1s incidencia de COVID, pedir la dimisi\u00f3n de Ayuso era justicia social y confinar 5M de pers, urgente\n\nSi lo es Navarra, pedir la dimisi\u00f3n de Chivite es ser un miserable que utiliza la pandemia con fines pol\u00edticos y confinar la CA, innecesario\n\nDoble vara","3":"Podr\u00eda ser el #confinamiento pol\u00edtico de #Madrid un nuevo acto para esconder al #Rey el 12 de octubre en el aniversario de la #Legi\u00f3n?Esto recuerda mucho mucho al chavismo...Ya lo fue el Estado de Alarma y su confinamiento anterior. https:\/\/t.co\/knEBQF3Bj8 https:\/\/t.co\/lwqncPj1zx","4":"\u00bfTe imaginas?\n@PSOE @psoedeandalucia\n@PODEMOS @AdelanteAND https:\/\/t.co\/lVJJywGn7k","5":"Este es el peor presidente de nuestra historia s\u00ed!!!,no tiene honor,ni escr\u00fapulos tampoco tiene valores ni principios  pero nunca olvides que hay gente que lo votar\u00eda de nuevo y ese es\nel verdadero kit de la cuesti\u00f3n....\n#MocionContraLaMafia https:\/\/t.co\/jSZm2aKqR9","6":"Marjaliza ante el juez: \"Pagamos en negro al @PSOE igual que al @populares  y un poquito a @iunida para que callara\"\nMismo perro con distinto collar...\n\n#ChicasVox52:Spain::green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a \n#ApoyoLaMocion\n\nhttps:\/\/t.co\/ICW8Hw3oj5","7":"'The Economist' publica un art\u00edculo demoledor contra Pedro S\u00e1nchez: \"Entreg\u00f3 el control de la pandemia y se fue de vacaciones\" https:\/\/t.co\/1R8M3Gkmlm","8":"PP y Cs, la hora de los traidores https:\/\/t.co\/b5ay3b0WkG v\u00eda @voz_opinion","9":":loudspeaker::loudspeaker::loudspeaker::loudspeaker: Sisi hab\u00e9is escuchado bien FIDEL CASTRO https:\/\/t.co\/rTC0LEvF9a","10":"Pablo Iglesias tiene m\u00e1s casas que podemos diputados en Galicia.","11":"La libertad de expresi\u00f3n de @el_pais https:\/\/t.co\/Y47uAP8o6b","12":"Veo a @Macarena_Olona aplaudiendo la intervenci\u00f3n de un @populares, no es la primera vez.\nTodav\u00eda estoy por ver que alguno del PP aplauda a alguien de @vox_es\nPor favor, demostrad que estoy equivocado, me gustar\u00eda y lo agradecer\u00e9\nhttps:\/\/t.co\/YPkuzPrNLB","13":"Llegar\u00e1 un momento que la justicia y la verdad no se podr\u00e1n enterrar ni silenciar\nsabes que desde Espa\u00f1a :Ceuta_&_Melilla: ten\u00e9is el apoyo de much\u00edsimas personas. https:\/\/t.co\/KAkmIPAf7K","14":"Qu\u00e9date en #LaToja y no vuelvas #Sanchez nos har\u00edas un favor.","15":"Por si no queda todav\u00eda claro.\nEsto es el PSOE .\nSres escuchen ,no tiene desperdicio .\n:backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/w84e4nUBfG","16":"Muero de amor, REAL:smiling_face_with_heart-eyes:, con mi nueva mascarilla personalizada de @victoriaeugeniabags \nEs preciosa, se ajusta perfectamente y es muy c\u00f3moda...\n\nOs cuento que @victoriaeugeniabags tiene tambi\u00e9n unos bolsos s\u00faper ideales, estoy deseando usar uno suyo, ya me ver\u00e9is! :woman_tipping_hand_medium-light_skin_tone::handbag: https:\/\/t.co\/0m8d0PL2cT","17":"Los sueldos de estos doce jetas ya lo sabemos. Mi pregunta es en base a qu\u00e9 labor \"profesional\", porque aparte de hacerle de ni\u00f1era para la nena, caf\u00e9 y tarta de cumplea\u00f1os...no se les conoce ni oficio ni beneficio, que dec\u00eda mi abuela. https:\/\/t.co\/H3DbmB8DF6","18":"Tu pantalla amiga. La pantalla facial que derrotar\u00e1 al covid-19. \n\nLas \u00faltimas investigaciones confirman que\u00a0el virus est\u00e1 en el aire, se comporta como aerosol y\u00a0puede transmitirse por los ojos\u00a0a trav\u00e9s de la mucosa ocular.\n\n https:\/\/t.co\/fvWYBb1zdo v\u00eda @libertaddigital","19":"PRIMERAS NIEVES EN\n#SierraNevada.:snowflake::skier::smiling_face_with_heart-eyes:\n\nQue bella es #Granada, y m\u00e1s con \n\n#nieve.\n\nUn d\u00eda espl\u00e9ndido, y ambiente en el mirador de San Nicol\u00e1s.:woman_dancing::man_dancing:\n\n 03\/10\/2020 @ecazatormentas @Alicantinius_69 @tiempobrasero @PedroCFernandez @AngelesRiv @javioru @MeteOrihuela @aquilatierratve https:\/\/t.co\/1Ke6pFo4b0","20":"@caag69 No me de las gracias. Pase buena tarde :lying_face: https:\/\/t.co\/YEkErJFGHc","21":"Hoy Bego se har\u00e1 17 tratamientos en el balneario de la Toja,y se forrar\u00e1 a marisco a la salud de todas y todos !!! La Jeta es soberana !","22":":stop_sign:Sanchez siempre dice \"la verdad, toda la verdad y nada m\u00e1s que la verdad\" (IRON\u00cdA) hoy lo padecieron en el Foro de La Toja):man_facepalming_light_skin_tone::man_facepalming_light_skin_tone: https:\/\/t.co\/A27dNzJI75","23":"El Gobierno comunista de Espa\u00f1a confina unilateralmente la Comunidad de Madrid sin motivos y sin Estado de Alarma. Lo explicamos.#Madrid #Ayuso #SalvadorIlla https:\/\/t.co\/Qo4GB1S6Lz","24":"@antelini @Vox_Murcia Presidente, a por la Presidencia de nuestra Regi\u00f3n de Murcia. :flexed_biceps::Spain:","25":"Recordad que ayer el rojerio vot\u00f3 en contra de una iniciativa para acelerar el desalojo de okupas\nQue le okuparan la casa de \u00c1vila a Pablo Iglesias ser\u00eda el karma https:\/\/t.co\/Fukkcul1d5","26":":double_exclamation_mark:Como dice Sim\u00f3n en Planeta Calleja ya lo sab\u00edan desde el 14 de Enero! \nDejasteis celebrar el 8M para vuestro convenio #PorTuMalaGesti\u00f3n por contentar a las feministas @IreneMontero\n Deberias ir a la c\u00e1rcel:double_exclamation_mark:\n#LaVerdadLesDuele\n#ApoyoLaMocion\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox \n#TeamVox:crossed_swords::green_heart: https:\/\/t.co\/ebApOt4HHC","27":"Este PSIC\u00d3PATA TIENE:\n:right_arrow_selector:Los medios de comunicaci\u00f3n.\n:right_arrow_selector:Ministerio FISCAL.\n:right_arrow_selector:Un pacto para la PERPETUIDAD, con comunistas e indepes.\n:right_arrow_selector:Mecanismos necesarios para PUCHERAZOS.\nY pronto:backhand_index_pointing_right:\n:right_arrow_selector:El PODER JUDICIAL.\n\nYa s\u00f3lo le falta salir con un ch\u00e1ndal estampado con la bandera Rep\u00fablicana. https:\/\/t.co\/85T0HpVtnE","28":"Pablo Iglesias\n\n- Casa 2.300 m\u00b2 Galapagar con piscina y criados\n- Finca R\u00fastica \u00c1vila\n- 250.000\u20ac\/banco\n- 6.000\u20ac\/mes\n- ultima la compra de un chalet de 1'5 M\u20ac en La Berzosa\n\nPero eh, mileurista de Vallecas, no te preocupes, que te representa de p. madre\n\nSi es que sois gilip...","29":"Lo dice una cosa que dice ser ciudadano de la rep\u00fablica catalana. \n\nJo soc Einstein.\n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/wftZWTFaEa","30":"Han reducido el papel del ciudadano a pagador continuo y votante puntual sin capacidad de decisi\u00f3n, dictadura disfrazada de \"democracia\"...\nReflexiones desde el espejo\n                              R.Bannister\n#PUTADICTADURA https:\/\/t.co\/2LdiJ64Pi4","31":"\u00bfNo cobras ERTE? Madrid. \u00bfAut\u00f3nomo arruinado? Ayuso. \u00bfNo llegas a fin de mes? Madrid. \u00bfCaja-b y Neurona? Ayuso. \u00bf50.000 muertos por incompetencia? Madrid. \u00bfDescalabro del PIB? Ayuso. \u00bfTasa hist\u00f3rica de paro? Madrid. \u00bfFracaso de la izquierda? Ayuso.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","32":"Si el PP despu\u00e9s de confinar Madrid, no apoya la #MocionDeCensura de #VOX, es que el PP tiene menos huevos que una nevera en Venezuela. :smiling_face_with_sunglasses:","33":"Los madrile\u00f1os a teletrabajar desde M\u00e1laga!\nSres de ah\u00ed arriba :up_arrow_selector::up_arrow_selector: Sois unos j0did0s cracks!!!\n#LaMadreQueLosPari\u00f3\nM\u00e1laga el refugio del cofinanamiento de los madrile\u00f1os.\n#ChicasVox52 :Spain::green_heart:\n#ApoyoLaMocion\n#Covid_19 \n#LevantandoEspa\u00f1a \nhttps:\/\/t.co\/pF0dxqpuoS","34":"Estas dos balas chocaron en el aire en la Segunda Guerra Mundial. La probabilidad de que \u00e9sto ocurriese es de un 0,000001%\n\nM\u00e1s o menos la misma probabilidad de que San Chez Kas Tej\u00f3n diga una verdad!!! https:\/\/t.co\/zM6MC1zErU","35":"Deber\u00edamos ser m\u00e1s emp\u00e1ticos con Juancar Monedero, el pobre don\u00f3 su \u00fanica neurona para crear la Fundaci\u00f3n Neurona.","36":"El podemierdismo es el timo de la pir\u00e1mide. Vagos espabilados, con ganas de vivir bien sin trabajar, venden un producto cautivador pero inexistente (S\u00ed se puede) a otros menos brillantes, que a su vez lo venden m\u00e1s prometedor a\u00fan al siguiente escal\u00f3n con menos luces.\n#porespa\u00f1a","37":"Es el mayor sinverg\u00fcenza y caradura q ha pasado por la Moncloa, es indigno q est\u00e9 gobernado este maravilloso Pais. \n\u00bf Hasta cu\u00e1ndo tendremos que estar aguantando las cabronadas de este psic\u00f3pata?\nA\u00f1adan los 55.000 muertos de los q es el principal culpable.\n#Mociondecensura https:\/\/t.co\/Xentok4Kqr","38":"#Chisxdia\n#ChistesMalosDeCohines\n\n+ Mam\u00e1, c\u00f3mo se llama a la persona que es adicta al sexo??\n\n\u2013 Ninf\u00f3mana\n\n+ D\u00e9jame que me lo anot\u00e9, porque los ignorantes de la Uni me llaman puta.","39":"Me fastidia pero hay que reconocer que Podemos tiene una cantera inagotable.\n:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tongue::face_with_tongue::Spain::Spain: https:\/\/t.co\/oiWwewEunb","40":"Venga pregunta de trivial !!!\n\nSim\u00f3n la nueva estrella de TV5 ayer dec\u00eda  \" Mucha gente no ha fallecido por lo que hemos hecho \" \n\nQue narices han hecho aparte de encerrarnos ?","41":"La Princesa cierra una planta dedicada a casos de coronavirus\n\n:double_exclamation_mark_selector:S\u00e1nchez toma Madrid ha echado el cierre y sus habitantes secuestrados:double_exclamation_mark_selector:\n\n#GobiernoDeLaMentira \n#ChicasVOX_V \n#MadridCierraESp https:\/\/t.co\/Z2mOPfqwFh","42":"La Junta de Galicia dice : Adem\u00e1s en el municipio de Orense est\u00e1n prohibidas las reuniones de personas sin vida en cualquier espacio del municipio https:\/\/t.co\/ckFVqK0o75","43":"S\u00ed los que nos gobiernan son unos DELINCUENTES...\nA quien van a defender?\n\n:heavy_large_circle:Ojo a los amigos de S\u00e1nchez en las votaciones :face_vomiting:\n#OkupasPatadaEnElCulo\n\n#ESPA\u00d1ABRELOSOJOS\n#La\u00d1Est\u00e1EnPeligro https:\/\/t.co\/tJF8SK5E0H","44":"Madrid baja la presi\u00f3n hospitalaria y es superada con m\u00e1s incidencia acumulada por Navarra. \nA ver si alguien puede ir al balneario de La Toja y avisar a Pedro S\u00e1nchez de que encierre a los navarros... https:\/\/t.co\/k1t2dkEuxf","45":"Navarra supera a Madrid en contagios de Coronavirus:\nLa Comunidad Foral es la regi\u00f3n con m\u00e1s casos de Coronavirus por 100.000 habitantes en las \u00faltimas dos semanas, con 692.\nEn la Comunidad de Madrid hay 647\nPero se confina Madrid\nSin ning\u00fan criterio razonable\nSolo, odio a Ayuso!","46":"Nunca antes una foto expres\u00f3 tanto https:\/\/t.co\/mkwLpicsrS","47":"Matanza en Francia: un paquistan\u00ed mata a su mujer y cuatro ni\u00f1os mueren apu\u00f1alados y a martillazos https:\/\/t.co\/uqVL7BUbN3 v\u00eda @larazon_es","48":"Acabo de ver en tvespantosa un operativo policial en los accesos de Madrid para controlar el arresto a sus ciudadanos, y un agente llevaba una escopeta en las manos, que cojones piensan qu\u00e9 somos, putos terroristas???:face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth::face_with_symbols_on_mouth:\n#PUTADICTADURA\n#PLANDEMIA","49":"Otro dato q demuestra q el confinamiento a Madrid impuesto por S\u00e1nchez solo tiene una raz\u00f3n ARRUINAR Madrid xq no soporta q est\u00e9 gobernada por la derecha. Los hospitales La Princesa y Ram\u00f3n y Cajal cierran plantas covid por la disminuci\u00f3n de contagios https:\/\/t.co\/E4PYKfs1RN","50":"La Consejer\u00eda de Cultura del Gobierno de la Regi\u00f3n de Murcia rechaza la propuesta de declarar el Pastel de Carne como BIC de car\u00e1cter inmaterial.\nFlaco favor hacen para la propagaci\u00f3n de la cultura y la gastronom\u00eda de la Regi\u00f3n de Murcia. https:\/\/t.co\/yh4z1jQi9x https:\/\/t.co\/yGYuvVek3P","51":"El Faro de Vigo publica: Este a\u00f1o va a morir gente que no hab\u00eda muerto nunca https:\/\/t.co\/c17Jy4QMaU","52":"@alixx06 @IreneMontero A @sanchezcastejon la salud y econom\u00eda de los espa\u00f1oles no parece preocuparle, las puso en manos de un comit\u00e9 de expertos inexistente, mientras \u00e9l defend\u00eda intereses partidistas y personales. \n\n#Portumalagestion\n#TeamVox :hammer_and_pick::green_heart::hammer_and_pick:\n#LevantandoEspa\u00f1a \n#LasVerdadesDuelen https:\/\/t.co\/BbB3EeN46N","53":"@salvadorilla tambi\u00e9n va a confinar a sus socios de Bildu encabezados por @mavichina o ellos no les interesa para sus fines?\nMadrid deja de ser la comunidad con m\u00e1s incidencia acumulada: le supera Navarra\n#GobiernoMiserable https:\/\/t.co\/YR7dzotgSp","54":"El para\u00edso socialista se hizo realidad en Venezuela. Es el pa\u00eds con menor desigualdad de Latinoam\u00e9rica seg\u00fan el \u00edndice Gini. El \u00fanico problema es que el 96% de la poblaci\u00f3n vive en la pobreza y el 79,3% en la pobreza extrema. Todos pobres, eso s\u00ed, pero iguales.\nNo es maravilloso?","55":"CARGOS CONTRA #PODEMOS.\n\n1) Blanqueo de capitales.\n\n2) Revelaci\u00f3n de secreto.\n\n3) Allanamiento inform\u00e1tico.\n\n4) Administraci\u00f3n desleal.\n\n5) Financiaci\u00f3n ilegal.\n\n(El partido del \"progreso\")\n\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/n3FbVMp1hh","56":"\"Machote\", por lo que veo te molesta que tus colegas te okupen una de las tantas viviendas de las que dispones. No seas \"malote\" ch\u00e9, los vas a dejar a la intemperie? DEMUESTRA LO QUE PROMULGAS!!!\nPablo Iglesias: el \u201cprokupa\u201d okupado https:\/\/t.co\/KxQegWkbQY via @larazon_es","57":"La Guardia Civil detiene a un terrorista argelino que se preparaba para hacer volar Madrid https:\/\/t.co\/7wCTPASOsL","58":"#FrasexdiaByRomeo\n\nFRASE DE VOLTAIRE DE M\u00c1XIMA ACTUALIDAD!!!\n\n\"La pol\u00edtica es el camino para que los hombres sin principios puedan dirigir a los hombres sin memoria\" https:\/\/t.co\/F1wfGz2xgL","59":"Muy buenas noticias. La #AudienciaNacional acepta el recurso de #Ayuso contra el incomprensible e infame confinamiento del #Gobierno comunista de #Espa\u00f1a. Vamos ! A por ellos. https:\/\/t.co\/PZ6bo0o4ik","60":"El Gobierno central ha secuestrado a los Madrile\u00f1os y nos ha cuartado de nuestra libertad de movimiento.\nYo :red_heart: Madrid https:\/\/t.co\/PGSVJBCmYx","61":"Que la continuidad del Gobierno de @IdiazAyuso. Dependa de la lealtad de Ciudadanos. No le preocupa a nadie del PP ?.\n:Spain::Spain:","62":"Si Pablo Iglesias necesita 37 Guardias Civiles para proteger cada una de sus propiedades inmobiliarias se va a fundir tres promociones completas de la academia de Valdemoro...","63":":red_circle: #ULTIMAHORA | Madrid disminuye la presi\u00f3n hospitalaria: La Princesa cierra una planta dedicada a casos de coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/FPPL7L5uxL","64":"Al panfleto ctxt le molestan polic\u00edas y militares mientras aplaude al Gobierno de los enchufados y los recortes en sanidad. https:\/\/t.co\/pmEGTSN4bj https:\/\/t.co\/oruwekJDzo","65":"Ma\u00f1ana se confina Navarra. Ah, no, que all\u00ed gobierna La PSOE y sus medidas se refuerzan con rondas de aplausos.\nhttps:\/\/t.co\/BdO90pNbWz","66":"Este es el que ha pretendido lavarle la cara a Fernando Sim\u00f3n con una absoluta desverg\u00fcenza https:\/\/t.co\/frMm6p7KPe","67":"Moreno Bonilla est\u00e1 en La Toja con Pedro S\u00e1nchez, en vez de en Madrid con Ayuso. No se entera de que el siguiente es \u00e9l.","68":"Pido a los q disfrut\u00e1is Madrid, a los q tra\u00e9is a vuestros hijos a estudiar, q ven\u00eds aqu\u00ed xq veis futuro, un poco d solidaridad, la q los madrile\u00f1os os hemos dado cuando la necesitasteis, no consint\u00e1is el acoso a Madrid  xq es un acoso a vosotros. Dadnos lo q siempre os hemos dado https:\/\/t.co\/QICuhIh11N","69":"Que un tal Franco,Delegado del Gobierno,argumente para confinar Madrid que es para\u201devitar que un barrio de Fuenlabrada tenga restricciones y otro no,que una calle con bares tenga restricciones y la otra no\u201d\nTe dice el nivel de este personaje y de este Gobierno \nEstamos vendidos!!","70":"Pablo Iglesias tiene una segunda vivienda en \u00c1vila, pens\u00e9 que estas cosas eran de fachas. Siempre fue lo que vendi\u00f3 desde comienzo de Podemos. \n\nCreo recordar que tambi\u00e9n dijo que los pol\u00edticos que viv\u00edan en un chalet eran peligrosos.\n\nTantas cosas dec\u00edan...","71":"Entrevista a @Santi_ABASCAL en las ma\u00f1anas de Federico en @esRadio \nEntrevista completa en este enlace. :backhand_index_pointing_down: \nhttps:\/\/t.co\/8Vxtk4aylg https:\/\/t.co\/kbBhCHDMo1","72":"Estos datos los habr\u00e1 hecho Tezanos?:thinking_face:\nYo cada vez veo m\u00e1s locales en alquiler, empresas cerradas y m\u00e1s miseria :thinking_face:\n#GobiernoDeLaMentira\n#GobiernoCriminalyCorrupto\n\n#LA\u00d1EST\u00c1ENPELIGRO https:\/\/t.co\/kUvfRd7wvN","73":"Ojo con los socios del #CumFraude!! Que ya no se tienen que esconder. \nPNV y Bildu tildan de \"agresi\u00f3n al autogobierno y desprop\u00f3sito\" la inhabilitaci\u00f3n de Torra\n#GobiernoMiserable  https:\/\/t.co\/jvR8lfD4LL","74":"Aqu\u00ed una que no recicla... El pl\u00e1stico cari\u00f1o, va al amarillo :face_blowing_a_kiss: https:\/\/t.co\/SnR4UcRWRu","75":"La ex asesora y portavoz tanto de Hillary Clinton como de Barack Obama @ZaraRahim ha deseado en Twitter la muerte al presidente Trump, despu\u00e9s de su diagn\u00f3stico de COVID-19. Y Twitter se lo ha permitido sin ninguna sanci\u00f3n. \n\nEsta red no es imparcial.\nhttps:\/\/t.co\/4BCYmVxU5u https:\/\/t.co\/N4hQAGHuqS","76":"\u00bfSaben cual es el colmo de un okupa? Que te denuncie Pablo Iglesias.\n\n:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing:\nhttps:\/\/t.co\/gmu8335SuR","77":"Esto s\u00ed ser\u00eda justicia po\u00e9tica:\n\nPablo Iglesias denuncia que alguien ha querido entrar en su casa de \u00c1vila: \u00bf'okupas'? \n\nHasta que la casta que nos gobierna no la sufra, no acabar\u00e1n con la okupaci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/sDATpSVHsC","78":":triangular_flag:4 detenidos y 200 personas sancionadas por incumplir las medidas sanitarias establecidas en #Madrid\nSe encontraban celebrando una multitudinaria fiesta en una vivienda unifamiliar del barrio de #Aravaca\n\n:backhand_index_pointing_right: Cumple las normas para vencer a la #Covid_19\n\nhttps:\/\/t.co\/HEdZq32ewD","79":"Fernando Sim\u00f3n confirma que el 16 de enero ya conoc\u00edan la letalidad de la #COVID19. Dos meses despu\u00e9s enviaron al matadero a miles de espa\u00f1oles el #8M\n  https:\/\/t.co\/fzfubS7I8d","80":"No me extra\u00f1a. Van a lo seguro. Hay m\u00e1s posibilidades de encontrar 30.000\u20ac en efectivo en casa de Pablo Iglesias que en los domicilios de los 20 millones de espa\u00f1oles de clase media. https:\/\/t.co\/eBr754rdFz","81":"Podemos se muere. https:\/\/t.co\/qX4hIDKNTY","82":"Buenos d\u00edas :hot_beverage::hot_beverage::Spain::green_heart:\nLos madrile\u00f1os som m\u00e1s sumisos, lo que es seguro es que Navarra y Catalu\u00f1a no lo hubieran consentido.\nMientras tanto los CDR destrozan y queman Barcelona y todo es comprensi\u00f3n de este #GobiernoDeLaMentira #GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/JvG7Ex6OlQ","83":"Hay un dicho \u201cQue fijo, que fue alg\u00fan cretino quien lo dijo\u201d que dice que no hay nada m\u00e1s tonto que un obrero de derechas, pero visto lo visto, la realidad es que no hay nada m\u00e1s imb\u00e9cil que unos famosos aburguesados de izquierdas.","84":"Pablo Tumba Iglesias da un repaso de arriba a abajo a la diputada Carla Toscano. \u00bfQu\u00e9 medidas debe tomar la diputada de VOX ante tal \u201cpresunto ataque\u201d seg\u00fan el ministerio de igualdad? \u00bfIrene Cuernos por Montera, deber\u00eda de apoyarla? https:\/\/t.co\/TJ2CnsbCAi","85":":United_States:Filadelfia(Pensilvania)\nDonde Trump gano en las \u00faltimas elecciones.\nUna m\u00e1quina d voto electr\u00f3nico y dispositivos USB fueron robados.\nLos equipos aparecen inoperantes y el software muerto.\n\nEsta sucediendo en EE.UU\n\u00bfCaso? Nunca entend\u00ed las \u00faltimas aqu\u00ed..\nhttps:\/\/t.co\/9NTzy7F9Ll","86":"#EfemeridesHistoricas XXXI aniversario de la ca\u00edda del Muro de Berlin. El mundo comenzaba a ser m\u00e1s libre y se iniciaba el principio del fin del sistema pol\u00edtico comunista, el  m\u00e1s criminal, el de m\u00e1s ruina y hambre  de la historia. Hoy esta representado en Espa\u00f1a por Podemos. https:\/\/t.co\/aNDb5JszPM","87":":France:Macron describe al Islam como\"Una religi\u00f3n q hoy est\u00e1 en crisis en todo el mundo\"\n En su plan para luchar contra el 'separatismo islamista' y la financiaci\u00f3n extranjera de mezquitas.\n\n La expulsi\u00f3n inmediata y \nsin contemplaciones es la v\u00eda m\u00e1s efectiva.\nhttps:\/\/t.co\/6RPZ1EdMxM","88":"Fernando L\u00f3pez-Mirones...este es el VERDADERO comit\u00e9 de EXPERTOS. \n\nMadrid NO TIENE COLAPSO por Covid #GobiernoDeMafiosos https:\/\/t.co\/LLYGBgog0o","89":"\u00a1Vicente Vall\u00e9s = Periodismo, coherencia, dignidad, profesionalidad, integridad, decoro y otras tantas cualidades que no se compran con dinero!! el mismo con el que se sustentan los medios al servicio del gobierno. En este desolado solar televisivo, Vall\u00e9s es como un brote.Bravo. https:\/\/t.co\/UOsJuXmMQC","90":"Isla de La Toja y todos sus balnearios junto con O'grove os desea un feliz #findesemana a todos los madrile\u00f1os. \n\nEso s\u00ed, tu no salgas ni a comprar el pan.\n\n#MadridCierraESp","91":"AL FINAL TODO SE SABE, YA EMPEZAMOS A SABER PORQU\u00c9 MADRID EST\u00c1 COMO EST\u00c1, y la IZQUIERDA COMO SIEMPRE EST\u00c1 DETR\u00c1S. https:\/\/t.co\/VKzWu3eLod","92":"Donald Trump durante su presidencia ha mejorado la economia, ha bajado el paro, cosas importantes para el bienestar de la poblaci\u00f3n; por eso muchas personas lo saben y le seguir\u00e1n votando... Dios le d\u00e9 salud a Trump para que el socialismo no entre en los EEUU. https:\/\/t.co\/hRks5QV8PX","93":"La forma de Torra y de otros muchos, de hacer pol\u00edtica, consiste en robar, sabotear y perjudicar a Espa\u00f1a todo lo que pueden, pero luego todos tienen su \"paguita\" de pap\u00e1 estado... https:\/\/t.co\/24fcc3xbbI","94":"El otro d\u00eda paseando por un parque me encontr\u00e9 con Zapatero. https:\/\/t.co\/Nh58qqksEy","95":"Porqu\u00e9 no lo hac\u00e9is en Catalu\u00f1a?, porque se rebelan y causan disturbios los separatistas?, porque perder\u00e9is su apoyo a vuestro  Gobierno Franquestein?.:thinking_face: https:\/\/t.co\/25qhGcuqXw","96":"Paradoja del socialismo que ocurre en un bar... \nNo te pierdas la moraleja en dos tuit.\nHilo. https:\/\/t.co\/WpxgTzzAxQ","97":"Y esto no es discriminar?\nVergonzoso que el Gobierno haga un twitt poniendo algo as\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/rbcrcw4TjY","98":"Curiosidades :face_with_tears_of_joy:\nBuenos d\u00edas. https:\/\/t.co\/fYpSzMz4yM","99":"Mi yo estudiando... #FelizSabado https:\/\/t.co\/chQJuT08jV","100":"Aqu\u00ed @Adrilastra y @pnique dando ejemplo de la importancia del uso de mascarilla en recintos cerrados y de la distancia social para evitar la propagaci\u00f3n del virus.... https:\/\/t.co\/YG3rrlwAFX","101":"S\u00e1nchez\u00a0dice q \u201cestamos ante un momento de extraordinaria gravedad en Madrid\u201d\nNo importa q Navarra supere a Madrid\nNo importa q la\u00a0evoluci\u00f3n de la pandemia en Madrid muestre una mejor\u00eda\nLo q si importa es q\u00a0ni PSOE ni Podemos est\u00e1n preparados para gobernar\u00a0\nQue no te enga\u00f1en! https:\/\/t.co\/HNHHOfmNKj","102":"Cierre de Madrid.\nEntrada descontrolada de pateras.\nLa izquierda republicana.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","103":"Don Sim\u00f3n reconoce que no le funcionaba \"la cabeza\" cuando se fue a surfear, como hablando de algo excepcional. \n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/Mtrh0uMqFO","104":"\u00a1\u00c1NIMO I\u00d1AKI! \n\u00a1ESTAMOS CONTIGOOOO!\nEl preso de ETA en huelga de hambre dice que \u201cva a ir hasta el final\u201d https:\/\/t.co\/mrUEULvUjM v\u00eda @larazon_es","105":"El 3 de Oct de 1978 en Bilbao, el Capit\u00e1n de corbeta Francisco de As\u00eds Liesa se encontraba en su domicilio junto a su esposa y 2 alumnos de n\u00e1utica.\nUn grupo  de ETA se dirigieron al domicilio y enca\u00f1onando al portero le obligaron a  llevarles hasta la puerta del capit\u00e1n.:backhand_index_pointing_down:","106":"\u00bfA que ya no recordabas que @PODEMOS, el partido que gobierna, est\u00e1 imputado por corrupci\u00f3n? \nPues esa era la idea... \n#FelizSabado https:\/\/t.co\/LnYCLC6CMV","107":"La avalancha de inmigrantes ilegales a un ferry en Melilla: la Polic\u00eda no daba abasto.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/JGsEi68RzD","108":"Madrile\u00f1os, se\u00e1is de Vallecas, Parla, Getafe, M\u00f3stoles... Pensad que mientras vosotros est\u00e1is encerrados a S\u00e1nchez le estar\u00e1n haciendo un masaje en el balneario de La Toja con chocolate, barro y esencias arom\u00e1ticas. Y que encima se lo estar\u00e1s pagando t\u00fa","109":"@sanchezcasrejon Se\u00f1or S\u00e1nchez\n\n#Madrid es #Espa\u00f1a, \n\nal igual que #Barcelona,\n\n#Espa\u00f1a:Spain:\n\nEl mundo, no es tonto\n\nY ve, como ATACA a MADRID porque quitamos vuestro #GobiernoCriminalyCorrupto de Andaluc\u00eda y Murcia tambi\u00e9n.\n\nCon poco afecto, le deseo que se vaya a TPC.\nY Viva la @guardiacivil\n:Spain: https:\/\/t.co\/nyhKaZEGdD","110":"@ierrejon ella come tres veces al d\u00eda? https:\/\/t.co\/gX1Q8CujaD","111":"\u00a1Caramba con la Kitchen!\n\nIngresan en prisi\u00f3n el exvicepresidente socialista de la Diputaci\u00f3n de Almer\u00eda y su secretaria por estafar 706.00 euros\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/sQ1H2JQhJv v\u00eda @abcdesevilla","112":"@sincomplejos__ @ldpsincomplejos @esRadio @ComunidadMadrid Mientras se tocaba los coj..es en\n\nAgosto el sepulturero, crec\u00edan \n\nlos infectados en toda\n\n#Espa\u00f1a.:Spain:\n\nSi va a por #Madrid, es porque la quiere linchar por estar gobernada por @populares.\n\n(Al igual que otras autonom\u00edas)\n\u00bfEn #Barcelona qu\u00e9?\n\n#GobiernoCriminalyCorrupto https:\/\/t.co\/kiDHKeDA8c","113":"NO SE VOSOTROS.\n\nDOS cobran 79.336 al A\u00f1o de por vida.\nOtro cobra 100.000 al A\u00f1o en el Consejo de Estado.\nOtro renunci\u00f3.\n\nY S\u00c1NCHEZ, QUE DECIR DE S\u00c1NCHEZ.\n\nSeamos del Partido que seamos..\n\nNOS CUESTE LO QUE NOS CUESTE.\n\nYO\n\nV. E. R. D. E.\n\n:Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla::Ceuta_&_Melilla: https:\/\/t.co\/gaiphECS0p","114":"Demoledor audio de una patrulla de la Polic\u00eda Nacional harta de la gesti\u00f3n de Marlaska: \"\u00a1Una polla, cabr\u00f3n!\" \n#porespa\u00f1a https:\/\/t.co\/x7rZXdbUF2","115":"Pablo Iglesias ha denunciado que alguien ha intentado entrar en su casa de \u00c1vila.\n\nPor cierto, \u00bfen qu\u00e9 parte de Vallecas est\u00e1 \u00c1vila?","116":"Ver a S\u00e1nchez de vacaciones en el balneario de La Toja y a Fernando Sim\u00f3n buceando o escalando monta\u00f1as con Calleja es la mejor campa\u00f1a electoral que le podr\u00edan hacer a la derecha y a Isabel D\u00edaz Ayuso.\nLos madrile\u00f1os especialmente, y los espa\u00f1oles tambi\u00e9n, tomamos nota","117":"#M\u00f3nicaL\u00f3pez.\n\nSigue dando el tiempo, y deja la\n\npol\u00edtica.\n\nLos zasca de @ivanedlm, es para que te vayas un \"tiempo\" de vacaciones.:flushed_face::man_facepalming_selector::face_with_tears_of_joy:\n\n#ApoyoLaMoci\u00f3n :Spain: https:\/\/t.co\/ix3dhtmtuy","118":"Resumen de 9 meses de Gobierno SocialComunista \n-45.000 Muertos \n-Vacaciones en Lanzarote\n-47.000 muertos \n-Vacaciones en Do\u00f1ana\n-53.000 muertos\n-Vacaciones en Balneario de la toja\n-5 millones de Madrile\u00f1os secuestrados.\n-500.000 parados m\u00e1s y el turismo en ruina\n\n#HambreyPiojos","119":"Cuando dicen que en Madrid hay limitaciones imagino que se refieren a Adriana Lastra \n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre","120":"Madrid ya est\u00e1 confinada para todos menos para los pol\u00edticos.\nS\u00e1nchez a La Toja, gratis total.\nY el resto a donde les da la gana.\nAqu\u00ed se confina a los ciudadanos, a los currantes.\nLos par\u00e1sitos siguen con su vida normal, a ellos no les afecta.\nPol\u00edticos, Television basura etc.","121":"@alixx06 @IreneMontero #ChicasVox  :green_heart::Spain::green_heart:\n#TeamVox :hammer_and_pick::green_heart::hammer_and_pick:\n#LevantandoEspa\u00f1aConVox\n#GobiernoCriminalyCorrupto\n#LasVerdadesDuelen\nEl 8M \u201cnos iba la vida\u201d, \u00bfverdad @carmencalvo_ ?\nA m\u00e1s de 50.000 personas si que se les ha ido...para siempre https:\/\/t.co\/3sfndqhf7f","122":"Las limitaciones extremas en Madrid.\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/DdeXkr8RJa","123":"Calleja: \"\u00bfCu\u00e1ndo pens\u00e1is: ostras, menudo l\u00edo tenemos, la tenemos encima?\"\nSim\u00f3n: \"Creo que fue el 16 de enero cuando empezamos a trabajar 14, 15 o 16 hrs todos los d\u00edas\"\nLo sab\u00edan desde el 16 de enero y esperaron al 9M a tomar medidas.\nCRIMINALES\nhttps:\/\/t.co\/aVLhSxVLSI","124":"Sinceramente, por mucho que a los espa\u00f1oles, nos gusten los bares, a mi me representa Felipe VI , la basura org\u00e1nica al contenedor marr\u00f3n.\n#VivaElRey https:\/\/t.co\/qpRNTPKi6h","125":"Al ver esto, quien os viene a la cabeza? :face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/sChymA3J9s","126":"El 3 de octubre de 1980 a los miembros de la Polic\u00eda Nacional Sergio Canal Canal, Jes\u00fas Hernando Ortega y Jos\u00e9 Antonio Merenciano Ruiz ametrallando su coche y remat\u00e1ndolos de un disparo en la cabeza\n#porespa\u00f1a #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/ZqeTeK2TnS v\u00eda @ElDiestro_","127":"El 3 de octubre de 1978 ETA asesinaba al capit\u00e1n de Corbeta Francisco de As\u00eds Liesa Morote entrando en su casa, amenazando a su familia y dispar\u00e1ndole a bocajarro\n#porespa\u00f1a #NiOlvidoNiPerd\u00f3n @sanchezcastejon #MocionSeptiembre https:\/\/t.co\/NAVQe7lZdl v\u00eda @ElDiestro_","128":"Desde el 16 de Enero sab\u00edan lo del Covid-19 y mandaron a la gente al matadero https:\/\/t.co\/O7Hp1PoJB2","129":":exclamation_question_mark_selector:Los cargos de Podemos vienen todos de serie con un manual para defraudar a la Seguridad Social :exclamation_question_mark_selector:\nEstas son las pruebas que demuestran que la podemita Victoria Rosell defraud\u00f3 a la Seguridad Social: https:\/\/t.co\/YzYPfOsv55","130":":face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: Hemeroteca de la buena...Y a esto lo llaman \"Refer\u00e9ndum\". Me acabo de acordar de un amigo de Barcelona que us\u00f3 esas \"urnas\" para su mudanza a C\u00e1diz dos d\u00edas despu\u00e9s. https:\/\/t.co\/uWXMNpdsqi","131":"Es cierto, es Atocha, estaci\u00f3n de RENFE que pertenece al Ministerio de Fomento cuyo ministro es ... Abalos. Venga repite conmigo \u00a1\u00c1balos dimisi\u00f3n! CRACK https:\/\/t.co\/lbbSYAtBAE","132":"Hoy es el cumplea\u00f1os de mi querida @bugambilla26 est\u00e1 hecha una ni\u00f1a con ganas de fiesta y me pasa el men\u00fa, estais todos invitados.\nQuerida amiga \nMUCHAS FELICIDADES!!!\n:face_blowing_a_kiss::face_blowing_a_kiss::face_blowing_a_kiss::face_blowing_a_kiss::birthday_cake::soft_ice_cream::shaved_ice::ice_cream::cocktail_glass::clinking_beer_mugs::clinking_glasses::bottle_with_popping_cork::doughnut::tumbler_glass::beer_mug::tropical_drink::balloon::balloon::party_popper::wrapped_gift::ribbon::tanabata_tree: https:\/\/t.co\/29lypgh5co","133":"@flordelis1987 @As_de_Treboles @Macarena_Olona \u00bfEstas rabiosa??..pues es lo que hay te aguantas, ten\u00e9is la cabeza llena de guarradas y de p\u00e1jaros, no alcanzas a nadie de Vox ni a la punta de los zapatos.\nAqu\u00ed te mando a alguien seguro te gusta!!:rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::rolling_on_the_floor_laughing::winking_face: https:\/\/t.co\/CkFmaWv8YY","134":":boxing_glove::boxing_glove:K.O al macho alfalfa. Es reconfortante cuando un periodista af\u00edn no te puede tapar y te da una somanta de zascas:down-right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/InNI5SFCGj","135":"El Hospital de La Princesa cierra una de sus plantas de Covid-19 ante la bajada de casos en Madrid: https:\/\/t.co\/WgQI0VAqij","136":"Que nadie olvide que todas las tropel\u00edas de \u00e9ste Gobierno, todos los abusos, toda su incompetencia, toda su negligencia. Se produce por la complicidad del PSOE y los medios de comunicaci\u00f3n a su servicio.\n:disappointed_face::disappointed_face::Spain::Spain:","137":"El Gobierno canario organiza unas jornadas sobre \u00abgordofobia y violencia est\u00e9tica contra las mujeres\u00bb: https:\/\/t.co\/mLWjraxx8w","138":"Estas son las pruebas que demuestran que la podemita Victoria Rosell defraud\u00f3 a la Seguridad Social: https:\/\/t.co\/XYTz9WY9BX","139":"Centro Penitenciario Soto del Real est\u00e1 confinado por #COVID19 :microbe:\n\nAyer el \u00fanico que se acord\u00f3 de los Funcionarios de Prisiones y su labor dentro de los muros fue Rato, muy triste que sean los internos y no los gerifaltes de la Instituci\u00f3n. \n\n#MadridCierraESp","140":"Son unos Clasistas, en el Madrid de Ayuso no han confinado ni a los de Pozuelo, ni a los de Boadilla del Monte, ni a los de Galapagar... https:\/\/t.co\/FLXpCKLsCQ","141":"Iglesias da orden de atacar a la monarqu\u00eda para contener el desplome del partido en los sondeos v\u00eda @voz_populi  https:\/\/t.co\/B2Mc3Y0Uba","142":"...Siempre hay una soluci\u00f3n para cada problema, una sonrisa para cada l\u00e1grima y un abrazo para cada tristeza.\n\nBuenos d\u00edas :red_heart: https:\/\/t.co\/gH46ThtoyR","143":"Que digo yo que cuando todos los globalistas y \"progres\" est\u00e1n poniendo velas a la virgen para que @realDonaldTrump no supere el #COVID19 algo habr\u00e1 hecho bien no? https:\/\/t.co\/heg3ffCMVV","144":"As\u00ed ha sido la avalancha de inmigrantes ilegales a un ferry en Melilla: la Polic\u00eda no daba abasto: https:\/\/t.co\/euAdu3GrmN.\nY continuamos Sres.\nY Marlaska , d\u00f3nde est\u00e1? Callado como un perro .Esto es intolerable ,deleznable y sigan poniendo adjetivos ustedes.:double_exclamation_mark_selector:","145":"Han convocado a 1600 paisanos de Vallecas para hacerles una PCR,solo han ido 200. Se imaginan ustedes si esto lo hicieran en  el barrio de Salamanca como saldr\u00edan todas las hordas comunistas  diciendo que favorecen a los ricos Cayetanos? Son unos c\u00ednicos !","146":"Para el gobierno de Pedro S\u00e1nchez, la pandemia no es una cuesti\u00f3n sanitaria es una cuesti\u00f3n pol\u00edtica, es  la excusa para perpetuarse en el cargo quitando a los ciudadanos sus derechos constitucionales.","147":"Tocar el IVA es la gran injusticia social .. os vendieron la mentira de tocar a las grandes fortunas y lo que no veis es que quienes pagar\u00e1n esto ser\u00e1n las familias m\u00e1s pobres y humildes.\n#Espa\u00f1aAbreLosOjos \n#MotivosParaLaMoci\u00f3n \n#ChicasVox52 \n#TeamVox","148":"Entonces, a ver si me entero\n\n\u00bfLa podemita Victoria Rosell es delegada del Gob. contra la VioGen por su firme defensa de las mujeres, pero ten\u00eda contratada una asistenta sin contrato, sin darla de alta a la seguridad social y a la que despidi\u00f3 cuando se puso enferma?\n\nEs as\u00ed, no?","149":"A este gobierno le da igual hundir #Espa\u00f1a si con ello conguen hundir a la comunidad de Madrid, el resto de comunidades aut\u00f3nomas ser\u00e1n da\u00f1os colaterales.","150":"Que Rajoy se d\u00e9 un paseo mientras estamos confinados es indignante.\n\nQue S\u00e1nchez confine a 5 millones de madrile\u00f1os y ese mismo d\u00eda se vaya en Falcon a un balneario de lujo en La Toja (Galicia) a gastos pagados por el contribuyente, no.\n\nDoble vara no, triple.","151":"El 3 de oct de 1980 el  Subdirector de polic\u00eda Sergio Canal Canal, el inspector, Jos\u00e9 Antonio Merenciano Ruiz y el agente Jes\u00fas Hernando Ortega se desplazaban como todos los primeros de mes de Bilbao a Durango para tramitar el DNI en oficinas que el ayuntamiento habilit\u00f3.:backhand_index_pointing_down:","152":"Buenos d\u00edas Espa\u00f1a de bien y Feliz finde!!! \nA los Anti:Spain:, que LDPC. https:\/\/t.co\/mo1wI7eqvR","153":"Hija de su madre!!:face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear::face_screaming_in_fear:\nBuenos d\u00edas. Feliz s\u00e1bado para todos!!\nLo mejor del v\u00eddeo al final!:face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy::face_with_tears_of_joy: https:\/\/t.co\/zo3DRIKyb5","154":"#Chistexdia\n#ChistesMalosDeCohones\nPARA EVITAR QUE TU HIJO VOTE COMUNISMO\nPonlo a trabajar limpiando aseos, cuartos y patio.\nP\u00e1gale 100\u20ac\nQu\u00edtale 70\u20ac\nReparte entre sus hnos. (q no hicieron nada). Y dile que \u00e9l tiene demasiada riqueza.\nREPETIR EL PROCEDIMIENTO HASTA Q LO ENTIENDA","155":"A ver Rogelios, antes de que dig\u00e1is nada de lo de Avila.Los fachas no okupamos casas,trabajamos y las pagamos gracias a nuestro esfuerzo y sacrificio,pero que ya si eso otro d\u00eda os hago un tutorial https:\/\/t.co\/Tm2doxX7Ml","156":"@alixx06 @IreneMontero El 8M es la gran imagen del fracaso espa\u00f1ol en la gesti\u00f3n del #Covid fue el pistoletazo de la pandemia en nuestro pa\u00eds, de haberse impedido \u201cse habr\u00eda evitado una amplia difusi\u00f3n de la enfermedad\". @PSOE :backhand_index_pointing_down:\n\n#Portumalagestion\n#TeamVox :green_heart:\n#LevantandoEspa\u00f1a \n#LasVerdadesDuelen https:\/\/t.co\/SJZ1h0nfie","157":"El confinamiento de S\u00e1nchez siembra el caos: cierra Madrid pero abre las zonas con m\u00e1s contagios: https:\/\/t.co\/k1eJ8eB5Y7","158":"S\u00e1nchez se escapa al balneario de La Toja tras dejar a 5 millones de madrile\u00f1os confinados: https:\/\/t.co\/WBWlq7v1jO","159":"S\u00e1nchez anuncia que impulsar\u00e1 la reforma legislativa para sortear el bloqueo del PP en el Poder Judicial https:\/\/t.co\/gCC3jQ67AC","160":"A que no tiene huevos!!!! https:\/\/t.co\/hHUlalgEL2","161":"Estaba claro que el 8M no se pod\u00eda cancelar.\n\nAqu\u00ed la prueba de que lo sab\u00edan desde enero.\n\nEste gobierno es c\u00f3mplice de todas las v\u00edctimas de esta pandemia por su inaccion.\n\nEspero que sean juzgados y condenados. https:\/\/t.co\/UL4xLIoD1F","162":":speech_balloon: El mejor legado y salvavidas que podemos dar a nuestros hijos es una #EDUCACI\u00d3N de calidad que premie el esfuerzo y el m\u00e9rito, para un mundo global en el que no les regalen nada. S\u00f3lo as\u00ed ser\u00e1n libres.\n\n:backhand_index_pointing_right: Recuerdo mi entrevista para @GyMbyPepelu\n\nhttps:\/\/t.co\/29RThpiNnx","163":"Y el esc\u00e1ndalo del d\u00eda es para...\nVictoria Rosell.\nQue nadie del gobierno se quede atr\u00e1s.","164":"Sim\u00f3n en plena pandemia surfeando o grabando programillas con amigotes, S\u00e1nchez cierra Madrid y se larga a La Toja. Yo no s\u00e9, pero me cuesta encontrar a gentuza superior a esta.","165":":woman_police_officer_selector::police_officer:En un a\u00f1o especialmente duro, aprovechamos esta fecha se\u00f1alada :tear-off_calendar: para transmitiros el orgullo de proteger los derechos y libertades de los espa\u00f1oles y garantizar la seguridad ciudadana\n\nFeliz #D\u00edadelaPolic\u00eda a todos los miembros de la familia de la Polic\u00eda Nacional :blue_heart: https:\/\/t.co\/Iur8j5Z4Na","166":"Cuando tengas que ir al dentista, a clases de idiomas o a fisioterapia acu\u00e9rdate que por esta gentuza vas a pagar un 21% m\u00e1s . https:\/\/t.co\/dDLVz1g1pS","167":"Unos 80 inmigrantes ilegales y menas asaltan un ferry y agreden a polic\u00edas en Melilla para llegar a la pen\u00ednsula https:\/\/t.co\/aOhZ8mE3rW"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":false,"102":false,"103":false,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":false,"110":false,"111":false,"112":false,"113":false,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":false,"127":false,"128":false,"129":false,"130":false,"131":false,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":false,"139":false,"140":false,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":false,"149":false,"150":false,"151":false,"152":false,"153":false,"154":false,"155":false,"156":false,"157":false,"158":false,"159":false,"160":false,"161":false,"162":false,"163":false,"164":false,"165":false,"166":false,"167":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 21:21:02","1":"2020-10-03 20:57:14","2":"2020-10-03 20:56:16","3":"2020-10-03 20:40:29","4":"2020-10-03 20:18:41","5":"2020-10-03 20:12:51","6":"2020-10-03 19:54:14","7":"2020-10-03 19:53:24","8":"2020-10-03 19:53:09","9":"2020-10-03 19:52:47","10":"2020-10-03 19:49:55","11":"2020-10-03 19:49:07","12":"2020-10-03 19:48:51","13":"2020-10-03 19:48:47","14":"2020-10-03 19:48:39","15":"2020-10-03 19:48:26","16":"2020-10-03 19:48:09","17":"2020-10-03 19:43:00","18":"2020-10-03 19:42:36","19":"2020-10-03 19:42:32","20":"2020-10-03 19:42:19","21":"2020-10-03 19:42:12","22":"2020-10-03 19:42:11","23":"2020-10-03 19:42:07","24":"2020-10-03 19:42:04","25":"2020-10-03 19:41:58","26":"2020-10-03 19:41:56","27":"2020-10-03 19:41:53","28":"2020-10-03 19:41:50","29":"2020-10-03 19:41:47","30":"2020-10-03 19:41:44","31":"2020-10-03 19:41:37","32":"2020-10-03 19:41:35","33":"2020-10-03 19:41:32","34":"2020-10-03 19:41:29","35":"2020-10-03 19:41:22","36":"2020-10-03 19:41:19","37":"2020-10-03 19:41:15","38":"2020-10-03 19:41:11","39":"2020-10-03 19:41:07","40":"2020-10-03 19:41:03","41":"2020-10-03 19:41:00","42":"2020-10-03 19:40:53","43":"2020-10-03 19:40:45","44":"2020-10-03 19:40:42","45":"2020-10-03 19:40:39","46":"2020-10-03 19:40:36","47":"2020-10-03 19:40:33","48":"2020-10-03 19:40:28","49":"2020-10-03 19:40:25","50":"2020-10-03 19:40:19","51":"2020-10-03 19:40:16","52":"2020-10-03 19:39:50","53":"2020-10-03 19:39:47","54":"2020-10-03 19:39:44","55":"2020-10-03 19:39:33","56":"2020-10-03 19:39:25","57":"2020-10-03 19:39:16","58":"2020-10-03 19:39:12","59":"2020-10-03 19:39:08","60":"2020-10-03 19:38:59","61":"2020-10-03 19:38:53","62":"2020-10-03 19:27:36","63":"2020-10-03 19:27:13","64":"2020-10-03 18:50:55","65":"2020-10-03 18:50:46","66":"2020-10-03 18:50:31","67":"2020-10-03 18:50:14","68":"2020-10-03 12:50:32","69":"2020-10-03 12:49:51","70":"2020-10-03 12:46:16","71":"2020-10-03 12:46:07","72":"2020-10-03 12:43:18","73":"2020-10-03 12:43:06","74":"2020-10-03 12:42:55","75":"2020-10-03 12:41:34","76":"2020-10-03 12:37:45","77":"2020-10-03 12:37:35","78":"2020-10-03 12:36:24","79":"2020-10-03 12:30:19","80":"2020-10-03 12:30:00","81":"2020-10-03 11:04:21","82":"2020-10-03 11:01:12","83":"2020-10-03 11:00:43","84":"2020-10-03 10:59:00","85":"2020-10-03 10:58:42","86":"2020-10-03 10:58:24","87":"2020-10-03 10:58:00","88":"2020-10-03 10:57:31","89":"2020-10-03 10:56:47","90":"2020-10-03 10:49:38","91":"2020-10-03 10:49:33","92":"2020-10-03 10:49:27","93":"2020-10-03 10:49:26","94":"2020-10-03 10:49:22","95":"2020-10-03 10:49:18","96":"2020-10-03 10:48:35","97":"2020-10-03 10:46:01","98":"2020-10-03 10:45:45","99":"2020-10-03 10:45:32","100":"2020-10-03 10:45:24","101":"2020-10-03 10:44:04","102":"2020-10-03 10:43:03","103":"2020-10-03 10:43:00","104":"2020-10-03 10:42:55","105":"2020-10-03 10:42:52","106":"2020-10-03 10:42:48","107":"2020-10-03 10:42:44","108":"2020-10-03 10:42:22","109":"2020-10-03 10:42:20","110":"2020-10-03 10:42:15","111":"2020-10-03 10:42:09","112":"2020-10-03 10:41:59","113":"2020-10-03 10:41:54","114":"2020-10-03 10:41:44","115":"2020-10-03 10:41:40","116":"2020-10-03 10:41:38","117":"2020-10-03 10:41:34","118":"2020-10-03 10:41:30","119":"2020-10-03 10:41:24","120":"2020-10-03 10:41:18","121":"2020-10-03 10:41:13","122":"2020-10-03 10:41:06","123":"2020-10-03 10:40:58","124":"2020-10-03 10:40:53","125":"2020-10-03 10:40:43","126":"2020-10-03 10:40:40","127":"2020-10-03 10:40:37","128":"2020-10-03 10:40:28","129":"2020-10-03 10:40:16","130":"2020-10-03 10:40:06","131":"2020-10-03 10:39:31","132":"2020-10-03 10:39:15","133":"2020-10-03 10:39:07","134":"2020-10-03 10:38:54","135":"2020-10-03 10:38:23","136":"2020-10-03 10:38:04","137":"2020-10-03 10:38:02","138":"2020-10-03 10:37:56","139":"2020-10-03 10:37:23","140":"2020-10-03 10:37:06","141":"2020-10-03 10:37:00","142":"2020-10-03 10:36:57","143":"2020-10-03 10:36:54","144":"2020-10-03 10:36:50","145":"2020-10-03 10:36:02","146":"2020-10-03 10:35:32","147":"2020-10-03 10:35:19","148":"2020-10-03 10:35:10","149":"2020-10-03 10:35:05","150":"2020-10-03 10:34:51","151":"2020-10-03 10:34:45","152":"2020-10-03 10:34:36","153":"2020-10-03 10:34:30","154":"2020-10-03 10:34:19","155":"2020-10-03 10:34:14","156":"2020-10-03 10:34:03","157":"2020-10-03 10:33:53","158":"2020-10-03 10:33:47","159":"2020-10-03 10:33:40","160":"2020-10-03 10:33:33","161":"2020-10-03 10:33:21","162":"2020-10-03 10:30:42","163":"2020-10-03 10:30:25","164":"2020-10-03 10:30:10","165":"2020-10-03 00:04:59","166":"2020-10-03 00:01:53","167":"2020-10-03 00:01:36"},"retweet_count":{"0":212,"1":64,"2":714,"3":66,"4":56,"5":59,"6":203,"7":909,"8":100,"9":1112,"10":1010,"11":112,"12":45,"13":10,"14":170,"15":147,"16":18,"17":418,"18":44,"19":40,"20":207,"21":1254,"22":81,"23":285,"24":26,"25":61,"26":119,"27":218,"28":369,"29":4,"30":112,"31":134,"32":377,"33":119,"34":441,"35":295,"36":133,"37":161,"38":51,"39":126,"40":404,"41":87,"42":203,"43":127,"44":148,"45":391,"46":312,"47":245,"48":129,"49":446,"50":48,"51":56,"52":59,"53":102,"54":125,"55":139,"56":103,"57":701,"58":223,"59":81,"60":211,"61":199,"62":304,"63":226,"64":44,"65":789,"66":195,"67":628,"68":252,"69":236,"70":551,"71":102,"72":103,"73":75,"74":113,"75":131,"76":786,"77":803,"78":334,"79":550,"80":228,"81":155,"82":60,"83":79,"84":64,"85":35,"86":43,"87":85,"88":118,"89":52,"90":204,"91":675,"92":140,"93":214,"94":111,"95":111,"96":254,"97":86,"98":69,"99":121,"100":668,"101":235,"102":166,"103":5,"104":414,"105":82,"106":272,"107":5,"108":283,"109":45,"110":23,"111":180,"112":37,"113":197,"114":4,"115":119,"116":108,"117":50,"118":221,"119":18,"120":279,"121":68,"122":64,"123":699,"124":141,"125":13,"126":6,"127":10,"128":411,"129":276,"130":109,"131":1657,"132":59,"133":39,"134":233,"135":476,"136":274,"137":110,"138":266,"139":256,"140":98,"141":731,"142":61,"143":42,"144":102,"145":1376,"146":574,"147":85,"148":396,"149":88,"150":2269,"151":90,"152":72,"153":50,"154":320,"155":167,"156":70,"157":58,"158":297,"159":203,"160":351,"161":278,"162":24,"163":139,"164":48,"165":2201,"166":46,"167":289},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0,"7":0,"8":0,"9":0,"10":0,"11":0,"12":0,"13":0,"14":0,"15":0,"16":0,"17":0,"18":0,"19":0,"20":0,"21":0,"22":0,"23":0,"24":0,"25":0,"26":0,"27":0,"28":0,"29":0,"30":0,"31":0,"32":0,"33":0,"34":0,"35":0,"36":0,"37":0,"38":0,"39":0,"40":0,"41":0,"42":0,"43":0,"44":0,"45":0,"46":0,"47":0,"48":0,"49":0,"50":0,"51":0,"52":0,"53":0,"54":0,"55":0,"56":0,"57":0,"58":0,"59":0,"60":0,"61":0,"62":0,"63":0,"64":0,"65":0,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":0,"71":0,"72":0,"73":0,"74":0,"75":0,"76":0,"77":0,"78":0,"79":0,"80":0,"81":0,"82":0,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":0,"88":0,"89":0,"90":0,"91":0,"92":0,"93":0,"94":0,"95":0,"96":0,"97":0,"98":0,"99":0,"100":0,"101":0,"102":0,"103":0,"104":0,"105":0,"106":0,"107":0,"108":0,"109":0,"110":0,"111":0,"112":0,"113":0,"114":0,"115":0,"116":0,"117":0,"118":0,"119":0,"120":0,"121":0,"122":0,"123":0,"124":0,"125":0,"126":0,"127":0,"128":0,"129":0,"130":0,"131":0,"132":0,"133":0,"134":0,"135":0,"136":0,"137":0,"138":0,"139":0,"140":0,"141":0,"142":0,"143":0,"144":0,"145":0,"146":0,"147":0,"148":0,"149":0,"150":0,"151":0,"152":0,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":0,"159":0,"160":0,"161":0,"162":0,"163":0,"164":0,"165":0,"166":0,"167":0},"user_location":{"0":"\ud83d\udcccMadrid.","1":"\ud83d\udcccMadrid.","2":"\ud83d\udcccMadrid.","3":"\ud83d\udcccMadrid.","4":"\ud83d\udcccMadrid.","5":"\ud83d\udcccMadrid.","6":"\ud83d\udcccMadrid.","7":"\ud83d\udcccMadrid.","8":"\ud83d\udcccMadrid.","9":"\ud83d\udcccMadrid.","10":"\ud83d\udcccMadrid.","11":"\ud83d\udcccMadrid.","12":"\ud83d\udcccMadrid.","13":"\ud83d\udcccMadrid.","14":"\ud83d\udcccMadrid.","15":"\ud83d\udcccMadrid.","16":"\ud83d\udcccMadrid.","17":"\ud83d\udcccMadrid.","18":"\ud83d\udcccMadrid.","19":"\ud83d\udcccMadrid.","20":"\ud83d\udcccMadrid.","21":"\ud83d\udcccMadrid.","22":"\ud83d\udcccMadrid.","23":"\ud83d\udcccMadrid.","24":"\ud83d\udcccMadrid.","25":"\ud83d\udcccMadrid.","26":"\ud83d\udcccMadrid.","27":"\ud83d\udcccMadrid.","28":"\ud83d\udcccMadrid.","29":"\ud83d\udcccMadrid.","30":"\ud83d\udcccMadrid.","31":"\ud83d\udcccMadrid.","32":"\ud83d\udcccMadrid.","33":"\ud83d\udcccMadrid.","34":"\ud83d\udcccMadrid.","35":"\ud83d\udcccMadrid.","36":"\ud83d\udcccMadrid.","37":"\ud83d\udcccMadrid.","38":"\ud83d\udcccMadrid.","39":"\ud83d\udcccMadrid.","40":"\ud83d\udcccMadrid.","41":"\ud83d\udcccMadrid.","42":"\ud83d\udcccMadrid.","43":"\ud83d\udcccMadrid.","44":"\ud83d\udcccMadrid.","45":"\ud83d\udcccMadrid.","46":"\ud83d\udcccMadrid.","47":"\ud83d\udcccMadrid.","48":"\ud83d\udcccMadrid.","49":"\ud83d\udcccMadrid.","50":"\ud83d\udcccMadrid.","51":"\ud83d\udcccMadrid.","52":"\ud83d\udcccMadrid.","53":"\ud83d\udcccMadrid.","54":"\ud83d\udcccMadrid.","55":"\ud83d\udcccMadrid.","56":"\ud83d\udcccMadrid.","57":"\ud83d\udcccMadrid.","58":"\ud83d\udcccMadrid.","59":"\ud83d\udcccMadrid.","60":"\ud83d\udcccMadrid.","61":"\ud83d\udcccMadrid.","62":"\ud83d\udcccMadrid.","63":"\ud83d\udcccMadrid.","64":"\ud83d\udcccMadrid.","65":"\ud83d\udcccMadrid.","66":"\ud83d\udcccMadrid.","67":"\ud83d\udcccMadrid.","68":"\ud83d\udcccMadrid.","69":"\ud83d\udcccMadrid.","70":"\ud83d\udcccMadrid.","71":"\ud83d\udcccMadrid.","72":"\ud83d\udcccMadrid.","73":"\ud83d\udcccMadrid.","74":"\ud83d\udcccMadrid.","75":"\ud83d\udcccMadrid.","76":"\ud83d\udcccMadrid.","77":"\ud83d\udcccMadrid.","78":"\ud83d\udcccMadrid.","79":"\ud83d\udcccMadrid.","80":"\ud83d\udcccMadrid.","81":"\ud83d\udcccMadrid.","82":"\ud83d\udcccMadrid.","83":"\ud83d\udcccMadrid.","84":"\ud83d\udcccMadrid.","85":"\ud83d\udcccMadrid.","86":"\ud83d\udcccMadrid.","87":"\ud83d\udcccMadrid.","88":"\ud83d\udcccMadrid.","89":"\ud83d\udcccMadrid.","90":"\ud83d\udcccMadrid.","91":"\ud83d\udcccMadrid.","92":"\ud83d\udcccMadrid.","93":"\ud83d\udcccMadrid.","94":"\ud83d\udcccMadrid.","95":"\ud83d\udcccMadrid.","96":"\ud83d\udcccMadrid.","97":"\ud83d\udcccMadrid.","98":"\ud83d\udcccMadrid.","99":"\ud83d\udcccMadrid.","100":"\ud83d\udcccMadrid.","101":"\ud83d\udcccMadrid.","102":"\ud83d\udcccMadrid.","103":"\ud83d\udcccMadrid.","104":"\ud83d\udcccMadrid.","105":"\ud83d\udcccMadrid.","106":"\ud83d\udcccMadrid.","107":"\ud83d\udcccMadrid.","108":"\ud83d\udcccMadrid.","109":"\ud83d\udcccMadrid.","110":"\ud83d\udcccMadrid.","111":"\ud83d\udcccMadrid.","112":"\ud83d\udcccMadrid.","113":"\ud83d\udcccMadrid.","114":"\ud83d\udcccMadrid.","115":"\ud83d\udcccMadrid.","116":"\ud83d\udcccMadrid.","117":"\ud83d\udcccMadrid.","118":"\ud83d\udcccMadrid.","119":"\ud83d\udcccMadrid.","120":"\ud83d\udcccMadrid.","121":"\ud83d\udcccMadrid.","122":"\ud83d\udcccMadrid.","123":"\ud83d\udcccMadrid.","124":"\ud83d\udcccMadrid.","125":"\ud83d\udcccMadrid.","126":"\ud83d\udcccMadrid.","127":"\ud83d\udcccMadrid.","128":"\ud83d\udcccMadrid.","129":"\ud83d\udcccMadrid.","130":"\ud83d\udcccMadrid.","131":"\ud83d\udcccMadrid.","132":"\ud83d\udcccMadrid.","133":"\ud83d\udcccMadrid.","134":"\ud83d\udcccMadrid.","135":"\ud83d\udcccMadrid.","136":"\ud83d\udcccMadrid.","137":"\ud83d\udcccMadrid.","138":"\ud83d\udcccMadrid.","139":"\ud83d\udcccMadrid.","140":"\ud83d\udcccMadrid.","141":"\ud83d\udcccMadrid.","142":"\ud83d\udcccMadrid.","143":"\ud83d\udcccMadrid.","144":"\ud83d\udcccMadrid.","145":"\ud83d\udcccMadrid.","146":"\ud83d\udcccMadrid.","147":"\ud83d\udcccMadrid.","148":"\ud83d\udcccMadrid.","149":"\ud83d\udcccMadrid.","150":"\ud83d\udcccMadrid.","151":"\ud83d\udcccMadrid.","152":"\ud83d\udcccMadrid.","153":"\ud83d\udcccMadrid.","154":"\ud83d\udcccMadrid.","155":"\ud83d\udcccMadrid.","156":"\ud83d\udcccMadrid.","157":"\ud83d\udcccMadrid.","158":"\ud83d\udcccMadrid.","159":"\ud83d\udcccMadrid.","160":"\ud83d\udcccMadrid.","161":"\ud83d\udcccMadrid.","162":"\ud83d\udcccMadrid.","163":"\ud83d\udcccMadrid.","164":"\ud83d\udcccMadrid.","165":"\ud83d\udcccMadrid.","166":"\ud83d\udcccMadrid.","167":"\ud83d\udcccMadrid."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":null,"51":null,"52":null,"53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":null,"58":null,"59":null,"60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":null,"67":null,"68":null,"69":null,"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":null,"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":null,"107":null,"108":null,"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":null,"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":null,"130":null,"131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":null,"136":null,"137":null,"138":null,"139":null,"140":null,"141":null,"142":null,"143":null,"144":null,"145":null,"146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":null,"153":null,"154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":null,"159":null,"160":null,"161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[{"text":"confinamiento","indices":[32,46]},{"text":"Madrid","indices":[59,66]},{"text":"Rey","indices":[98,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[35,40]},{"screen_name":"psoedeandalucia","name":"PSOE de Andaluc\u00eda","id":18097083,"id_str":"18097083","indices":[41,57]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[58,66]},{"screen_name":"AdelanteAND","name":"Adelante Andaluc\u00eda","id":998650076519116801,"id_str":"998650076519116801","indices":[67,79]}],"urls":[],"media":[{"id":1312480348807323648,"id_str":"1312480348807323648","indices":[80,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbd7GVXYAAV4uX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbd7GVXYAAV4uX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lVJJywGn7k","display_url":"pic.twitter.com\/lVJJywGn7k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GalvezLacsamana\/status\/1312480351655096320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1638,"h":2048,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312480351655096320,"source_status_id_str":"1312480351655096320","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Templar__666","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0fT\u0489\u00a0E\u0489\u00a0M\u0489\u00a0P\u0489\u00a0L\u0489\u00a0E\u0489\u00a0\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1152323465862635520,"id_str":"1152323465862635520","indices":[3,16]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[64,69]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[83,93]},{"screen_name":"iunida","name":"Izquierda Unida\ud83d\udd3b","id":14824411,"id_str":"14824411","indices":[110,117]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]},{"screen_name":"voz_opinion","name":"Opini\u00f3n Vozp\u00f3puli","id":3123899944,"id_str":"3123899944","indices":[80,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5ay3b0WkG","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/pp-ciudadanos-traidores_0_1396962012.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/pp-ciu\u2026","indices":[52,75]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1215189022219390976,"id_str":"1215189022219390976","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1215189022219390976\/pu\/img\/L2FTXSCz52nEZ8Gr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1215189022219390976\/pu\/img\/L2FTXSCz52nEZ8Gr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rTC0LEvF9a","display_url":"pic.twitter.com\/rTC0LEvF9a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/centuriondevox\/status\/1215189056155455488\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":366,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":688,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":645,"resize":"fit"}},"source_status_id":1215189056155455488,"source_status_id_str":"1215189056155455488","source_user_id":1095688378182496257,"source_user_id_str":"1095688378182496257"}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GalvezLacsamana","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Mundoloco\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4621655717,"id_str":"4621655717","indices":[3,19]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[49,57]}],"urls":[],"media":[{"id":1312452331326320640,"id_str":"1312452331326320640","indices":[58,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312452331326320640\/pu\/img\/YP2EyCrTzV_uUg2V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312452331326320640\/pu\/img\/YP2EyCrTzV_uUg2V.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y47uAP8o6b","display_url":"pic.twitter.com\/Y47uAP8o6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GalvezLacsamana\/status\/1312452682955677698\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312452682955677698,"source_status_id_str":"1312452682955677698","source_user_id":4621655717,"source_user_id_str":"4621655717"}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KhintiIa","name":"KhintiIa\ud83d\udd3b","id":3292757927,"id_str":"3292757927","indices":[3,12]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[20,35]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[70,80]}],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carlosiden2225","name":"Carlos","id":1139455981644111873,"id_str":"1139455981644111873","indices":[3,18]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[{"text":"LaToja","indices":[32,39]},{"text":"Sanchez","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1312477376216027146,"id_str":"1312477376216027146","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312477376216027146\/pu\/img\/jGxT83t0g-1RXU6b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312477376216027146\/pu\/img\/jGxT83t0g-1RXU6b.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w84e4nUBfG","display_url":"pic.twitter.com\/w84e4nUBfG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vezapurpura\/status\/1312477669980733440\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312477669980733440,"source_status_id_str":"1312477669980733440","source_user_id":707520514642808832,"source_user_id_str":"707520514642808832"}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"19":{"hashtags":[{"text":"SierraNevada","indices":[39,52]},{"text":"Granada","indices":[71,79]},{"text":"nieve","indices":[93,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]},{"screen_name":"caag69","name":"cesar appelgren","id":260935350,"id_str":"260935350","indices":[13,20]}],"urls":[],"media":[{"id":1312364319989026817,"id_str":"1312364319989026817","indices":[62,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZ0ZVTX0AETC6m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZ0ZVTX0AETC6m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YEkErJFGHc","display_url":"pic.twitter.com\/YEkErJFGHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rouco64\/status\/1312364335319199747\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":533,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":533,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":533,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312364335319199747,"source_status_id_str":"1312364335319199747","source_user_id":2819381883,"source_user_id_str":"2819381883"}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]},{"screen_name":"antelini","name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Antelo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":252513309,"id_str":"252513309","indices":[17,26]},{"screen_name":"Vox_Murcia","name":"VOX Murcia","id":2395114743,"id_str":"2395114743","indices":[27,38]}],"urls":[]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"26":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,19]}],"urls":[]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"29":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[103,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"32":{"hashtags":[{"text":"MocionDeCensura","indices":[68,84]},{"text":"VOX","indices":[88,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JAVIERCLARK16","name":"JAVIER CLARO \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83d\udc9a","id":1249895137058213889,"id_str":"1249895137058213889","indices":[3,17]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[{"text":"LaMadreQueLosPari\u00f3","indices":[115,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Belen_Larioss","name":"Bel\u00e9n","id":864606492,"id_str":"864606492","indices":[3,17]}],"urls":[]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Calope01799313","name":"Cal\u00edope","id":1155446348117880832,"id_str":"1155446348117880832","indices":[3,18]}],"urls":[]},"38":{"hashtags":[{"text":"Chisxdia","indices":[21,30]},{"text":"ChistesMalosDeCohines","indices":[31,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1312408531975507970,"id_str":"1312408531975507970","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312408531975507970\/pu\/img\/NhJwyJptWknNFZHe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312408531975507970\/pu\/img\/NhJwyJptWknNFZHe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oiWwewEunb","display_url":"pic.twitter.com\/oiWwewEunb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Manufer222\/status\/1312408587344412673\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312408587344412673,"source_status_id_str":"1312408587344412673","source_user_id":813065898147934208,"source_user_id_str":"813065898147934208"}]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"urls":[]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"victoriah991","name":"Victoria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #ChicasVox_V","id":291633121,"id_str":"291633121","indices":[3,16]}],"urls":[]},"42":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"44":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1312432759735025667,"id_str":"1312432759735025667","indices":[52,75],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaypDOXgAMGbMg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaypDOXgAMGbMg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mkwLpicsrS","display_url":"pic.twitter.com\/mkwLpicsrS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElPatoSpain\/status\/1312432762629107714\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":540,"h":451,"resize":"fit"},"small":{"w":540,"h":451,"resize":"fit"},"large":{"w":540,"h":451,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312432762629107714,"source_status_id_str":"1312432762629107714","source_user_id":876703253228126208,"source_user_id_str":"876703253228126208"}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Telegrafia02","name":"Julio \u274e #SOSespa\u00f1a","id":3081763677,"id_str":"3081763677","indices":[3,16]}],"urls":[]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Barandaand","name":"Reinaldo Bannister \ud83d\udda4","id":1490487462,"id_str":"1490487462","indices":[3,14]}],"urls":[]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EsLaRadio2","name":"Julio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #SOSespa\u00f1a","id":3356572395,"id_str":"3356572395","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":1312439724397727746,"id_str":"1312439724397727746","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eja4-cnWkAIIxj8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eja4-cnWkAIIxj8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c17Jy4QMaU","display_url":"pic.twitter.com\/c17Jy4QMaU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EsLaRadio2\/status\/1312439727706927104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1541,"resize":"fit"},"small":{"w":477,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":841,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312439727706927104,"source_status_id_str":"1312439727706927104","source_user_id":3356572395,"source_user_id_str":"3356572395"}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]},{"screen_name":"alixx06","name":"\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08 \ud83c\udf52 #TeamVox\ud83d\udc51","id":618569103,"id_str":"618569103","indices":[15,23]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[24,37]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[40,56]}],"urls":[]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]},{"screen_name":"salvadorilla","name":"Salvador Illa Roca\/\u2764\ufe0f","id":233240412,"id_str":"233240412","indices":[12,25]},{"screen_name":"mavichina","name":"Mar\u00eda Chivite \/ \u2764\ufe0f","id":121173499,"id_str":"121173499","indices":[86,96]}],"urls":[]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[{"text":"PODEMOS","indices":[34,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]}],"urls":[]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarmenRevista","name":"Carmen Pineda","id":337602483,"id_str":"337602483","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7wCTPASOsL","expanded_url":"https:\/\/www.mediterraneodigital.com\/espana\/detenido-terrorista-madrid","display_url":"mediterraneodigital.com\/espana\/detenid\u2026","indices":[110,133]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"FrasexdiaByRomeo","indices":[21,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"59":{"hashtags":[{"text":"AudienciaNacional","indices":[42,60]},{"text":"Ayuso","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanoDoe","name":"CIUDADANO DOE","id":1250450269844000768,"id_str":"1250450269844000768","indices":[3,16]}],"urls":[]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]},{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[51,62]}],"urls":[]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"63":{"hashtags":[{"text":"ULTIMAHORA","indices":[18,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MNRadio_es","name":"MN RADIO","id":947969391471267840,"id_str":"947969391471267840","indices":[3,14]}],"urls":[]},"64":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DiosaMinervaSev","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","indices":[3,19]}],"urls":[]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[31,45]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[76,84]}],"urls":[]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CapitanTruenoV","name":"Capit\u00e1n Trueno\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2694\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1084564117594271744,"id_str":"1084564117594271744","indices":[3,18]}],"urls":[]},"73":{"hashtags":[{"text":"CumFraude","indices":[35,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mcyava","name":"MCarmen #NoNosCallaran\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":384211578,"id_str":"384211578","indices":[3,10]}],"urls":[]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IaPipiIoIa","name":"\ud83d\udda4PipioIa\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,14]}],"urls":[]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuyLiberal","name":"Liberal Enfurru\u00f1ada","id":858353702,"id_str":"858353702","indices":[3,14]},{"screen_name":"ZaraRahim","name":"Zara Rahim","id":111935889,"id_str":"111935889","indices":[87,97]}],"urls":[]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PedroOtamendi","name":"Pedro Otamendi","id":4032209655,"id_str":"4032209655","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gmu8335SuR","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/loc\/famosos\/2020\/10\/02\/5f76e160fdddff621f8b4622.html","display_url":"elmundo.es\/loc\/famosos\/20\u2026","indices":[97,120]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"urls":[]},"78":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[106,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[3,11]}],"urls":[]},"79":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[90,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElAguijon_","name":"El Aguij\u00f3n \ud83d\udc1d","id":902092087,"id_str":"902092087","indices":[3,14]}],"urls":[]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gonnassau","name":"Gonzalo","id":112749535,"id_str":"112749535","indices":[3,13]}],"urls":[]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Belen__","name":"Bel\u00e9n \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":344764364,"id_str":"344764364","indices":[3,15]}],"urls":[]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[3,14]}],"urls":[]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[3,14]}],"urls":[]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ant52529536Jose","name":"bakalaofresco\ud83d\udc9a","id":858006215741374464,"id_str":"858006215741374464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"86":{"hashtags":[{"text":"EfemeridesHistoricas","indices":[17,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ignaciopozo","name":"Ignacio Pozo","id":401913754,"id_str":"401913754","indices":[3,15]}],"urls":[]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ant52529536Jose","name":"bakalaofresco\ud83d\udc9a","id":858006215741374464,"id_str":"858006215741374464","indices":[3,19]}],"urls":[]},"88":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeMafiosos","indices":[116,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChovaresXP","name":"\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd82","id":1297779653856419841,"id_str":"1297779653856419841","indices":[3,14]}],"urls":[]},"90":{"hashtags":[{"text":"findesemana","indices":[96,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"91":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PastorRodri","name":"#SoyEspa\u00f1ol","id":988591153,"id_str":"988591153","indices":[3,15]}],"urls":[]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1312304904984244224,"id_str":"1312304904984244224","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjY-W7KWsAAlXJX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjY-W7KWsAAlXJX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nh58qqksEy","display_url":"pic.twitter.com\/Nh58qqksEy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1312304907630895105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312304907630895105,"source_status_id_str":"1312304907630895105","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Motard8559","name":"Motard85","id":1036624440254181376,"id_str":"1036624440254181376","indices":[3,14]}],"urls":[]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BonitaEspana","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1312328919593431040,"id_str":"1312328919593431040","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312328919593431040\/pu\/img\/Vh0aHE7DWF7hAV-k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312328919593431040\/pu\/img\/Vh0aHE7DWF7hAV-k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WpxgTzzAxQ","display_url":"pic.twitter.com\/WpxgTzzAxQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BonitaEspana\/status\/1312329122140557314\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312329122140557314,"source_status_id_str":"1312329122140557314","source_user_id":916401484841082880,"source_user_id_str":"916401484841082880"}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbcrcw4TjY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DGobiernoMadrid\/status\/1311788726478082048?s=19","display_url":"twitter.com\/DGobiernoMadri\u2026","indices":[108,131]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1312267007145005057,"id_str":"1312267007145005057","indices":[45,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYb4-tX0AEshS4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYb4-tX0AEshS4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fYpSzMz4yM","display_url":"pic.twitter.com\/fYpSzMz4yM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElPatoSpain\/status\/1312267012186550273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":960,"h":767,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":543,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":767,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312267012186550273,"source_status_id_str":"1312267012186550273","source_user_id":876703253228126208,"source_user_id_str":"876703253228126208"}]},"99":{"hashtags":[{"text":"FelizSabado","indices":[37,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElPatoSpain","name":"El Pato de Murcia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":876703253228126208,"id_str":"876703253228126208","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":1312273374744326144,"id_str":"1312273374744326144","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312273374744326144\/pu\/img\/BH3PTHLTZXIluZ8t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312273374744326144\/pu\/img\/BH3PTHLTZXIluZ8t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/chQJuT08jV","display_url":"pic.twitter.com\/chQJuT08jV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ElPatoSpain\/status\/1312273456734629888\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":386,"h":400,"resize":"fit"},"medium":{"w":386,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":386,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312273456734629888,"source_status_id_str":"1312273456734629888","source_user_id":876703253228126208,"source_user_id_str":"876703253228126208"}]},"100":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]},{"screen_name":"Adrilastra","name":"Adriana Lastra","id":200194757,"id_str":"200194757","indices":[23,34]},{"screen_name":"pnique","name":"Pablo Echenique","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[37,44]}],"urls":[]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[96,106]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[107,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]}],"urls":[]},"105":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tabarniaBCN","name":"Kumy Barcelona \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":1358860356,"id_str":"1358860356","indices":[3,15]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[45,53]}],"urls":[]},"107":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[105,115]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[116,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"108":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"109":{"hashtags":[{"text":"Madrid","indices":[52,59]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[63,70]},{"text":"Barcelona","indices":[87,97]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[100,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"sanchezcasrejon","name":"Pedro S\u00e1nchez, Presidente del Gobierno ___ PARODIA","id":1067492518344966144,"id_str":"1067492518344966144","indices":[20,36]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"simp_tanita","name":"\ud83d\udc51 Tanita \ud83d\udc51","id":1163458092677419008,"id_str":"1163458092677419008","indices":[3,15]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[17,26]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"112":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"sincomplejos__","name":"Sin Complejos esRadio","id":2824497534,"id_str":"2824497534","indices":[20,35]},{"screen_name":"ldpsincomplejos","name":"Luis del Pino","id":241993704,"id_str":"241993704","indices":[36,52]},{"screen_name":"esRadio","name":"esRadio","id":47823211,"id_str":"47823211","indices":[53,61]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[62,78]}],"urls":[]},"113":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"arturote8","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","id":140764048,"id_str":"140764048","indices":[3,13]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[129,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"117":{"hashtags":[{"text":"M\u00f3nicaL\u00f3pez","indices":[20,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"____Daniel___E","name":"__Daniel____Espadafor___","id":350212355,"id_str":"350212355","indices":[3,18]},{"screen_name":"ivanedlm","name":"Iv\u00e1n Espinosa de los Monteros","id":48976307,"id_str":"48976307","indices":[93,102]}],"urls":[]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pigdemont_","name":"pigdemont","id":937039729685655553,"id_str":"937039729685655553","indices":[3,14]}],"urls":[]},"119":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[107,117]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[118,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kbivonandermat1","name":"VOX Suiza","id":1031196401055793153,"id_str":"1031196401055793153","indices":[3,19]}],"urls":[]},"120":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"contrastado","name":"jose ramon lopez","id":402378920,"id_str":"402378920","indices":[3,15]}],"urls":[]},"121":{"hashtags":[{"text":"ChicasVox","indices":[40,50]},{"text":"TeamVox","indices":[57,65]},{"text":"LevantandoEspa\u00f1aConVox","indices":[70,93]},{"text":"GobiernoCriminalyCorrupto","indices":[94,120]},{"text":"LasVerdadesDuelen","indices":[121,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merfercas73","name":"Mercedes Fern\u00e1ndez #MiembroGrupoChicasVox\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2872125867,"id_str":"2872125867","indices":[3,15]},{"screen_name":"alixx06","name":"\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08 \ud83c\udf52 #TeamVox\ud83d\udc51","id":618569103,"id_str":"618569103","indices":[17,25]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[26,39]}],"urls":[]},"122":{"hashtags":[{"text":"porespa\u00f1a","indices":[55,65]},{"text":"MocionSeptiembre","indices":[66,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[],"media":[{"id":1312320173450366976,"id_str":"1312320173450366976","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZMPqoWkAAIIQT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZMPqoWkAAIIQT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DdeXkr8RJa","display_url":"pic.twitter.com\/DdeXkr8RJa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DGuirilandia\/status\/1312320210238672897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":548,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":967,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1650,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312320210238672897,"source_status_id_str":"1312320210238672897","source_user_id":907634050092978176,"source_user_id_str":"907634050092978176"}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tercio_t5","name":"Tercio_t5 \ud83d\udc51","id":1299637606242754561,"id_str":"1299637606242754561","indices":[3,13]}],"urls":[]},"124":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pigdemont_","name":"pigdemont","id":937039729685655553,"id_str":"937039729685655553","indices":[3,14]}],"urls":[]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1312321454755717122,"id_str":"1312321454755717122","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZNaP3WoAIs3A1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZNaP3WoAIs3A1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sChymA3J9s","display_url":"pic.twitter.com\/sChymA3J9s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/simp_tanita\/status\/1312321484996702208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1751,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":1026,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312321484996702208,"source_status_id_str":"1312321484996702208","source_user_id":1163458092677419008,"source_user_id_str":"1163458092677419008"}]},"126":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"127":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DGuirilandia","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Santi de Guirilandia\ud83c\udde8\ud83c\udded","id":907634050092978176,"id_str":"907634050092978176","indices":[3,16]}],"urls":[]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312331277115297793,"id_str":"1312331277115297793","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312331277115297793\/pu\/img\/Mbkc_OUbRjiKA09r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312331277115297793\/pu\/img\/Mbkc_OUbRjiKA09r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O7Hp1PoJB2","display_url":"pic.twitter.com\/O7Hp1PoJB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CarrascoMarimar\/status\/1312331302696255488\/video\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":377,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":444,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312331302696255488,"source_status_id_str":"1312331302696255488","source_user_id":2729812582,"source_user_id_str":"2729812582"}]},"129":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elenay29","name":"Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #LaRevoluci\u00f3nSeConvierteEnUnDerecho","id":339281879,"id_str":"339281879","indices":[3,12]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"currusquita","name":"Bei","id":2308057126,"id_str":"2308057126","indices":[3,15]},{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[52,65]}],"urls":[]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\ud83c\udf1f","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[3,19]},{"screen_name":"flordelis1987","name":"La Maca","id":136254841,"id_str":"136254841","indices":[21,35]},{"screen_name":"As_de_Treboles","name":"Vox de Tr\u00e9boles \u2663\ufe0f #MarlaskaNosVigila","id":901427413409726465,"id_str":"901427413409726465","indices":[36,51]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[52,67]}],"urls":[]},"134":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rouco64","name":"Ram\u00f3n Rouco","id":2819381883,"id_str":"2819381883","indices":[3,11]}],"urls":[]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"136":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manufer222","name":"Manufer","id":813065898147934208,"id_str":"813065898147934208","indices":[3,14]}],"urls":[]},"137":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[75,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PrisionesEstado","name":"FUNCIONARIO DE PRISIONES","id":4096795157,"id_str":"4096795157","indices":[3,19]}],"urls":[]},"140":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pigdemont_","name":"pigdemont","id":937039729685655553,"id_str":"937039729685655553","indices":[3,14]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emily_habsburg","name":"Emily Habsburg \ud83d\udda4\ud83d\udc9b","id":265606103,"id_str":"265606103","indices":[3,18]},{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[120,131]}],"urls":[]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ben_inma","name":"INMA GC","id":1254583025217740801,"id_str":"1254583025217740801","indices":[3,12]}],"urls":[]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Templar__666","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0fT\u0489\u00a0E\u0489\u00a0M\u0489\u00a0P\u0489\u00a0L\u0489\u00a0E\u0489\u00a0\u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":1152323465862635520,"id_str":"1152323465862635520","indices":[3,16]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[117,133]}],"urls":[]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/euAdu3GrmN","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/andalucia\/asi-sido-avalancha-inmigrantes-ilegales-ferry-melilla-policia-no-daba-abasto-6225107","display_url":"okdiario.com\/andalucia\/asi-\u2026","indices":[116,139]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marubimo","name":"Marta","id":3357102100,"id_str":"3357102100","indices":[3,12]}],"urls":[]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gaby51904891","name":"Gaby","id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","indices":[3,16]}],"urls":[]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]}],"urls":[]},"148":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[55,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElSrDerecha","name":"El Sr. Derecha \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":801507577976725504,"id_str":"801507577976725504","indices":[3,15]}],"urls":[]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaPilarMor","name":"Pilar Moreno","id":1241826272529047552,"id_str":"1241826272529047552","indices":[3,17]}],"urls":[]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":1312277136070389761,"id_str":"1312277136070389761","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYlGj5XsAERCJi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjYlGj5XsAERCJi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mo1wI7eqvR","display_url":"pic.twitter.com\/mo1wI7eqvR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RomeoMo75922153\/status\/1312277141271216128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":537,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":507,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":537,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312277141271216128,"source_status_id_str":"1312277141271216128","source_user_id":996942297005772800,"source_user_id_str":"996942297005772800"}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LadyAtila","name":"Lady Atila \uf8ff  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#\u00c6 \ud83d\udc9a","id":415877266,"id_str":"415877266","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1312297867046944769,"id_str":"1312297867046944769","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312297867046944769\/pu\/img\/iiAL10xPM37bRO-h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312297867046944769\/pu\/img\/iiAL10xPM37bRO-h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zo3DRIKyb5","display_url":"pic.twitter.com\/zo3DRIKyb5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LadyAtila\/status\/1312297893764771841\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312297893764771841,"source_status_id_str":"1312297893764771841","source_user_id":415877266,"source_user_id_str":"415877266"}]},"154":{"hashtags":[{"text":"Chistexdia","indices":[21,32]},{"text":"ChistesMalosDeCohones","indices":[33,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RomeoMo75922153","name":"Romeo Montesco","id":996942297005772800,"id_str":"996942297005772800","indices":[3,19]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_Chule_74","name":"Mitch Bukanan.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":4863818969,"id_str":"4863818969","indices":[3,13]}],"urls":[]},"156":{"hashtags":[{"text":"Covid","indices":[98,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SSainzS","name":"SSainzS \ud83d\udc9a#ChicasVox\u00ae\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":501827565,"id_str":"501827565","indices":[3,11]},{"screen_name":"alixx06","name":"\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc08 \ud83c\udf52 #TeamVox\ud83d\udc51","id":618569103,"id_str":"618569103","indices":[13,21]},{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[22,35]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k1eJ8eB5Y7","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/confinamiento-sanchez-siembra-caos-cierra-madrid-pero-abre-zonas-mas-contagios-6225865","display_url":"okdiario.com\/espana\/confina\u2026","indices":[116,139]}]},"158":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WBWlq7v1jO","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/pedro-sanchez-escapa-toja-cuando-madrid-cierra-5-millones-madrilenos-6222168","display_url":"okdiario.com\/espana\/pedro-s\u2026","indices":[110,133]}]},"159":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bugambilla26","name":"Mar\u00eda","id":433580758,"id_str":"433580758","indices":[3,16]}],"urls":[]},"160":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":1312326100677206016,"id_str":"1312326100677206016","indices":[46,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZRorRWoAAbheN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZRorRWoAAbheN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hHUlalgEL2","display_url":"pic.twitter.com\/hHUlalgEL2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/centuriondevox\/status\/1312326103529402369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1376,"resize":"fit"},"medium":{"w":942,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":534,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1312326103529402369,"source_status_id_str":"1312326103529402369","source_user_id":1095688378182496257,"source_user_id_str":"1095688378182496257"}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"centuriondevox","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Centuri\u00f3n2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1095688378182496257,"id_str":"1095688378182496257","indices":[3,18]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[{"text":"EDUCACI\u00d3N","indices":[89,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"profesorjaen","name":"Profesor Ja\u00e9n","id":400286014,"id_str":"400286014","indices":[3,16]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manuperez2002","name":"Manuel P\u00e9rez","id":440336544,"id_str":"440336544","indices":[3,17]}],"urls":[]},"164":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oak_blanco","name":"Cumar\u00fa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4","id":300791764,"id_str":"300791764","indices":[3,14]}],"urls":[]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[3,11]}],"urls":[]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CdV_Navarra","name":"CdV - Navarra","id":4713731837,"id_str":"4713731837","indices":[3,15]}],"urls":[]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"okdiario","name":"okdiario.com","id":3439292716,"id_str":"3439292716","indices":[3,12]}],"urls":[]}}}