{"screen_name":{"0":"PorunChileDigno","1":"PorunChileDigno","2":"PorunChileDigno"},"tweet_id":{"0":1312390178242203651,"1":1312388397542133760,"2":1312258241221611520},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false},"text":{"0":"Despu\u00e9s que Psicosearon a la Poblaci\u00f3n s\u00f3lo con el inter\u00e9s de hacer negocios con las vacunas, \u00bfQuieren que los Padres envien a sus hijos? ENFERMOS MENTALES SON USTEDES. Si tuviesemos un Gobierno que ame Chile ustedes estarian TODOS PRESOS por TERRORISMO DE ESTADO. https:\/\/t.co\/RRNqar8GtN","1":"FUERA TAMBIEN USTEDES\nIncreible como @gabrielboric se aprovecha de esto para juntar likes. Fuiste responsable de la cocina con la Nueva Piller\u00eda y Chile Robamos, pero no falta el que le compra. https:\/\/t.co\/bW8RhQXpeR","2":"Han mentido con la #FalsaPandemia y siguen mintiendo con los titulares. Los responsables de todo esto se llama CLASE POL\u00cdTICA y sus Medios. No dan soluciones y el panorama se oscurese cada vez m\u00e1s. https:\/\/t.co\/re5jVai9CK"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false},"created_at":{"0":"2020-10-03 13:52:56","1":"2020-10-03 13:45:51","2":"2020-10-03 05:08:39"},"retweet_count":{"0":12,"1":4,"2":6},"favorite_count":{"0":16,"1":5,"2":10},"user_location":{"0":"Santiago, Chile","1":"Santiago, Chile","2":"Santiago, Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","1":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R","2":"https:\/\/t.co\/dGC5rdAn9R"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRNqar8GtN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ministeriosalud\/status\/1312388955866832896","display_url":"twitter.com\/ministeriosalu\u2026","indices":[265,288]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gabrielboric","name":"Gabriel Boric Font","id":73981088,"id_str":"73981088","indices":[37,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bW8RhQXpeR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gabrielboric\/status\/1312188219711131650","display_url":"twitter.com\/gabrielboric\/s\u2026","indices":[194,217]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"FalsaPandemia","indices":[19,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/re5jVai9CK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/meganoticiascl\/status\/1312182545438502912","display_url":"twitter.com\/meganoticiascl\u2026","indices":[198,221]}]}}}