{"screen_name":{"0":"SaludPublicaEs","1":"SaludPublicaEs","2":"SaludPublicaEs","3":"SaludPublicaEs","4":"SaludPublicaEs","5":"SaludPublicaEs","6":"SaludPublicaEs","7":"SaludPublicaEs","8":"SaludPublicaEs","9":"SaludPublicaEs","10":"SaludPublicaEs","11":"SaludPublicaEs","12":"SaludPublicaEs","13":"SaludPublicaEs","14":"SaludPublicaEs","15":"SaludPublicaEs","16":"SaludPublicaEs","17":"SaludPublicaEs","18":"SaludPublicaEs","19":"SaludPublicaEs","20":"SaludPublicaEs","21":"SaludPublicaEs","22":"SaludPublicaEs","23":"SaludPublicaEs","24":"SaludPublicaEs","25":"SaludPublicaEs","26":"SaludPublicaEs","27":"SaludPublicaEs","28":"SaludPublicaEs","29":"SaludPublicaEs","30":"SaludPublicaEs","31":"SaludPublicaEs","32":"SaludPublicaEs","33":"SaludPublicaEs","34":"SaludPublicaEs","35":"SaludPublicaEs","36":"SaludPublicaEs","37":"SaludPublicaEs","38":"SaludPublicaEs","39":"SaludPublicaEs","40":"SaludPublicaEs","41":"SaludPublicaEs","42":"SaludPublicaEs","43":"SaludPublicaEs","44":"SaludPublicaEs","45":"SaludPublicaEs","46":"SaludPublicaEs","47":"SaludPublicaEs","48":"SaludPublicaEs","49":"SaludPublicaEs","50":"SaludPublicaEs","51":"SaludPublicaEs","52":"SaludPublicaEs","53":"SaludPublicaEs","54":"SaludPublicaEs","55":"SaludPublicaEs","56":"SaludPublicaEs","57":"SaludPublicaEs","58":"SaludPublicaEs","59":"SaludPublicaEs","60":"SaludPublicaEs","61":"SaludPublicaEs","62":"SaludPublicaEs","63":"SaludPublicaEs","64":"SaludPublicaEs","65":"SaludPublicaEs","66":"SaludPublicaEs","67":"SaludPublicaEs","68":"SaludPublicaEs","69":"SaludPublicaEs"},"text":{"0":"\ud83d\udcf2@AppRadarCovid te avisa del contacto con un usuario positivo en #COVID19.\n\ud83d\udcf5No identifica, no geolocaliza, no env\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/UpVDUJYJeC","1":"\ud83d\udd2cLa ciencia y la innovaci\u00f3n espa\u00f1olas est\u00e1n trabajando en m\u00faltiples proyectos de I+D+I para paliar las consecuencia\u2026 https:\/\/t.co\/mbQbOBLnmn","2":"\u2194\ufe0fMant\u00e9n la distancia de seguridad\n\ud83d\udc50L\u00e1vate las manos antes de consumir\n\ud83d\ude37Qu\u00edtate la mascarilla solo al consumir \n\nRe\u2026 https:\/\/t.co\/8L8L3z7SV3","3":"\u25b6\ufe0fAforo m\u00e1ximo en establecimientos del 50%\n\u25b6\ufe0fAgrupaciones de m\u00e1ximo 6 personas\n\u25b6\ufe0fRestricciones de entrada y salida\u2026 https:\/\/t.co\/S8Z2yQOzsA","4":"Extrema las precauciones cuando te re\u00fanes con familia o amigos y sigue SIEMPRE las recomendaciones sanitarias: \n\n\u203c\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/grnRznIgnf","5":"Este fin de semana QU\u00c9DATE EN CASA\ud83d\udc47\n \n\u2757\ufe0fSi tienes s\u00edntomas de #COVID19 \n\u2757\ufe0fSi est\u00e1s a la espera del diagn\u00f3stico o es\u2026 https:\/\/t.co\/mvjuypHu1a","6":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy viernes, 2 de octubre:\n\n\u25b6\ufe0fConfirma\u2026 https:\/\/t.co\/HlWGJokQ83","7":"RT @sanidadgob: Recomendaciones sobre el uso de sistemas de climatizaci\u00f3n y #ventilaci\u00f3n para prevenir la expansi\u00f3n de la #COVID19 \n\nhttps:\u2026","8":"\ud83d\udc50El lavado de manos es una medida higi\u00e9nica esencial, un gesto sencillo que ayuda a frenar la transmisi\u00f3n de enferm\u2026 https:\/\/t.co\/zYbI5yqVXb","9":"Si este fin de semana quedas con amigos o amigas:\n\n\ud83d\udc49Usa la mascarilla todo el tiempo posible\n\ud83d\udc49Si te la quitas, hazl\u2026 https:\/\/t.co\/goseuw5QXd","10":"RT @sanidadgob: Un contacto estrecho es cualquier persona que haya estado en el mismo lugar que un caso, a menos de 2 metros y durante m\u00e1s\u2026","11":"Consulta la actualizaci\u00f3n del documento sobre la Estrategia de detecci\u00f3n precoz, vigilancia y control de #COVID19,\u2026 https:\/\/t.co\/KIe0eSaa1L","12":"Las vacunas salvan vidas y este a\u00f1os vacunarse contra la gripe, coincidiendo con la pandemia de #COVID19, marca la\u2026 https:\/\/t.co\/EOGyYuZ0G6","13":"Consulta los perfiles oficiales de Sanidad en las distintas CC.AA. para informarte sobre las medidas de prevenci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/JX2aqFyo3p","14":"RT @sanidadgob: \ud83d\udd34EN DIRECTO\n\nRueda de prensa del director del CCAES, Fernando Sim\u00f3n para hacer seguimiento de la situaci\u00f3n de la #COVID19.\u2026","15":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy mi\u00e9rcoles, 1 de octubre:\n\n\u25b6\ufe0fConfir\u2026 https:\/\/t.co\/2Io4pkm2yu","16":"Si convives con personas vulnerables o con enfermedades cr\u00f3nicas, que pueden tener m\u00e1s riesgos en caso de contagiar\u2026 https:\/\/t.co\/ErqhG3fFYh","17":"Reduce el n\u00famero de personas con las que te re\u00fanes, escoge hacerlo mejor en espacios abiertos y sigue las medidas d\u2026 https:\/\/t.co\/whb2IC1xAQ","18":"RT @CienciaGob: Investigadores del @CICancer_com han descubierto que el gen HSF2BP es responsable de una forma de insuficiencia ov\u00e1rica, un\u2026","19":"Conoce las recomendaciones de @sanidadgob, ante s\u00edntomas de #COVID19 o contacto estrecho con una persona confirmada\u2026 https:\/\/t.co\/9h05VIMhPm","20":"RT @desdelamoncloa: Ya en el BOE, las nuevas actuaciones coordinadas en salud p\u00fablica para responder ante situaciones de especial riesgo po\u2026","21":"RT @desdelamoncloa: El ministro de @sanidadgob reitera que la situaci\u00f3n en Madrid es compleja y preocupante y se debe actuar.\n\nEn los pr\u00f3xi\u2026","22":"RT @sanidadgob: El Ministerio de Sanidad y las CCAA han acordado esta tarde, en el seno del Consejo Interterritorial del #SNS, nuevas actua\u2026","23":"RT @desdelamoncloa: \ud83d\udd34EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, tras la celebraci\u00f3n del Consejo Interterritoria\u2026","24":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy mi\u00e9rcoles, 30 de septiembre:\n\n\u25b6\ufe0fCo\u2026 https:\/\/t.co\/JUSDDNRtUL","25":"\ud83d\ude37Las mascarillas y los guantes usados pueden ser un foco de contagio de #COVID19.\n\n\ud83d\udeaeNo las tires en la calle, debes\u2026 https:\/\/t.co\/lpHphAr25t","26":"RT @AppRadarCovid: \u00bfQu\u00e9 pasa si @AppRadarCOVID te avisa de un contacto de riesgo? Sigue las instrucciones que te da la app: \n\n1\ufe0f\u20e3 Elige la\u2026","27":"\ud83d\ude37Col\u00f3cate la mascarilla de forma que quede bien ajustada a la cara cubriendo la boca, nariz y barbilla\n\n\u274cSi est\u00e1 h\u00fa\u2026 https:\/\/t.co\/GtrQnCygJA","28":"RT @sanidadgob: \u2615\ufe0fRecomendaciones en bares, restaurantes o terrazas:\n\n1\u20e3Si antes de entrar tienes que esperar, mant\u00e9n la distancia de segur\u2026","29":"LAVARSE LAS MANOS ayuda a evitar infecciones:\n\n\u2705Antes de comer\n\u2705Al ir al ba\u00f1o\n\u2705Despu\u00e9s de estar en espacios p\u00fablico\u2026 https:\/\/t.co\/2PNW4LshX5","30":"\u2757Si tienes s\u00edntomas de #COVID19\n\u2757Si est\u00e1s a la espera de diagn\u00f3stico o ya confirmado\n \n\u27a1\ufe0fQU\u00c9DATE EN CASA, a\u00edslate e\u2026 https:\/\/t.co\/sabpmDiZKf","31":"Ya est\u00e1 en el BOE el Real Decreto-ley que permite a las CC.AA. y al @INGESAnidad la contrataci\u00f3n excepcional de pro\u2026 https:\/\/t.co\/LdVfJhcWPQ","32":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy martes, 29 de septiembre:\n\n\u25b6\ufe0fConfi\u2026 https:\/\/t.co\/A9mv2csBbP","33":"\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre @AppRadarCovid?\n\u2714\ufe0fNo geolocaliza\n\u2714\ufe0fNo registra datos personales\n\u2714\ufe0fNotifica posibles contac\u2026 https:\/\/t.co\/ohOniWjWyg","34":"\u00bfQu\u00e9 es un brote de #COVID19 y cu\u00e1les son las medidas que se adoptan ante su detecci\u00f3n? \n\n\ud83d\udc49Para contribuir a evitar\u2026 https:\/\/t.co\/EGSrzvBmyK","35":"Sigue las recomendaciones de @sanidadgob sobre c\u00f3mo actuar en caso de tener que realizar aislamiento en casa por te\u2026 https:\/\/t.co\/LZaBASiWlX","36":"\u2714\ufe0fQuir\u00fargicas\n\u2714\ufe0fHigi\u00e9nicas\n\u2714\ufe0fEPIS\n\nExiste distintos tipos de #mascarillas y su uso es obligatorio en varias CC.AA.\u2026 https:\/\/t.co\/KaxA8cvJRJ","37":"RT @desdelamoncloa: El #CMin aprueba un RDL que permite a las CC.AA. y al @INGESAnidad la contrataci\u00f3n excepcional de profesionales sanitar\u2026","38":"\ud83d\udd39Se considera contacto estrecho a estar con un positivo en #COVID19, sin protecci\u00f3n, ni distancia, m\u00e1s de 15 min. d\u2026 https:\/\/t.co\/JDCWTB37AK","39":"Espa\u00f1a ha efectuado, desde el inicio de la epidemia en total, 12.723.989 pruebas diagn\u00f3sticas de #COVID19\n\n\ud83d\udd39M\u00e1s de\u2026 https:\/\/t.co\/ke1Eh3tch2","40":"\ud83e\ude7aProfesionales sanitarios y sociosanitarios\n\ud83e\uddd3Mayores de 65 a\u00f1os\n\ud83d\udc65Pacientes con afecciones cr\u00f3nicas\n\ud83e\udd30Personas de cua\u2026 https:\/\/t.co\/Jj8lUxFEHy","41":"RT @sanidadgob: \ud83d\udcf9Fernando Sim\u00f3n, director del CCAES:\n\n\"La situaci\u00f3n en Espa\u00f1a es muy variable dependiendo de las Comunidades Aut\u00f3nomas y po\u2026","42":"RT @desdelamoncloa: Salvador Illa ha insistido en la necesidad de que la Comunidad de Madrid aplique las recomendaciones de @sanidadgob.\n\nE\u2026","43":"RT @desdelamoncloa: El ministro de @sanidadgob explica que la Comunidad de Madrid ha comunicado hoy 13.449 casos m\u00e1s desde el viernes, la m\u2026","44":"\ud83d\udecb\ufe0fAl llegar a casa:\n \n\u2705Guarda la mascarilla de forma adecuada\n\u2705Deja los zapatos cerca de la puerta\n\u2705L\u00e1vate las mano\u2026 https:\/\/t.co\/krInuTmxs3","45":"RT @desdelamoncloa: \ud83d\udd34EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de \u2063@sanidadgob\u2063, Salvador Illa, y el director de CCAES, Fernando Sim\u00f3n, tras\u2026","46":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy lunes, 28 de septiembre:\n\n\u25b6\ufe0fConfir\u2026 https:\/\/t.co\/S8ch6B4MN1","47":"La higiene de manos es la forma m\u00e1s sencilla y eficaz que todos tenemos para evitar la propagaci\u00f3n de las infeccion\u2026 https:\/\/t.co\/R6VdIyskk3","48":"En la gu\u00eda para la prevenci\u00f3n y control del #COVID19 en las industrias de la carne puedes consultar todas las recom\u2026 https:\/\/t.co\/yMSZh1FAHk","49":"La Ponencia de Alertas y Planes de Preparaci\u00f3n y Respuesta y la Comisi\u00f3n de Salud P\u00fablica del Consejo Interterritor\u2026 https:\/\/t.co\/bjsHUr1wQv","50":"Consulta los perfiles oficiales de Educaci\u00f3n y Sanidad en las distintas CC.AA. con informaci\u00f3n actualizada sobre el\u2026 https:\/\/t.co\/aim4bk3q1Z","51":"\ud83e\uddd2Kit #COVID19 para el cole \u00bfQu\u00e9 necesitan llevar los ni\u00f1os y ni\u00f1as a clase?:\n\n\ud83d\udd39Mascarilla y funda  (una de repuesto\u2026 https:\/\/t.co\/U8HHDRTTXN","52":"\u27a1\ufe0fPorque evita complicaciones en personas vulnerables\n\u27a1\ufe0fPorque contribuye a no sobrecargar el sistema sanitario\n\nTi\u2026 https:\/\/t.co\/sj1bcN40D6","53":"\u00bfEn qu\u00e9 casos debes quedarte en casa?\n \n\ud83d\udd39Si tienes s\u00edntomas de #COVID19 o est\u00e1s confirmado\n\ud83d\udd39Si est\u00e1s a la espera de\u2026 https:\/\/t.co\/3essMne8cC","54":"Consulta toda la informaci\u00f3n sobre las medidas  implantadas en centros educativos frente al #COVID19:\n\n\u25b6\ufe0fGrupos de\u2026 https:\/\/t.co\/ri32A6yAX0","55":"La @AppRadarCovid realiza un rastreo de contactos para frenar la expansi\u00f3n del #COVID19.\n\n\u2714\ufe0fNo geolocaliza, no regi\u2026 https:\/\/t.co\/dgWYINFhoA","56":"\u274cNo consumas ninguna bebida alcoh\u00f3lica con la finalidad de prevenir o tratar la infecci\u00f3n por #COVID19.\n\n\u26a0\ufe0fUn consu\u2026 https:\/\/t.co\/klIHqnpVEo","57":"En fin de semana no relajes las medias de prevenci\u00f3n, cada gesto cuenta para contener la trasmisi\u00f3n del #COVID19:\u2026 https:\/\/t.co\/uoSoG9GUZP","58":"RT @desdelamoncloa: El ministro de @sanidadgob explica que es tiempo de actuar con determinaci\u00f3n para tomar el control de la pandemia en Ma\u2026","59":"RT @desdelamoncloa: \ud83d\udd34EN DIRECTO\n\nComparecencia del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, tras la reuni\u00f3n telem\u00e1tica de seguimiento del #C\u2026","60":"\ud83c\udfde\ufe0fUna excursi\u00f3n, una ruta en bici o a pie, siempre que salgas a disfrutar en la naturaleza:\n\n\ud83d\udeaeUsa las papeleras o e\u2026 https:\/\/t.co\/R3u0cVaLte","61":"Disfruta de este fin de semana, sin bajar la guardia frente al #COVID19.\n\n\u25b6\ufe0fPermanece atento a las recomendaciones\u2026 https:\/\/t.co\/YsXGqCArGe","62":"\u25aa\ufe0fRecomendaciones y medidas de prevenci\u00f3n\n\u25aa\ufe0fDatos actualizados\n\u25aa\ufe0fPreguntas frecuentes\n\nConsulta recursos e informac\u2026 https:\/\/t.co\/PiRvbJWj4R","63":"Datos sobre #COVID19 en Espa\u00f1a, desde el primer caso inicial, actualizados a hoy viernes, 25 de septiembre:\n\n\u25b6\ufe0fConf\u2026 https:\/\/t.co\/zKds2VFycT","64":"\ud83d\udc49Lograr mayores coberturas de vacunaci\u00f3n frente a la gripe\n\ud83d\udc49Evitar complicaciones en personas vulnerables\n\ud83d\udc49Contribu\u2026 https:\/\/t.co\/qNrTsw74EF","65":"Se considera contacto estrecho\ud83d\udc47\n\nEstar con un positivo en #COVID19, sin protecci\u00f3n, ni distancia, m\u00e1s de 15 min. de\u2026 https:\/\/t.co\/6qnclRdqus","66":"RT @desdelamoncloa: El Gobierno y la Comunidad de Madrid se han reunido en el Grupo del trabajo #COVID19 para avanzar en una estrategia con\u2026","67":"RT @desdelamoncloa: \ud83d\udd34EN DIRECTO\nRueda de prensa del ministro de @sanidadgob, Salvador Illa, tras la reuni\u00f3n del Comit\u00e9 de seguimiento del #\u2026","68":"La limpieza de los espacios y superficies ayuda a detener la transmisi\u00f3n del #COVID19.\n\n\ud83d\udd39Consulta el listado de los\u2026 https:\/\/t.co\/jIOuplV5Rm","69":"RT @sanidadgob: \ud83d\udcf9El ministro @salvadorilla reconoce la ejemplar labor de los farmac\u00e9uticos durante la pandemia de #COVID19\n\n\ud83d\udc8aGracias por ap\u2026"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true},"created_at":{"0":1601748960000,"1":1601739060000,"2":1601725620000,"3":1601713320000,"4":1601666220000,"5":1601658720000,"6":1601655003000,"7":1601646564000,"8":1601641800000,"9":1601634120000,"10":1601632249000,"11":1601625510000,"12":1601580060000,"13":1601572680000,"14":1601570003000,"15":1601569324000,"16":1601558280000,"17":1601552640000,"18":1601550210000,"19":1601545920000,"20":1601538668000,"21":1601492962000,"22":1601489883000,"23":1601485878000,"24":1601485662000,"25":1601480580000,"26":1601476557000,"27":1601473560000,"28":1601470735000,"29":1601465640000,"30":1601457720000,"31":1601452588000,"32":1601407488000,"33":1601406540000,"34":1601399640000,"35":1601390460000,"36":1601386140000,"37":1601382512000,"38":1601375100000,"39":1601366280000,"40":1601321640000,"41":1601321634000,"42":1601319728000,"43":1601319326000,"44":1601315340000,"45":1601313259000,"46":1601310647000,"47":1601306220000,"48":1601298240000,"49":1601288760000,"50":1601281142000,"51":1601234340000,"52":1601211720000,"53":1601202840000,"54":1601192820000,"55":1601147760000,"56":1601133120000,"57":1601118300000,"58":1601115421000,"59":1601112558000,"60":1601107800000,"61":1601061900000,"62":1601054160000,"63":1601049191000,"64":1601042880000,"65":1601036520000,"66":1601033954000,"67":1601027850000,"68":1601026080000,"69":1601020894000},"tweet_id":{"0":1312456381455241217,"1":1312414858135187458,"2":1312358486248808451,"3":1312306896481775619,"4":1312109344809537536,"5":1312077887533588480,"6":1312062296919867395,"7":1312026900827697154,"8":1312006921373835264,"9":1311974707596595200,"10":1311966860431298563,"11":1311938596203622400,"12":1311747963367174149,"13":1311717009474945025,"14":1311705782988279808,"15":1311702935756304386,"16":1311656611472175104,"17":1311632955475980289,"18":1311622766060331010,"19":1311604769912287234,"20":1311574354325626881,"21":1311382648116449280,"22":1311369734626172936,"23":1311352935457185793,"24":1311352028556296192,"25":1311330714030239745,"26":1311313843398860801,"27":1311301270234431488,"28":1311289424249057280,"29":1311268051396902913,"30":1311234832140316674,"31":1311213306502426624,"32":1311024145740767232,"33":1311020168039092231,"34":1310991227370770433,"35":1310952723366387712,"36":1310934603910115328,"37":1310919386522439680,"38":1310888298886230016,"39":1310851305024430081,"40":1310664071507709952,"41":1310664046857908224,"42":1310656054775119874,"43":1310654367931027456,"44":1310637647245709312,"45":1310628919650004992,"46":1310617964958420995,"47":1310599395319013376,"48":1310565925003751426,"49":1310526162574213120,"50":1310494211297497092,"51":1310297908663656448,"52":1310203033792516096,"53":1310165788091793410,"54":1310123761048465409,"55":1309934765789806599,"56":1309873361384742916,"57":1309811202000850946,"58":1309799129074335751,"59":1309787118877712384,"60":1309767161280253955,"61":1309574642885996544,"62":1309542178851450880,"63":1309521336860053504,"64":1309494867203182593,"65":1309468191513604100,"66":1309457427948023815,"67":1309431826478510080,"68":1309424402719805441,"69":1309402652590080000},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid","3":"Madrid","4":"Madrid","5":"Madrid","6":"Madrid","7":"Madrid","8":"Madrid","9":"Madrid","10":"Madrid","11":"Madrid","12":"Madrid","13":"Madrid","14":"Madrid","15":"Madrid","16":"Madrid","17":"Madrid","18":"Madrid","19":"Madrid","20":"Madrid","21":"Madrid","22":"Madrid","23":"Madrid","24":"Madrid","25":"Madrid","26":"Madrid","27":"Madrid","28":"Madrid","29":"Madrid","30":"Madrid","31":"Madrid","32":"Madrid","33":"Madrid","34":"Madrid","35":"Madrid","36":"Madrid","37":"Madrid","38":"Madrid","39":"Madrid","40":"Madrid","41":"Madrid","42":"Madrid","43":"Madrid","44":"Madrid","45":"Madrid","46":"Madrid","47":"Madrid","48":"Madrid","49":"Madrid","50":"Madrid","51":"Madrid","52":"Madrid","53":"Madrid","54":"Madrid","55":"Madrid","56":"Madrid","57":"Madrid","58":"Madrid","59":"Madrid","60":"Madrid","61":"Madrid","62":"Madrid","63":"Madrid","64":"Madrid","65":"Madrid","66":"Madrid","67":"Madrid","68":"Madrid","69":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","1":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","2":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","3":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","4":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","5":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","6":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","7":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","8":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","9":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","10":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","11":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","12":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","13":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","14":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","15":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","16":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","17":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","18":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","19":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","20":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","21":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","22":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","23":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","24":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","25":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","26":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","27":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","28":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","29":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","30":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","31":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","32":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","33":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","34":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","35":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","36":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","37":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","38":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","39":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","40":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","41":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","42":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","43":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","44":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","45":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","46":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","47":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","48":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","49":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","50":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","51":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","52":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","53":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","54":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","55":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","56":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","57":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","58":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","59":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","60":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","61":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","62":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","63":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","64":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","65":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","66":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","67":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","68":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM","69":"https:\/\/t.co\/gRPUhyE5yM"}}