{"screen_name":{"0":"thecliniccl","1":"thecliniccl","2":"thecliniccl","3":"thecliniccl","4":"thecliniccl","5":"thecliniccl","6":"thecliniccl","7":"thecliniccl","8":"thecliniccl","9":"thecliniccl","10":"thecliniccl","11":"thecliniccl","12":"thecliniccl","13":"thecliniccl","14":"thecliniccl","15":"thecliniccl","16":"thecliniccl","17":"thecliniccl","18":"thecliniccl","19":"thecliniccl","20":"thecliniccl","21":"thecliniccl","22":"thecliniccl","23":"thecliniccl","24":"thecliniccl","25":"thecliniccl","26":"thecliniccl","27":"thecliniccl","28":"thecliniccl","29":"thecliniccl","30":"thecliniccl","31":"thecliniccl","32":"thecliniccl","33":"thecliniccl","34":"thecliniccl","35":"thecliniccl","36":"thecliniccl","37":"thecliniccl","38":"thecliniccl","39":"thecliniccl","40":"thecliniccl","41":"thecliniccl","42":"thecliniccl","43":"thecliniccl","44":"thecliniccl","45":"thecliniccl","46":"thecliniccl","47":"thecliniccl","48":"thecliniccl","49":"thecliniccl","50":"thecliniccl","51":"thecliniccl","52":"thecliniccl","53":"thecliniccl","54":"thecliniccl","55":"thecliniccl","56":"thecliniccl","57":"thecliniccl","58":"thecliniccl","59":"thecliniccl","60":"thecliniccl","61":"thecliniccl","62":"thecliniccl","63":"thecliniccl","64":"thecliniccl","65":"thecliniccl","66":"thecliniccl","67":"thecliniccl","68":"thecliniccl","69":"thecliniccl","70":"thecliniccl","71":"thecliniccl","72":"thecliniccl","73":"thecliniccl","74":"thecliniccl","75":"thecliniccl","76":"thecliniccl","77":"thecliniccl","78":"thecliniccl","79":"thecliniccl","80":"thecliniccl","81":"thecliniccl","82":"thecliniccl","83":"thecliniccl","84":"thecliniccl","85":"thecliniccl","86":"thecliniccl","87":"thecliniccl","88":"thecliniccl"},"tweet_id":{"0":1312539187325947905,"1":1312537929382678528,"2":1312535418106118144,"3":1312532893332242432,"4":1312527937573277696,"5":1312526604166295553,"6":1312522827958939649,"7":1312517792839598080,"8":1312512863102066688,"9":1312508989607821313,"10":1312507728686845953,"11":1312502696205717504,"12":1312501279218823170,"13":1312497765230886912,"14":1312492627846021120,"15":1312492395167064065,"16":1312490123192266753,"17":1312487595373326336,"18":1312484285010513920,"19":1312482680819212288,"20":1312478787162972160,"21":1312477529966477313,"22":1312474413619531781,"23":1312472497351061504,"24":1312470074494656513,"25":1312467747406639104,"26":1312462428681068545,"27":1312460945927491584,"28":1312457397558939649,"29":1312452557646692357,"30":1312448590489427968,"31":1312447331854237696,"32":1312442298211262465,"33":1312440296563634177,"34":1312437530348797955,"35":1312434846619389953,"36":1312432232271880194,"37":1312427724519153669,"38":1312427197936922629,"39":1312424567248478211,"40":1312422495975288837,"41":1312419340675940352,"42":1312418396181606401,"43":1312417133901631494,"44":1312414629650403329,"45":1312413721306820610,"46":1312412100107567105,"47":1312407359990493184,"48":1312406076051120128,"49":1312405807951228929,"50":1312402035111792641,"51":1312399263448608769,"52":1312397001653473280,"53":1312392279290773505,"54":1312390011707367425,"55":1312388194499993600,"56":1312386934426275845,"57":1312382644479557632,"58":1312381902221869062,"59":1312377160120836096,"60":1312371832448864256,"61":1312369331616059393,"62":1312366798948438016,"63":1312361977310777350,"64":1312357992843669506,"65":1312356733965262848,"66":1312351702599823361,"67":1312346729522630656,"68":1312214546568806400,"69":1312211448651677696,"70":1312210801294340096,"71":1312208255020490752,"72":1312206997308153856,"73":1312205740388413440,"74":1312203226935042049,"75":1312200704950329345,"76":1312198266105204736,"77":1312198190104408064,"78":1312195773505839105,"79":1312193839919067138,"80":1312193153844146176,"81":1312190697370312709,"82":1312189381852106753,"83":1312188126681415684,"84":1312185895110365186,"85":1312185605732802561,"86":1312184350436278272,"87":1312183089452314625,"88":1312180720345858050},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":false,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":false,"61":false,"62":false,"63":false,"64":false,"65":false,"66":false,"67":false,"68":false,"69":false,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":false,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":false,"84":false,"85":false,"86":false,"87":false,"88":false},"text":{"0":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): Breve historia de la participaci\u00f3n electoral #Plebiscito2022 https:\/\/t.co\/b0r6ArQoYn","1":"Exclusivo: Encontramos m\u00e1s material de Ewan Mcgregor en Chile https:\/\/t.co\/uxot60Ah1I","2":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/bkeKD2rVzq\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/vg6tb6x4A0 \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/Im2QCT0TwR https:\/\/t.co\/jqI6uAlDcY","3":"Una franja ausente de rostros: La lista de famosos que apoyaron y aparecieron anteriormente en espacios electorales de la TV https:\/\/t.co\/7MNVSWIqn0","4":":rolled-up_newspaper_selector: |  P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"En la academia la gente mira con desd\u00e9n la moda.  T\u00fa hablas de moda y tienes un lugar secundario. No es lo mismo hablar de moda que hablar de conflictos pol\u00edticos\" https:\/\/t.co\/mG2kAD39Bs","5":":musical_note: | A tres d\u00e9cadas del lanzamiento del disco, la periodista Marisol Garc\u00eda y el activista digital Claudio Ruiz ahondan en detalles hasta ahora desconocidos   https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","6":"Cr\u00edtica especializada: Desmenuzamos 6 momentos de la franja del plebiscito (la cuarta te har\u00e1 ganar la loter\u00eda) https:\/\/t.co\/b3zwwwvpVG","7":":newspaper:  |  Con m\u00e1s del 90% de la Regi\u00f3n Metropolitana en proceso de desconfinamiento, la primera ola de la pandemia del Covid-19 dej\u00f3 un saldo importante de empresas que fueron investigadas y sancionadas por las autoridades sanitarias. https:\/\/t.co\/k2R3J5uez3","8":":newspaper:  |  Llamados tel\u00e9fonicos de emergencia y videollamadas por Skype era lo que se usaba antes de la emergencia sanitaria. Es decir, no estamos ante un experimento: la teleterapia no es algo nuevo. https:\/\/t.co\/dTEBTYxX3n","9":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 distingue a la Convenci\u00f3n Constituyente de una Mixta? #Plebiscito2021 https:\/\/t.co\/TzQgLcRiC9","10":"En The Clinic, hacemos un recorrido por las palabras que marcaron al Gobierno y algunos personeros de la oposici\u00f3n en los d\u00edas previos al estallido. https:\/\/t.co\/Ts0ygSfGq1","11":"Ciudadano Consciente: La colecci\u00f3n de libros de divulgaci\u00f3n que pretende empoderar a grandes y chicos https:\/\/t.co\/EcF8VUbEV5","12":"Joven empujado el r\u00edo Mapocho: Pamela Jiles oficia al General Rozas para que informe medidas adoptadas e identifique a funcionarios involucrados https:\/\/t.co\/VtoBW4Sy1x","13":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201cUna nueva constituci\u00f3n no la pueden hacer burgueses sentados en una biblioteca, ni intelectuales, ni nada, la constituci\u00f3n la tiene que hacer la gente, el pueblo\u201d https:\/\/t.co\/8deJGkgsAR","14":"\":blue_circle: Mira las series de The Clinic \n:soccer_ball: \u201cLos 10 de Bielsa\u201d https:\/\/t.co\/Jr2arWrHPe\n:speaker_high_volume: \u201cM\u00fasica y peste\u201d https:\/\/t.co\/34O4xF7ufF\n:writing_hand_selector: \"\"Invisibles, pero fundamentales\"\" https:\/\/t.co\/66sHE33iwf\n:television: \"\"La consulta de Pekeka\"\" https:\/\/t.co\/sEtBPeiYv8\"","15":"\"Estable y fuera de riesgo vital\": Cl\u00ednica entrega actualizaci\u00f3n del estado de salud de joven empujado al r\u00edo Mapocho https:\/\/t.co\/B5cHJMNkbL","16":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/wblSccJKHT\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/J9Xf0Vwzg6 \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/s8kumGoYCy https:\/\/t.co\/UovpcbkPBw","17":"M\u00e1s all\u00e1 de Jadue y Lav\u00edn: La lista de m\u00e1s de 10 pol\u00edticos que podr\u00edan competir por el sill\u00f3n de La Moneda https:\/\/t.co\/m7AVnh8g6t","18":"Daisy Alvear aclar\u00f3 que \"nadie del Gobierno se ha comunicado conmigo\", a\u00f1adiendo que s\u00f3lo hab\u00eda sido contactada por el alcalde de Puente Alto, Germ\u00e1n Codina. https:\/\/t.co\/wOxu9edzuT","19":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cChile es un pa\u00eds que quiere seguir su camino, recorrer el destino que ya tiene, seguir avanzando\u201d. https:\/\/t.co\/EBSEvRg8LH","20":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): La clave del l\u00e1piz pasta azul #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/kSQT9k31SQ","21":":writing_hand_selector: |  \"Se improvisaron mesas de trabajo y se adaptaron sillas para soportar largas jornadas. La mesa del comedor multiplic\u00f3 sus funciones, zonificando y especializando su cubierta entre comidas, juegos, emprendimientos y estudios\" https:\/\/t.co\/G2os6slVa7","22":":red_circle: Ahora: Fiscal\u00eda detiene a carabinero por presunto delito de homicidio frustrado tras \"provocar ca\u00edda de adolescente\" al r\u00edo Mapocho https:\/\/t.co\/9Kct3rs1Y6","23":":television: | Son pocos los programas de la ahora alica\u00edda estaci\u00f3n estatal que han durado tanto tiempo y es por esto que trajimos algunos momentos destacados, para bien y para mal, sin olvidar algunos chascarros https:\/\/t.co\/5j5xGraqNn","24":"#Fotos | :newspaper: \"Conmoci\u00f3n en Chile\": Las reacciones de la prensa internacional por carabinero que empuj\u00f3 a joven al r\u00edo Mapocho https:\/\/t.co\/VWjG4Kjiyi","25":":rolled-up_newspaper_selector: |  Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cEs muy importante saber si es que hubo una intencionalidad pol\u00edtica, si hubo negligencia o si sencillamente el ex ministro (Ma\u00f1alich) decidi\u00f3 hacer eso por otras razones que no necesariamente conocemos\u201d \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/RDNmXCljQq https:\/\/t.co\/uPIXlP34s2","26":"#Columna | Omar Cortes Gaibur :writing_hand_selector: sobre aparici\u00f3n evang\u00e9lica en franja televisiva del Rechazo: \u201cAberrante\u201d https:\/\/t.co\/1yF7j1uVN1","27":"\"Fue arrojado al r\u00edo Mapocho\": INDH anuncia querella por homicidio frustrado y omisi\u00f3n de socorro contra Carabineros https:\/\/t.co\/5tOyhbYxhi","28":"A pesar de haber atravesado dictaduras, terremotos y recientemente el estallido social, el Festival de Vi\u00f1a del Mar se ha mantenido inc\u00f3lume, y solo ha vivido suspensiones de d\u00edas o actos espec\u00edficos https:\/\/t.co\/rOuwaTQsMM","29":":newspaper:  |  \"No son 30 pesos, son 30 a\u00f1os\", fue una de las frases que m\u00e1s reson\u00f3 en las calles durante los d\u00edas de octubre del 2019 https:\/\/t.co\/D2jQFZr4d0","30":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2023 https:\/\/t.co\/AsqhKL5Wfd","31":"Exclusivo: Encontramos m\u00e1s material de Ewan Mcgregor en Chile https:\/\/t.co\/JBTi174536","32":"En The Clinic, conversamos con tres expertos en materia patrimonial para conocer la historia de la emblem\u00e1tica sede de Correos de Chile en Estaci\u00f3n Central y su visi\u00f3n sobre su pol\u00e9mica licitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/1oEQ18VcDY","33":":red_circle: Ahora: Gobierno instruye apartar a carabinero involucrado en acci\u00f3n policial que provoc\u00f3 ca\u00edda de joven al r\u00edo Mapocho https:\/\/t.co\/dQ5gfAmN79","34":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"la moda tiene una doble dimensi\u00f3n, porque podemos tambi\u00e9n leer las resistencias y las \u00e9pocas a trav\u00e9s de ella\" https:\/\/t.co\/UnIGJKUQ2Z","35":"Bancada PC anuncia acusaci\u00f3n contra ministro P\u00e9rez por su \"responsabilidad pol\u00edtica\" en actuar de Carabineros en puente P\u00edo Nono https:\/\/t.co\/EcDoDuokAY","36":"Desde \"Cabros, esto no prendi\u00f3\" hasta \"Nuestro pa\u00eds es un verdadero oasis\", el mes de octubre del a\u00f1o pasado fue, sin duda, uno de los per\u00edodos m\u00e1s desafortunados para las autoridades pol\u00edticas en cuanto a declaraciones https:\/\/t.co\/tGk4d4fkTK","37":"Ev\u00f3poli pide una \"\u00e1gil investigaci\u00f3n\" para esclarecer responsabilidades por ca\u00edda de joven al Mapocho https:\/\/t.co\/IFF2HV9aYO","38":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark: La pelea de Daniela Asenjo contra la incertidumbre: \u201cLuego de 6 meses, se dio la oportunidad de competir e hice mi primer combate. De ah\u00ed en adelante fue imposible para m\u00ed dejar de entrenar\u201d https:\/\/t.co\/cIgryFoKkd","39":"#Video | :television: La explicaci\u00f3n del ministro P\u00e9rez por actuar de Carabineros en detenci\u00f3n de joven que cay\u00f3 al Mapocho: \"Se utilizaron protocolos absolutamente nuevos\" https:\/\/t.co\/hFM9FYCcdi","40":"#EntrevistaCanalla | :beverage_box: Jani Due\u00f1as, la comediante solitaria: \u201c\u00a1Lo m\u00e1s excitante ser\u00eda que alguien me mostrara un Carnet de Sanidad!\u201d https:\/\/t.co\/vlEWrQDCOm","41":"\"Pareciera que las violaciones a los derechos humanos tienen que suceder en Venezuela para que les importe\", cuestion\u00f3 Boric https:\/\/t.co\/hydPkXmarC","42":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): Breve historia de la participaci\u00f3n electoral #Plebiscito2022 https:\/\/t.co\/yi3YQ7DD7h","43":"Cr\u00edtica especializada: Desmenuzamos 6 momentos de la franja del plebiscito (la cuarta te har\u00e1 ganar la loter\u00eda) https:\/\/t.co\/CtvUMqKphh","44":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/vwc40ZcbRx\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/Gz67YUQNF1 \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/s6ey9BYkBC https:\/\/t.co\/ualQZ7V7TD","45":"#Video | :television: El fail de Carolina Escobar en pleno matinal: olvid\u00f3 mantener la distancia social con panelista embarazada https:\/\/t.co\/hDkhI7wKHv","46":"Las fotos y videos que estos tomaron se hicieron virales y The Clinic lo contact\u00f3 para contar su historia, que termin\u00f3 incluso involucrando un procedimiento de Carabineros. https:\/\/t.co\/Jbup7gEd1n","47":":newspaper:  |  La b\u00fasqueda, la variedad y el encuentro entre un sic\u00f3logo y paciente es algo que puede resolverse hoy, en un punto de quiebre ocasionado por la pandemia, a trav\u00e9s de una red digital. https:\/\/t.co\/5Sg3cuxCgs","48":"Mineduc presenta plan \"Paso a Paso\" para retornar de forma \"segura, voluntaria y gradual\" a clases presenciales https:\/\/t.co\/C8YY7MNsT2","49":":musical_note: | Corazones: Lanzan podcast a 30 a\u00f1os del legendario disco de Los Prisioneros  https:\/\/t.co\/JavuqXhhjQ","50":"#Columna | :writing_hand_selector: V\u00edctor Barrueto (@VictorBarrueto): \u201cLa dificultad vino a continuaci\u00f3n. Cuando la autocomplacencia antes los grandes avances logrados paraliz\u00f3 el impulso para ir mas all\u00e1 en reformas sociales hacia un Estado de Bienestar\u201d. https:\/\/t.co\/lSPro5u91D","51":"Ojo: revisa si fuiste designado vocal de mesa y cu\u00e1les son las excusas para no ejercer la funci\u00f3n :eyes: https:\/\/t.co\/pzYJPjRiog","52":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta:\"No es solo el stand up, si no que es una herramienta comunicacional, y la m\u00e1s efectiva que he visto en mi vida. La risa es algo que no te la gana nadie\u201d https:\/\/t.co\/IAFmPV8w48","53":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Subsecretaria de Educaci\u00f3n Parvularia: \u201c\u201cHay que pensar que, de los 143 pa\u00edses que en alg\u00fan momento ten\u00edan suspendidas las clases, hay 91 ya que han retomado totalmente sus actividades, desde el jard\u00edn infantil en adelante\" https:\/\/t.co\/Ygm9a07LJ6","54":"El General Enrique Monr\u00e1s se\u00f1al\u00f3 que \"uno de nuestro carabineros al tratar de detener a un joven, este pierde el equilibrio y cae por la baranda del puente P\u00edo Nono, cayendo a la ribera del r\u00edo Mapocho\". https:\/\/t.co\/LGYuVW2Jod","55":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): \u00bfQu\u00e9 distingue a la Convenci\u00f3n Constituyente de una Mixta? #Plebiscito2021 https:\/\/t.co\/2GE79HkmwM","56":"#Columna | :writing_hand_selector: Agust\u00edn Squella: \"Gobiernos encabezados por mujeres han hecho una mejor gesti\u00f3n de la pandemia que aquellos  liderados por hombres, y es probable que en materia de filosof\u00eda ocurra otro tanto\" https:\/\/t.co\/GljgqqpNdx","57":"Defensor\u00eda de la Ni\u00f1ez se querellar\u00e1 por \"homicidio frustrado\" tras registro que muestra empuj\u00f3n de carabinero a joven en P\u00edo Nono https:\/\/t.co\/WIfGlrcZ1b","58":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/JPH4jfarTs","59":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/oij9DHIxYD","60":"#Humor: @Malaimagen: La Unidad https:\/\/t.co\/TmgiOLYaiv","61":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/5A95lv45q4\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/8K9ERDdub4 \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/CcXRyzD9gm https:\/\/t.co\/qdxKzjWFWe","62":":newspaper:  |  The Clinic tuvo acceso a un documento del Seremi de Salud que resume las 2.707 resoluciones de los sumarios sanitarios realizados en la Regi\u00f3n Metropolitana hasta la fecha https:\/\/t.co\/XEyyohrauH","63":"#Entrevista |  :rolled-up_newspaper_selector: Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \u201cEs parad\u00f3jico, pero me siento muy contento de vivir aqu\u00ed (Par\u00eds) y hacer pel\u00edculas sobre Chile\u201d https:\/\/t.co\/2T4QLesZ17","64":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): La clave del l\u00e1piz pasta azul #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/1EuuzxFMJn","65":"#Columna | :writing_hand_selector: Carlos Ch\u00e1vez (@cchavezferone): \u201cCon Gualberto Jara la imagen de Colo Colo ha sido mala, dir\u00eda muy deficiente. 10 partidos, 3 triunfos, 3 empates y 4 derrotas. 40% de rendimiento\u201d https:\/\/t.co\/k3d3gCVtUx","66":"Las franjas televisadas del plebiscito han comenzado. Hay que llenar harto tiempo con producciones audiovisuales y le pedimos a un experto que analizara lo peor y lo menos peor de los productos. https:\/\/t.co\/mX7acg8Rpi","67":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cPara mediados de octubre uno de cada mil chilenos habr\u00e1 muerto a causa del coronavirus\u201d. \n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/PXPgTIzCog https:\/\/t.co\/jL75WdT1HX","68":"Conmoci\u00f3n tras macabro hallazgo de 5 mil animales muertos en China: fueron embalados en cajas para su distribuci\u00f3n https:\/\/t.co\/5AhnLcydie","69":"\u201cLo empujaron directamente al r\u00edo\u201d: Parlamentarios piden salida del General Rozas tras nuevo registro de brutal ca\u00edda de joven al Mapocho - https:\/\/t.co\/4js67zVnK5","70":"Las franjas televisadas del plebiscito han comenzado. Hay que llenar harto tiempo con producciones audiovisuales y le pedimos a un experto que analizara lo peor y lo menos peor de los productos. https:\/\/t.co\/hTYzwSB0pX","71":"#Selecci\u00f3nNacional |  :white_heavy_check_mark:  @Palomoza contesta:\"No es solo el stand up, si no que es una herramienta comunicacional, y la m\u00e1s efectiva que he visto en mi vida. La risa es algo que no te la gana nadie\u201d https:\/\/t.co\/kOinos3T53","72":"Desde \"Cabros, esto no prendi\u00f3\" hasta \"Nuestro pa\u00eds es un verdadero oasis\", el mes de octubre del a\u00f1o pasado fue, sin duda, uno de los per\u00edodos m\u00e1s desafortunados para las autoridades pol\u00edticas en cuanto a declaraciones https:\/\/t.co\/tKPFw3QysZ","73":"#VIDEO | :television: Kit constituyente con Claudio Fuentes (@mechitasdeclavo): As\u00ed ser\u00e1n las papeletas de votaci\u00f3n #Plebiscito2020 https:\/\/t.co\/te2Sc7E3WF","74":"M\u00e1s all\u00e1 de Jadue y Lav\u00edn: La lista de m\u00e1s de 10 pol\u00edticos que podr\u00edan competir por el sill\u00f3n de La Moneda https:\/\/t.co\/dvUVdtin4Y","75":":television: | Son pocos los programas de la ahora alica\u00edda estaci\u00f3n estatal que han durado tanto tiempo y es por esto que trajimos algunos momentos destacados, para bien y para mal, sin olvidar algunos chascarros https:\/\/t.co\/xpKUEfCGAY","76":"Oposici\u00f3n pide \"intervenci\u00f3n urgente a Carabineros\" luego de que persona cayera al r\u00edo Mapocho durante manifestaciones https:\/\/t.co\/rbJ5kQBKBu","77":"A pesar de haber atravesado dictaduras, terremotos y recientemente el estallido social, el Festival de Vi\u00f1a del Mar se ha mantenido inc\u00f3lume, y solo ha vivido suspensiones de d\u00edas o actos espec\u00edficos https:\/\/t.co\/qrke3fUs9A","78":"En The Clinic, conversamos con tres expertos en materia patrimonial para conocer la historia de la emblem\u00e1tica sede de Correos de Chile en Estaci\u00f3n Central y su visi\u00f3n sobre su pol\u00e9mica licitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Qxo2foqfzd","79":"Mujer con c\u00e1ncer acusa que fue agredida por Carabineros y que le negaron salvoconducto para asistir a quimioterapia https:\/\/t.co\/djHLiUWeOI","80":":rolled-up_newspaper_selector:  |  Patricio Guzm\u00e1n llega a filmar el plebiscito: \"Es muy importante el trabajo que han realizado LasTesis. Voy a tratar de encontrar el momento para acercarme a ellas y dialogar y que me ense\u00f1en lo que est\u00e1 pasando porque yo soy el que menos sabe\u201d https:\/\/t.co\/wZphLsbVZ8","81":"#Entrevista | :rolled-up_newspaper_selector: Pablo Simonetti (@pablosimonetti): \u201cPara mediados de octubre uno de cada mil chilenos habr\u00e1 muerto a causa del coronavirus\u201d.\n:backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/WwtyTSd43P https:\/\/t.co\/mZIp79izDT","82":":magnifying_glass_tilted_left: Lo m\u00e1s le\u00eddo de la semana en The Clinic\n:rolled-up_newspaper_selector:  Entrevista a Pablo Simonetti   https:\/\/t.co\/5tI86L2pT0\n\n:rolled-up_newspaper_selector: Entrevista a P\u00eda Montalva https:\/\/t.co\/bBUsEOR5bI \n\n:rolled-up_newspaper_selector: #EntrevistaCanalla a Jani Due\u00f1as https:\/\/t.co\/Nf4uGJ2crf https:\/\/t.co\/AluILRSa2U","83":":newspaper:  | En The Clinic, revivimos c\u00f3mo fue la escalada de hechos y declaraciones que encendieron la mecha. https:\/\/t.co\/7OcmGYO8jj","84":"Diputado Santana critica actuar de Carabineros tras incidente que provoc\u00f3 la ca\u00edda de persona al r\u00edo Mapocho https:\/\/t.co\/dOwwnYGhBY","85":"M\u00e1s all\u00e1 de Jadue y Lav\u00edn: La lista de m\u00e1s de 10 pol\u00edticos que podr\u00edan competir por el sill\u00f3n de La Moneda https:\/\/t.co\/wnsRir8HWb","86":"\u201cEl calor mata el virus\u201d: Las frases m\u00e1s controvertidas que Trump -contagiado de Coronavirus- ha dicho sobre la pandemia https:\/\/t.co\/a5VdcGdmpT","87":"Exclusivo: Encontramos m\u00e1s material de Ewan Mcgregor en Chile https:\/\/t.co\/oT3zDhidHz","88":":rolled-up_newspaper_selector: |  P\u00eda Montalva y su reivindicaci\u00f3n de la moda: \"En la academia la gente mira con desd\u00e9n la moda.  T\u00fa hablas de moda y tienes un lugar secundario. No es lo mismo hablar de moda que hablar de conflictos pol\u00edticos\" https:\/\/t.co\/HpfWVxTqU4"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true},"created_at":{"0":"2020-10-03 23:45:02","1":"2020-10-03 23:40:02","2":"2020-10-03 23:30:04","3":"2020-10-03 23:20:02","4":"2020-10-03 23:00:20","5":"2020-10-03 22:55:02","6":"2020-10-03 22:40:02","7":"2020-10-03 22:20:01","8":"2020-10-03 22:00:26","9":"2020-10-03 21:45:03","10":"2020-10-03 21:40:02","11":"2020-10-03 21:20:02","12":"2020-10-03 21:14:24","13":"2020-10-03 21:00:26","14":"2020-10-03 20:40:02","15":"2020-10-03 20:39:06","16":"2020-10-03 20:30:04","17":"2020-10-03 20:20:02","18":"2020-10-03 20:06:52","19":"2020-10-03 20:00:30","20":"2020-10-03 19:45:02","21":"2020-10-03 19:40:02","22":"2020-10-03 19:27:39","23":"2020-10-03 19:20:02","24":"2020-10-03 19:10:24","25":"2020-10-03 19:01:10","26":"2020-10-03 18:40:02","27":"2020-10-03 18:34:08","28":"2020-10-03 18:20:02","29":"2020-10-03 18:00:48","30":"2020-10-03 17:45:02","31":"2020-10-03 17:40:02","32":"2020-10-03 17:20:02","33":"2020-10-03 17:12:05","34":"2020-10-03 17:01:05","35":"2020-10-03 16:50:25","36":"2020-10-03 16:40:02","37":"2020-10-03 16:22:07","38":"2020-10-03 16:20:02","39":"2020-10-03 16:09:35","40":"2020-10-03 16:01:21","41":"2020-10-03 15:48:49","42":"2020-10-03 15:45:03","43":"2020-10-03 15:40:02","44":"2020-10-03 15:30:05","45":"2020-10-03 15:26:29","46":"2020-10-03 15:20:02","47":"2020-10-03 15:01:12","48":"2020-10-03 14:56:06","49":"2020-10-03 14:55:02","50":"2020-10-03 14:40:03","51":"2020-10-03 14:29:02","52":"2020-10-03 14:20:03","53":"2020-10-03 14:01:17","54":"2020-10-03 13:52:16","55":"2020-10-03 13:45:03","56":"2020-10-03 13:40:02","57":"2020-10-03 13:22:59","58":"2020-10-03 13:20:03","59":"2020-10-03 13:01:12","60":"2020-10-03 12:40:02","61":"2020-10-03 12:30:05","62":"2020-10-03 12:20:02","63":"2020-10-03 12:00:52","64":"2020-10-03 11:45:02","65":"2020-10-03 11:40:02","66":"2020-10-03 11:20:02","67":"2020-10-03 11:00:17","68":"2020-10-03 02:15:02","69":"2020-10-03 02:02:43","70":"2020-10-03 02:00:09","71":"2020-10-03 01:50:02","72":"2020-10-03 01:45:02","73":"2020-10-03 01:40:02","74":"2020-10-03 01:30:03","75":"2020-10-03 01:20:02","76":"2020-10-03 01:10:20","77":"2020-10-03 01:10:02","78":"2020-10-03 01:00:26","79":"2020-10-03 00:52:45","80":"2020-10-03 00:50:01","81":"2020-10-03 00:40:16","82":"2020-10-03 00:35:02","83":"2020-10-03 00:30:03","84":"2020-10-03 00:21:11","85":"2020-10-03 00:20:02","86":"2020-10-03 00:15:03","87":"2020-10-03 00:10:02","88":"2020-10-03 00:00:37"},"retweet_count":{"0":3,"1":1,"2":1,"3":2,"4":4,"5":5,"6":0,"7":3,"8":1,"9":1,"10":11,"11":6,"12":79,"13":14,"14":0,"15":16,"16":3,"17":3,"18":242,"19":11,"20":2,"21":2,"22":101,"23":2,"24":55,"25":7,"26":7,"27":51,"28":0,"29":22,"30":1,"31":6,"32":8,"33":12,"34":2,"35":569,"36":16,"37":5,"38":2,"39":26,"40":0,"41":65,"42":0,"43":1,"44":3,"45":2,"46":6,"47":1,"48":1,"49":7,"50":2,"51":2,"52":1,"53":5,"54":17,"55":0,"56":16,"57":418,"58":0,"59":9,"60":3,"61":1,"62":4,"63":8,"64":3,"65":1,"66":2,"67":11,"68":10,"69":2512,"70":1,"71":6,"72":15,"73":1,"74":1,"75":1,"76":291,"77":0,"78":4,"79":142,"80":8,"81":7,"82":1,"83":3,"84":40,"85":1,"86":9,"87":3,"88":0},"favorite_count":{"0":3,"1":21,"2":6,"3":2,"4":7,"5":21,"6":6,"7":8,"8":10,"9":3,"10":16,"11":12,"12":225,"13":63,"14":1,"15":74,"16":4,"17":4,"18":267,"19":33,"20":4,"21":3,"22":245,"23":10,"24":55,"25":12,"26":8,"27":98,"28":6,"29":43,"30":4,"31":23,"32":9,"33":26,"34":6,"35":1624,"36":37,"37":10,"38":11,"39":18,"40":3,"41":222,"42":4,"43":5,"44":8,"45":6,"46":5,"47":2,"48":7,"49":34,"50":1,"51":4,"52":5,"53":3,"54":24,"55":0,"56":36,"57":1007,"58":1,"59":9,"60":7,"61":3,"62":10,"63":44,"64":4,"65":4,"66":5,"67":19,"68":6,"69":3864,"70":2,"71":10,"72":28,"73":3,"74":5,"75":16,"76":511,"77":2,"78":6,"79":64,"80":35,"81":5,"82":2,"83":11,"84":37,"85":3,"86":9,"87":18,"88":5},"user_location":{"0":"Chile","1":"Chile","2":"Chile","3":"Chile","4":"Chile","5":"Chile","6":"Chile","7":"Chile","8":"Chile","9":"Chile","10":"Chile","11":"Chile","12":"Chile","13":"Chile","14":"Chile","15":"Chile","16":"Chile","17":"Chile","18":"Chile","19":"Chile","20":"Chile","21":"Chile","22":"Chile","23":"Chile","24":"Chile","25":"Chile","26":"Chile","27":"Chile","28":"Chile","29":"Chile","30":"Chile","31":"Chile","32":"Chile","33":"Chile","34":"Chile","35":"Chile","36":"Chile","37":"Chile","38":"Chile","39":"Chile","40":"Chile","41":"Chile","42":"Chile","43":"Chile","44":"Chile","45":"Chile","46":"Chile","47":"Chile","48":"Chile","49":"Chile","50":"Chile","51":"Chile","52":"Chile","53":"Chile","54":"Chile","55":"Chile","56":"Chile","57":"Chile","58":"Chile","59":"Chile","60":"Chile","61":"Chile","62":"Chile","63":"Chile","64":"Chile","65":"Chile","66":"Chile","67":"Chile","68":"Chile","69":"Chile","70":"Chile","71":"Chile","72":"Chile","73":"Chile","74":"Chile","75":"Chile","76":"Chile","77":"Chile","78":"Chile","79":"Chile","80":"Chile","81":"Chile","82":"Chile","83":"Chile","84":"Chile","85":"Chile","86":"Chile","87":"Chile","88":"Chile"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","1":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","2":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","3":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","4":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","5":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","6":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","7":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","8":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","9":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","10":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","11":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","12":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","13":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","14":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","15":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","16":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","17":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","18":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","19":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","20":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","21":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","22":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","23":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","24":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","25":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","26":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","27":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","28":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","29":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","30":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","31":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","32":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","33":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","34":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","35":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","36":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","37":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","38":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","39":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","40":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","41":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","42":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","43":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","44":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","45":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","46":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","47":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","48":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","49":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","50":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","51":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","52":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","53":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","54":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","55":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","56":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","57":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","58":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","59":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","60":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","61":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","62":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","63":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","64":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","65":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","66":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","67":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","68":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","69":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","70":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","71":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","72":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","73":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","74":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","75":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","76":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","77":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","78":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","79":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","80":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","81":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","82":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","83":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","84":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","85":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","86":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","87":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx","88":"https:\/\/t.co\/XiH1rOj8bx"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2022","indices":[114,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b0r6ArQoYn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/A0P030rd2YI","display_url":"ow.ly\/A0P030rd2YI","indices":[130,153]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uxot60Ah1I","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/NKt230rd2D0","display_url":"ow.ly\/NKt230rd2D0","indices":[62,85]}]},"2":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bkeKD2rVzq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DZsJ30rd2Jh","display_url":"ow.ly\/DZsJ30rd2Jh","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/vg6tb6x4A0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6uoR30rd2Ji","display_url":"ow.ly\/6uoR30rd2Ji","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/Im2QCT0TwR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vrou30rd2Jj","display_url":"ow.ly\/vrou30rd2Jj","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312535416499777536,"id_str":"1312535416499777536","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjcQAdeWsAAGUex.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjcQAdeWsAAGUex.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jqI6uAlDcY","display_url":"pic.twitter.com\/jqI6uAlDcY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312535418106118144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7MNVSWIqn0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KKlk30rd2AQ","display_url":"ow.ly\/KKlk30rd2AQ","indices":[125,148]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mG2kAD39Bs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vre530rd2vc","display_url":"ow.ly\/vre530rd2vc","indices":[216,239]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavuqXySbo","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/corazones-lanzan-podcast-a-30-anos-del-legendario-disco-de-los-prisioneros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/cor\u2026","indices":[158,181]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b3zwwwvpVG","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/epnK30rd2CZ","display_url":"ow.ly\/epnK30rd2CZ","indices":[112,135]}]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k2R3J5uez3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/sITN30rd2AP","display_url":"ow.ly\/sITN30rd2AP","indices":[231,254]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTEBTYxX3n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/QhvE30rd2vb","display_url":"ow.ly\/QhvE30rd2vb","indices":[196,219]}]},"9":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2021","indices":[128,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzQgLcRiC9","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yXqb30rd2YD","display_url":"ow.ly\/yXqb30rd2YD","indices":[144,167]}]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ts0ygSfGq1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/coCc30rd2CY","display_url":"ow.ly\/coCc30rd2CY","indices":[149,172]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcF8VUbEV5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/jcaD30rd2AO","display_url":"ow.ly\/jcaD30rd2AO","indices":[102,125]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VtoBW4Sy1x","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/joven-empujado-el-rio-mapocho-pamela-jiles-oficia-al-general-rozas-para-que-informe-medidas-adoptadas-e-identifique-a-funcionarios\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/jov\u2026","indices":[145,168]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8deJGkgsAR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IcOw30rd2va","display_url":"ow.ly\/IcOw30rd2va","indices":[225,248]}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jr2arWrHPe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/F4xz30rd2CU","display_url":"ow.ly\/F4xz30rd2CU","indices":[55,78]},{"url":"https:\/\/t.co\/34O4xF7ufF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Vfd430rd2CV","display_url":"ow.ly\/Vfd430rd2CV","indices":[98,121]},{"url":"https:\/\/t.co\/66sHE33iwf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/MBzV30rd2CW","display_url":"ow.ly\/MBzV30rd2CW","indices":[160,183]},{"url":"https:\/\/t.co\/sEtBPeiYv8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JdHv30rd2CX","display_url":"ow.ly\/JdHv30rd2CX","indices":[212,235]}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B5cHJMNkbL","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/estable-y-fuera-de-riesgo-vital-clinica-entrega-actualizacion-del-estado-de-salud-de-joven-empujado-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/est\u2026","indices":[118,141]}]},"16":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wblSccJKHT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Qm5t30rd2Je","display_url":"ow.ly\/Qm5t30rd2Je","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/J9Xf0Vwzg6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Z5EM30rd2Jf","display_url":"ow.ly\/Z5EM30rd2Jf","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/s8kumGoYCy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/aWZI30rd2Jg","display_url":"ow.ly\/aWZI30rd2Jg","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312490120998793216,"id_str":"1312490120998793216","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbmz6lXsAA2S-M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ejbmz6lXsAA2S-M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UovpcbkPBw","display_url":"pic.twitter.com\/UovpcbkPBw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312490123192266753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"17":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7AVnh8g6t","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/yDQw30rd2AN","display_url":"ow.ly\/yDQw30rd2AN","indices":[107,130]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wOxu9edzuT","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/el-gobierno-miente-madre-de-joven-empujado-al-rio-mapocho-desmiente-haber-sido-contactada-por-la-moneda\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/el-\u2026","indices":[158,181]}]},"19":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EBSEvRg8LH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nYqM30rd2v8","display_url":"ow.ly\/nYqM30rd2v8","indices":[164,187]}]},"20":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kSQT9k31SQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pZv830rd2Yz","display_url":"ow.ly\/pZv830rd2Yz","indices":[115,138]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G2os6slVa7","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/pvYh30rd2CT","display_url":"ow.ly\/pvYh30rd2CT","indices":[231,254]}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Kct3rs1Y6","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fiscalia-detiene-a-carabinero-por-presunto-homicidio-frustrado-tras-provocar-caida-de-adolescente-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fis\u2026","indices":[134,157]}]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5j5xGraqNn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/KlAj30rd2AM","display_url":"ow.ly\/KlAj30rd2AM","indices":[203,226]}]},"24":{"hashtags":[{"text":"Fotos","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VWjG4Kjiyi","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fotos-conmocion-en-chile-las-reacciones-de-la-prensa-internacional-por-carabinero-que-empujo-a-joven-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fot\u2026","indices":[124,147]}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[23,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RDNmXCljQq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/eMc030rd2v7","display_url":"ow.ly\/eMc030rd2v7","indices":[248,271]}],"media":[{"id":1312466531796819968,"id_str":"1312466531796819968","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312466531796819968\/pu\/img\/ohVb9miwD2dDWvwH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312466531796819968\/pu\/img\/ohVb9miwD2dDWvwH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uPIXlP34s2","display_url":"pic.twitter.com\/uPIXlP34s2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312467747406639104\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1yF7j1uVN1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BArD30rd2CS","display_url":"ow.ly\/BArD30rd2CS","indices":[106,129]}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tOyhbYxhi","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fue-arrojado-al-rio-mapocho-indh-anuncia-querella-por-homicidio-frustrado-y-omision-de-socorro-contra-carabineros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/fue\u2026","indices":[117,140]}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rOuwaTQsMM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ttxe30rd2AL","display_url":"ow.ly\/Ttxe30rd2AL","indices":[200,223]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2jQFZr4d0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/V0wf30rd2v6","display_url":"ow.ly\/V0wf30rd2v6","indices":[126,149]}]},"30":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2023","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AsqhKL5Wfd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nJ3w30rd2Yu","display_url":"ow.ly\/nJ3w30rd2Yu","indices":[121,144]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBTi174536","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7Hxq30rd2CR","display_url":"ow.ly\/7Hxq30rd2CR","indices":[62,85]}]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1oEQ18VcDY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/If5O30rd2AK","display_url":"ow.ly\/If5O30rd2AK","indices":[198,221]}]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dQ5gfAmN79","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/gobierno-instruye-apartar-a-carabinero-involucrado-en-accion-policial-que-provoco-caida-de-joven-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/gob\u2026","indices":[121,144]}]},"34":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UnIGJKUQ2Z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/uegk30rd2v4","display_url":"ow.ly\/uegk30rd2v4","indices":[175,198]}]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EcDoDuokAY","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/bancada-pc-anuncia-acusacion-contra-ministro-perez-por-su-responsabilidad-politica-en-actuar-de-carabineros-en-puente-pio-nono\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/ban\u2026","indices":[129,152]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tGk4d4fkTK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/AHY030rd2CQ","display_url":"ow.ly\/AHY030rd2CQ","indices":[220,243]}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFF2HV9aYO","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/evopoli-pide-una-agil-investigacion-para-esclarecer-responsabilidades-por-caida-de-joven-al-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/evo\u2026","indices":[102,125]}]},"38":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cIgryFoKkd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/85sD30rd2AI","display_url":"ow.ly\/85sD30rd2AI","indices":[215,238]}]},"39":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFM9FYCcdi","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/video-ministro-perez-por-actuar-de-carabineros-en-detencion-de-joven-que-cayo-al-mapocho-se-utilizaron-protocolos-absolutamente-nuevos\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/vid\u2026","indices":[162,185]}]},"40":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vlEWrQDCOm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/M0b230rd2v2","display_url":"ow.ly\/M0b230rd2v2","indices":[133,156]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hydPkXmarC","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/gabriel-boric-critica-silencio-complice-del-gobierno-y-la-derecha-por-joven-que-fue-empujado-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/gab\u2026","indices":[125,148]}]},"42":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2022","indices":[114,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yi3YQ7DD7h","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zNXg30rd2Yq","display_url":"ow.ly\/zNXg30rd2Yq","indices":[130,153]}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CtvUMqKphh","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/663K30rd2CP","display_url":"ow.ly\/663K30rd2CP","indices":[112,135]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vwc40ZcbRx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h1cw30rd2J9","display_url":"ow.ly\/h1cw30rd2J9","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/Gz67YUQNF1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/3j3s30rd2Ja","display_url":"ow.ly\/3j3s30rd2Ja","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/s6ey9BYkBC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BfQL30rd2Jb","display_url":"ow.ly\/BfQL30rd2Jb","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312414628081795073,"id_str":"1312414628081795073","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaiJpjXgAEKy_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjaiJpjXgAEKy_N.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ualQZ7V7TD","display_url":"pic.twitter.com\/ualQZ7V7TD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312414629650403329\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"45":{"hashtags":[{"text":"Video","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hDkhI7wKHv","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/video-el-fail-de-carolina-escobar-en-pleno-matinal-olvido-mantener-la-distancia-social-con-panelista-embarazada\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/vid\u2026","indices":[118,141]}]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jbup7gEd1n","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ORYn30rd2AH","display_url":"ow.ly\/ORYn30rd2AH","indices":[173,196]}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Sg3cuxCgs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Mfn30rd2uZ","display_url":"ow.ly\/8Mfn30rd2uZ","indices":[189,212]}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8YY7MNsT2","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/mineduc-presenta-plan-paso-a-paso-para-retornar-de-forma-segura-voluntaria-y-gradual-a-clases-presenciales\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/min\u2026","indices":[112,135]}]},"49":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JavuqXhhjQ","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/corazones-lanzan-podcast-a-30-anos-del-legendario-disco-de-los-prisioneros\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/cor\u2026","indices":[81,104]}]},"50":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VictorBarrueto","name":"V\u00edctor Barrueto","id":1167312362,"id_str":"1167312362","indices":[31,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSPro5u91D","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bDfs30rd2CO","display_url":"ow.ly\/bDfs30rd2CO","indices":[236,259]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pzYJPjRiog","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/ojo-revisa-si-fuiste-designado-vocal-de-mesa-y-cuales-son-las-excusas-para-no-ejercer-la-funcion\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/ojo\u2026","indices":[100,123]}]},"52":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAFmPV8w48","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/xe7k30rd2AG","display_url":"ow.ly\/xe7k30rd2AG","indices":[198,221]}]},"53":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ygm9a07LJ6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BUUb30rd2uY","display_url":"ow.ly\/BUUb30rd2uY","indices":[241,264]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LGYuVW2Jod","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/carabineros-descarta-que-adolescente-haya-sido-empujado-al-mapocho-afirman-que-perdio-el-equilibrio\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/car\u2026","indices":[204,227]}]},"55":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2021","indices":[128,143]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GE79HkmwM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5X2L30rd2Yl","display_url":"ow.ly\/5X2L30rd2Yl","indices":[144,167]}]},"56":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GljgqqpNdx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/rmp530rd2CN","display_url":"ow.ly\/rmp530rd2CN","indices":[207,230]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WIfGlrcZ1b","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/03\/defensoria-de-la-ninez-se-querellara-por-homicidio-frustrado-tras-evidencia-que-muestra-empujon-de-carabinero-a-joven-en-pio-nono\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/03\/def\u2026","indices":[131,154]}]},"58":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JPH4jfarTs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/RZQZ30rd2AF","display_url":"ow.ly\/RZQZ30rd2AF","indices":[121,144]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oij9DHIxYD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9x1730rd2uW","display_url":"ow.ly\/9x1730rd2uW","indices":[103,126]}]},"60":{"hashtags":[{"text":"Humor","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malaimagen","name":"malaimagen","id":113730224,"id_str":"113730224","indices":[8,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TmgiOLYaiv","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Dhra30rd2CL","display_url":"ow.ly\/Dhra30rd2CL","indices":[31,54]}]},"61":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5A95lv45q4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/5wMk30rd2J6","display_url":"ow.ly\/5wMk30rd2J6","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/8K9ERDdub4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/1c4V30rd2J7","display_url":"ow.ly\/1c4V30rd2J7","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/CcXRyzD9gm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4D6O30rd2J8","display_url":"ow.ly\/4D6O30rd2J8","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312369329770582020,"id_str":"1312369329770582020","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZ488MX0AQvaQ8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjZ488MX0AQvaQ8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qdxKzjWFWe","display_url":"pic.twitter.com\/qdxKzjWFWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312369331616059393\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"}}}]},"62":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XEyyohrauH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9zqS30rd2AE","display_url":"ow.ly\/9zqS30rd2AE","indices":[178,201]}]},"63":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2T4QLesZ17","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/WK1g30rd2uU","display_url":"ow.ly\/WK1g30rd2uU","indices":[161,184]}]},"64":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[99,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1EuuzxFMJn","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/qmZH30rd2Yh","display_url":"ow.ly\/qmZH30rd2Yh","indices":[115,138]}]},"65":{"hashtags":[{"text":"Columna","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cchavezferone","name":"Carlos","id":87462883,"id_str":"87462883","indices":[29,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k3d3gCVtUx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/C6dM30rd2CK","display_url":"ow.ly\/C6dM30rd2CK","indices":[194,217]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mX7acg8Rpi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/alg230rd2AD","display_url":"ow.ly\/alg230rd2AD","indices":[195,218]}]},"67":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXPgTIzCog","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/OtEq30rd2uS","display_url":"ow.ly\/OtEq30rd2uS","indices":[145,168]}],"media":[{"id":1312345763096203265,"id_str":"1312345763096203265","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312345763096203265\/pu\/img\/ygG5tP-VsUXgRifM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312345763096203265\/pu\/img\/ygG5tP-VsUXgRifM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jL75WdT1HX","display_url":"pic.twitter.com\/jL75WdT1HX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312346729522630656\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"68":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AhnLcydie","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/h02230rd2P5","display_url":"ow.ly\/h02230rd2P5","indices":[115,138]}]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4js67zVnK5","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/lo-empujaron-directamente-al-rio-parlamentarios-de-oposicion-piden-salida-del-general-rozas-tras-nuevo-registro-de-brutal-caida-de-joven-al-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/lo-\u2026","indices":[140,163]}]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hTYzwSB0pX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZwlT30rd2eH","display_url":"ow.ly\/ZwlT30rd2eH","indices":[195,218]}]},"71":{"hashtags":[{"text":"Selecci\u00f3nNacional","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palomoza","name":"Llamenme Chavela","id":143605548,"id_str":"143605548","indices":[25,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kOinos3T53","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D7mF30rd2eG","display_url":"ow.ly\/D7mF30rd2eG","indices":[198,221]}]},"72":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tKPFw3QysZ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Jfvf30rd2P4","display_url":"ow.ly\/Jfvf30rd2P4","indices":[220,243]}]},"73":{"hashtags":[{"text":"VIDEO","indices":[0,6]},{"text":"Plebiscito2020","indices":[105,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mechitasdeclavo","name":"Claudio Fuentes S.","id":102217430,"id_str":"102217430","indices":[50,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/te2Sc7E3WF","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/t1qz30rd2eF","display_url":"ow.ly\/t1qz30rd2eF","indices":[121,144]}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dvUVdtin4Y","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vNxF30rd2eE","display_url":"ow.ly\/vNxF30rd2eE","indices":[107,130]}]},"75":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xpKUEfCGAY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/hwee30rd2eD","display_url":"ow.ly\/hwee30rd2eD","indices":[203,226]}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rbJ5kQBKBu","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/oposicion-pide-intervencion-urgente-a-carabineros-luego-de-que-persona-cayera-al-rio-mapocho-durante-manifestaciones\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/opo\u2026","indices":[119,142]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qrke3fUs9A","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/LAKl30rd2eC","display_url":"ow.ly\/LAKl30rd2eC","indices":[200,223]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qxo2foqfzd","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/8Wo530rd2eB","display_url":"ow.ly\/8Wo530rd2eB","indices":[198,221]}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/djHLiUWeOI","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/mujer-con-cancer-acusa-que-fue-agredida-por-carabineros-y-que-le-negaron-salvoconducto-para-asistir-a-quimioterapia\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/muj\u2026","indices":[116,139]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wZphLsbVZ8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oEPM30rd2eA","display_url":"ow.ly\/oEPM30rd2eA","indices":[252,275]}]},"81":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablosimonetti","name":"Pablo Simonetti","id":140119681,"id_str":"140119681","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WwtyTSd43P","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/JeYh30rd2ez","display_url":"ow.ly\/JeYh30rd2ez","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1312189387720077312,"id_str":"1312189387720077312","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312189387720077312\/pu\/img\/beANGpquFqW4Pv6U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1312189387720077312\/pu\/img\/beANGpquFqW4Pv6U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mZIp79izDT","display_url":"pic.twitter.com\/mZIp79izDT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312190697370312709\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"82":{"hashtags":[{"text":"EntrevistaCanalla","indices":[160,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tI86L2pT0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/2j1030rd2JC","display_url":"ow.ly\/2j1030rd2JC","indices":[77,100]},{"url":"https:\/\/t.co\/bBUsEOR5bI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/UFtC30rd2JD","display_url":"ow.ly\/UFtC30rd2JD","indices":[131,154]},{"url":"https:\/\/t.co\/Nf4uGJ2crf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IiXv30rd2JE","display_url":"ow.ly\/IiXv30rd2JE","indices":[193,216]}],"media":[{"id":1312189380090646528,"id_str":"1312189380090646528","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjXVSfZX0AAtea3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EjXVSfZX0AAtea3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AluILRSa2U","display_url":"pic.twitter.com\/AluILRSa2U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/thecliniccl\/status\/1312189381852106753\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7OcmGYO8jj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/9opR30rd2ey","display_url":"ow.ly\/9opR30rd2ey","indices":[103,126]}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOwwnYGhBY","expanded_url":"https:\/\/www.theclinic.cl\/2020\/10\/02\/diputado-santana-critica-actuar-de-carabineros-tras-incidente-que-provoco-la-caida-de-persona-al-rio-mapocho\/","display_url":"theclinic.cl\/2020\/10\/02\/dip\u2026","indices":[109,132]}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wnsRir8HWb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7StE30rd2ex","display_url":"ow.ly\/7StE30rd2ex","indices":[107,130]}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a5VdcGdmpT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/FsqC30rd2P3","display_url":"ow.ly\/FsqC30rd2P3","indices":[121,144]}]},"87":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oT3zDhidHz","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/4rha30rd2ev","display_url":"ow.ly\/4rha30rd2ev","indices":[62,85]}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HpfWVxTqU4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/VYpT30rd2eu","display_url":"ow.ly\/VYpT30rd2eu","indices":[216,239]}]}}}