{"screen_name":{"0":"Angelisimo2","1":"Angelisimo2","2":"Angelisimo2","3":"Angelisimo2","4":"Angelisimo2","5":"Angelisimo2","6":"Angelisimo2","7":"Angelisimo2","8":"Angelisimo2","9":"Angelisimo2","10":"Angelisimo2","11":"Angelisimo2","12":"Angelisimo2","13":"Angelisimo2","14":"Angelisimo2","15":"Angelisimo2"},"tweet_id":{"0":1325192645216329731,"1":1325166584957186048,"2":1325162129872224256,"3":1325161711125606401,"4":1325141189432061959,"5":1325138471384539143,"6":1325122142942326784,"7":1325118967325753347,"8":1325116285143932930,"9":1325116055019286535,"10":1325045869658451968,"11":1325036856887697409,"12":1324895040628527107,"13":1324892097405722624,"14":1324882064353734657,"15":1324868084121866244},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":true,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":true,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":true,"15":false},"text":{"0":"La 2 ola est\u00e1 matando ni\u00f1os de hambre el 3 mundo, por culpa de los confinamientos en Europa... https:\/\/t.co\/8q8uoVHHrU","1":"Tengo la sensaci\u00f3n de que la gente va a salir a la calle a protestar en muy pocos d\u00edas....\n\nLa situaci\u00f3n es insostenible...","2":"@Natalia88919404 @Angelisimo2 Yo casi muero por apendicitis estuve cuatro d\u00edas llendo al hospital y al final me operaron. Los hospitales covid covid covid covid covid zona covid mucho covid","3":"\u00bf Podemos decir ya que los ertes han sido un pufo, para dar la sensaci\u00f3n de que la econom\u00eda no se estaba destruyendo ?","4":"Hist\u00f3ricamente, un ambulatorio era el lugar donde te dirig\u00edas cuando no te encontrabas bien...\n\nAhora es el edificio donde te hacen las PCR...","5":"Ahora que sabemos que los amigos de los confinamientos aceleran el hambre en el Tercer Mundo.\n\n\u00bfseguir\u00e1n igual o dejar\u00e1n de asesinar ni\u00f1o?","6":"\u00a1 Que los dirigentes asistan las cenas de lujo en el Casino de Madrid, mientras el pueblo sufre paro y restricciones me recuerda un poco la \u00e9poca de la revoluci\u00f3n Francesa !\n\n\u00a1 A veces los dirigentes no saben mantener la cabeza en su sitio!","7":"@marinacegee @Angelisimo2 Con la excusa del Covid nos van a matar a todos, de hambre , de soledad, de depresi\u00f3n o de otras enfermedades.\n\nSeguid aplaudiendo seguid..","8":"Abandono sanitario? https:\/\/t.co\/xPHS9zywgL","9":"\u00bf Hay alg\u00fan estudio que garantice que los m\u00e1s cuidadosos con el tema covid se contagian menos ?","10":"Cuando no haya dinero para mantener un sistema sanitario...\n\n\u00bf Se arrepentir\u00e1 la gente de haber apoyado los confinamientos ?","11":"Vas al m\u00e9dico con peritonitis te hacen una PCR y te mandan suero fisiol\u00f3gico....\n\n\u00bfQue est\u00e1 pasando?","12":"Me voy a dormir...que llevo negando desde las 8 de la ma\u00f1ana...","13":"El miedo al covid es tan grande, que la gente est\u00e1 dispuesta a dejar morir a los ni\u00f1os de hambre.\n\n\u00bfTal vez creen que no pasar\u00e1 ? \n\nPor u  virus cuya letalidad mundial es el 0,014%...:man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector::man_facepalming_selector:","14":"@Angelisimo2 @DayrOnws Aqui la raz\u00f3n \u00bfporque falla la PCR? https:\/\/t.co\/yhGMF3XDDR","15":"Parece que el a\u00f1o que viene, despu\u00e9s de la pandemia de Covid, la poblaci\u00f3n mundial habr\u00e1 crecido en unos 50 millones de personas....como todos los a\u00f1os...\n\n\u00bf QUE RARO NO? https:\/\/t.co\/SoXVWfidX7"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false},"created_at":{"0":"2020-11-07 21:45:22","1":"2020-11-07 20:01:48","2":"2020-11-07 19:44:06","3":"2020-11-07 19:42:26","4":"2020-11-07 18:20:54","5":"2020-11-07 18:10:06","6":"2020-11-07 17:05:13","7":"2020-11-07 16:52:35","8":"2020-11-07 16:41:56","9":"2020-11-07 16:41:01","10":"2020-11-07 12:02:08","11":"2020-11-07 11:26:19","12":"2020-11-07 02:02:47","13":"2020-11-07 01:51:05","14":"2020-11-07 01:11:13","15":"2020-11-07 00:15:40"},"retweet_count":{"0":0,"1":13,"2":6,"3":14,"4":11,"5":2,"6":4,"7":4,"8":2,"9":2,"10":32,"11":41,"12":4,"13":30,"14":7,"15":12},"favorite_count":{"0":6,"1":132,"2":0,"3":71,"4":51,"5":29,"6":25,"7":0,"8":6,"9":56,"10":98,"11":130,"12":93,"13":113,"14":0,"15":23},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8q8uoVHHrU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JorgeBustos1\/status\/1325025094360559616","display_url":"twitter.com\/JorgeBustos1\/s\u2026","indices":[95,118]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perry_papito","name":"SEGUIRME EN TWITCH GENTE DE TWIRER","id":3980431067,"id_str":"3980431067","indices":[3,16]},{"screen_name":"Natalia88919404","name":"Nati","id":1172606927404224513,"id_str":"1172606927404224513","indices":[18,34]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[35,47]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ColominaGonzalo","name":"Gonzalo Colomina Martinez","id":1272455290764570625,"id_str":"1272455290764570625","indices":[3,19]},{"screen_name":"marinacegee","name":"M a r i n a \ud83e\udd8b","id":868602848,"id_str":"868602848","indices":[21,33]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[34,46]}],"urls":[]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xPHS9zywgL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IolarFTB\/status\/1325093630332243970","display_url":"twitter.com\/IolarFTB\/statu\u2026","indices":[20,43]}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"10":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diegotru","name":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4La verdad es libertad\ud83d\udc9a\u00a1Denuncie!","id":91890927,"id_str":"91890927","indices":[3,12]},{"screen_name":"Angelisimo2","name":"Angelisimo","id":1201952964656730112,"id_str":"1201952964656730112","indices":[14,26]},{"screen_name":"DayrOnws","name":"Dayron","id":3418192907,"id_str":"3418192907","indices":[27,36]}],"urls":[],"media":[{"id":1324871337983217666,"id_str":"1324871337983217666","indices":[73,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324871337983217666\/pu\/img\/1nKiUEJvnQLER1ub.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324871337983217666\/pu\/img\/1nKiUEJvnQLER1ub.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yhGMF3XDDR","display_url":"pic.twitter.com\/yhGMF3XDDR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/diegotru\/status\/1324871996321226753\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":576,"h":324,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":324,"resize":"fit"},"small":{"w":576,"h":324,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324871996321226753,"source_status_id_str":"1324871996321226753","source_user_id":91890927,"source_user_id_str":"91890927"}]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1324868080997195779,"id_str":"1324868080997195779","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLggA4XYAMhjgV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLggA4XYAMhjgV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SoXVWfidX7","display_url":"pic.twitter.com\/SoXVWfidX7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Angelisimo2\/status\/1324868084121866244\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}}}