{"screen_name":{"0":"ANTIMASCARILLA","1":"ANTIMASCARILLA","2":"ANTIMASCARILLA","3":"ANTIMASCARILLA","4":"ANTIMASCARILLA","5":"ANTIMASCARILLA","6":"ANTIMASCARILLA"},"tweet_id":{"0":1325033832152752134,"1":1325033613616963584,"2":1325012073131237377,"3":1325011868369432577,"4":1325007836317937664,"5":1325007580683497472,"6":1325007400634552320},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true,"3":false,"4":true,"5":false,"6":true},"text":{"0":"Veo a la c\u00fapula Dem\u00f3crata en aguas internacionales en 3,2,1...\nAunque tambi\u00e9n les quedar\u00e1 Bolivia, Cuba y Venezuela...","1":"Putos psic\u00f3patas https:\/\/t.co\/fdRygliwSC","2":"No doy cr\u00e9dito, estas im\u00e1genes resumen el dolor de mi padre, el dolor de toda nuestra familia y el dolor que supone todo esto, m\u00e1s yo como su hija verle as\u00ed. Papa, te quiero much\u00edsimo, ir\u00e9 de tu mano hasta el final de todo esto y saldremos de esta juntos como familia. Te lo juro https:\/\/t.co\/CK9MU37xrz","3":"@fottru @Oespinar1 Gracias","4":"Haz lo que yo diga , no lo que yo haga ! Ministra Cela\u00e1 https:\/\/t.co\/iOmeixblcl","5":"@Oespinar1 Peri\u00f3dico? Fecha?","6":"Poco a poco m\u00e1s y m\u00e1s voces apuntan a un cambio en la gesti\u00f3n. En este caso el uso de PCR que detecta personas inofensivas que acaban confinadas e hinchando los datos. Es una experta que dise\u00f1a y fabrica tests y es de Vigo. https:\/\/t.co\/bcH4XUNrk9"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false},"created_at":{"0":"2020-11-07 11:14:18","1":"2020-11-07 11:13:26","2":"2020-11-07 09:47:50","3":"2020-11-07 09:47:01","4":"2020-11-07 09:31:00","5":"2020-11-07 09:29:59","6":"2020-11-07 09:29:16"},"retweet_count":{"0":52,"1":13,"2":795,"3":0,"4":19,"5":0,"6":65},"favorite_count":{"0":0,"1":43,"2":0,"3":0,"4":0,"5":0,"6":0},"user_location":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":""},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Manhattanplanet","name":"Doctor Manhattan\ud83c\uddea\ud83c\udde6","id":1259558931627679750,"id_str":"1259558931627679750","indices":[3,19]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdRygliwSC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_nWorder\/status\/1325033309836107781","display_url":"twitter.com\/_nWorder\/statu\u2026","indices":[17,40]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Yara_s_gon","name":"Meow.","id":1347776106,"id_str":"1347776106","indices":[3,14]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fottru","name":"#MEGA","id":1247563810564714496,"id_str":"1247563810564714496","indices":[0,7]},{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[8,18]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Africamar","name":"\u00c1frica Mar","id":203851222,"id_str":"203851222","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iOmeixblcl","expanded_url":"https:\/\/www.navarraconfidencial.com\/2020\/01\/20\/el-colegio-de-las-hijas-de-la-ministra-celaa-concertado-religioso-con-uniforme-trilingue-diferenciado\/","display_url":"navarraconfidencial.com\/2020\/01\/20\/el-\u2026","indices":[71,94]}]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[0,10]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Oespinar1","name":"Oscar Espinar","id":733245099979726848,"id_str":"733245099979726848","indices":[3,13]}],"urls":[]}}}