{"screen_name":{"0":"EFEVerifica","1":"EFEVerifica","2":"EFEVerifica"},"tweet_id":{"0":1325025246316011521,"1":1325022686179975168,"2":1324980072105857026},"is_retweet":{"0":true,"1":false,"2":true},"text":{"0":"Empezamos debate abierto sobre desinformaci\u00f3n y @eswikipedia :winking_face:\n\nCon @mSefi, @Loreneando (@grupomediaflows + @ScienceFlows), @teletipa (@EFEVerifica), Sergio Salgado (@X_net_) y @FlorenClaes. Modera: @Gini10 \n\nStreaming aqu\u00ed :backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/Ft9SLRJlO4 \n\ncc @MedialabPrado https:\/\/t.co\/d7wi5udTAD","1":":syringe:Crees que no hace falta vacunarse contra la gripe el a\u00f1o del coronavirus?\n\n:warning_selector:Al contrario, Es m\u00e1s importante que nunca.\n\n:backhand_index_pointing_right_medium-light_skin_tone:Aqu\u00ed lo explican expertos de @seepidemiologia y @AEV_Vacunas https:\/\/t.co\/IJ52vnNwyG","2":"Es muy importante aumentar la cobertura vacunal este a\u00f1o https:\/\/t.co\/e78Q1gry1H"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true},"created_at":{"0":"2020-11-07 10:40:11","1":"2020-11-07 10:30:00","2":"2020-11-07 07:40:40"},"retweet_count":{"0":8,"1":2,"2":1},"favorite_count":{"0":0,"1":1,"2":0},"user_location":{"0":"Madrid","1":"Madrid","2":"Madrid"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","1":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ","2":"https:\/\/t.co\/vcgbztmSbJ"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"wikimedia_es","name":"Wikimedia Espa\u00f1a","id":107696329,"id_str":"107696329","indices":[3,16]},{"screen_name":"eswikipedia","name":"Wikipedia en espa\u00f1ol","id":574761832,"id_str":"574761832","indices":[66,78]},{"screen_name":"mSefi","name":"Mar\u00eda Sefidari","id":73486672,"id_str":"73486672","indices":[86,92]},{"screen_name":"Loreneando","name":"Lorena Cano-Or\u00f3n","id":148753280,"id_str":"148753280","indices":[94,105]},{"screen_name":"grupomediaflows","name":"Grupo Mediaflows","id":2986267600,"id_str":"2986267600","indices":[107,123]},{"screen_name":"ScienceFlows","name":"ScienceFlows","id":4243516637,"id_str":"4243516637","indices":[126,139]}],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"seepidemiologia","name":"SEE","id":475641052,"id_str":"475641052","indices":[153,169]},{"screen_name":"AEV_Vacunas","name":"Vacunas.org","id":298217417,"id_str":"298217417","indices":[172,184]}],"urls":[],"media":[{"id":1324741725907275778,"id_str":"1324741725907275778","indices":[185,208],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324741725907275778\/img\/W64P51JTehUpVOcq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324741725907275778\/img\/W64P51JTehUpVOcq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IJ52vnNwyG","display_url":"pic.twitter.com\/IJ52vnNwyG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EFEVerifica\/status\/1325022686179975168\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"migoalarcon","name":"Migo Alarcon","id":382049455,"id_str":"382049455","indices":[3,15]}],"urls":[]}}}