{"screen_name":{"0":"elespectador","1":"elespectador","2":"elespectador","3":"elespectador","4":"elespectador","5":"elespectador","6":"elespectador","7":"elespectador","8":"elespectador","9":"elespectador","10":"elespectador","11":"elespectador","12":"elespectador","13":"elespectador","14":"elespectador","15":"elespectador","16":"elespectador","17":"elespectador","18":"elespectador","19":"elespectador","20":"elespectador","21":"elespectador","22":"elespectador","23":"elespectador","24":"elespectador","25":"elespectador","26":"elespectador","27":"elespectador","28":"elespectador","29":"elespectador","30":"elespectador","31":"elespectador","32":"elespectador","33":"elespectador","34":"elespectador","35":"elespectador","36":"elespectador","37":"elespectador","38":"elespectador","39":"elespectador","40":"elespectador","41":"elespectador","42":"elespectador","43":"elespectador","44":"elespectador","45":"elespectador","46":"elespectador","47":"elespectador","48":"elespectador","49":"elespectador","50":"elespectador","51":"elespectador","52":"elespectador","53":"elespectador","54":"elespectador","55":"elespectador","56":"elespectador","57":"elespectador","58":"elespectador","59":"elespectador","60":"elespectador","61":"elespectador","62":"elespectador","63":"elespectador","64":"elespectador","65":"elespectador","66":"elespectador","67":"elespectador","68":"elespectador","69":"elespectador","70":"elespectador","71":"elespectador","72":"elespectador","73":"elespectador","74":"elespectador","75":"elespectador","76":"elespectador","77":"elespectador","78":"elespectador","79":"elespectador","80":"elespectador","81":"elespectador","82":"elespectador","83":"elespectador","84":"elespectador","85":"elespectador","86":"elespectador","87":"elespectador","88":"elespectador","89":"elespectador","90":"elespectador","91":"elespectador","92":"elespectador","93":"elespectador","94":"elespectador","95":"elespectador","96":"elespectador","97":"elespectador","98":"elespectador","99":"elespectador","100":"elespectador","101":"elespectador","102":"elespectador","103":"elespectador","104":"elespectador","105":"elespectador","106":"elespectador","107":"elespectador","108":"elespectador","109":"elespectador","110":"elespectador","111":"elespectador","112":"elespectador","113":"elespectador","114":"elespectador","115":"elespectador","116":"elespectador","117":"elespectador","118":"elespectador","119":"elespectador","120":"elespectador","121":"elespectador","122":"elespectador","123":"elespectador","124":"elespectador","125":"elespectador","126":"elespectador","127":"elespectador","128":"elespectador","129":"elespectador","130":"elespectador","131":"elespectador","132":"elespectador","133":"elespectador","134":"elespectador","135":"elespectador","136":"elespectador","137":"elespectador","138":"elespectador","139":"elespectador","140":"elespectador","141":"elespectador","142":"elespectador","143":"elespectador","144":"elespectador","145":"elespectador","146":"elespectador","147":"elespectador","148":"elespectador","149":"elespectador","150":"elespectador","151":"elespectador","152":"elespectador","153":"elespectador","154":"elespectador","155":"elespectador","156":"elespectador","157":"elespectador","158":"elespectador","159":"elespectador","160":"elespectador","161":"elespectador","162":"elespectador","163":"elespectador","164":"elespectador","165":"elespectador","166":"elespectador","167":"elespectador","168":"elespectador","169":"elespectador","170":"elespectador","171":"elespectador","172":"elespectador","173":"elespectador","174":"elespectador","175":"elespectador","176":"elespectador","177":"elespectador","178":"elespectador","179":"elespectador","180":"elespectador","181":"elespectador","182":"elespectador","183":"elespectador","184":"elespectador","185":"elespectador","186":"elespectador","187":"elespectador","188":"elespectador","189":"elespectador","190":"elespectador","191":"elespectador","192":"elespectador","193":"elespectador","194":"elespectador","195":"elespectador","196":"elespectador","197":"elespectador","198":"elespectador","199":"elespectador","200":"elespectador","201":"elespectador","202":"elespectador","203":"elespectador","204":"elespectador","205":"elespectador","206":"elespectador","207":"elespectador","208":"elespectador","209":"elespectador","210":"elespectador","211":"elespectador","212":"elespectador","213":"elespectador","214":"elespectador","215":"elespectador","216":"elespectador","217":"elespectador","218":"elespectador","219":"elespectador","220":"elespectador","221":"elespectador","222":"elespectador","223":"elespectador","224":"elespectador","225":"elespectador","226":"elespectador","227":"elespectador","228":"elespectador","229":"elespectador","230":"elespectador","231":"elespectador","232":"elespectador","233":"elespectador","234":"elespectador","235":"elespectador","236":"elespectador","237":"elespectador","238":"elespectador","239":"elespectador","240":"elespectador","241":"elespectador","242":"elespectador","243":"elespectador","244":"elespectador","245":"elespectador","246":"elespectador","247":"elespectador","248":"elespectador","249":"elespectador","250":"elespectador","251":"elespectador","252":"elespectador","253":"elespectador","254":"elespectador","255":"elespectador","256":"elespectador","257":"elespectador","258":"elespectador","259":"elespectador","260":"elespectador","261":"elespectador","262":"elespectador","263":"elespectador","264":"elespectador","265":"elespectador","266":"elespectador","267":"elespectador","268":"elespectador","269":"elespectador","270":"elespectador","271":"elespectador","272":"elespectador","273":"elespectador","274":"elespectador","275":"elespectador","276":"elespectador","277":"elespectador","278":"elespectador","279":"elespectador","280":"elespectador","281":"elespectador","282":"elespectador","283":"elespectador","284":"elespectador","285":"elespectador","286":"elespectador","287":"elespectador","288":"elespectador","289":"elespectador","290":"elespectador","291":"elespectador","292":"elespectador","293":"elespectador","294":"elespectador","295":"elespectador","296":"elespectador","297":"elespectador","298":"elespectador","299":"elespectador"},"tweet_id":{"0":1325225279778926592,"1":1325224018899836930,"2":1325222870088364032,"3":1325222760818335745,"4":1325220244852535296,"5":1325219480658710529,"6":1325218996711542785,"7":1325217727720660992,"8":1325217099472629762,"9":1325216472378040320,"10":1325216461372096513,"11":1325215211230519298,"12":1325212696355217413,"13":1325211931402149888,"14":1325211112544014341,"15":1325210125674696704,"16":1325210091901972480,"17":1325207662003277824,"18":1325207190324477952,"19":1325205136382193665,"20":1325203201826623489,"21":1325202619585925120,"22":1325201370220294145,"23":1325201361412251649,"24":1325200102940499969,"25":1325199388025769986,"26":1325198856359981056,"27":1325197586676948994,"28":1325196760730406913,"29":1325196435084763138,"30":1325196319795896320,"31":1325196116699324417,"32":1325195623230959619,"33":1325195162767794177,"34":1325195069784125440,"35":1325193811467792384,"36":1325192553457623040,"37":1325191308315652096,"38":1325190036875304962,"39":1325189239240331267,"40":1325188803137515521,"41":1325187520154398721,"42":1325185507068948480,"43":1325185003479728128,"44":1325183423238041600,"45":1325183205654159360,"46":1325182487262232576,"47":1325179970306502660,"48":1325177453816520705,"49":1325176447158218752,"50":1325176204085792773,"51":1325174937380810752,"52":1325174441333166081,"53":1325173763755880448,"54":1325172936333008899,"55":1325172829051121664,"56":1325172514117586945,"57":1325172420810924034,"58":1325169925644713986,"59":1325169903993712642,"60":1325168913378762758,"61":1325168655403945984,"62":1325167994939568129,"63":1325167387847569409,"64":1325166534222868480,"65":1325166381399220224,"66":1325165700021940225,"67":1325165585076908032,"68":1325165429636157440,"69":1325165411529207809,"70":1325165067873218560,"71":1325164870824841217,"72":1325163612567056384,"73":1325162354749939712,"74":1325159837672542208,"75":1325158620036620294,"76":1325157321194971136,"77":1325155272353001472,"78":1325155163225513985,"79":1325155108758429696,"80":1325154984724467718,"81":1325154867913003008,"82":1325154804461568000,"83":1325154566287970304,"84":1325154357210308611,"85":1325154340483420163,"86":1325154162523271168,"87":1325153043235495937,"88":1325152288202092547,"89":1325152266483982342,"90":1325151907317473286,"91":1325151784789159938,"92":1325150006836387840,"93":1325149660386717696,"94":1325149568552464384,"95":1325149491775721477,"96":1325149401665265664,"97":1325149312259534849,"98":1325144486662561792,"99":1325143479773761536,"100":1325140267603697664,"101":1325139936887013377,"102":1325139884269559815,"103":1325139837083512833,"104":1325138698363691009,"105":1325138478313566209,"106":1325137188875546624,"107":1325137188825149440,"108":1325136125544030211,"109":1325134750546321408,"110":1325134690806804480,"111":1325134672238538752,"112":1325132155719135233,"113":1325129972139380738,"114":1325129774625247234,"115":1325129638977343488,"116":1325128514866049029,"117":1325128418736836610,"118":1325128262171783169,"119":1325127716778160133,"120":1325127663552442370,"121":1325127459323326473,"122":1325127122441052160,"123":1325126882803716104,"124":1325125429456461824,"125":1325124606299025408,"126":1325123851735326722,"127":1325123054784155648,"128":1325122089418850306,"129":1325121614346924033,"130":1325119842320412673,"131":1325118843052822533,"132":1325117055994048513,"133":1325115838924468224,"134":1325115812475265025,"135":1325115722062761985,"136":1325115674893709317,"137":1325115261578596352,"138":1325114830144016384,"139":1325112022556581888,"140":1325110245400715264,"141":1325109506045407234,"142":1325108054715736065,"143":1325107924709072899,"144":1325107839053017089,"145":1325107707054084100,"146":1325107006315827202,"147":1325106989773410304,"148":1325106528500715522,"149":1325105260843704323,"150":1325104484264120320,"151":1325103352879996930,"152":1325103245472182275,"153":1325103103834804224,"154":1325102345924079616,"155":1325101970823262211,"156":1325101581239455746,"157":1325100953654136835,"158":1325100158376407040,"159":1325099448909836288,"160":1325098235019616256,"161":1325097978252627968,"162":1325097880164687874,"163":1325096936383410176,"164":1325096864828559360,"165":1325096419825393664,"166":1325095682236157954,"167":1325095235928555521,"168":1325094421512282113,"169":1325093138243997697,"170":1325092913219596288,"171":1325091902551678982,"172":1325089387403735042,"173":1325088618222940163,"174":1325087468744560646,"175":1325087462268555270,"176":1325086870724894720,"177":1325085268504875009,"178":1325084351827210241,"179":1325083083436077058,"180":1325081836893122560,"181":1325079322827366402,"182":1325078373450862592,"183":1325076806777643008,"184":1325075736319889408,"185":1325074285262761985,"186":1325073108135538691,"187":1325071772442562560,"188":1325069962390761472,"189":1325069249996578816,"190":1325067227549196290,"191":1325066735494590464,"192":1325064221739114496,"193":1325061702782693376,"194":1325059183901859840,"195":1325056670825844736,"196":1325054150946791424,"197":1325051635576561664,"198":1325051591192350721,"199":1325049120697032713,"200":1325048101611085824,"201":1325047868516917248,"202":1325046601627426818,"203":1325045836724760576,"204":1325044084264882176,"205":1325043571515289600,"206":1325041568210972672,"207":1325039048893865984,"208":1325036535197151238,"209":1325034022045700096,"210":1325031500857929728,"211":1325028986926362629,"212":1325026472214614016,"213":1325023952989794305,"214":1325021438957510656,"215":1325018921678872576,"216":1325016405524230151,"217":1325001304574480386,"218":1324993752524525568,"219":1324986205562351617,"220":1324978651692208129,"221":1324971104293818368,"222":1324963556316557312,"223":1324956005499809793,"224":1324953486354739201,"225":1324950970607038464,"226":1324948452837560321,"227":1324945935449939968,"228":1324943420557832192,"229":1324940903929229314,"230":1324939800965767168,"231":1324939788064002049,"232":1324938386839367680,"233":1324935870638600194,"234":1324933355192901632,"235":1324930839315091458,"236":1324928322774716416,"237":1324927467790995456,"238":1324925806347489280,"239":1324924564154015744,"240":1324924119503212544,"241":1324923830117273600,"242":1324920772981370885,"243":1324920564839030784,"244":1324920448359014400,"245":1324919685054345216,"246":1324918255597871104,"247":1324917006781583360,"248":1324916363442450433,"249":1324915739107725314,"250":1324914478501257218,"251":1324913223074803713,"252":1324910706572062720,"253":1324910295144427522,"254":1324908576423469056,"255":1324908309963448320,"256":1324908189930954758,"257":1324905674862637056,"258":1324904415669706754,"259":1324903154685718529,"260":1324902184027295745,"261":1324901904078368768,"262":1324900640838053890,"263":1324899379602485249,"264":1324898124859584514,"265":1324898017246326786,"266":1324896028533911557,"267":1324895606909833217,"268":1324894341366575104,"269":1324894339189919746,"270":1324893090549821442,"271":1324892468605833217,"272":1324892233347305473,"273":1324892220571463680,"274":1324890574881742848,"275":1324888055514271744,"276":1324885543952510979,"277":1324884281769013249,"278":1324883025532956672,"279":1324880507054796801,"280":1324880161486016513,"281":1324880151465893890,"282":1324879284608110598,"283":1324878967720058884,"284":1324877988287176705,"285":1324877667838124033,"286":1324875967416868865,"287":1324875474019954688,"288":1324874747063250944,"289":1324874736661372930,"290":1324872947417276416,"291":1324871689306476544,"292":1324870557570117632,"293":1324870430713389056,"294":1324870100177068034,"295":1324867914143424512,"296":1324866907380592640,"297":1324866671149019136,"298":1324865397854597121,"299":1324864266978070530},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":true,"16":true,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":true,"29":false,"30":true,"31":false,"32":true,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":true,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":true,"45":true,"46":false,"47":false,"48":false,"49":false,"50":false,"51":false,"52":false,"53":false,"54":true,"55":false,"56":false,"57":false,"58":false,"59":false,"60":true,"61":false,"62":false,"63":false,"64":true,"65":false,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":false,"71":false,"72":false,"73":false,"74":false,"75":false,"76":false,"77":false,"78":true,"79":false,"80":false,"81":false,"82":false,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":false,"88":false,"89":false,"90":false,"91":false,"92":false,"93":false,"94":false,"95":false,"96":false,"97":false,"98":false,"99":false,"100":false,"101":true,"102":true,"103":true,"104":false,"105":false,"106":false,"107":false,"108":false,"109":true,"110":true,"111":false,"112":false,"113":true,"114":false,"115":false,"116":false,"117":false,"118":false,"119":false,"120":false,"121":false,"122":false,"123":false,"124":false,"125":false,"126":true,"127":false,"128":false,"129":true,"130":true,"131":true,"132":false,"133":false,"134":false,"135":false,"136":false,"137":false,"138":true,"139":false,"140":true,"141":false,"142":false,"143":false,"144":false,"145":false,"146":false,"147":false,"148":true,"149":true,"150":false,"151":true,"152":false,"153":false,"154":true,"155":false,"156":true,"157":true,"158":false,"159":false,"160":false,"161":true,"162":true,"163":false,"164":false,"165":false,"166":true,"167":false,"168":false,"169":false,"170":false,"171":false,"172":false,"173":false,"174":true,"175":false,"176":false,"177":true,"178":false,"179":false,"180":false,"181":false,"182":true,"183":false,"184":false,"185":false,"186":false,"187":false,"188":true,"189":false,"190":false,"191":false,"192":false,"193":false,"194":false,"195":false,"196":false,"197":false,"198":true,"199":false,"200":false,"201":false,"202":false,"203":false,"204":false,"205":false,"206":false,"207":false,"208":false,"209":false,"210":false,"211":false,"212":false,"213":false,"214":false,"215":false,"216":false,"217":false,"218":false,"219":false,"220":false,"221":false,"222":false,"223":false,"224":false,"225":false,"226":false,"227":false,"228":false,"229":false,"230":true,"231":true,"232":false,"233":false,"234":false,"235":false,"236":false,"237":false,"238":false,"239":false,"240":false,"241":false,"242":false,"243":false,"244":false,"245":true,"246":false,"247":false,"248":false,"249":false,"250":false,"251":false,"252":false,"253":false,"254":false,"255":false,"256":false,"257":false,"258":false,"259":false,"260":true,"261":false,"262":false,"263":false,"264":false,"265":false,"266":false,"267":false,"268":false,"269":false,"270":false,"271":false,"272":true,"273":true,"274":false,"275":false,"276":false,"277":false,"278":false,"279":false,"280":true,"281":false,"282":false,"283":false,"284":false,"285":false,"286":false,"287":false,"288":true,"289":true,"290":false,"291":false,"292":false,"293":false,"294":false,"295":false,"296":false,"297":false,"298":false,"299":false},"text":{"0":"R\u00e9cord en n\u00famero de conexiones a internet y otras noticias tecnol\u00f3gicas de la semana. \nhttps:\/\/t.co\/VgifMRpvGu https:\/\/t.co\/4dla09tHJ5","1":"En unas elecciones con una participaci\u00f3n hist\u00f3rica y en plena crisis sanitaria, Biden sum\u00f3 los 270 votos electorales que necesitaba para llegar a la Casa Blanca. As\u00ed fue el camino. https:\/\/t.co\/A7vUvERF3P","2":"\u00bfQu\u00e9 necesita su barrio? El Distrito financiar\u00e1 propuestas ciudadanas\nhttps:\/\/t.co\/zGCDmA0nJa https:\/\/t.co\/6BoNTzfdS9","3":"El presidente No. 45 de Estados Unidos, Donald Trump, se convirti\u00f3 en el quinto mandatario en la historia del pa\u00eds en no lograr la reelecci\u00f3n. Construy\u00f3 un camino pol\u00e9mico pero consecuente con sus principios que culmin\u00f3 con la derrota frente a Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/8uDLHUD7xD","4":"La aerol\u00ednea registr\u00f3 ingresos por US$512.9 millones entre julio y septiembre, un 80,8 % menos que el mismo periodo del a\u00f1o anterior.\nhttps:\/\/t.co\/aJg1FBEL7i","5":"\u201cHubiese querido ser futbolista, pero el talento no ven\u00eda conmigo, entonces entend\u00ed que si quer\u00eda estar en el deporte deb\u00eda hacerlo desde otro punto\u201d, cuenta Sandra Salamanca. En #Supercampeonas le contamos su historia. https:\/\/t.co\/qTTbYhFjcK https:\/\/t.co\/7BKiR8QM09","6":"#ArchivoEE La justicia colombiana ratific\u00f3 en 2019 que no revisar\u00e1 los indultos otorgados a los integrantes del M-19 por el Holocausto del Palacio de Justicia, petici\u00f3n hecha por el hermano del capit\u00e1n de la Polic\u00eda H\u00e9ctor Talero, muerto en el operativo.\nhttps:\/\/t.co\/lkzfYJYfRM","7":"#Elecciones2020 Kamala Harris ha hecho historia en diferentes momentos de su carrera pol\u00edtica. Convertirse en vicepresidenta, sin lugar a dudas, es el m\u00e1s importante. Estos son otros datos de la exfiscal.\nhttps:\/\/t.co\/Qg3574d4Fp","8":"\u201cThe Mandalorian\u201d: \u00bfhabr\u00e1 una nueva serie sobre Boba Fett?\nhttps:\/\/t.co\/hBEgdXTtui https:\/\/t.co\/q3EsTrMqsv","9":"As\u00ed report\u00f3 la prensa mundial el triunfo a Joe Biden en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/u8n2OpBL59 https:\/\/t.co\/coqimyJxDM","10":"Cuando se habla de Karma Familiar, se hace \u00e9nfasis en todos aquellos bloqueos energ\u00e9ticos que pueden ser heredados. En este nuevo episodio del p\u00f3dcast de meditaci\u00f3n, #Shala, le ense\u00f1amos c\u00f3mo romperlos. https:\/\/t.co\/Z2QgB6tp84 https:\/\/t.co\/7eaY42GuK2","11":"La Fiscal\u00eda tiene 90 d\u00edas para tomar decisiones claves en este controversial proceso. Entre ellas, si pide o no medida de aseguramiento contra el exmandatario (que, en \u00faltimas, lo define un juez de la Rep\u00fablica y no la Fiscal\u00eda). \nhttps:\/\/t.co\/dP3fESP7NN","12":"#Elecciones2020 El candidato dem\u00f3crata, de 77 a\u00f1os, le devolvi\u00f3 la Casa Blanca a los dem\u00f3cratas. Su vida ha estado marcada por la pol\u00edtica y la tragedia. Datos claves del hombre que sac\u00f3 a Donald Trump del poder.\nhttps:\/\/t.co\/OFNqGXEZLm","13":"#LaPulla les cuenta qu\u00e9 pas\u00f3 con las #Elecciones2020 en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY https:\/\/t.co\/3Hk1lsmV3Q","14":"Con tutela, estudiante logra que la grad\u00faen como \u201cabogada\u201d y no como \u201cabogado\u201d https:\/\/t.co\/sa99XwVaxG https:\/\/t.co\/GUShg95syo","15":":clapper_board:Porque #TienesDerechoAVerlo aqu\u00ed te contamos en tres pasos c\u00f3mo registrarte a la s\u00e9ptima edici\u00f3n del Festival Internacional de Cine por los Derechos Humanos (@ElCineNosUne). \u00bfQu\u00e9 esperas para ser parte de la fiesta? \n\nhttps:\/\/t.co\/0Pf818j58e https:\/\/t.co\/Vc1qakUgfI","16":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Andrea Avella y Mar\u00eda Fernanda Arboleda tienen dos historias muy distintas, pero una misma causa: trabajar por los derechos y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la trata de personas y la explotaci\u00f3n de la prostituci\u00f3n.\n\nEsc\u00fachelo:backhand_index_pointing_down:\nhttps:\/\/t.co\/1pSmrw7FtO","17":"#Elecciones2020 El gobierno colombiano fue uno de los que primero se pronunci\u00f3 para felicitar al presidente Joe Biden por su elecci\u00f3n como presidente. https:\/\/t.co\/EGIEXd9Vhx","18":"Joselo de Caf\u00e9 Tacvba: \u201cS\u00e9 que funcionan los \u2018streamings\u2019, pero les falta el contacto\u201d\nhttps:\/\/t.co\/CyFIHBxLGI https:\/\/t.co\/aB1rs10fMb","19":"La Rambla de Barcelona: del exceso de turismo a la ruina por la pandemia\nhttps:\/\/t.co\/ywoKOlKaka https:\/\/t.co\/eI4YhwMf7y","20":"R\u00e9cord en n\u00famero de conexiones a internet y otras noticias tecnol\u00f3gicas de la semana\nhttps:\/\/t.co\/lL7Pi7RrZ3 https:\/\/t.co\/JPA1nBf6Rs","21":"Las implicaciones del reversazo con Transmilenio por la calle 13\nhttps:\/\/t.co\/mUKpw1jXwo https:\/\/t.co\/VDfvNhaS7L","22":"Aqu\u00ed le contamos 46 datos de Joe Biden, el hombre que sac\u00f3 a Donald Trump del poder. https:\/\/t.co\/DST0J2TQha","23":"#Shala En esta meditaci\u00f3n vamos a cortar los karmas familiares. Por medio de su luz vamos a sanar todo aquello que cause dolor, miedo, retrocesos emocionales y le ense\u00f1amos c\u00f3mo limpiar su esencia. https:\/\/t.co\/Z2QgB6bOgw https:\/\/t.co\/vzBbEl20Q8","24":"Estudio gen\u00e9tico descubre dos nuevas especies de planeador mayor de Australia\nhttps:\/\/t.co\/XHQ2KWOvF7 https:\/\/t.co\/OQ0a2XX8c8","25":"Alerta del Invima por venta ilegal de medicamento para tratar sobredosis\nhttps:\/\/t.co\/hZ9IP4nQl0 https:\/\/t.co\/9nqCiy8DKe","26":"#LaDisidencia Ya es hora de que todos los Estados de Am\u00e9rica Latina y que, en especial Colombia, reconozca a las #PersonasNoBinarias dentro de sus sistemas. https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs\n\n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia https:\/\/t.co\/LfhgnefvA0","27":"Johnny Depp abandona el reparto de \u201cAnimales Fant\u00e1sticos\u201d\nhttps:\/\/t.co\/7i17CpPutA https:\/\/t.co\/sQSwdtXS5s","28":"\u201cReuni\u00f3n con Duque fue un avance contra la estigmatizaci\u00f3n\u201d: Pastor Alape :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/6AQWqFNPry https:\/\/t.co\/FXlE9aGbQi","29":"Bogot\u00e1 tendr\u00e1 segunda c\u00e1rcel Distrital\nhttps:\/\/t.co\/5DCWYZ756W https:\/\/t.co\/GDETRNJEHc","30":"El impacto del teletrabajo y la pandemia en la piel del rostro :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/sGUFsE9CJ5 https:\/\/t.co\/Ah4Krc4vhQ","31":"Latam re\u00fane m\u00e1s de US$3.300 millones para continuar operando en \u00e9poca de pandemia https:\/\/t.co\/QkeU5CKlbX https:\/\/t.co\/jaTJcrtnix","32":"#TodoBien :thumbs_up: En 1996, cuando el conflicto armado azotaba a este municipio, 30 sanlusianos crearon el Consejo de Conciliaci\u00f3n, espacio desde el que la comunidad dialog\u00f3 con todos los actores armados para que respetaran el Derecho Internacional Humanitario. https:\/\/t.co\/SRXI2Hq6NA","33":"El camino de la derrota de Donald Trump\nhttps:\/\/t.co\/BzYyksvP8w https:\/\/t.co\/ap2PbCVscp","34":"Estos son los elegidos de Uruguay para enfrentar a Colombia en las Eliminatorias\nhttps:\/\/t.co\/42APebW8Dx https:\/\/t.co\/4r7XTpWMXX","35":"#LaPulla Trump perdi\u00f3. Aqu\u00ed ocho moralejas de las elecciones en Estados Unidos. #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY https:\/\/t.co\/yyloOROEsI","36":"\u201cSe trata de una burrada\u201d: alcalde de Cali sobre no exigir pruebas de COVID-19 a personas que lleguen al pa\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/0mIk77gbP4 https:\/\/t.co\/oObkSVNg6N","37":"#AprenderDeLosL\u00edderes As\u00ed, como una emprendedora individual, @Ellafontanals se fue educando y generando empresa, con un ojo puesto siempre en la tecnolog\u00eda. \u201cYo no fui a la universidad pero he podido hacer muchas cosas\u201d, dice. \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/mcb94J8QhU","38":"En Nuevo Gramalote siguen esperando 128 casas\nhttps:\/\/t.co\/NdQI7MMI1m https:\/\/t.co\/hipmcrG5Z0","39":"Expertos de la regi\u00f3n discutieron en un conversatorio del Banco de Desarrollo de Am\u00e9rica Latina, CAF las medidas m\u00e1s efectivas para que las micro, peque\u00f1as y medianas empresas sobrevivan a la pandemia. :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/2BpVxLzpzE https:\/\/t.co\/OHjXcKLWmW","40":"#ArchivoEE El expresidente Belisario Betancur falleci\u00f3 el 7 de diciembre de 2018 y con \u00e9l se fue la verdad de lo sucedido a nivel pol\u00edtico durante las angustiosas horas que tom\u00f3 la recuperaci\u00f3n del Palacio de Justicia. \nhttps:\/\/t.co\/rwo9mMTtY3","41":"Cerca de 23.000 familias de estratos 1 y 2 tendr\u00e1n conexi\u00f3n a Internet en Cundinamarca\nhttps:\/\/t.co\/W4k4gYVBd1 https:\/\/t.co\/Z0G5iOURTb","42":"#Supercampeonas Sandra Salamanca, de 38 a\u00f1os, se convirti\u00f3 en 2019 en la \u00fanica t\u00e9cnica que participa de la liga profesional al dirigir el plantel femenino de Equidad. Pas\u00f3 por Millonarios, Santa Fe y Cerro Azul. https:\/\/t.co\/qTTbYhFjcK https:\/\/t.co\/yoN1ot9ftC","43":"Seg\u00fan Claudia L\u00f3pez, \u201cBogot\u00e1 no est\u00e1 en una crisis pat\u00e9tica\u201d de inseguridad\nhttps:\/\/t.co\/DdtSa6AkOH https:\/\/t.co\/Pl13rnfeGy","44":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Andrea Avella y Mar\u00eda Fernanda Arboleda tienen dos historias muy distintas, pero una misma causa: trabajar por los derechos y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la trata de personas y la explotaci\u00f3n de la prostituci\u00f3n. \n\nEsc\u00fachelo: https:\/\/t.co\/BDTL32t8HH https:\/\/t.co\/gW59e0xw1u","45":"#MujeresAlRuedo | Sandra Salamanca, una bogotana de 38 a\u00f1os, se convirti\u00f3 en 2019 en la \u00fanica t\u00e9cnica que participa en la liga profesional al dirigir el plantel femenino de Equidad. Pas\u00f3 por Millonarios FC, Independiente Santa Fe y Cerro Azul. :backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/3QAJv97mUl","46":"Las joyas invisibles de la cultura en Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/oNVZ2XYE3Q https:\/\/t.co\/YjCwyqe7Fl","47":"Primeras pistas de la utilidad de los hongos alucin\u00f3genos para tratar la depresi\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/Anox3Q5Xfq https:\/\/t.co\/GnLNW8SFIS","48":"Motivos para no alarmarse por la mutaci\u00f3n del coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/QtLbiNU9U3 https:\/\/t.co\/P6LBhV0vVR","49":"#LaPulla La victoria de Biden no fue contundente. De hecho, fue como cuando el profesor decide subirle su 2,95 a 3,00. Mejor dicho, raspando. @LaPullaOficial les explica qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 con las elecciones en EE. UU. https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY https:\/\/t.co\/DGqKPDfv1W","50":"Trump dijo dijo que hab\u00eda ganado las elecciones, a pesar de que los conteos y los medios oficiales dieron como vencedor a Joe Biden. https:\/\/t.co\/j5xqnXqgAm","51":"Exposici\u00f3n a altas temperaturas vinculadas a malformaci\u00f3n fetal\nhttps:\/\/t.co\/S4Mnbiuazk https:\/\/t.co\/DFp5GgRi9k","52":"Colombia y la comunidad internacional reaccionan a la victoria de Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/ExwF81n3FZ","53":"El excedente comercial de China con Estados Unidos volvi\u00f3 a aumentar en octubre.\nhttps:\/\/t.co\/jLAkVeYF3I","54":"El equipo de cinco exguerrilleros y tres miembros de la comunidad que compiti\u00f3 en el mundial de rafting de Australia ahora logr\u00f3 hacer oficial un festival de ese deporte en el hist\u00f3rico r\u00edo Pato. Este fin de semana ser\u00e1 su primera edici\u00f3n. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/AZW3VB99yO","55":"La deforestaci\u00f3n en la Amazon\u00eda brasile\u00f1a se dispar\u00f3 en octubre.\nhttps:\/\/t.co\/gtzIeiaD4j","56":"Asesinatos por violencia pol\u00edtica en Colombia aumentaron un 80 % en octubre.\nhttps:\/\/t.co\/opm7opI1NR","57":"Germ\u00e1n C\u00f3rdoba es el director en propiedad de Cambio Radical\nhttps:\/\/t.co\/nDFOPXguVJ https:\/\/t.co\/j8ZQfF9XhA","58":"Varios sectores cuestionaron al presidente por supuestamente haber roto la tradici\u00f3n bipartidista de la relaci\u00f3n con Estados Unidos. https:\/\/t.co\/qb4Tmqhceb","59":"Pese a pandemia, Duque reactiva agenda internacional y viajar\u00e1 a Bolivia y Chile\nhttps:\/\/t.co\/wDmAYe8M5m https:\/\/t.co\/x5QFRioiik","60":"\u00bfQui\u00e9n es Joe Biden? El nuevo presidente de los Estados Unidos en 46 datos.\nhttps:\/\/t.co\/3aR8QJJGxz https:\/\/t.co\/IUP3LTLcWA","61":"Joe Biden sac\u00f3 un puntaje muy superior al de Donald Trump en el colegio electoral. En las \u00faltimas horas los medios de comunicaci\u00f3n le dieron la victoria en Nevada, que era uno de los estados que faltaba por decidirse.\nhttps:\/\/t.co\/RgbwjniTma","62":"As\u00ed fue el camino a la victoria de Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/tf4gq03gbc #Elecciones2020","63":"\u201cYo no aprovechar\u00e9 para juzgar a la corte\u201d: Prada por su llegada a Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/OSVq6EBATG https:\/\/t.co\/LCjaX7B2jC","64":"#DeportesHoy :backhand_index_pointing_right: Este domingo se conocer\u00e1 la convocatoria de la selecci\u00f3n de Colombia para los partidos de las fechas 3 y 4 de la eliminatoria al Mundial de Catar 2022. Los tres delanteros est\u00e1n en duda por problemas f\u00edsicos. https:\/\/t.co\/AGZDaM2Fk1","65":"El expresidente Uribe qued\u00f3 formalmente investigado: \u00bfqu\u00e9 viene para su caso? https:\/\/t.co\/dP3fESP7NN","66":"Planeaci\u00f3n financiera, crecimiento exponencial, automatizaci\u00f3n, gesti\u00f3n del talento y tecnolog\u00eda, mucha tecnolog\u00eda, hacen parte del cartel. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down:  https:\/\/t.co\/zOqD3NzK3W","67":"Falcao, Santos Borr\u00e9 y John C\u00f3rdoba, posibles bajas ante Uruguay y Ecuador https:\/\/t.co\/Cv6Nk8sCZp https:\/\/t.co\/mdKpIFhcaI","68":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Andrea Avella y Mar\u00eda Fernanda Arboleda tienen dos historias muy distintas, pero una misma causa: trabajar por los derechos y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la trata de personas y la explotaci\u00f3n de la prostituci\u00f3n.\n\nEsc\u00fachelo:backhand_index_pointing_down:\n\nhttps:\/\/t.co\/bJz20zMY73","69":"Humanicemos DH, la organizaci\u00f3n de desminado conformada por la exguerrilla, ya encontr\u00f3 y delimit\u00f3 dos \u00e1reas en zona rural de Caquet\u00e1 donde habr\u00eda al menos tres minas antipersonal. Su trabajo beneficiar\u00eda a 12 familias de dos veredas.\n\nhttps:\/\/t.co\/TYg0r5kLO4","70":"Kamala Harris recibe, junto a Joe Biden, un pa\u00eds dividido y con una calentura pol\u00edtica pocas veces vista. 30 datos para conocer a una de las figuras m\u00e1s prometedoras del Partido Dem\u00f3crata. https:\/\/t.co\/pri1wte5FV","71":"Yeny Lorena Colmenares, primera l\u00edder de la Vuelta a Colombia Femenina\nhttps:\/\/t.co\/6cQn74FK9J https:\/\/t.co\/7hoXBv78g1","72":"#LaPulla Joe Biden es el nuevo presidente de Estados Unidos, as\u00ed Donald Trump no quiera y haga berrinche. https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY https:\/\/t.co\/ZNXAfzcANN","73":"Por caso Palomino, compulsan copias contra Eduardo Montealegre y Jorge Perdomo\nhttps:\/\/t.co\/hvWHkc6v80 https:\/\/t.co\/1opHnpowzc","74":"Denuncian abuso sexual durante proceso m\u00e9dico en la cl\u00ednica La Asunci\u00f3n, en Barranquilla\nhttps:\/\/t.co\/4isroxZlkX https:\/\/t.co\/jZKsw9c3Fx","75":"#ArchivoEE El 10 de diciembre de 2014, la Corte Interamericana de Derechos Humanos conden\u00f3 al Estado Colombiano por la desaparici\u00f3n forzada  de 10 personas durante la operaci\u00f3n de recuperaci\u00f3n del Palacio de Justicia. \nhttps:\/\/t.co\/7WeVOQRfHe https:\/\/t.co\/LOzcHqNfLr","76":"Rese\u00f1a del PlayStation 5 \u00bfCumple con las expectativas?https:\/\/t.co\/QxunZFkvrq","77":"Siri Hustvedt: \u201cTrump no ha le\u00eddo a Goebbels, pero lo replica por instinto\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/fNmk85Hqmc","78":"Sandra Salamanca, la \u00fanica mujer que dirige un equipo de la Liga Femenina https:\/\/t.co\/Ss5EnSrIaJ https:\/\/t.co\/1YKjdJ651a","79":"Las implicaciones del reversazo con Transmilenio por la calle 13.\nhttps:\/\/t.co\/MF2IhwTAYt","80":"(Video) Cinco cosas que debes saber sobre la menstruaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/oiAReH2KVQ","81":"La muerta (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde).\nhttps:\/\/t.co\/DL0GXBTrmF","82":"Supertransporte imputa cargos contra Didi, Beat, Cabify y Fory.\nhttps:\/\/t.co\/UR68NZwxld","83":"Vuelta a Espa\u00f1a 2020: Richard Carapaz satisfecho porque dio una buena pelea https:\/\/t.co\/epYCfXkT5P https:\/\/t.co\/g9RpzlzbLc","84":"Yeny Lorena Colmenares, primera l\u00edder de la Vuelta a Colombia Femenina https:\/\/t.co\/g1oLBYcdWm https:\/\/t.co\/SbqAFvihbC","85":"Primoz Roglic asegur\u00f3 el t\u00edtulo de la Vuelta a Espa\u00f1a 2020 https:\/\/t.co\/lNRJ0yw8f2 https:\/\/t.co\/hO6FUZMmI8","86":"Discreta actuaci\u00f3n de James Rodr\u00edguez en derrota del Everton ante Manchester United https:\/\/t.co\/Ne5hsNktsR https:\/\/t.co\/4xNFvZ0f4y","87":"#Supercampeonas Sandra Salamanca, la \u00fanica mujer en dirigir un equipo de la Liga Femenina. https:\/\/t.co\/qTTbYhWU4i https:\/\/t.co\/S4cDMul2kA","88":"Abren convocatoria para potenciar productividad de 50 mipymes\nhttps:\/\/t.co\/HDtHqyMF6G","89":"Biden arras\u00f3 en el colegio electoral: as\u00ed quedaron las cuentas.\nhttps:\/\/t.co\/ZWXin8DFNo","90":"Los reclamos al presidente Iv\u00e1n Duque ante la victoria de Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/kNmbvVbdQR","91":"Los 4 infaltables de #Chunky y #LaRedZoocial nos unimos para darles varios tips que har\u00e1n incre\u00edblemente felices a los peluditos de todas las casas. No se pierdan ni un detalle aqu\u00ed:\n\n*Patrocinado por @ChunkyMascotas https:\/\/t.co\/ddwF98WbzE","92":"!Ojo! Dian alerta sobre correos falsos de notificaci\u00f3n de embargos\nhttps:\/\/t.co\/d8fhQEiPhO","93":"Gazapo kafkiano (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde).\nhttps:\/\/t.co\/N1k3eYzXaj","94":"Tertulia y guerra en 1884 (Cuentos de s\u00e1bado en la tarde).\nhttps:\/\/t.co\/Z4i8T6bUqv","95":"As\u00ed report\u00f3 la prensa mundial el triunfo a Joe Biden en Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/RZdAFGGjEs","96":"Excombatientes realizan primer festival de rafting \u2018Remando por la Paz\u2019 en Caquet\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/FNFkApMPak","97":"Estadounidenses celebran en todo el pa\u00eds la victoria de Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/DqW9VuEOk3","98":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones por miedo a mutaci\u00f3n del Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/MnPZaQeszX https:\/\/t.co\/jUGHLlxRtp","99":"En este cap\u00edtulo de #Cuesti\u00f3nDigital le contamos sobre un informe revelado por la firma Kaspersky que demostr\u00f3 que Facebook, WhatsApp, Apple y Netflix fueron las aplicaciones con el mayor n\u00famero de reportes en intentos de ataques de phishing.\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/uzAxFo5X8d","100":"#LaPulla No hubo fraude, Biden gan\u00f3 raspando, las encuestas volvieron a fallar y el \u201cvoto latino\u201d es una mentira. Aqu\u00ed les contamos todo lo que tienen que saber sobre el caos electoral en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY https:\/\/t.co\/vFC5N4S1SI","101":"El volante colombiano jug\u00f3 80 minutos en el partido por la octava jornada de la Liga Premier de Inglaterra. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/IKMUaakKcX","102":"#MujeresAlRuedo :woman_biking:La pedalista boyacense se impuso en el embalaje sobre Daniela Atehort\u00faa y Jessica Parra, ambas de la selecci\u00f3n nacional. :backhand_index_pointing_down::backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/f1lxTfjYg9","103":"El estudio, publicado en Science, analiza hasta qu\u00e9 punto se pueden reducir las emisiones mundiales como se pact\u00f3 en Paris hace cinco a\u00f1os, si entre 2020 y 2050 se adoptan en este sector cinco estrategias diferentes a escala global. :leaf_fluttering_in_wind::leaf_fluttering_in_wind: https:\/\/t.co\/MRmCjnWBPh","104":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n La pandemia oblig\u00f3 a la humanidad a permanecer un mayor tiempo en internet, eso signific\u00f3 tambi\u00e9n un incremento en los delitos que se cometen a trav\u00e9s de este, sobre todo los relacionados con lo sexual. https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC https:\/\/t.co\/nb8qB6qFAq","105":"Darla Cristina Gonz\u00e1lez, l\u00edder social transg\u00e9nero; Camila P\u00e9rez, mujer trans integrante de Chaparral Diversa y Luc\u00eda Baca, coordinadora del \u00e1rea de paz de Colombia Diversa, hablar\u00e1n con nosotros de la censura al amor en la poblaci\u00f3n #LGBTI. \u00a1Con\u00e9ctate!\n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/m8t2Ecs1PZ","106":"\u201cSe trata de una burrada\u201d: alcalde de Cali sobre no exigir pruebas de COVID-19 a personas que lleguen al pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/0mIk77xNdE https:\/\/t.co\/WXI3I6aagx","107":"\u201cNo es hora de hablar de candidaturas\u201d: director (e) de Cambio Radical.\nhttps:\/\/t.co\/3fMZlwTfdJ https:\/\/t.co\/5eGq94uq7P","108":"#COVID19EnLasC\u00e1rceles | :backhand_index_pointing_right:En este #podcast, El Espectador, @fundacionFESCOL @CesedUniandes y @prisionuniandes nos unimos para medirle el pulso a la situaci\u00f3n de las prisiones colombianas y latinoamericanas en la pandemia. \n:speaker_high_volume: Aqu\u00ed el segundo c\u00e1pitulo:https:\/\/t.co\/OhREmhRCbD https:\/\/t.co\/ulpgpET7Q5","109":"#CursoCrehana | Esta herramienta permite realizar la postproducci\u00f3n de fotograf\u00edas digitales, organizar, almacenar y compartir fotos en cualquier dispositivo. **Recuerda que por ser miembro del @CirculoEE puedes realizar este curso gratis. https:\/\/t.co\/WNSrB9I5oH","110":"#EnP\u00f3dcast :headphone:: En esta meditaci\u00f3n vamos a cortar los karmas familiares. Situaciones que se han repetido generaci\u00f3n tras generaci\u00f3n que imposibilitan el avance propio. Por medio de su luz, vamos a sanar todo aquello que cause dolor y retrocesos emocionales. https:\/\/t.co\/terBV597YB","111":"#Deportes Primoz Roglic asegur\u00f3 el t\u00edtulo de la Vuelta a Espa\u00f1a 2020\nhttps:\/\/t.co\/QNxVmiVL7r https:\/\/t.co\/P0URxLrVe9","112":"#AutosEE Rese\u00f1a y caracter\u00edsticas del Volvo XC40 T4\nhttps:\/\/t.co\/m7AgpgESsO https:\/\/t.co\/75UVaPkJMJ","113":"#AlAire:pushpin:Escuche en este momento el segundo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire: y conozca la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres que apoyan a otras que pasaron o est\u00e1n pasando por las mismas violencias que ellas sufrieron.\n\nCon\u00f3zcanlas en https:\/\/t.co\/aYJV7A1ADX","114":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Andrea y Mar\u00eda Fernanda tienen dos historias muy distintas, pero una misma causa: trabajar por los derechos y la reparaci\u00f3n de las v\u00edctimas de la trata de personas y la explotaci\u00f3n de la prostituci\u00f3n. \n\nV\u00eda @EEColombia2020 \n\nhttps:\/\/t.co\/P6BHqQuWBX","115":"La familia de Marina Ferrer, v\u00edctima del Palacio de Justicia, fue vetada de pedir reparaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/10mqFGkG67 https:\/\/t.co\/FkDLEI2wpC","116":"Muere el cineasta argentino Fernando \u201cPino\u201d Solanas en Par\u00eds a los 84 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/0UzIHXXmWz","117":"#ArchivoEE En 2018 revelamos el documento que ped\u00eda capturar a los generales (r) Jes\u00fas Armando Arias, Rafael Hern\u00e1ndez y Carlos Alberto Fracica por su presunta responsabilidad en la muerte violenta del magistrado auxiliar, Carlos Horacio Ur\u00e1n.\nhttps:\/\/t.co\/xd8wV7a0r1","118":"\u201cGan\u00e9 estas elecciones por mucho!\u201d: Donald Trump.\nhttps:\/\/t.co\/46SKATKngV","119":"La Pulla: TRUMP PERDI\u00d3 - Ocho moralejas de las elecciones en Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/0hmz9Ab7CO","120":"#Elecciones2020 El presidente de EE. UU. y candidato republicano, Donald Trump, volvi\u00f3 a mentir este s\u00e1bado y asegur\u00f3 que gan\u00f3 la reelecci\u00f3n \u201cpor mucho\u201d. https:\/\/t.co\/46SKATsMpn","121":"Germ\u00e1n C\u00f3rdoba es el director en propiedad de Cambio Radical.\nhttps:\/\/t.co\/lyX58zIpOT","122":"Alrededor de 45.000 personas con COVID-19 se han asilado bajo la estrategia DAR en Bogot\u00e1.\nhttps:\/\/t.co\/mGrwScymZH https:\/\/t.co\/mIbglSV1rq","123":"\u00bfQui\u00e9n es Joe Biden? 46 datos para conocer el presidente electo de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/OFNqGXEZLm","124":"#Elecciones2020 Kamala Harris: 30 datos de la primera vicepresidenta en la historia de EE. UU. https:\/\/t.co\/QFrKCNZLAW https:\/\/t.co\/eNVkF6HOPH","125":"Una elecci\u00f3n donde todo es posible.\nhttps:\/\/t.co\/hwZdQyHJBT","126":"#LaPulla: TRUMP PERDI\u00d3 - Ocho moralejas de las elecciones en Estados Unidos. https:\/\/t.co\/QZOvu4CN84 https:\/\/t.co\/7abfkxGM5z","127":"#Elecciones2020 \u00bfQui\u00e9n es Joe Biden? 46 datos para conocer el presidente electo de EE. UU. https:\/\/t.co\/HqZMviUgSj https:\/\/t.co\/bhX8koBKS4","128":"Por caso Palomino, compulsan copias contra Eduardo Montealegre y Jorge Perdomo.\nhttps:\/\/t.co\/hvWHkbOTJq","129":"Este es el segundo episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Conozca la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres vinculadas a una misma lucha: la de los derechos de las mujeres que, como ellas, fueron v\u00edctimas del conflicto y explotadas sexualmente. https:\/\/t.co\/bDOxR1GDI0","130":"En este nuevo cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con la fil\u00e1ntropa @Ellafontanals sobre emprendimiento, la pandemia y su vida en general \u00a1Esc\u00fachalo aqu\u00ed! :backhand_index_pointing_right: https:\/\/t.co\/MYxeSrZjdh https:\/\/t.co\/4VeoBmFTGj","131":"#TienesDerechoAVerlo Las mujeres son las protagonistas del tercer d\u00eda del @ElCineNosUne.:person_raising_hand:\n\n8 pel\u00edculas, 3 encuentros con directoras y protagonistas y una charla que nos une. Un s\u00e1bado dedicado a las mujeres de la industria cinematogr\u00e1fica del mundo. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/nIeqe7sLUd https:\/\/t.co\/CjIxBsbMe8","132":"Wom: el nuevo operador m\u00f3vil en Colombia que va por el 25 % del mercado.\nhttps:\/\/t.co\/MeXwIbP5Dl https:\/\/t.co\/T4otPxTV22","133":"La Rambla de Barcelona: del exceso de turismo a la ruina por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/BU1eVf9pVa","134":"En este nuevo cap\u00edtulo de #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con la fil\u00e1ntropa @Ellafontanals sobre emprendimiento, la pandemia y su vida en general. \u00a1Esc\u00fachalo aqu\u00ed! \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/aoqe6ZEqEE","135":"ATENCI\u00d3N: Joe Biden es el presidente electo de los Estados Unidos.\nhttps:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa","136":"#Elecciones2020 Cuatro d\u00edas despu\u00e9s de que se cerraran las urnas, el candidato dem\u00f3crata, Joe Biden, sum\u00f3 los 270 votos electorales que necesita para llegar a la Casa Blanca. El s\u00e1bado, los medios estadounidenses le concedieron Pensilvania. https:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa #Election2020","137":"#ATENCI\u00d3N Joe Biden es el presidente electo de los Estados Unidos. https:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa \n\n#Elections2020 #Elecciones2020 https:\/\/t.co\/zwUFFoSebm","138":"Eso dijeron ante la Comisi\u00f3n de la Verdad. Reconocieron que fue una decisi\u00f3n equivocada que cometieron para \u201cpresionar al gobierno de Belisario Betancur para negociar la paz\u201d. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/uhEHyvbuce","139":"Jeanine \u00c1\u00f1ez se despide de la presidencia de Bolivia\nhttps:\/\/t.co\/MlzsMMrtvS https:\/\/t.co\/4AKa4ZldWe","140":"#Entrevista :backhand_index_pointing_right: El ex negociador y l\u00edder de la peregrinaci\u00f3n de excombatientes de las Farc, cuenta los detalles, acuerdos y desacuerdos de la reuni\u00f3n que tuvo con el Presidente Iv\u00e1n Duque para hablar sobre la seguridad de los ex guerrilleros. https:\/\/t.co\/UIvBiCiOLY","141":"Dilian Francisca Toro es la nueva directora \u00fanica del Partido de la U.\nhttps:\/\/t.co\/erO2Duzfze https:\/\/t.co\/k195taS0Cc","142":"Sandra Salamanca, la \u00fanica mujer que dirige un equipo de la Liga Femenina.\nhttps:\/\/t.co\/XaQC9mrJFl","143":"7 lugares de Colombia que son l\u00edderes tur\u00edsticos en Suram\u00e9rica.\nhttps:\/\/t.co\/7ELGFJaU97","144":"Jeanine \u00c1\u00f1ez se despide de la presidencia de Bolivia.\nhttps:\/\/t.co\/KJeWY9qdJp","145":"Oh! LaLa, la iniciativa gastron\u00f3mica que apoya a los chefs en Colombia.\nhttps:\/\/t.co\/43x9VgnyDp","146":"Razones para desconfiar del experimento en Cali en el que dieron ivermectina a 254 ancianos. \nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV https:\/\/t.co\/AWczUCnHjJ","147":"Oh! LaLa, la iniciativa gastron\u00f3mica que apoya a los chefs en Colombia\nhttps:\/\/t.co\/nl8Eddg2Kq https:\/\/t.co\/cWnacEYlM8","148":"\u00a1Lleg\u00f3 el d\u00eda! Este es el 2do episodio de #LasResistentesP\u00f3dcast:fire:. Conozca la historia de Andrea y Mar\u00eda Fernanda, dos mujeres vinculadas a una misma lucha: la de los derechos de las mujeres que, como ellas, fueron v\u00edctimas del conflicto. \nhttps:\/\/t.co\/D9a3miaPiR","149":"C\u00e1ndida, La #caricatura de Jarape. https:\/\/t.co\/vaD1yWcl8o","150":"Mientras jugaban, cinco ni\u00f1os se intoxicaron con veneno para ratas en Malambo. \nhttps:\/\/t.co\/TzHBgFRepi https:\/\/t.co\/rruPbkaRor","151":"\u00a1Tomen nota! :writing_hand_selector: El Centro para la Cuarta Revoluci\u00f3n Industrial de Colombia (https:\/\/t.co\/taWSOmHsOT), con el apoyo de @InnpulsaCol, lanz\u00f3 una convocatoria para potenciar la productividad de 50 microempresas (mipymes).  https:\/\/t.co\/RneENQkDEp","152":"(P\u00f3dcast) Meditaci\u00f3n guiada para romper karmas familiares.\nhttps:\/\/t.co\/Z2QgB6bOgw","153":"Dilian Francisca Toro es la nueva directora \u00fanica del Partido de la U.\nhttps:\/\/t.co\/J9m3J5vZGU","154":"\u00a1Historias que inspiran! :raising_hands: El adolescente cundinamarqu\u00e9s reparte su tiempo entre el colegio y la cr\u00eda de abejas. Tiene 45 panales con cerca de 3\u2032600.000 abejas. :backhand_index_pointing_down: https:\/\/t.co\/r2KxwBkW1B","155":"El exfutbolista Willington Ortiz fue v\u00edctima de un atraco a mano armada en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/aqdVRlh26K https:\/\/t.co\/zH2JS9RnW9","156":":seedling:#EncuentroBibo Todos estamos pidiendo a los gobiernos que adopten pol\u00edticas para revertir la p\u00e9rdida de la naturaleza y generar un cambio ahora. Con\u00e9ctate y conoce m\u00e1s \u00a1Inscr\u00edbete y recibe contenido exclusivo! :right_arrow_selector:https:\/\/t.co\/8zVUEQ8cK1 https:\/\/t.co\/oMEndkkx4N","157":"Beb\u00e9 Duque, beb\u00e9 Trump\nhttps:\/\/t.co\/FjryhxBQmS\nPor: @catalina_uribe https:\/\/t.co\/ggSNR0dc3s","158":"#Elecciones2020 A falta de que culmine el escrutinio, los resultados provisionales ofrecen estas cuatro claves sobre el futuro del Congreso. https:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH #Election2020","159":"#ArchivoEE En 2018, la Fiscal\u00eda lanz\u00f3 la hip\u00f3tesis de que como cinco de los desparecidos, en la toma del Palacio de Justicia, ya fueron encontrados, entonces ya no exist\u00eda el delito de desaparici\u00f3n forzada.  \nhttps:\/\/t.co\/I0099WNsye","160":"#LaDisidencia Hay personas que se reconocen de forma diferente a la impuesta socialmente. Conoce m\u00e1s sobre la vida de las #PersonasNoBinarias. https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs\n\n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia https:\/\/t.co\/oXDytUZsEm","161":"\u00a1Un ejemplo! :raising_hands: El adolescente cundinamarqu\u00e9s reparte su tiempo entre el colegio y la cr\u00eda de abejas. Tiene 45 panales con cerca de 3\u2032600.000 abejas. :honeybee: https:\/\/t.co\/8x8YOxsT7J","162":"#MujeresAlRuedo | La corredora de 25 a\u00f1os defender\u00e1 el t\u00edtulo de la Vuelta a Colombia femenina, que comenzar\u00e1 este s\u00e1bado en Boyac\u00e1. :flexed_biceps:https:\/\/t.co\/GwXxTKBDqU","163":"\u201cYo no aprovechar\u00e9 para juzgar a la corte\u201d: Prada por su llegada a Comisi\u00f3n de Acusaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/g02yKsF1e2 https:\/\/t.co\/Y2dxtr7aRK","164":"#Elecciones2020 \u00bfPuede el recuento de votos favorecer a Trump?\nhttps:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj #Election2020 https:\/\/t.co\/ujSgj77o0v","165":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones por miedo a mutaci\u00f3n del Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/MnPZaPWRbn https:\/\/t.co\/a3FsptKS7y","166":"Lidiar con la grandeza\nhttps:\/\/t.co\/Zs1P1rB56Q\nPor: Mauricio Garc\u00eda Villegas https:\/\/t.co\/c7kwTc0M8b","167":"(P\u00f3dcast) Andrea y Maria Fernanda, mujeres por la libertad.\nhttps:\/\/t.co\/XM8E1fp3Vq","168":"Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing. \nhttps:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/Gc4dnvfmjN","169":"Biden sigue liderando en los estados que definir\u00e1n las elecciones.\nhttps:\/\/t.co\/MYT9EBXixv","170":"Rese\u00f1a del poemario \u201cExtra\u00f1as Mutaciones\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/1KbZY53Lhn","171":"Expresidente Uribe seguir\u00e1 libre, pero s\u00ed est\u00e1 investigado formalmente. \nhttps:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe https:\/\/t.co\/mwkW8N0LDc","172":"La ofensiva viral de los trumpistas para desacreditar la elecci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/WKNvaGXEKH https:\/\/t.co\/q2JJxNWWQw","173":"#Opini\u00f3n Los retos sociales y ambientales de la cooperaci\u00f3n china en infraestructura vial y energ\u00e9tica. https:\/\/t.co\/yYiGNt6QPA https:\/\/t.co\/PzSyVCinVb","174":"Eso dijeron ante la Comisi\u00f3n de la Verdad. Reconocieron que fue una decisi\u00f3n equivocada que cometieron para \u201cpresionar al gobierno de Belisario Betancur para negociar la paz\u201d. :down_arrow_selector:\n\nhttps:\/\/t.co\/jCXo3zsDCd","175":"\u201cNo es hora de hablar de candidaturas\u201d: director (e) de Cambio Radical.\nhttps:\/\/t.co\/3fMZlxaQCj","176":"Rese\u00f1a del PlayStation 5 \u00bfCumple con las expectativas?\nhttps:\/\/t.co\/N7DFEGKXlA https:\/\/t.co\/HJHxncHIgX","177":"Lo invitamos a cerrar sus ojos y escuchar la historia de Macayepo y Chengue: dos pueblos de los Montes de Mar\u00eda que resistieron a la guerra y se reconciliaron. Este contenido est\u00e1 pensado para que puedan conocerlo personas ciegas y con disminuci\u00f3n visual. https:\/\/t.co\/vIDYajoorL https:\/\/t.co\/r2chfTnKCB","178":"#ArchivoEE Los hallazgos de restos de desaparecidos en tumbas de otros funcionarios judiciales que fallecieron en la toma del Palacio de Justicia evidenci\u00f3 que el proceso de levantamiento de cad\u00e1veres y de recolecci\u00f3n de pruebas fue ilegal y err\u00e1tico. \nhttps:\/\/t.co\/u3ByTN0rbs","179":"#Cuesti\u00f3nDigital Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing, aqu\u00ed te explicamos de qu\u00e9 se trata: :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/nyUWx7B7F4","180":"Colombia, destino culinario: 13 restaurantes para visitar en la nueva realidad. \nhttps:\/\/t.co\/iaUzBkPzpE https:\/\/t.co\/Z9fu0dDPTg","181":"Abren convocatoria para potenciar productividad de 50 mipymes. \nhttps:\/\/t.co\/Pzqp4T2P3t https:\/\/t.co\/zRDAuFh3iJ","182":"#EditorialEE La ofensa religiosa cabe en la libertad de expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/AXaMpvJltp https:\/\/t.co\/Jc59aHfxxG","183":"Alrededor de 45.000 personas con COVID-19 se han asilado bajo la estrategia DAR en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/wzK5wxOgkY https:\/\/t.co\/lhcqOtZtNF","184":"#Podcast:headphone: | Guardias del Inpec en la pandemia: trabajando con mano atada. Escuche, en sus voces, c\u00f3mo se ha vivido la emergencia sanitaria tras las rejas.\n:speaker_high_volume:https:\/\/t.co\/zXqNB48T6N https:\/\/t.co\/iPiqD8Gwbn","185":"'El rastro de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez en El Espectador\u2019. \nhttps:\/\/t.co\/MPv3D1B2Uj https:\/\/t.co\/50Ot3eZzA4","186":"\u00a1Recomendados de El Espectador est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/ygzoYCIHgm","187":"Las mujeres prehist\u00f3ricas tambi\u00e9n eran grandes cazadoras, revela estudio. \nhttps:\/\/t.co\/cInGbEKPvU https:\/\/t.co\/pi155GNMoN","188":"La resistencia de los pueblos ind\u00edgenas que habitan el piedemonte amaz\u00f3nico y su esfuerzo por la preservaci\u00f3n de las tierras ancestrales fue ilustrada y narrada en la sexta f\u00e1bula de #DeOtraManera: \u201cUn mensaje de la selva\u201d. \n\n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/F0Lm9aVAEw https:\/\/t.co\/DUnkBbGzzk","189":"#ArchivoEE Las falencias de las autoridades desde la misma recuperaci\u00f3n del Palacio de Justicia produjo una realidad que hoy sigue doliendo: se entregaron restos equivocados a los familiares.\nhttps:\/\/t.co\/Pi2O3tVYg6","190":"Juan Moreno: la sabidur\u00eda de saber esperar https:\/\/t.co\/tjBH29IXxz https:\/\/t.co\/GoqO7zCMB9","191":"#Entretenimiento Paola Jara y Ana del Catillo, a una sola voz. \nhttps:\/\/t.co\/RZAf8cWP2n https:\/\/t.co\/DLJa0gcGS6","192":"Juan Moreno: la sabidur\u00eda de saber esperar. \nhttps:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ https:\/\/t.co\/5G6zxhPDqn","193":"Supertransporte imputa cargos contra Didi, Beat, Cabify y Fory. \nhttps:\/\/t.co\/dBJcEJBgDB https:\/\/t.co\/YwemN5Nleo","194":"\u00bfPodr\u00eda haber un recuento de los votos? S\u00ed, pero cada estado tiene sus reglas. \nhttps:\/\/t.co\/ZxPOURDWfn https:\/\/t.co\/2Pm4DnepCh","195":"Seg\u00fan Claudia L\u00f3pez, \u201cBogot\u00e1 no est\u00e1 en una crisis pat\u00e9tica\u201d de inseguridad. \nhttps:\/\/t.co\/RoBraZpbd7 https:\/\/t.co\/y2qlnNvbfK","196":"#ArchivoEE La decisi\u00f3n de absolver al coronel (r) Luis Alfonso Plazas por las desapariciones forzadas en el Palacio de Justicia puso fin a un duro debate alrededor del oficial, recordado por la frase que dio a medios: \"Mantener la democracia, maestro\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/BgvzKbAIKx https:\/\/t.co\/3J6eDvJQaj","197":"La periodista musical de \u201cUniverso RTVC\u201d, una marioneta, dice que no ha sido afectada por la pandemia. Sin embargo, confiesa que le hacen falta los conciertos presenciales.\nhttps:\/\/t.co\/ppIm0yi9ys","198":"#EnFotos | Familiares de las y los desaparecidos en la toma y retoma del Palacio de Justicia, que empez\u00f3 el 6 de noviembre de 1985, hicieron en la Plaza de Bol\u00edvar una marcha del silencio para recordar a sus seres queridos. \n\n:right_arrow_selector:Mayor informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/0nfy124GCb https:\/\/t.co\/wyR7gXxsoH","199":"Proveniente de las divisiones menores de Millonarios, el arquero espera estar a la altura de los guardametas que han pasado por la instituci\u00f3n en los \u00faltimos a\u00f1os y reivindicar el proyecto de Alberto Gamero con los juveniles.\nhttps:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ","200":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n Un proyecto del senador Carlos Eduardo Guevara (MIRA) busca tipificar con detalle acciones que violan la integridad sexual de ni\u00f1os y ni\u00f1as en internet.  https:\/\/t.co\/KIR4SecMka https:\/\/t.co\/Zm6UURlN3w","201":"Miedo a estar p\u00fablicamente con sus parejas, rechazo de su familia y persecuci\u00f3n en medio del conflicto armado: son situaciones que la poblaci\u00f3n #LGBTI ha sufrido. Hablaremos con ellos de la censura al amor el 10 de noviembre a las 2:00 p.m. \u00a1Con\u00e9ctate! \n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/x6JQOnhRKJ","202":"#ElMundoNoEsComoLoPintan Mucho se habla del voto latino en EE. UU. Dicen que la mayor\u00eda se inclina por los dem\u00f3cratas. Sin embargo, su voto depende de la raza, la geograf\u00eda o la econom\u00eda, por lo que no podemos meterlos a todos en la misma bolsa.\nhttps:\/\/t.co\/qUhjGMIYz0","203":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones por miedo a mutaci\u00f3n del Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/MnPZaQeszX https:\/\/t.co\/CRChz41M7p","204":"La mayor\u00eda de las familias de Nuevo Gramalote, que perdieron todo en la ola invernal de 2010, hoy est\u00e1n reubicadas; sin embargo, 128 casas est\u00e1n sin terminar y hay un l\u00edo entre el Fondo de Adaptaci\u00f3n y el contratista Uni\u00f3n Temporal Nuevo Gramalote.\nhttps:\/\/t.co\/GV3MaoN3BK","205":"Inversi\u00f3n China en Colombia: ONG pide mayores medidas para evitar violaciones a DD. HH. https:\/\/t.co\/aDbTTQ4Uyl https:\/\/t.co\/ASZvKCDHNy","206":"Detr\u00e1s de la oferta cultural se esconden un sinn\u00famero de esfuerzos y espacios que demuestran o facilitan la capacidad creadora de los ciudadanos, enriqueciendo la vida en los barrios y las localidades. Estas son algunas de estas muestras:\nhttps:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2","207":"Llevaba un a\u00f1o y medio en la Sala Laboral de la Corte Suprema cuando el M-19 se tom\u00f3 el Palacio de Justicia. Tras su muerte la Corte se demor\u00f3 d\u00e9cada y media en nombrar a otra mujer. Esta es su historia.\nhttps:\/\/t.co\/wMh0vYlQXK","208":"La junta del banco central tiene una baraja de lujo para escoger a su nuevo l\u00edder. Ana Fernanda Maiguashca, Leonardo Villar G\u00f3mez y Hernando Vargas tienen buenas perspectivas. \u00bfCu\u00e1l es la principal preocupaci\u00f3n de observadores y analistas?\nhttps:\/\/t.co\/1NXYQ4SafE","209":"La historia del reconteo en las #Elecciones2020 en EE. UU. no muestra grandes cambios respecto a los datos originalmente divulgados. El presidente Donald Trump necesita darles la vuelta a miles o decenas de miles de votos para ganarle a Joe Biden.\nhttps:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj","210":"El adolescente cundinamarqu\u00e9s reparte su tiempo entre el colegio y la cr\u00eda de abejas. Tiene 45 panales con cerca de 3\u2032600.000 abejas.\nhttps:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo","211":"Ventilador de Kelly Eslava ayudar\u00eda en ocho investigaciones contra empresarios y exmagistrados. \nhttps:\/\/t.co\/qTaT1f08hy https:\/\/t.co\/4QnJarY5VP","212":"Las cuatro claves de c\u00f3mo va quedando el Congreso de EE. UU, tras elecciones. \nhttps:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH https:\/\/t.co\/3kRTDElFe6","213":"La f\u00f3rmula para impulsar las mipymes en \u00e9poca de pandemia. \nhttps:\/\/t.co\/NmL4cwcOuR https:\/\/t.co\/raK55qmuZn","214":"Estudio gen\u00e9tico descubre dos nuevas especies de planeador mayor de Australia. \nhttps:\/\/t.co\/per4PHpIxS https:\/\/t.co\/Br8GTcSPLd","215":"Ampl\u00edan plazo para que bogotanos presenten propuestas para mejorar su barrio. \nhttps:\/\/t.co\/xVEnt0BpZ0 https:\/\/t.co\/6fMZGX0s5v","216":"Con Dilian Francisca Toro como virtual ganadora, la U elige nuevas directivas. \nhttps:\/\/t.co\/cCyYGcF3q4 https:\/\/t.co\/90HDIDfJZc","217":"Johnny Depp abandona el reparto de \u201cAnimales Fant\u00e1sticos\u201d. https:\/\/t.co\/aczhxIg3jA https:\/\/t.co\/84DEvOaqHl","218":"Maduro pide ayuda a China y le ofrece liderar nuevas inversiones en Venezuela. \nhttps:\/\/t.co\/e1oy2iuziJ https:\/\/t.co\/hL4rdv1H4G","219":"Las joyas invisibles de la cultura en Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2 https:\/\/t.co\/990XBeZN9Q","220":"Pese a pandemia, Duque reactiva agenda internacional y viajar\u00e1 a Bolivia y Chile. \nhttps:\/\/t.co\/GwJTy0k2j5 https:\/\/t.co\/sbEfWT6Xz7","221":"\u00a1Ojo! Dian alerta sobre correos falsos de notificaci\u00f3n de embargos. \nhttps:\/\/t.co\/l3pbqmJcuZ https:\/\/t.co\/gJZTalxay1","222":"Defensor\u00eda del Pueblo entr\u00f3 a mediar en paro del Cerrej\u00f3n, que ya completa 67 d\u00edas. \nhttps:\/\/t.co\/v8yWmpEJMz https:\/\/t.co\/7r7wxu7mim","223":"La Fiscal\u00eda con la que Francisco Barbosa quiere dejar su legado. \nhttps:\/\/t.co\/6pogrVNOTG https:\/\/t.co\/RhJqzZcLjJ","224":"Denuncian abuso sexual durante proceso m\u00e9dico en la cl\u00ednica La Asunci\u00f3n, en Barranquilla. \nhttps:\/\/t.co\/fdw5xrdP2m https:\/\/t.co\/StlZUumkAB","225":"Historias de guardaparques en el conflicto armado llega a la Comisi\u00f3n de la Verdad. \nhttps:\/\/t.co\/nX4jBh62XX https:\/\/t.co\/ECMoqUzO5S","226":"Por caso Palomino, compulsan copias contra Eduardo Montealegre y Jorge Perdomo. \nhttps:\/\/t.co\/SPj6dTAUXl https:\/\/t.co\/B3aOq7mk9f","227":"Sol: \u201cSe nos olvida que la vida puede ser un juego\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/ppIm0yi9ys https:\/\/t.co\/OIScjiarus","228":"#Deportes Juan Moreno: la sabidur\u00eda de saber esperar. \nhttps:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ https:\/\/t.co\/zB8fVVKDdP","229":"#ElMundoNoEsComoLoPintan: El voto latino en las elecciones de EE. UU.\nhttps:\/\/t.co\/qUhjGMIYz0 https:\/\/t.co\/gECLGk8155","230":"Plazas Acevedo y Rito Alejo del R\u00edo dar\u00e1n su versi\u00f3n en la JEP en diciembre. https:\/\/t.co\/gfgOmlmiYU https:\/\/t.co\/JWGBE0KdzC","231":"Con bastones y palabras, as\u00ed es la resistencia de la Guardia Ind\u00edgena. https:\/\/t.co\/XN2ZsmvqAp https:\/\/t.co\/M7bjmFtzZh","232":"En #NuevoGramalote siguen esperando 128 casas. \nhttps:\/\/t.co\/GV3MaoN3BK https:\/\/t.co\/8ocqQ456IE","233":"Las joyas invisibles de la cultura en #Bogot\u00e1. \nhttps:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2 https:\/\/t.co\/zIu4brNvZS","234":"Fanny Gonz\u00e1lez, la primera magistrada de la Corte Suprema que muri\u00f3 en el Palacio de Justicia. \nhttps:\/\/t.co\/wMh0vYlQXK https:\/\/t.co\/AKI6iEgj47","235":"Una elecci\u00f3n donde todo es posible.\nhttps:\/\/t.co\/1NXYQ4SafE https:\/\/t.co\/TDn2heh19R","236":"\u00bfPuede el recuento de votos favorecer a Trump?\nhttps:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj https:\/\/t.co\/ZOd2XbD8Bn","237":"\"Vamos a ganar esta carrera\": Joe Biden habla a los estadounidenses en medio del conteo de votos en las #Elecciones2020. \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/9A46IuYY8s","238":"Arley Rodr\u00edguez: apicultor y emprendedor a los 16 a\u00f1os. \nhttps:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo https:\/\/t.co\/4pYXoXe7I5","239":"Cerca de 23.000 familias de estratos 1 y 2 tendr\u00e1n conexi\u00f3n a Internet en Cundinamarca https:\/\/t.co\/MRYjuq7seY https:\/\/t.co\/FGmlLXDcLJ","240":"#Elecciones2020 \"Somos Estados Unidos y podemos lograrlo juntos\": Joe Biden da unas palabras a sus votantes y a todo el pueblo estadounidense. \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/16TabLQC8V","241":"#Elecciones2020 \"Mi responsabilidad como presidente de los Estados Unidos es representar a toda la naci\u00f3n\": el candidato Joe Biden habla al pueblo estadounidense. \nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/RyQcfjUpeC","242":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEopinion:\nNo ser\u00e1 Petro quien derrote a Uribe. \nhttps:\/\/t.co\/C0iuoTDEnP\nPor: Juan Carlos Matamoros L\u00f3pez.","243":"#Elecciones2020 Pensilvania: Resultado provisional: Biden 49,5 %, Trump 49,3 %, con un margen de 13.662 votos. \u00bfQu\u00e9 queda por escrutar? Unos 120.000 votos, la mayor\u00eda en zonas urbanas de mayor\u00eda dem\u00f3crata.\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","244":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones para prevenir el riesgo de una mutaci\u00f3n del Covid-19 https:\/\/t.co\/t1drZnjITi","245":"Dinamarca sacrificar\u00e1 17 millones de visones para prevenir el riesgo de una mutaci\u00f3n del Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/wmAruP8Qtq https:\/\/t.co\/YyHg7r5L66","246":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @EEColombia2020: \n\u201cMe llevo la lecci\u00f3n de que la paz es posible\u201d: embajador saliente de Francia en Colombia. \nhttps:\/\/t.co\/iv0vleNacS https:\/\/t.co\/pt8rmILENi","247":"#Cuesti\u00f3nDigital \u00bfEres de los que abre Whatsapp, Facebook, Apple, Amazon y Netflix desde el computador de la oficina? \u00a1Atenci\u00f3n! Porque esas son las aplicaciones con  m\u00e1s intentos de phishing. Aqu\u00ed te contamos de qu\u00e9 se trata: :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/9ENl6EJmAS https:\/\/t.co\/poCHKKgQ15","248":"\u201cEres Perfecta\u201d es el adelanto del nuevo \u00e1lbum de Luciano Pereyra https:\/\/t.co\/mgBnLXZRa7 https:\/\/t.co\/N0mVP1EdNS","249":"#LoM\u00e1sVisto en @TecnoEspectador: \nLas cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing.\nhttps:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/G9FTnAR8pf","250":"#ArchivoEE Las falencias de las autoridades desde la misma recuperaci\u00f3n del Palacio de Justicia produjo una realidad que hoy sigue doliendo: que se entregaron restos equivocados a los familiares.\nhttps:\/\/t.co\/Pi2O3tVYg6","251":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Educaci\u00f3n: \nEstudiantes colombianos, premiados en competencia internacional de matem\u00e1ticas.\nhttps:\/\/t.co\/pcSWO8FKJ7 https:\/\/t.co\/vLm9vBcj5q","252":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Entretenimiento: \nVicente Fern\u00e1ndez estrena la canci\u00f3n \u201cEl caballo de mi padre\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/EVK15Xuwg1 https:\/\/t.co\/OUZgv08waN","253":"\u201cSe trata de una burrada\u201d: alcalde de Cali sobre no exigir pruebas de COVID-19 a personas que lleguen al pa\u00eds\nhttps:\/\/t.co\/RAG54QYEOy https:\/\/t.co\/ZgQ6C2Xvi1","254":"Propietarios del Continental Towers apelar\u00e1n fallo que les ordena pagar el mantenimiento del edificio https:\/\/t.co\/KY4aePnvvP https:\/\/t.co\/CBNrl7VL5d","255":"Entre inconformismos, terminaron las entrevistas a los aspirantes a la Personer\u00eda de Bogot\u00e1\nhttps:\/\/t.co\/LYKYsPzzux https:\/\/t.co\/Fm0HFkZ69j","256":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Medio Ambiente: \nLa rana m\u00e1s venenosa del mundo que protege a ind\u00edgenas colombianos.\nhttps:\/\/t.co\/C0Q4yag5La https:\/\/t.co\/x7wKNlFZ0X","257":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Salud: \nRazones para desconfiar del experimento en Cali en el que dieron ivermectina a 254 ancianos.\nhttps:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV https:\/\/t.co\/z7h6M047iA","258":"\u201cNo hay enemigo m\u00e1s grande que lo que t\u00fa puedas hacer. Si tienes paciencia, ver\u00e1s pasar por tu puerta pasar muchas cosas\u201d: en #AprenderDeLosL\u00edderes hablamos con @Ellafontanals. \nhttps:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL https:\/\/t.co\/LWlIeCHE4z","259":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Ciencia: \nLas mujeres prehist\u00f3ricas tambi\u00e9n eran grandes cazadoras, revela estudio.\nhttps:\/\/t.co\/cInGbEKPvU https:\/\/t.co\/OY4R80gyiK","260":"\u201cUn mensaje de la selva\u201d es la sexta f\u00e1bula de la nueva temporada de #DeOtraManera, que busca resaltar las luchas de los l\u00edderes comunitarios, sociales, ind\u00edgenas y ambientales en Colombia. :flexed_biceps:\nhttps:\/\/t.co\/F0Lm9bdbw4","261":"#LaDisidencia Actualmente, existen personas que se identifican fuera de lo masculino o lo femenino, algunas de estas personas son trans. En este nuevo video te contamos todo acerca de las #PersonasNoBinarias.\nhttps:\/\/t.co\/hiNMJNIV80\n\n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia https:\/\/t.co\/2Q23VHDuTt","262":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @elmagazin: \nEl legado de Alfredo Molano.\nhttps:\/\/t.co\/WHBlsIhR0f https:\/\/t.co\/mSqwN21xrv","263":"#ArchivoEE En 2015, la Sala Penal de la Corte Suprema de Justicia absolvi\u00f3 por falta de pruebas al coronel (r) Luis Alfonso Plazas por las desapariciones forzadas que se ejecutaron tras la toma de la m\u00e1xima sede de la justicia, en 1985.\nhttps:\/\/t.co\/5RPPRg3ls4","264":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en @DeportesEE: \nAncelotti: \u201cJames dice que est\u00e1 al 100%, pero yo tengo mis dudas\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/2OdETaQf7k https:\/\/t.co\/u5I7ByjA49","265":"Loco Escrito presenta su sencillo \u201cTriste\u201d https:\/\/t.co\/nF0ikuImgV https:\/\/t.co\/Fp3f8UJnS7","266":"Pese a pandemia, Duque reactiva su agenda internacional y viajar\u00e1 a Bolivia y Chile\nhttps:\/\/t.co\/GwJTy0k2j5 https:\/\/t.co\/YukDOzOKYs","267":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en El Mundo: \nBiden se acerca a la victoria, \u00bfy si Trump no reconoce la derrota?\nhttps:\/\/t.co\/JI9fmLf86X https:\/\/t.co\/JUgvRwtt3f","268":"#LasIgualadas El nacimiento del hijo de Luisa Fernanda W desencaden\u00f3  memes, chismes y cr\u00edticas. De fondo, se esconde  la idea de que las mujeres debemos guardar luto para siempre. Eso es muy t\u00f3xico y aqu\u00ed les contamos por qu\u00e9. https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd https:\/\/t.co\/urNbfYlLf2","269":"En este cap\u00edtulo de #Cuesti\u00f3nDigital hicimos una breve rese\u00f1a del Zero 8, un celular de la marca Infinix, una promesa tecnol\u00f3gica que ya se gana un espacio en el mercado digital.\n:mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h https:\/\/t.co\/BxphgJN6NL","270":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Econom\u00eda: \nWom: el nuevo operador m\u00f3vil en Colombia que va por el 25 % del mercado. \nhttps:\/\/t.co\/GT6H0dvB6X https:\/\/t.co\/LDlOsfavlb","271":"Historias de guardaparques en el conflicto armado llega a la Comisi\u00f3n de la Verdad.  https:\/\/t.co\/LYIN0rGtxP https:\/\/t.co\/j7Eetlgva9","272":"En la d\u00e9cada de los noventa las guerrillas del Eln y las Farc, los paramilitares y la d\u00e9cimo cuarta brigada del Ej\u00e9rcito libraban una lucha incansable por tener el control del oriente antioque\u00f1o. Este es un adelanto del nuevo episodio de nuestro c\u00f3mic #TodoBien:thumbs_up:. https:\/\/t.co\/M9XSPHlmRq","273":"Regina Valencia y Bolivia Aramburo, son dos de las madres de los doce j\u00f3venes masacrados el 19 de abril de 2005 en el distrito de Buenaventura. A ra\u00edz de su dolor, nacieron poes\u00edas que usan como una forma de resistir y hacer memoria. https:\/\/t.co\/o2yG9VkZa7 https:\/\/t.co\/zvDV5dA7tP","274":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Bogot\u00e1: \n\u00a1Fuera del Sisb\u00e9n!: el riesgo si no responde la nueva encuesta. \nhttps:\/\/t.co\/Hf2cRoAJtJ https:\/\/t.co\/8Hv8WexbyM","275":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Nacional: \nManizales: alcalde busca medidas restrictivas ante pico de contagios de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/6mnQ7A4nEy https:\/\/t.co\/BUfsCDsvZj","276":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Judicial: \nFinca que limita con el Tayrona se expandi\u00f3 310 hect\u00e1reas inexplicablemente.\nhttps:\/\/t.co\/SqCxHjz4XS https:\/\/t.co\/9JHR2oBZuL","277":"#ArchivoEE De las sentencias dictadas hasta el momento por la Justicia, as\u00ed como la condena dictada contra el Estado Colombiano por la Corte IDH por los hechos del Palacio y los 12 desaparecidos, se revelan algunos hechos claves. \nhttps:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","278":"#LoM\u00e1sLe\u00eddo en Pol\u00edtica: \nNuevo \u201cround\u201d por regulaci\u00f3n de plataformas de transporte. \nhttps:\/\/t.co\/6BRabddHsb https:\/\/t.co\/5bc2VQAGFs","279":"#Elecciones2020 A falta de que culmine el escrutinio, los resultados provisionales ofrecen estas cuatro claves sobre el futuro del Congreso.\nhttps:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH","280":"#EnFotos | Familiares de las y los desaparecidos en la toma y retoma del Palacio de Justicia, que empez\u00f3 el 6 de noviembre de 1985, hicieron en la Plaza de Bol\u00edvar una marcha del silencio para recordar a sus seres queridos.:down_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/MRZXLWBHHr","281":"Seg\u00fan Claudia L\u00f3pez, \u201cBogot\u00e1 no est\u00e1 en una crisis pat\u00e9tica\u201d de inseguridad. https:\/\/t.co\/DdtSa6RWdh https:\/\/t.co\/excxv6d7V3","282":"Hoy, en #LaDisidencia, les ayudaremos a entender mucho m\u00e1s la existencia de #PersonasNoBinarias, y les mostraremos c\u00f3mo es su cotidianidad. https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs \n\n#ProgramaDDHH de \n@USAID_Colombia https:\/\/t.co\/nxAyPmsSZZ","283":"Empresario de origen colombiano compra las operaciones de Walmart en Argentina. https:\/\/t.co\/JkNj2ZHMTa https:\/\/t.co\/KAGfN1m4lZ","284":"El Espectador tiene en su poder el principio de oportunidad al que lleg\u00f3 la Fiscal\u00eda con la abogada Kelly Andrea Eslava, involucrada en la venta de fallos en el Tribunal Administrativo de Cundinamarca. \nhttps:\/\/t.co\/qTaT1f08hy","285":"Por caso Palomino, compulsan copias contra Eduardo Montealegre y Jorge Perdomo. https:\/\/t.co\/hvWHkc6v80 https:\/\/t.co\/GmPHItDPT9","286":"#Especial \u00bfEs viable el financiamiento sin derechos humanos? https:\/\/t.co\/nwSqqXlc3Z https:\/\/t.co\/OlAJLCB0AQ","287":"Los gananciales en la sociedad conyugal: \u00bfqu\u00e9 son y para qu\u00e9 sirven? En #TipLegal se lo contamos. \n:backhand_index_pointing_right:https:\/\/t.co\/Dhl1TLDYOf https:\/\/t.co\/1P1eM26FPD","288":"V\u00edctimas de la toma al Palacio de Justicia rechazan la libertad del general (r) Arias Cabrales. https:\/\/t.co\/9rPRzZeqlR https:\/\/t.co\/lGEOkQc0vX","289":"#LasResistentesP\u00f3dcast:fire: Esta es la historia de Andrea Avella y Mar\u00eda Fernanda Arboleda, dos mujeres que, desde sus organizaciones, apoyan a otras que pasaron o est\u00e1n pasando por las mismas violencias que ellas sufrieron, y que tambi\u00e9n quieren ser reconocidas y reparadas. https:\/\/t.co\/OCZ8VDg1cX","290":"\u00a1Qu\u00e9 rid\u00edculo! as\u00ed se desquit\u00f3 Greta Thunberg de Donald Trump\nhttps:\/\/t.co\/VkB3ELkdSc","291":"#Cuesti\u00f3nDigital Las cinco aplicaciones con m\u00e1s intentos de phishing, aqu\u00ed te explicamos de qu\u00e9 se trata: :mobile_phone_with_arrow:https:\/\/t.co\/eLOnGTGM0P https:\/\/t.co\/H77ev2QMQk","292":"#Elecciones2020 El presidente de EE.UU., Donald Trump, dijo que su rival, Joe Biden, \u201cno deber\u00eda declararse\u201d como ganador cuando las proyecciones de los medios lo indiquen, porque las demandas sobre el resultado de las elecciones acaban de empezar.\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/JiCMVlz8mP","293":"Abren concurso para construcci\u00f3n de un \u201cCentral Park\" colombiano.\nhttps:\/\/t.co\/KZHQdCGDCR","294":"#Elecciones2020 \u00bfCu\u00e1ndo se sabr\u00e1n los resultados? Las autoridades estatales esperan terminar el escrutinio este viernes, aunque los responsables del escrutinio en Filadelfia, donde quedan m\u00e1s votos por contar, dicen que a\u00fan podr\u00edan tardar d\u00edas.\nhttps:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv https:\/\/t.co\/PyJb0cfWa7","295":"Exposici\u00f3n a altas temperaturas vinculadas a malformaci\u00f3n fetal.\nhttps:\/\/t.co\/S4Mnbiuazk","296":"(Podcast) #SuficienteIlustraci\u00f3n Un proyecto del senador Carlos Eduardo Guevara (MIRA) busca tipificar con detalle acciones que violan la integridad sexual de ni\u00f1os y ni\u00f1as en internet.  https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC https:\/\/t.co\/1ATsi3eMxa","297":"Debido a la discriminaci\u00f3n y los prejuicios, a las personas #LGBTI se les ha censurado amar. Hablamos de las situaciones que han tenido que sufrir algunos integrantes de esta poblaci\u00f3n. \u00a1Con\u00e9ctate el 10 de noviembre a las 2:00 p.m.!\n\n*Con @USAID_Colombia https:\/\/t.co\/OFo7iQEvz3","298":"Gobierno presenta borrador de ruta de protecci\u00f3n para la oposici\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/uLfBc8tgz8","299":":backhand_index_pointing_right:En esta segunda entrega del #podcast de #COVID19EnLasC\u00e1rceles nos adentramos en c\u00f3mo la han vivido los dragoneantes y trabajadores de las prisiones. \n https:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true,"47":true,"48":true,"49":true,"50":true,"51":true,"52":true,"53":true,"54":true,"55":true,"56":true,"57":true,"58":true,"59":true,"60":true,"61":true,"62":true,"63":true,"64":true,"65":true,"66":true,"67":true,"68":true,"69":true,"70":true,"71":true,"72":true,"73":true,"74":true,"75":true,"76":true,"77":true,"78":true,"79":true,"80":true,"81":true,"82":true,"83":true,"84":true,"85":true,"86":true,"87":true,"88":true,"89":true,"90":true,"91":true,"92":true,"93":true,"94":true,"95":true,"96":true,"97":true,"98":true,"99":true,"100":true,"101":true,"102":true,"103":true,"104":true,"105":true,"106":true,"107":true,"108":true,"109":true,"110":true,"111":true,"112":true,"113":true,"114":true,"115":true,"116":true,"117":true,"118":true,"119":true,"120":true,"121":true,"122":true,"123":true,"124":true,"125":true,"126":true,"127":true,"128":true,"129":true,"130":true,"131":true,"132":true,"133":true,"134":true,"135":true,"136":true,"137":true,"138":true,"139":true,"140":true,"141":true,"142":true,"143":true,"144":true,"145":true,"146":true,"147":true,"148":true,"149":true,"150":true,"151":true,"152":true,"153":true,"154":true,"155":true,"156":true,"157":true,"158":true,"159":true,"160":true,"161":true,"162":true,"163":true,"164":true,"165":true,"166":true,"167":true,"168":true,"169":true,"170":true,"171":true,"172":true,"173":true,"174":true,"175":true,"176":true,"177":true,"178":true,"179":true,"180":true,"181":true,"182":true,"183":true,"184":true,"185":true,"186":true,"187":true,"188":true,"189":true,"190":true,"191":true,"192":true,"193":true,"194":true,"195":true,"196":true,"197":true,"198":true,"199":true,"200":true,"201":true,"202":true,"203":true,"204":true,"205":true,"206":true,"207":true,"208":true,"209":true,"210":true,"211":true,"212":true,"213":true,"214":true,"215":true,"216":true,"217":true,"218":true,"219":true,"220":true,"221":true,"222":true,"223":true,"224":true,"225":true,"226":true,"227":true,"228":true,"229":true,"230":true,"231":true,"232":true,"233":true,"234":true,"235":true,"236":true,"237":true,"238":true,"239":true,"240":true,"241":true,"242":true,"243":true,"244":true,"245":true,"246":true,"247":true,"248":true,"249":true,"250":true,"251":true,"252":true,"253":true,"254":true,"255":true,"256":true,"257":true,"258":true,"259":true,"260":true,"261":true,"262":true,"263":true,"264":true,"265":true,"266":true,"267":true,"268":true,"269":true,"270":true,"271":true,"272":true,"273":true,"274":true,"275":true,"276":true,"277":true,"278":true,"279":true,"280":true,"281":true,"282":true,"283":true,"284":true,"285":true,"286":true,"287":true,"288":true,"289":true,"290":true,"291":true,"292":true,"293":true,"294":true,"295":true,"296":true,"297":true,"298":true,"299":true},"created_at":{"0":"2020-11-07 23:55:02","1":"2020-11-07 23:50:02","2":"2020-11-07 23:45:28","3":"2020-11-07 23:45:02","4":"2020-11-07 23:35:02","5":"2020-11-07 23:32:00","6":"2020-11-07 23:30:04","7":"2020-11-07 23:25:02","8":"2020-11-07 23:22:32","9":"2020-11-07 23:20:03","10":"2020-11-07 23:20:00","11":"2020-11-07 23:15:02","12":"2020-11-07 23:05:02","13":"2020-11-07 23:02:00","14":"2020-11-07 22:58:45","15":"2020-11-07 22:54:49","16":"2020-11-07 22:54:41","17":"2020-11-07 22:45:02","18":"2020-11-07 22:43:09","19":"2020-11-07 22:35:00","20":"2020-11-07 22:27:19","21":"2020-11-07 22:25:00","22":"2020-11-07 22:20:02","23":"2020-11-07 22:20:00","24":"2020-11-07 22:15:00","25":"2020-11-07 22:12:09","26":"2020-11-07 22:10:03","27":"2020-11-07 22:05:00","28":"2020-11-07 22:01:43","29":"2020-11-07 22:00:25","30":"2020-11-07 21:59:58","31":"2020-11-07 21:59:09","32":"2020-11-07 21:57:12","33":"2020-11-07 21:55:22","34":"2020-11-07 21:55:00","35":"2020-11-07 21:50:00","36":"2020-11-07 21:45:00","37":"2020-11-07 21:40:03","38":"2020-11-07 21:35:00","39":"2020-11-07 21:31:50","40":"2020-11-07 21:30:06","41":"2020-11-07 21:25:00","42":"2020-11-07 21:17:00","43":"2020-11-07 21:15:00","44":"2020-11-07 21:08:43","45":"2020-11-07 21:07:51","46":"2020-11-07 21:05:00","47":"2020-11-07 20:55:00","48":"2020-11-07 20:45:00","49":"2020-11-07 20:41:00","50":"2020-11-07 20:40:02","51":"2020-11-07 20:35:00","52":"2020-11-07 20:33:02","53":"2020-11-07 20:30:20","54":"2020-11-07 20:27:03","55":"2020-11-07 20:26:37","56":"2020-11-07 20:25:22","57":"2020-11-07 20:25:00","58":"2020-11-07 20:15:05","59":"2020-11-07 20:15:00","60":"2020-11-07 20:11:04","61":"2020-11-07 20:10:02","62":"2020-11-07 20:07:25","63":"2020-11-07 20:05:00","64":"2020-11-07 20:01:36","65":"2020-11-07 20:01:00","66":"2020-11-07 19:58:17","67":"2020-11-07 19:57:50","68":"2020-11-07 19:57:13","69":"2020-11-07 19:57:09","70":"2020-11-07 19:55:47","71":"2020-11-07 19:55:00","72":"2020-11-07 19:50:00","73":"2020-11-07 19:45:00","74":"2020-11-07 19:35:00","75":"2020-11-07 19:30:09","76":"2020-11-07 19:25:00","77":"2020-11-07 19:16:51","78":"2020-11-07 19:16:25","79":"2020-11-07 19:16:12","80":"2020-11-07 19:15:43","81":"2020-11-07 19:15:15","82":"2020-11-07 19:15:00","83":"2020-11-07 19:14:03","84":"2020-11-07 19:13:13","85":"2020-11-07 19:13:09","86":"2020-11-07 19:12:27","87":"2020-11-07 19:08:00","88":"2020-11-07 19:05:00","89":"2020-11-07 19:04:55","90":"2020-11-07 19:03:29","91":"2020-11-07 19:03:00","92":"2020-11-07 18:55:56","93":"2020-11-07 18:54:33","94":"2020-11-07 18:54:11","95":"2020-11-07 18:53:53","96":"2020-11-07 18:53:32","97":"2020-11-07 18:53:10","98":"2020-11-07 18:34:00","99":"2020-11-07 18:30:00","100":"2020-11-07 18:17:14","101":"2020-11-07 18:15:55","102":"2020-11-07 18:15:42","103":"2020-11-07 18:15:31","104":"2020-11-07 18:11:00","105":"2020-11-07 18:10:07","106":"2020-11-07 18:05:00","107":"2020-11-07 18:05:00","108":"2020-11-07 18:00:46","109":"2020-11-07 17:55:19","110":"2020-11-07 17:55:04","111":"2020-11-07 17:55:00","112":"2020-11-07 17:45:00","113":"2020-11-07 17:36:19","114":"2020-11-07 17:35:32","115":"2020-11-07 17:35:00","116":"2020-11-07 17:30:32","117":"2020-11-07 17:30:09","118":"2020-11-07 17:29:32","119":"2020-11-07 17:27:22","120":"2020-11-07 17:27:09","121":"2020-11-07 17:26:20","122":"2020-11-07 17:25:00","123":"2020-11-07 17:24:03","124":"2020-11-07 17:18:16","125":"2020-11-07 17:15:00","126":"2020-11-07 17:12:00","127":"2020-11-07 17:08:50","128":"2020-11-07 17:05:00","129":"2020-11-07 17:03:07","130":"2020-11-07 16:56:04","131":"2020-11-07 16:52:06","132":"2020-11-07 16:45:00","133":"2020-11-07 16:40:10","134":"2020-11-07 16:40:03","135":"2020-11-07 16:39:42","136":"2020-11-07 16:39:31","137":"2020-11-07 16:37:52","138":"2020-11-07 16:36:09","139":"2020-11-07 16:25:00","140":"2020-11-07 16:17:56","141":"2020-11-07 16:15:00","142":"2020-11-07 16:09:14","143":"2020-11-07 16:08:43","144":"2020-11-07 16:08:22","145":"2020-11-07 16:07:51","146":"2020-11-07 16:05:04","147":"2020-11-07 16:05:00","148":"2020-11-07 16:03:10","149":"2020-11-07 15:58:08","150":"2020-11-07 15:55:02","151":"2020-11-07 15:50:33","152":"2020-11-07 15:50:07","153":"2020-11-07 15:49:33","154":"2020-11-07 15:46:33","155":"2020-11-07 15:45:03","156":"2020-11-07 15:43:30","157":"2020-11-07 15:41:01","158":"2020-11-07 15:37:51","159":"2020-11-07 15:35:02","160":"2020-11-07 15:30:13","161":"2020-11-07 15:29:11","162":"2020-11-07 15:28:48","163":"2020-11-07 15:25:03","164":"2020-11-07 15:24:46","165":"2020-11-07 15:23:00","166":"2020-11-07 15:20:04","167":"2020-11-07 15:18:17","168":"2020-11-07 15:15:03","169":"2020-11-07 15:09:57","170":"2020-11-07 15:09:04","171":"2020-11-07 15:05:03","172":"2020-11-07 14:55:03","173":"2020-11-07 14:52:00","174":"2020-11-07 14:47:26","175":"2020-11-07 14:47:24","176":"2020-11-07 14:45:03","177":"2020-11-07 14:38:41","178":"2020-11-07 14:35:03","179":"2020-11-07 14:30:00","180":"2020-11-07 14:25:03","181":"2020-11-07 14:15:04","182":"2020-11-07 14:11:17","183":"2020-11-07 14:05:04","184":"2020-11-07 14:00:48","185":"2020-11-07 13:55:02","186":"2020-11-07 13:50:22","187":"2020-11-07 13:45:03","188":"2020-11-07 13:37:52","189":"2020-11-07 13:35:02","190":"2020-11-07 13:27:00","191":"2020-11-07 13:25:02","192":"2020-11-07 13:15:03","193":"2020-11-07 13:05:03","194":"2020-11-07 12:55:02","195":"2020-11-07 12:45:03","196":"2020-11-07 12:35:02","197":"2020-11-07 12:25:02","198":"2020-11-07 12:24:52","199":"2020-11-07 12:15:03","200":"2020-11-07 12:11:00","201":"2020-11-07 12:10:04","202":"2020-11-07 12:05:02","203":"2020-11-07 12:02:00","204":"2020-11-07 11:55:02","205":"2020-11-07 11:53:00","206":"2020-11-07 11:45:02","207":"2020-11-07 11:35:01","208":"2020-11-07 11:25:02","209":"2020-11-07 11:15:03","210":"2020-11-07 11:05:02","211":"2020-11-07 10:55:02","212":"2020-11-07 10:45:03","213":"2020-11-07 10:35:02","214":"2020-11-07 10:25:03","215":"2020-11-07 10:15:03","216":"2020-11-07 10:05:03","217":"2020-11-07 09:05:03","218":"2020-11-07 08:35:02","219":"2020-11-07 08:05:03","220":"2020-11-07 07:35:02","221":"2020-11-07 07:05:02","222":"2020-11-07 06:35:03","223":"2020-11-07 06:05:02","224":"2020-11-07 05:55:02","225":"2020-11-07 05:45:02","226":"2020-11-07 05:35:02","227":"2020-11-07 05:25:01","228":"2020-11-07 05:15:02","229":"2020-11-07 05:05:02","230":"2020-11-07 05:00:39","231":"2020-11-07 05:00:36","232":"2020-11-07 04:55:02","233":"2020-11-07 04:45:02","234":"2020-11-07 04:35:02","235":"2020-11-07 04:25:02","236":"2020-11-07 04:15:02","237":"2020-11-07 04:11:38","238":"2020-11-07 04:05:02","239":"2020-11-07 04:00:06","240":"2020-11-07 03:58:20","241":"2020-11-07 03:57:11","242":"2020-11-07 03:45:02","243":"2020-11-07 03:44:13","244":"2020-11-07 03:43:45","245":"2020-11-07 03:40:43","246":"2020-11-07 03:35:02","247":"2020-11-07 03:30:04","248":"2020-11-07 03:27:31","249":"2020-11-07 03:25:02","250":"2020-11-07 03:20:02","251":"2020-11-07 03:15:02","252":"2020-11-07 03:05:02","253":"2020-11-07 03:03:24","254":"2020-11-07 02:56:34","255":"2020-11-07 02:55:31","256":"2020-11-07 02:55:02","257":"2020-11-07 02:45:03","258":"2020-11-07 02:40:02","259":"2020-11-07 02:35:02","260":"2020-11-07 02:31:10","261":"2020-11-07 02:30:04","262":"2020-11-07 02:25:02","263":"2020-11-07 02:20:02","264":"2020-11-07 02:15:03","265":"2020-11-07 02:14:37","266":"2020-11-07 02:06:43","267":"2020-11-07 02:05:02","268":"2020-11-07 02:00:00","269":"2020-11-07 02:00:00","270":"2020-11-07 01:55:02","271":"2020-11-07 01:52:34","272":"2020-11-07 01:51:38","273":"2020-11-07 01:51:35","274":"2020-11-07 01:45:02","275":"2020-11-07 01:35:02","276":"2020-11-07 01:25:03","277":"2020-11-07 01:20:02","278":"2020-11-07 01:15:03","279":"2020-11-07 01:05:02","280":"2020-11-07 01:03:40","281":"2020-11-07 01:03:37","282":"2020-11-07 01:00:11","283":"2020-11-07 00:58:55","284":"2020-11-07 00:55:02","285":"2020-11-07 00:53:45","286":"2020-11-07 00:47:00","287":"2020-11-07 00:45:02","288":"2020-11-07 00:42:09","289":"2020-11-07 00:42:06","290":"2020-11-07 00:35:00","291":"2020-11-07 00:30:00","292":"2020-11-07 00:25:30","293":"2020-11-07 00:25:00","294":"2020-11-07 00:23:41","295":"2020-11-07 00:15:00","296":"2020-11-07 00:11:00","297":"2020-11-07 00:10:03","298":"2020-11-07 00:05:00","299":"2020-11-07 00:00:30"},"retweet_count":{"0":1,"1":6,"2":5,"3":17,"4":2,"5":3,"6":6,"7":6,"8":0,"9":4,"10":6,"11":50,"12":15,"13":9,"14":94,"15":3,"16":3,"17":6,"18":2,"19":3,"20":2,"21":4,"22":7,"23":0,"24":4,"25":0,"26":3,"27":2,"28":7,"29":0,"30":1,"31":4,"32":29,"33":4,"34":1,"35":11,"36":24,"37":0,"38":1,"39":2,"40":15,"41":0,"42":3,"43":4,"44":4,"45":4,"46":3,"47":13,"48":4,"49":10,"50":5,"51":2,"52":1,"53":2,"54":26,"55":16,"56":59,"57":0,"58":15,"59":4,"60":10,"61":12,"62":4,"63":4,"64":1,"65":125,"66":2,"67":4,"68":1,"69":3,"70":9,"71":6,"72":9,"73":7,"74":5,"75":14,"76":3,"77":13,"78":6,"79":8,"80":3,"81":4,"82":3,"83":4,"84":4,"85":2,"86":4,"87":5,"88":7,"89":9,"90":33,"91":2,"92":16,"93":4,"94":2,"95":4,"96":25,"97":6,"98":5,"99":0,"100":27,"101":2,"102":5,"103":7,"104":2,"105":2,"106":18,"107":0,"108":2,"109":2,"110":2,"111":2,"112":0,"113":2,"114":2,"115":5,"116":1,"117":9,"118":8,"119":10,"120":11,"121":0,"122":0,"123":19,"124":20,"125":1,"126":8,"127":32,"128":4,"129":1,"130":1,"131":2,"132":8,"133":8,"134":1,"135":440,"136":1582,"137":86,"138":13,"139":2,"140":5,"141":1,"142":1,"143":9,"144":4,"145":2,"146":2,"147":2,"148":12,"149":2,"150":1,"151":2,"152":4,"153":2,"154":3,"155":6,"156":2,"157":10,"158":1,"159":3,"160":2,"161":11,"162":2,"163":0,"164":2,"165":7,"166":2,"167":2,"168":2,"169":11,"170":1,"171":11,"172":3,"173":0,"174":16,"175":1,"176":3,"177":30,"178":24,"179":0,"180":13,"181":1,"182":6,"183":0,"184":0,"185":5,"186":2,"187":24,"188":4,"189":2,"190":5,"191":1,"192":6,"193":1,"194":3,"195":5,"196":2,"197":1,"198":30,"199":3,"200":2,"201":8,"202":0,"203":21,"204":11,"205":9,"206":6,"207":31,"208":2,"209":9,"210":60,"211":11,"212":1,"213":2,"214":2,"215":0,"216":0,"217":1,"218":3,"219":4,"220":5,"221":8,"222":3,"223":0,"224":7,"225":5,"226":8,"227":1,"228":1,"229":1,"230":29,"231":11,"232":8,"233":5,"234":120,"235":0,"236":1,"237":3,"238":1,"239":2,"240":12,"241":9,"242":2,"243":8,"244":9,"245":6,"246":31,"247":1,"248":0,"249":1,"250":10,"251":5,"252":8,"253":43,"254":0,"255":1,"256":29,"257":3,"258":2,"259":11,"260":3,"261":3,"262":22,"263":15,"264":2,"265":0,"266":15,"267":1,"268":3,"269":0,"270":13,"271":10,"272":18,"273":17,"274":2,"275":1,"276":32,"277":4,"278":0,"279":3,"280":11,"281":4,"282":0,"283":8,"284":12,"285":16,"286":6,"287":3,"288":39,"289":7,"290":12,"291":1,"292":6,"293":25,"294":5,"295":4,"296":3,"297":6,"298":1,"299":2},"favorite_count":{"0":6,"1":100,"2":18,"3":109,"4":10,"5":25,"6":19,"7":90,"8":56,"9":75,"10":18,"11":245,"12":95,"13":41,"14":1511,"15":0,"16":0,"17":81,"18":25,"19":17,"20":6,"21":11,"22":72,"23":24,"24":38,"25":10,"26":42,"27":51,"28":0,"29":19,"30":0,"31":19,"32":0,"33":35,"34":11,"35":63,"36":175,"37":3,"38":24,"39":0,"40":49,"41":29,"42":39,"43":14,"44":0,"45":0,"46":12,"47":82,"48":15,"49":86,"50":51,"51":10,"52":22,"53":20,"54":0,"55":20,"56":82,"57":3,"58":98,"59":27,"60":0,"61":89,"62":60,"63":20,"64":0,"65":881,"66":0,"67":0,"68":0,"69":0,"70":89,"71":44,"72":125,"73":33,"74":19,"75":52,"76":16,"77":88,"78":0,"79":9,"80":8,"81":17,"82":10,"83":0,"84":0,"85":0,"86":0,"87":55,"88":15,"89":64,"90":109,"91":5,"92":32,"93":21,"94":19,"95":55,"96":249,"97":76,"98":21,"99":4,"100":175,"101":0,"102":0,"103":0,"104":10,"105":11,"106":129,"107":6,"108":5,"109":0,"110":0,"111":25,"112":6,"113":0,"114":12,"115":15,"116":15,"117":21,"118":49,"119":46,"120":102,"121":4,"122":8,"123":144,"124":248,"125":6,"126":0,"127":354,"128":37,"129":0,"130":0,"131":0,"132":78,"133":26,"134":5,"135":4447,"136":8713,"137":581,"138":0,"139":22,"140":0,"141":23,"142":16,"143":41,"144":27,"145":19,"146":2,"147":16,"148":0,"149":0,"150":6,"151":0,"152":19,"153":37,"154":0,"155":9,"156":0,"157":0,"158":18,"159":9,"160":19,"161":0,"162":0,"163":11,"164":3,"165":31,"166":0,"167":8,"168":5,"169":126,"170":8,"171":59,"172":18,"173":9,"174":0,"175":9,"176":19,"177":0,"178":66,"179":5,"180":56,"181":8,"182":0,"183":24,"184":8,"185":61,"186":11,"187":219,"188":0,"189":20,"190":25,"191":25,"192":18,"193":6,"194":14,"195":17,"196":22,"197":17,"198":0,"199":30,"200":6,"201":26,"202":21,"203":84,"204":41,"205":64,"206":49,"207":120,"208":16,"209":42,"210":615,"211":19,"212":14,"213":11,"214":82,"215":8,"216":9,"217":18,"218":13,"219":14,"220":28,"221":17,"222":15,"223":5,"224":12,"225":24,"226":41,"227":16,"228":31,"229":18,"230":0,"231":0,"232":18,"233":26,"234":554,"235":12,"236":10,"237":62,"238":41,"239":49,"240":84,"241":56,"242":27,"243":34,"244":41,"245":0,"246":163,"247":9,"248":10,"249":7,"250":24,"251":44,"252":37,"253":349,"254":14,"255":9,"256":252,"257":9,"258":9,"259":149,"260":0,"261":20,"262":82,"263":48,"264":49,"265":6,"266":118,"267":18,"268":18,"269":5,"270":101,"271":43,"272":0,"273":0,"274":16,"275":23,"276":86,"277":30,"278":11,"279":20,"280":0,"281":55,"282":6,"283":86,"284":28,"285":50,"286":22,"287":13,"288":0,"289":0,"290":59,"291":5,"292":36,"293":86,"294":23,"295":20,"296":9,"297":24,"298":9,"299":9},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1, Colombia","1":"Bogot\u00e1, Colombia","2":"Bogot\u00e1, Colombia","3":"Bogot\u00e1, Colombia","4":"Bogot\u00e1, Colombia","5":"Bogot\u00e1, Colombia","6":"Bogot\u00e1, Colombia","7":"Bogot\u00e1, Colombia","8":"Bogot\u00e1, Colombia","9":"Bogot\u00e1, Colombia","10":"Bogot\u00e1, Colombia","11":"Bogot\u00e1, Colombia","12":"Bogot\u00e1, Colombia","13":"Bogot\u00e1, Colombia","14":"Bogot\u00e1, Colombia","15":"Bogot\u00e1, Colombia","16":"Bogot\u00e1, Colombia","17":"Bogot\u00e1, Colombia","18":"Bogot\u00e1, Colombia","19":"Bogot\u00e1, Colombia","20":"Bogot\u00e1, Colombia","21":"Bogot\u00e1, Colombia","22":"Bogot\u00e1, Colombia","23":"Bogot\u00e1, Colombia","24":"Bogot\u00e1, Colombia","25":"Bogot\u00e1, Colombia","26":"Bogot\u00e1, Colombia","27":"Bogot\u00e1, Colombia","28":"Bogot\u00e1, Colombia","29":"Bogot\u00e1, Colombia","30":"Bogot\u00e1, Colombia","31":"Bogot\u00e1, Colombia","32":"Bogot\u00e1, Colombia","33":"Bogot\u00e1, Colombia","34":"Bogot\u00e1, Colombia","35":"Bogot\u00e1, Colombia","36":"Bogot\u00e1, Colombia","37":"Bogot\u00e1, Colombia","38":"Bogot\u00e1, Colombia","39":"Bogot\u00e1, Colombia","40":"Bogot\u00e1, Colombia","41":"Bogot\u00e1, Colombia","42":"Bogot\u00e1, Colombia","43":"Bogot\u00e1, Colombia","44":"Bogot\u00e1, Colombia","45":"Bogot\u00e1, Colombia","46":"Bogot\u00e1, Colombia","47":"Bogot\u00e1, Colombia","48":"Bogot\u00e1, Colombia","49":"Bogot\u00e1, Colombia","50":"Bogot\u00e1, Colombia","51":"Bogot\u00e1, Colombia","52":"Bogot\u00e1, Colombia","53":"Bogot\u00e1, Colombia","54":"Bogot\u00e1, Colombia","55":"Bogot\u00e1, Colombia","56":"Bogot\u00e1, Colombia","57":"Bogot\u00e1, Colombia","58":"Bogot\u00e1, Colombia","59":"Bogot\u00e1, Colombia","60":"Bogot\u00e1, Colombia","61":"Bogot\u00e1, Colombia","62":"Bogot\u00e1, Colombia","63":"Bogot\u00e1, Colombia","64":"Bogot\u00e1, Colombia","65":"Bogot\u00e1, Colombia","66":"Bogot\u00e1, Colombia","67":"Bogot\u00e1, Colombia","68":"Bogot\u00e1, Colombia","69":"Bogot\u00e1, Colombia","70":"Bogot\u00e1, Colombia","71":"Bogot\u00e1, Colombia","72":"Bogot\u00e1, Colombia","73":"Bogot\u00e1, Colombia","74":"Bogot\u00e1, Colombia","75":"Bogot\u00e1, Colombia","76":"Bogot\u00e1, Colombia","77":"Bogot\u00e1, Colombia","78":"Bogot\u00e1, Colombia","79":"Bogot\u00e1, Colombia","80":"Bogot\u00e1, Colombia","81":"Bogot\u00e1, Colombia","82":"Bogot\u00e1, Colombia","83":"Bogot\u00e1, Colombia","84":"Bogot\u00e1, Colombia","85":"Bogot\u00e1, Colombia","86":"Bogot\u00e1, Colombia","87":"Bogot\u00e1, Colombia","88":"Bogot\u00e1, Colombia","89":"Bogot\u00e1, Colombia","90":"Bogot\u00e1, Colombia","91":"Bogot\u00e1, Colombia","92":"Bogot\u00e1, Colombia","93":"Bogot\u00e1, Colombia","94":"Bogot\u00e1, Colombia","95":"Bogot\u00e1, Colombia","96":"Bogot\u00e1, Colombia","97":"Bogot\u00e1, Colombia","98":"Bogot\u00e1, Colombia","99":"Bogot\u00e1, Colombia","100":"Bogot\u00e1, Colombia","101":"Bogot\u00e1, Colombia","102":"Bogot\u00e1, Colombia","103":"Bogot\u00e1, Colombia","104":"Bogot\u00e1, Colombia","105":"Bogot\u00e1, Colombia","106":"Bogot\u00e1, Colombia","107":"Bogot\u00e1, Colombia","108":"Bogot\u00e1, Colombia","109":"Bogot\u00e1, Colombia","110":"Bogot\u00e1, Colombia","111":"Bogot\u00e1, Colombia","112":"Bogot\u00e1, Colombia","113":"Bogot\u00e1, Colombia","114":"Bogot\u00e1, Colombia","115":"Bogot\u00e1, Colombia","116":"Bogot\u00e1, Colombia","117":"Bogot\u00e1, Colombia","118":"Bogot\u00e1, Colombia","119":"Bogot\u00e1, Colombia","120":"Bogot\u00e1, Colombia","121":"Bogot\u00e1, Colombia","122":"Bogot\u00e1, Colombia","123":"Bogot\u00e1, Colombia","124":"Bogot\u00e1, Colombia","125":"Bogot\u00e1, Colombia","126":"Bogot\u00e1, Colombia","127":"Bogot\u00e1, Colombia","128":"Bogot\u00e1, Colombia","129":"Bogot\u00e1, Colombia","130":"Bogot\u00e1, Colombia","131":"Bogot\u00e1, Colombia","132":"Bogot\u00e1, Colombia","133":"Bogot\u00e1, Colombia","134":"Bogot\u00e1, Colombia","135":"Bogot\u00e1, Colombia","136":"Bogot\u00e1, Colombia","137":"Bogot\u00e1, Colombia","138":"Bogot\u00e1, Colombia","139":"Bogot\u00e1, Colombia","140":"Bogot\u00e1, Colombia","141":"Bogot\u00e1, Colombia","142":"Bogot\u00e1, Colombia","143":"Bogot\u00e1, Colombia","144":"Bogot\u00e1, Colombia","145":"Bogot\u00e1, Colombia","146":"Bogot\u00e1, Colombia","147":"Bogot\u00e1, Colombia","148":"Bogot\u00e1, Colombia","149":"Bogot\u00e1, Colombia","150":"Bogot\u00e1, Colombia","151":"Bogot\u00e1, Colombia","152":"Bogot\u00e1, Colombia","153":"Bogot\u00e1, Colombia","154":"Bogot\u00e1, Colombia","155":"Bogot\u00e1, Colombia","156":"Bogot\u00e1, Colombia","157":"Bogot\u00e1, Colombia","158":"Bogot\u00e1, Colombia","159":"Bogot\u00e1, Colombia","160":"Bogot\u00e1, Colombia","161":"Bogot\u00e1, Colombia","162":"Bogot\u00e1, Colombia","163":"Bogot\u00e1, Colombia","164":"Bogot\u00e1, Colombia","165":"Bogot\u00e1, Colombia","166":"Bogot\u00e1, Colombia","167":"Bogot\u00e1, Colombia","168":"Bogot\u00e1, Colombia","169":"Bogot\u00e1, Colombia","170":"Bogot\u00e1, Colombia","171":"Bogot\u00e1, Colombia","172":"Bogot\u00e1, Colombia","173":"Bogot\u00e1, Colombia","174":"Bogot\u00e1, Colombia","175":"Bogot\u00e1, Colombia","176":"Bogot\u00e1, Colombia","177":"Bogot\u00e1, Colombia","178":"Bogot\u00e1, Colombia","179":"Bogot\u00e1, Colombia","180":"Bogot\u00e1, Colombia","181":"Bogot\u00e1, Colombia","182":"Bogot\u00e1, Colombia","183":"Bogot\u00e1, Colombia","184":"Bogot\u00e1, Colombia","185":"Bogot\u00e1, Colombia","186":"Bogot\u00e1, Colombia","187":"Bogot\u00e1, Colombia","188":"Bogot\u00e1, Colombia","189":"Bogot\u00e1, Colombia","190":"Bogot\u00e1, Colombia","191":"Bogot\u00e1, Colombia","192":"Bogot\u00e1, Colombia","193":"Bogot\u00e1, Colombia","194":"Bogot\u00e1, Colombia","195":"Bogot\u00e1, Colombia","196":"Bogot\u00e1, Colombia","197":"Bogot\u00e1, Colombia","198":"Bogot\u00e1, Colombia","199":"Bogot\u00e1, Colombia","200":"Bogot\u00e1, Colombia","201":"Bogot\u00e1, Colombia","202":"Bogot\u00e1, Colombia","203":"Bogot\u00e1, Colombia","204":"Bogot\u00e1, Colombia","205":"Bogot\u00e1, Colombia","206":"Bogot\u00e1, Colombia","207":"Bogot\u00e1, Colombia","208":"Bogot\u00e1, Colombia","209":"Bogot\u00e1, Colombia","210":"Bogot\u00e1, Colombia","211":"Bogot\u00e1, Colombia","212":"Bogot\u00e1, Colombia","213":"Bogot\u00e1, Colombia","214":"Bogot\u00e1, Colombia","215":"Bogot\u00e1, Colombia","216":"Bogot\u00e1, Colombia","217":"Bogot\u00e1, Colombia","218":"Bogot\u00e1, Colombia","219":"Bogot\u00e1, Colombia","220":"Bogot\u00e1, Colombia","221":"Bogot\u00e1, Colombia","222":"Bogot\u00e1, Colombia","223":"Bogot\u00e1, Colombia","224":"Bogot\u00e1, Colombia","225":"Bogot\u00e1, Colombia","226":"Bogot\u00e1, Colombia","227":"Bogot\u00e1, Colombia","228":"Bogot\u00e1, Colombia","229":"Bogot\u00e1, Colombia","230":"Bogot\u00e1, Colombia","231":"Bogot\u00e1, Colombia","232":"Bogot\u00e1, Colombia","233":"Bogot\u00e1, Colombia","234":"Bogot\u00e1, Colombia","235":"Bogot\u00e1, Colombia","236":"Bogot\u00e1, Colombia","237":"Bogot\u00e1, Colombia","238":"Bogot\u00e1, Colombia","239":"Bogot\u00e1, Colombia","240":"Bogot\u00e1, Colombia","241":"Bogot\u00e1, Colombia","242":"Bogot\u00e1, Colombia","243":"Bogot\u00e1, Colombia","244":"Bogot\u00e1, Colombia","245":"Bogot\u00e1, Colombia","246":"Bogot\u00e1, Colombia","247":"Bogot\u00e1, Colombia","248":"Bogot\u00e1, Colombia","249":"Bogot\u00e1, Colombia","250":"Bogot\u00e1, Colombia","251":"Bogot\u00e1, Colombia","252":"Bogot\u00e1, Colombia","253":"Bogot\u00e1, Colombia","254":"Bogot\u00e1, Colombia","255":"Bogot\u00e1, Colombia","256":"Bogot\u00e1, Colombia","257":"Bogot\u00e1, Colombia","258":"Bogot\u00e1, Colombia","259":"Bogot\u00e1, Colombia","260":"Bogot\u00e1, Colombia","261":"Bogot\u00e1, Colombia","262":"Bogot\u00e1, Colombia","263":"Bogot\u00e1, Colombia","264":"Bogot\u00e1, Colombia","265":"Bogot\u00e1, Colombia","266":"Bogot\u00e1, Colombia","267":"Bogot\u00e1, Colombia","268":"Bogot\u00e1, Colombia","269":"Bogot\u00e1, Colombia","270":"Bogot\u00e1, Colombia","271":"Bogot\u00e1, Colombia","272":"Bogot\u00e1, Colombia","273":"Bogot\u00e1, Colombia","274":"Bogot\u00e1, Colombia","275":"Bogot\u00e1, Colombia","276":"Bogot\u00e1, Colombia","277":"Bogot\u00e1, Colombia","278":"Bogot\u00e1, Colombia","279":"Bogot\u00e1, Colombia","280":"Bogot\u00e1, Colombia","281":"Bogot\u00e1, Colombia","282":"Bogot\u00e1, Colombia","283":"Bogot\u00e1, Colombia","284":"Bogot\u00e1, Colombia","285":"Bogot\u00e1, Colombia","286":"Bogot\u00e1, Colombia","287":"Bogot\u00e1, Colombia","288":"Bogot\u00e1, Colombia","289":"Bogot\u00e1, Colombia","290":"Bogot\u00e1, Colombia","291":"Bogot\u00e1, Colombia","292":"Bogot\u00e1, Colombia","293":"Bogot\u00e1, Colombia","294":"Bogot\u00e1, Colombia","295":"Bogot\u00e1, Colombia","296":"Bogot\u00e1, Colombia","297":"Bogot\u00e1, Colombia","298":"Bogot\u00e1, Colombia","299":"Bogot\u00e1, Colombia"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","1":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","2":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","3":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","4":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","5":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","6":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","7":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","8":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","9":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","10":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","11":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","12":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","13":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","14":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","15":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","16":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","17":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","18":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","19":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","20":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","21":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","22":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","23":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","24":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","25":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","26":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","27":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","28":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","29":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","30":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","31":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","32":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","33":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","34":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","35":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","36":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","37":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","38":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","39":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","40":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","41":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","42":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","43":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","44":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","45":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","46":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","47":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","48":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","49":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","50":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","51":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","52":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","53":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","54":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","55":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","56":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","57":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","58":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","59":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","60":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","61":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","62":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","63":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","64":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","65":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","66":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","67":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","68":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","69":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","70":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","71":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","72":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","73":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","74":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","75":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","76":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","77":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","78":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","79":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","80":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","81":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","82":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","83":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","84":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","85":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","86":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","87":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","88":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","89":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","90":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","91":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","92":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","93":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","94":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","95":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","96":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","97":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","98":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","99":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","100":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","101":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","102":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","103":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","104":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","105":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","106":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","107":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","108":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","109":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","110":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","111":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","112":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","113":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","114":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","115":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","116":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","117":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","118":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","119":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","120":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","121":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","122":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","123":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","124":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","125":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","126":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","127":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","128":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","129":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","130":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","131":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","132":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","133":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","134":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","135":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","136":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","137":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","138":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","139":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","140":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","141":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","142":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","143":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","144":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","145":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","146":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","147":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","148":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","149":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","150":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","151":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","152":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","153":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","154":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","155":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","156":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","157":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","158":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","159":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","160":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","161":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","162":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","163":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","164":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","165":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","166":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","167":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","168":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","169":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","170":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","171":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","172":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","173":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","174":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","175":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","176":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","177":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","178":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","179":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","180":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","181":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","182":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","183":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","184":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","185":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","186":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","187":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","188":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","189":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","190":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","191":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","192":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","193":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","194":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","195":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","196":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","197":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","198":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","199":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","200":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","201":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","202":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","203":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","204":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","205":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","206":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","207":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","208":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","209":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","210":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","211":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","212":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","213":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","214":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","215":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","216":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","217":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","218":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","219":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","220":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","221":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","222":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","223":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","224":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","225":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","226":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","227":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","228":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","229":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","230":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","231":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","232":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","233":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","234":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","235":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","236":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","237":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","238":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","239":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","240":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","241":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","242":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","243":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","244":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","245":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","246":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","247":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","248":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","249":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","250":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","251":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","252":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","253":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","254":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","255":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","256":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","257":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","258":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","259":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","260":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","261":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","262":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","263":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","264":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","265":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","266":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","267":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","268":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","269":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","270":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","271":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","272":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","273":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","274":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","275":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","276":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","277":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","278":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","279":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","280":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","281":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","282":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","283":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","284":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","285":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","286":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","287":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","288":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","289":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","290":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","291":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","292":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","293":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","294":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","295":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","296":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","297":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","298":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1","299":"https:\/\/t.co\/Pxh3yhT0A1"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VgifMRpvGu","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/record-en-numero-de-conexiones-a-internet-y-otras-noticias-tecnologicas-de-la-semana\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1325225278432550913,"id_str":"1325225278432550913","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQlXpBXIAEF8vL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQlXpBXIAEF8vL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4dla09tHJ5","display_url":"pic.twitter.com\/4dla09tHJ5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325225279778926592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7vUvERF3P","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BQnj50CeriY","display_url":"ow.ly\/BQnj50CeriY","indices":[181,204]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zGCDmA0nJa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36uggSn","display_url":"bit.ly\/36uggSn","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1325222860202397699,"id_str":"1325222860202397699","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQjK4aXUAMQb1U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQjK4aXUAMQb1U.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6BoNTzfdS9","display_url":"pic.twitter.com\/6BoNTzfdS9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325222870088364032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8uDLHUD7xD","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donald-trump-no-logro-la-reeleccion-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[255,278]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aJg1FBEL7i","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/latam-reune-mas-de-us3300-millones-para-continuar-operando-en-epoca-de-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[134,157]}]},"5":{"hashtags":[{"text":"Supercampeonas","indices":[179,194]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTTbYhFjcK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U3KIg5","display_url":"bit.ly\/2U3KIg5","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1325136056497266689,"id_str":"1325136056497266689","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUOPaU4AEcRx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUOPaU4AEcRx7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7BKiR8QM09","display_url":"pic.twitter.com\/7BKiR8QM09","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325219480658710529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"},"large":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":360,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"6":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lkzfYJYfRM","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/justicia-colombiana-no-revisara-indultos-al-m-19-por-el-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[255,278]}]},"7":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qg3574d4Fp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/kamala-harris-30-datos-de-la-primera-vicepresidenta-en-la-historia-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[205,228]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hBEgdXTtui","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/36iUfWx","display_url":"bit.ly\/36iUfWx","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1325217090001891328,"id_str":"1325217090001891328","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQd7AvW8AAu5ZF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQd7AvW8AAu5ZF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q3EsTrMqsv","display_url":"pic.twitter.com\/q3EsTrMqsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325217099472629762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":401,"resize":"fit"}}}]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u8n2OpBL59","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/gmt650Cer7J","display_url":"ow.ly\/gmt650Cer7J","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1325216471123943424,"id_str":"1325216471123943424","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQdW_PW4AAkncF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQdW_PW4AAkncF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/coqimyJxDM","display_url":"pic.twitter.com\/coqimyJxDM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325216472378040320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":489,"resize":"fit"}}}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[166,172]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2QgB6tp84","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-romper-karmas-familiares\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[203,226]}],"media":[{"id":1325186244868009986,"id_str":"1325186244868009986","indices":[227,250],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQB3lqXcAI3P_C.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQB3lqXcAI3P_C.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7eaY42GuK2","display_url":"pic.twitter.com\/7eaY42GuK2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325216461372096513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dP3fESP7NN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-uribe-quedo-formalmente-investigado-que-viene-para-su-caso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[231,254]}]},"12":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFNqGXEZLm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/joe-biden-46-datos-para-conocer-al-presidente-electo-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[213,236]}]},"13":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]},{"text":"Elecciones2020","indices":[37,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1325142550471172096,"id_str":"1325142550471172096","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPaIPWW4AAZW6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPaIPWW4AAZW6W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Hk1lsmV3Q","display_url":"pic.twitter.com\/3Hk1lsmV3Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325211931402149888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sa99XwVaxG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IioG79","display_url":"bit.ly\/2IioG79","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1325211089156640768,"id_str":"1325211089156640768","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQYdt2XEAAuDLo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQYdt2XEAAuDLo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GUShg95syo","display_url":"pic.twitter.com\/GUShg95syo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325211112544014341\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"15":{"hashtags":[{"text":"TienesDerechoAVerlo","indices":[28,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"16":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EGIEXd9Vhx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/IV1T50CerFf","display_url":"ow.ly\/IV1T50CerFf","indices":[151,174]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CyFIHBxLGI","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eB2qRD","display_url":"bit.ly\/3eB2qRD","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1325207173119373318,"id_str":"1325207173119373318","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQU5xeUcAY4CwV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQU5xeUcAY4CwV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aB1rs10fMb","display_url":"pic.twitter.com\/aB1rs10fMb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325207190324477952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":505,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":505,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":505,"resize":"fit"}}}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ywoKOlKaka","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38m7vfC","display_url":"bit.ly\/38m7vfC","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325163271620616199,"id_str":"1325163271620616199","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPs-XpXYAcBzm5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPs-XpXYAcBzm5.png","url":"https:\/\/t.co\/eI4YhwMf7y","display_url":"pic.twitter.com\/eI4YhwMf7y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325205136382193665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":576,"h":372,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":372,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":576,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lL7Pi7RrZ3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l4gwgN","display_url":"bit.ly\/3l4gwgN","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1325203183736659968,"id_str":"1325203183736659968","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQRRj3XIAAr7fJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQRRj3XIAAr7fJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JPA1nBf6Rs","display_url":"pic.twitter.com\/JPA1nBf6Rs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325203201826623489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUKpw1jXwo","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JECo4s","display_url":"bit.ly\/2JECo4s","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1325162917512286208,"id_str":"1325162917512286208","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPspwfXEAAwaNC.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPspwfXEAAwaNC.png","url":"https:\/\/t.co\/VDfvNhaS7L","display_url":"pic.twitter.com\/VDfvNhaS7L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325202619585925120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":582,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":582,"h":384,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DST0J2TQha","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Ocsg50Cer1a","display_url":"ow.ly\/Ocsg50Cer1a","indices":[85,108]}]},"23":{"hashtags":[{"text":"Shala","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2QgB6bOgw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-romper-karmas-familiares\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[198,221]}],"media":[{"id":1325184015767236608,"id_str":"1325184015767236608","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmP_11nU8AAxBQF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmP_11nU8AAxBQF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vzBbEl20Q8","display_url":"pic.twitter.com\/vzBbEl20Q8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325201361412251649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1025,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XHQ2KWOvF7","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lcmigg","display_url":"bit.ly\/3lcmigg","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1325162101225164800,"id_str":"1325162101225164800","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPr6PlWEAAR5pS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPr6PlWEAAR5pS.png","url":"https:\/\/t.co\/OQ0a2XX8c8","display_url":"pic.twitter.com\/OQ0a2XX8c8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325200102940499969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":584,"h":390,"resize":"fit"},"medium":{"w":584,"h":390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":584,"h":390,"resize":"fit"}}}]},"25":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hZ9IP4nQl0","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ezGYfX","display_url":"bit.ly\/3ezGYfX","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325199373337243648,"id_str":"1325199373337243648","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQNzxBWMAAhd3x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQNzxBWMAAhd3x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9nqCiy8DKe","display_url":"pic.twitter.com\/9nqCiy8DKe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325199388025769986\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"26":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[113,132]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[182,195]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[200,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[157,180]}],"media":[{"id":1325198853960765440,"id_str":"1325198853960765440","indices":[216,239],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQNViMWEAAcIfO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQNViMWEAAcIfO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LfhgnefvA0","display_url":"pic.twitter.com\/LfhgnefvA0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325198856359981056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"27":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7i17CpPutA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eAJcLX","display_url":"bit.ly\/3eAJcLX","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1325161584105119744,"id_str":"1325161584105119744","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPrcJKUYAA3t2R.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPrcJKUYAA3t2R.png","url":"https:\/\/t.co\/sQSwdtXS5s","display_url":"pic.twitter.com\/sQSwdtXS5s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325197586676948994\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":581,"h":387,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":581,"h":387,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6AQWqFNPry","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3n41fNz","display_url":"bit.ly\/3n41fNz","indices":[96,119]}]},"29":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5DCWYZ756W","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p6a9vV","display_url":"bit.ly\/3p6a9vV","indices":[39,62]}],"media":[{"id":1325196422199861250,"id_str":"1325196422199861250","indices":[63,86],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQLH_LXYAILBu2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQLH_LXYAILBu2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GDETRNJEHc","display_url":"pic.twitter.com\/GDETRNJEHc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325196435084763138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":366,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":366,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":366,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGUFsE9CJ5","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k9dAOP","display_url":"bit.ly\/3k9dAOP","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1325185210695077889,"id_str":"1325185210695077889","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQA7ZEU0AEHK5u.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQA7ZEU0AEHK5u.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ah4Krc4vhQ","display_url":"pic.twitter.com\/Ah4Krc4vhQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProfesionLider\/status\/1325185260330606593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":344,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325185260330606593,"source_status_id_str":"1325185260330606593","source_user_id":846826482387369988,"source_user_id_str":"846826482387369988"}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QkeU5CKlbX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38inD1D","display_url":"bit.ly\/38inD1D","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1325196097229352962,"id_str":"1325196097229352962","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQK1EkW8AI0jBu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQK1EkW8AI0jBu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jaTJcrtnix","display_url":"pic.twitter.com\/jaTJcrtnix","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325196116699324417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"32":{"hashtags":[{"text":"TodoBien","indices":[20,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BzYyksvP8w","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/355s2TB","display_url":"bit.ly\/355s2TB","indices":[40,63]}],"media":[{"id":1325195150092505089,"id_str":"1325195150092505089","indices":[64,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQJ98NVkAEOXKv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQJ98NVkAEOXKv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ap2PbCVscp","display_url":"pic.twitter.com\/ap2PbCVscp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325195162767794177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/42APebW8Dx","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l8TWU5","display_url":"bit.ly\/3l8TWU5","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1325161247038386176,"id_str":"1325161247038386176","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPrIhfWMAA3thx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPrIhfWMAA3thx.png","url":"https:\/\/t.co\/4r7XTpWMXX","display_url":"pic.twitter.com\/4r7XTpWMXX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325195069784125440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":582,"h":350,"resize":"fit"},"large":{"w":582,"h":350,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":582,"h":350,"resize":"fit"}}}]},"35":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]},{"text":"Elecciones2020","indices":[80,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1325142138724601857,"id_str":"1325142138724601857","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPZwReU0AE5hys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPZwReU0AE5hys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yyloOROEsI","display_url":"pic.twitter.com\/yyloOROEsI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325193811467792384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0mIk77gbP4","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lm9SCV","display_url":"bit.ly\/3lm9SCV","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1325156789411672065,"id_str":"1325156789411672065","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPnFDiUcAEREqC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPnFDiUcAEREqC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oObkSVNg6N","display_url":"pic.twitter.com\/oObkSVNg6N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325192553457623040\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":760,"h":760,"resize":"fit"},"large":{"w":760,"h":760,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[0,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[61,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1325191306008793095,"id_str":"1325191306008793095","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQGeL4XEAchUko.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQGeL4XEAchUko.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mcb94J8QhU","display_url":"pic.twitter.com\/mcb94J8QhU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325191308315652096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1988,"h":995,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NdQI7MMI1m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eDtmAo","display_url":"bit.ly\/3eDtmAo","indices":[46,69]}],"media":[{"id":1325156389887545344,"id_str":"1325156389887545344","indices":[70,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPmtzMWEAAHQWq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPmtzMWEAAHQWq.png","url":"https:\/\/t.co\/hipmcrG5Z0","display_url":"pic.twitter.com\/hipmcrG5Z0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325190036875304962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":305,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":305,"resize":"fit"},"small":{"w":580,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"40":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rwo9mMTtY3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/el-dia-en-que-belisario-betancur-pidio-perdon\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[220,243]}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W4k4gYVBd1","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lldWmw","display_url":"bit.ly\/3lldWmw","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1325160180103979008,"id_str":"1325160180103979008","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPqKa2XIAAUuwP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPqKa2XIAAUuwP.png","url":"https:\/\/t.co\/Z0G5iOURTb","display_url":"pic.twitter.com\/Z0G5iOURTb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325187520154398721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":581,"h":389,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":581,"h":389,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Supercampeonas","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTTbYhFjcK","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U3KIg5","display_url":"bit.ly\/2U3KIg5","indices":[212,235]}],"media":[{"id":1325135854923362304,"id_str":"1325135854923362304","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUCgfXMAAkBHz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUCgfXMAAkBHz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yoN1ot9ftC","display_url":"pic.twitter.com\/yoN1ot9ftC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325185507068948480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"43":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdtSa6AkOH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iaf2D6","display_url":"bit.ly\/2Iaf2D6","indices":[76,99]}],"media":[{"id":1325159545413492737,"id_str":"1325159545413492737","indices":[100,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPplecW4AE5b1r.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPplecW4AE5b1r.png","url":"https:\/\/t.co\/Pl13rnfeGy","display_url":"pic.twitter.com\/Pl13rnfeGy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325185003479728128\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":583,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":583,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":583,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"44":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"45":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"46":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oNVZ2XYE3Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eJeSPq","display_url":"bit.ly\/3eJeSPq","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1325159225836900354,"id_str":"1325159225836900354","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPpS37XEAIKscJ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPpS37XEAIKscJ.png","url":"https:\/\/t.co\/YjCwyqe7Fl","display_url":"pic.twitter.com\/YjCwyqe7Fl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325182487262232576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":581,"h":384,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":384,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"47":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Anox3Q5Xfq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Icq2zR","display_url":"bit.ly\/2Icq2zR","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1325159017430175745,"id_str":"1325159017430175745","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPpGvjU0AE2uaN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPpGvjU0AE2uaN.png","url":"https:\/\/t.co\/GnLNW8SFIS","display_url":"pic.twitter.com\/GnLNW8SFIS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325179970306502660\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":589,"h":387,"resize":"fit"},"small":{"w":589,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":589,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"48":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtLbiNU9U3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lldu7O","display_url":"bit.ly\/3lldu7O","indices":[58,81]}],"media":[{"id":1325158794519777280,"id_str":"1325158794519777280","indices":[82,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPo5xJWEAAbM-Z.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPo5xJWEAAbM-Z.png","url":"https:\/\/t.co\/P6LBhV0vVR","display_url":"pic.twitter.com\/P6LBhV0vVR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325177453816520705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":584,"h":387,"resize":"fit"},"medium":{"w":584,"h":387,"resize":"fit"},"small":{"w":584,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"49":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaPullaOficial","name":"La Pulla","id":750491281160306688,"id_str":"750491281160306688","indices":[142,157]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[220,243]}],"media":[{"id":1325140914491314176,"id_str":"1325140914491314176","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPYpA2XUAAmDtX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPYpA2XUAAmDtX.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DGqKPDfv1W","display_url":"pic.twitter.com\/DGqKPDfv1W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325176447158218752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"50":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5xqnXqgAm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/lbf050CeqVS","display_url":"ow.ly\/lbf050CeqVS","indices":[133,156]}]},"51":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4Mnbiuazk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p48V4i","display_url":"bit.ly\/3p48V4i","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1325158615204900865,"id_str":"1325158615204900865","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPovVJWMAEaetW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPovVJWMAEaetW.png","url":"https:\/\/t.co\/DFp5GgRi9k","display_url":"pic.twitter.com\/DFp5GgRi9k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325174937380810752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"52":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ExwF81n3FZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-reacciones-internaciones-a-la-victoria-de-joe-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[77,100]}]},"53":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jLAkVeYF3I","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/el-excedente-comercial-de-china-con-estados-unidos-volvio-a-aumentar-en-octubre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[81,104]}]},"54":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"55":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gtzIeiaD4j","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-deforestacion-en-la-amazonia-brasilena-se-disparo-en-octubre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[65,88]}]},"56":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/opm7opI1NR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/asesinatos-por-violencia-politica-en-colombia-aumentaron-un-80-en-octubre\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[77,100]}]},"57":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nDFOPXguVJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7EDuY","display_url":"bit.ly\/3l7EDuY","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1325158309293330432,"id_str":"1325158309293330432","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPodhiWEAAJKI1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPodhiWEAAJKI1.png","url":"https:\/\/t.co\/j8ZQfF9XhA","display_url":"pic.twitter.com\/j8ZQfF9XhA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325172420810924034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"58":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qb4Tmqhceb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/6UMD50Cer85","display_url":"ow.ly\/6UMD50Cer85","indices":[133,156]}]},"59":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDmAYe8M5m","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kbMLcy","display_url":"bit.ly\/3kbMLcy","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1325158182784692225,"id_str":"1325158182784692225","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPoWKQVcAEj60U.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPoWKQVcAEj60U.png","url":"https:\/\/t.co\/x5QFRioiik","display_url":"pic.twitter.com\/x5QFRioiik","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325169903993712642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":585,"h":396,"resize":"fit"},"small":{"w":585,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":585,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"60":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3aR8QJJGxz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GJp5ig","display_url":"bit.ly\/2GJp5ig","indices":[97,120]}]},"61":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RgbwjniTma","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/bJe350CeqTo","display_url":"ow.ly\/bJe350CeqTo","indices":[218,241]}]},"62":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[70,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tf4gq03gbc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/joe-biden-nuevo-presidente-de-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[46,69]}]},"63":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OSVq6EBATG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lld6pS","display_url":"bit.ly\/3lld6pS","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1325157442297225216,"id_str":"1325157442297225216","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPnrDuXYAAKFE_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPnrDuXYAAKFE_.png","url":"https:\/\/t.co\/LCjaX7B2jC","display_url":"pic.twitter.com\/LCjaX7B2jC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325167387847569409\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":584,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":584,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":584,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"64":{"hashtags":[{"text":"DeportesHoy","indices":[18,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"65":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dP3fESP7NN","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-uribe-quedo-formalmente-investigado-que-viene-para-su-caso\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[78,101]}]},"66":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"67":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cv6Nk8sCZp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IhAeqF","display_url":"bit.ly\/2IhAeqF","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325165534242017280,"id_str":"1325165534242017280","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPvCEkWEAA-gDS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPvCEkWEAA-gDS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mdKpIFhcaI","display_url":"pic.twitter.com\/mdKpIFhcaI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1325165546594308096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325165546594308096,"source_status_id_str":"1325165546594308096","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"68":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"69":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"70":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pri1wte5FV","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/XWM750CeqMN","display_url":"ow.ly\/XWM750CeqMN","indices":[189,212]}]},"71":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cQn74FK9J","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JBrhcv","display_url":"bit.ly\/2JBrhcv","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1325157940211412992,"id_str":"1325157940211412992","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPoICmW8AAisUb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPoICmW8AAisUb.png","url":"https:\/\/t.co\/7hoXBv78g1","display_url":"pic.twitter.com\/7hoXBv78g1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325164870824841217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":588,"h":310,"resize":"fit"},"small":{"w":588,"h":310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":588,"h":310,"resize":"fit"}}}]},"72":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[106,129]}],"media":[{"id":1325140559296651264,"id_str":"1325140559296651264","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPYUVpW4AAtE9S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPYUVpW4AAtE9S.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZNXAfzcANN","display_url":"pic.twitter.com\/ZNXAfzcANN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325163612567056384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"73":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvWHkc6v80","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0miyE","display_url":"bit.ly\/3k0miyE","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1325157794480349187,"id_str":"1325157794480349187","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPn_jtXYAMx_rS.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPn_jtXYAMx_rS.png","url":"https:\/\/t.co\/1opHnpowzc","display_url":"pic.twitter.com\/1opHnpowzc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325162354749939712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":588,"h":388,"resize":"fit"},"small":{"w":588,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":588,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"74":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4isroxZlkX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l7eKeV","display_url":"bit.ly\/3l7eKeV","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1325157619812675593,"id_str":"1325157619812675593","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPn1ZBWMAk6II4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPn1ZBWMAk6II4.png","url":"https:\/\/t.co\/jZKsw9c3Fx","display_url":"pic.twitter.com\/jZKsw9c3Fx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325159837672542208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":667,"h":411,"resize":"fit"},"large":{"w":667,"h":411,"resize":"fit"},"medium":{"w":667,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"75":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7WeVOQRfHe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/corte-idh-condeno-al-estado-colombiano-por-desaparecidos-del-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[219,242]}],"media":[{"id":1325158618195398656,"id_str":"1325158618195398656","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPovgSVkAAJiOi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPovgSVkAAJiOi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LOzcHqNfLr","display_url":"pic.twitter.com\/LOzcHqNfLr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325158620036620294\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"76":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QxunZFkvrq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p7MkUA","display_url":"bit.ly\/3p7MkUA","indices":[54,77]}]},"77":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fNmk85Hqmc","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/siri-hustvedt-trump-no-ha-leido-a-goebbels-pero-lo-replica-por-instinto\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[77,100]}]},"78":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ss5EnSrIaJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U3KIg5","display_url":"bit.ly\/2U3KIg5","indices":[90,113]}],"media":[{"id":1325155131114057729,"id_str":"1325155131114057729","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPlkh5W8AE9uj2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPlkh5W8AE9uj2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1YKjdJ651a","display_url":"pic.twitter.com\/1YKjdJ651a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1325155139372474368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325155139372474368,"source_status_id_str":"1325155139372474368","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"79":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MF2IhwTAYt","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-implicaciones-del-reversazo-con-transmilenio-por-la-calle-13\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[66,89]}]},"80":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oiAReH2KVQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/actualidad\/cinco-cosas-que-debes-saber-sobre-la-menstruacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/actua\u2026","indices":[60,83]}]},"81":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DL0GXBTrmF","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-muerta-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[43,66]}]},"82":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UR68NZwxld","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/353yGtl","display_url":"bit.ly\/353yGtl","indices":[64,87]}]},"83":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/epYCfXkT5P","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3pa4Rzi","display_url":"bit.ly\/3pa4Rzi","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1325154513397772293,"id_str":"1325154513397772293","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPlAkuUcAU9rni.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPlAkuUcAU9rni.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g9RpzlzbLc","display_url":"pic.twitter.com\/g9RpzlzbLc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1325154529801875457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325154529801875457,"source_status_id_str":"1325154529801875457","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"84":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1oLBYcdWm","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JBrhcv","display_url":"bit.ly\/2JBrhcv","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1325154315506380806,"id_str":"1325154315506380806","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPk1DhVcAYcZk4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPk1DhVcAYcZk4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SbqAFvihbC","display_url":"pic.twitter.com\/SbqAFvihbC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1325154322112393216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":353,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":353,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325154322112393216,"source_status_id_str":"1325154322112393216","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"85":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lNRJ0yw8f2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ezLtXE","display_url":"bit.ly\/3ezLtXE","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1325154171994198019,"id_str":"1325154171994198019","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPkss5XUAM5IF-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPkss5XUAM5IF-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hO6FUZMmI8","display_url":"pic.twitter.com\/hO6FUZMmI8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeportesEE\/status\/1325154178235240449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325154178235240449,"source_status_id_str":"1325154178235240449","source_user_id":1115166073,"source_user_id_str":"1115166073"}]},"86":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ne5hsNktsR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ldeUBq","display_url":"bit.ly\/3ldeUBq","indices":[100,123]}]},"87":{"hashtags":[{"text":"Supercampeonas","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTTbYhWU4i","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U3KIg5","display_url":"bit.ly\/2U3KIg5","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325135508133957633,"id_str":"1325135508133957633","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPTuUmU0AEnfkT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPTuUmU0AEnfkT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S4cDMul2kA","display_url":"pic.twitter.com\/S4cDMul2kA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325153043235495937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":717,"h":960,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":717,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":508,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"88":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HDtHqyMF6G","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3jZwCqI","display_url":"bit.ly\/3jZwCqI","indices":[62,85]}]},"89":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZWXin8DFNo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/biden-arraso-en-el-colegio-electoral-asi-quedaron-las-cuentas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[64,87]}]},"90":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kNmbvVbdQR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/los-reclamos-al-presidente-ivan-duque-ante-la-victoria-de-joe-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[69,92]}]},"91":{"hashtags":[{"text":"Chunky","indices":[21,28]},{"text":"LaRedZoocial","indices":[31,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChunkyMascotas","name":"Chunky","id":4356807021,"id_str":"4356807021","indices":[201,216]}],"urls":[],"media":[{"id":1325113623820242952,"id_str":"1325113623820242952","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPXMNxU8AA6ffW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPXMNxU8AA6ffW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ddwF98WbzE","display_url":"pic.twitter.com\/ddwF98WbzE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325151784789159938\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"92":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d8fhQEiPhO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3l8323L","display_url":"bit.ly\/3l8323L","indices":[67,90]}]},"93":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1k3eYzXaj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/gazapo-kafkiano-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[49,72]}]},"94":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z4i8T6bUqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/tertulia-y-guerra-en-1884-cuentos-de-sabado-en-la-tarde\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[59,82]}]},"95":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZdAFGGjEs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/asi-reporto-la-prensa-mundial-el-triunfo-a-joe-biden-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[72,95]}]},"96":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FNFkApMPak","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/territorio\/excombatientes-realizan-primer-festival-de-rafting-remando-por-la-paz\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/t\u2026","indices":[84,107]}]},"97":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DqW9VuEOk3","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-celebraciones-en-todo-el-pais-la-victoria-de-joe-biden\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}]},"98":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnPZaQeszX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3exZNzU","display_url":"bit.ly\/3exZNzU","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324942852506476546,"id_str":"1324942852506476546","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkgSdXYAITN4o.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkgSdXYAITN4o.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jUGHLlxRtp","display_url":"pic.twitter.com\/jUGHLlxRtp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325144486662561792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"99":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[244,267]}],"media":[{"id":1324755282233348096,"id_str":"1324755282233348096","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ917cWkAcv1yj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ917cWkAcv1yj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uzAxFo5X8d","display_url":"pic.twitter.com\/uzAxFo5X8d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325143479773761536\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"100":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4jbIiLqmFY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[204,227]}],"media":[{"id":1325140125739864070,"id_str":"1325140125739864070","indices":[228,251],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPX7GhXUAYqkwz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPX7GhXUAYqkwz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vFC5N4S1SI","display_url":"pic.twitter.com\/vFC5N4S1SI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325140267603697664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"101":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"102":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"103":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"104":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[236,259]}],"media":[{"id":1324390612251136000,"id_str":"1324390612251136000","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuPrMXUAAxjsa.png","url":"https:\/\/t.co\/nb8qB6qFAq","display_url":"pic.twitter.com\/nb8qB6qFAq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325138698363691009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"105":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[233,239]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[259,274]}],"urls":[],"media":[{"id":1325138473188143110,"id_str":"1325138473188143110","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPWa6SVMAYNS84.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPWa6SVMAYNS84.jpg","url":"https:\/\/t.co\/m8t2Ecs1PZ","display_url":"pic.twitter.com\/m8t2Ecs1PZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325138478313566209\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"106":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0mIk77xNdE","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3lm9SCV","display_url":"bit.ly\/3lm9SCV","indices":[111,134]}],"media":[{"id":1325127279748452354,"id_str":"1325127279748452354","indices":[135,158],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPMPXeWEAIaQEi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPMPXeWEAIaQEi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXI3I6aagx","display_url":"pic.twitter.com\/WXI3I6aagx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325137188875546624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":760,"h":760,"resize":"fit"},"large":{"w":760,"h":760,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"107":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fMZlwTfdJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/german-cordoba-director-de-cambio-radical-hablo-sobre-el-futuro-del-partido\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}],"media":[{"id":1325126532868825088,"id_str":"1325126532868825088","indices":[96,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPLj5IXYAA1Tul.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPLj5IXYAA1Tul.png","url":"https:\/\/t.co\/5eGq94uq7P","display_url":"pic.twitter.com\/5eGq94uq7P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325137188825149440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":582,"h":389,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"108":{"hashtags":[{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[0,21]},{"text":"podcast","indices":[33,41]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionFESCOL","name":"FES en Colombia","id":2976762437,"id_str":"2976762437","indices":[58,74]},{"screen_name":"CesedUniandes","name":"CESED\/UNIANDES","id":902923140103380994,"id_str":"902923140103380994","indices":[75,89]},{"screen_name":"prisionuniandes","name":"Grupo de Prisiones Uniandes","id":923197743962652672,"id_str":"923197743962652672","indices":[92,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OhREmhRCbD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Mez150CcQ4L","display_url":"ow.ly\/Mez150CcQ4L","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1325136120783495168,"id_str":"1325136120783495168","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUR-5W4AAz7Kw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPUR-5W4AAz7Kw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ulpgpET7Q5","display_url":"pic.twitter.com\/ulpgpET7Q5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325136125544030211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"109":{"hashtags":[{"text":"CursoCrehana","indices":[15,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"110":{"hashtags":[{"text":"EnP\u00f3dcast","indices":[15,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CirculoEE","name":"C\u00edrculo Experiencias","id":748189139389022208,"id_str":"748189139389022208","indices":[3,13]}],"urls":[]},"111":{"hashtags":[{"text":"Deportes","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNxVmiVL7r","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3ezLtXE","display_url":"bit.ly\/3ezLtXE","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1325124904904167429,"id_str":"1325124904904167429","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPKFIfWEAUdCEa.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPKFIfWEAUdCEa.png","url":"https:\/\/t.co\/P0URxLrVe9","display_url":"pic.twitter.com\/P0URxLrVe9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325134672238538752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":578,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"112":{"hashtags":[{"text":"AutosEE","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m7AgpgESsO","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U7B63O","display_url":"bit.ly\/2U7B63O","indices":[52,75]}],"media":[{"id":1325124329907089409,"id_str":"1325124329907089409","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPJjqdW8AEoHbR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPJjqdW8AEoHbR.png","url":"https:\/\/t.co\/75UVaPkJMJ","display_url":"pic.twitter.com\/75UVaPkJMJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325132155719135233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":583,"h":335,"resize":"fit"},"small":{"w":583,"h":335,"resize":"fit"},"large":{"w":583,"h":335,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"113":{"hashtags":[{"text":"AlAire","indices":[20,27]},{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[75,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"114":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[0,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[231,246]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6BHqQuWBX","expanded_url":"https:\/\/www.spreaker.com\/user\/el_espectador\/podcast-andrea-y-maria-fernanda-master","display_url":"spreaker.com\/user\/el_espect\u2026","indices":[249,272]}]},"115":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/10mqFGkG67","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38yGzth","display_url":"bit.ly\/38yGzth","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1325122933254103040,"id_str":"1325122933254103040","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPISXhVoAAWF26.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPISXhVoAAWF26.png","url":"https:\/\/t.co\/FkDLEI2wpC","display_url":"pic.twitter.com\/FkDLEI2wpC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325129638977343488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":581,"h":440,"resize":"fit"},"medium":{"w":581,"h":440,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"116":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0UzIHXXmWz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/muere-el-cineasta-argentino-fernando-pino-solanas-en-paris-a-los-84-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[76,99]}]},"117":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xd8wV7a0r1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/la-captura-de-tres-generales-por-caso-palacio-de-justicia-que-se-embolato-en-la-fiscalia-articulo-857340\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[244,267]}]},"118":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46SKATKngV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donal-trump-gane-estas-elecciones-por-mucho\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[50,73]}]},"119":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0hmz9Ab7CO","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/la-pulla-trump-perdio-ocho-moralejas-de-las-elecciones-en-estados-unidos\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/la-pul\u2026","indices":[77,100]}]},"120":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/46SKATsMpn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/donal-trump-gane-estas-elecciones-por-mucho\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[154,177]}]},"121":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyX58zIpOT","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/german-cordoba-es-el-director-en-propiedad-de-cambio-radical\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[62,85]}]},"122":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mGrwScymZH","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U3YUps","display_url":"bit.ly\/2U3YUps","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325122105273409536,"id_str":"1325122105273409536","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPHiLDW4AAVT3z.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPHiLDW4AAVT3z.png","url":"https:\/\/t.co\/mIbglSV1rq","display_url":"pic.twitter.com\/mIbglSV1rq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325127122441052160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":580,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":580,"h":389,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":389,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"123":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OFNqGXEZLm","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/joe-biden-46-datos-para-conocer-al-presidente-electo-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[75,98]}]},"124":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QFrKCNZLAW","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3labEGO","display_url":"bit.ly\/3labEGO","indices":[95,118]}],"media":[{"id":1325125387781894144,"id_str":"1325125387781894144","indices":[119,142],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPKhPWXcAAhgYK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPKhPWXcAAhgYK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eNVkF6HOPH","display_url":"pic.twitter.com\/eNVkF6HOPH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325125429456461824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"125":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwZdQyHJBT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kcq87U","display_url":"bit.ly\/3kcq87U","indices":[36,59]}]},"126":{"hashtags":[{"text":"LaPulla","indices":[15,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QZOvu4CN84","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2GHlEsm","display_url":"bit.ly\/2GHlEsm","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1325123795284226051,"id_str":"1325123795284226051","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPJEi1VcAMq9PR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPJEi1VcAMq9PR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7abfkxGM5z","display_url":"pic.twitter.com\/7abfkxGM5z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1325123807141507072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325123807141507072,"source_status_id_str":"1325123807141507072","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"127":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HqZMviUgSj","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2IfHhk3","display_url":"bit.ly\/2IfHhk3","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325122558014877697,"id_str":"1325122558014877697","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPH8hpVcAEq9u9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPH8hpVcAEq9u9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bhX8koBKS4","display_url":"pic.twitter.com\/bhX8koBKS4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325123054784155648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1300,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"128":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvWHkbOTJq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0miyE","display_url":"bit.ly\/3k0miyE","indices":[80,103]}]},"129":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[51,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"130":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[46,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]},{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[95,109]}],"urls":[]},"131":{"hashtags":[{"text":"TienesDerechoAVerlo","indices":[20,40]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]},{"screen_name":"ElCineNosUne","name":"Tienes Derecho a Verlo","id":2225302820,"id_str":"2225302820","indices":[94,107]}],"urls":[]},"132":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MeXwIbP5Dl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p2fS5U","display_url":"bit.ly\/3p2fS5U","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325116189530525698,"id_str":"1325116189530525698","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPCJ1MWEAIz1gx.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPCJ1MWEAIz1gx.png","url":"https:\/\/t.co\/T4otPxTV22","display_url":"pic.twitter.com\/T4otPxTV22","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325117055994048513\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":582,"h":394,"resize":"fit"},"large":{"w":582,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":394,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"133":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BU1eVf9pVa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/la-rambla-de-barcelona-del-exceso-de-turismo-a-la-ruina-por-la-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[74,97]}]},"134":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[26,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[75,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1325115810256465921,"id_str":"1325115810256465921","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPBzwSXMAEay48.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPBzwSXMAEay48.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aoqe6ZEqEE","display_url":"pic.twitter.com\/aoqe6ZEqEE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325115812475265025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"135":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-de-ee-uu-joe-biden-gana-los-votos-para-llegar-a-la-casa-blanca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}]},"136":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[265,278]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-de-ee-uu-joe-biden-gana-los-votos-para-llegar-a-la-casa-blanca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[241,264]}]},"137":{"hashtags":[{"text":"ATENCI\u00d3N","indices":[0,9]},{"text":"Elections2020","indices":[93,107]},{"text":"Elecciones2020","indices":[108,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qk9CCtHvFa","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-de-ee-uu-joe-biden-gana-los-votos-para-llegar-a-la-casa-blanca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":1325115063842328576,"id_str":"1325115063842328576","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPBITrXUAAXShP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPBITrXUAAXShP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zwUFFoSebm","display_url":"pic.twitter.com\/zwUFFoSebm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325115261578596352\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":365,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"},"large":{"w":2026,"h":1086,"resize":"fit"}}}]},"138":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"139":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MlzsMMrtvS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eDasJz","display_url":"bit.ly\/3eDasJz","indices":[53,76]}],"media":[{"id":1325107936897732608,"id_str":"1325107936897732608","indices":[77,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO6pdvXEAAHL_b.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO6pdvXEAAHL_b.png","url":"https:\/\/t.co\/4AKa4ZldWe","display_url":"pic.twitter.com\/4AKa4ZldWe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325112022556581888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"},"large":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":582,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"140":{"hashtags":[{"text":"Entrevista","indices":[20,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"141":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/erO2Duzfze","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p9F36o","display_url":"bit.ly\/3p9F36o","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1325107420998328320,"id_str":"1325107420998328320","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO6Lb3W4AAEa_J.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO6Lb3W4AAEa_J.png","url":"https:\/\/t.co\/k195taS0Cc","display_url":"pic.twitter.com\/k195taS0Cc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325109506045407234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":578,"h":384,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":578,"h":384,"resize":"fit"},"medium":{"w":578,"h":384,"resize":"fit"}}}]},"142":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaQC9mrJFl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/sandra-salamanca-la-unica-mujer-que-dirige-un-equipo-de-la-liga-femenina\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/sandr\u2026","indices":[75,98]}]},"143":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ELGFJaU97","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/turismo-en-colombia-7-destinos-ganadores-de-los-world-travel-awards-version-suramerica\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[64,87]}]},"144":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KJeWY9qdJp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/jeanine-anez-se-despide-de-la-presidencia-de-bolivia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[54,77]}]},"145":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/43x9VgnyDp","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/novedades\/oh-lala-la-iniciativa-gastronomica-que-apoya-a-los-chefs-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/novedades\/oh-l\u2026","indices":[72,95]}]},"146":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[94,117]}],"media":[{"id":1325107004176797697,"id_str":"1325107004176797697","indices":[118,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO5zLFXEAEA_7Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO5zLFXEAEA_7Y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AWczUCnHjJ","display_url":"pic.twitter.com\/AWczUCnHjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325107006315827202\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"147":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nl8Eddg2Kq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3kgzaB3","display_url":"bit.ly\/3kgzaB3","indices":[71,94]}],"media":[{"id":1325106620104400897,"id_str":"1325106620104400897","indices":[95,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO5c0TXYAEwtAj.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO5c0TXYAEwtAj.png","url":"https:\/\/t.co\/cWnacEYlM8","display_url":"pic.twitter.com\/cWnacEYlM8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325106989773410304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":581,"h":385,"resize":"fit"},"small":{"w":581,"h":385,"resize":"fit"},"large":{"w":581,"h":385,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"148":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[62,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"149":{"hashtags":[{"text":"caricatura","indices":[27,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[],"media":[{"id":1325099378655289346,"id_str":"1325099378655289346","indices":[50,73],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOy3TzW4AI3uio.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOy3TzW4AI3uio.png","url":"https:\/\/t.co\/vaD1yWcl8o","display_url":"pic.twitter.com\/vaD1yWcl8o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1325100698061533186\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":533,"h":362,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":533,"h":362,"resize":"fit"},"small":{"w":533,"h":362,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325100698061533186,"source_status_id_str":"1325100698061533186","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"150":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TzHBgFRepi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/cinco-ninos-se-intoxicaron-con-veneno-para-ratas-en-malambo-atlantico\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325104482821296135,"id_str":"1325104482821296135","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO3gaTXUAcNn8k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO3gaTXUAcNn8k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rruPbkaRor","display_url":"pic.twitter.com\/rruPbkaRor","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325104484264120320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"151":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/taWSOmHsOT","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2JD7TvI","display_url":"bit.ly\/2JD7TvI","indices":[96,119]}]},"152":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z2QgB6bOgw","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/meditacion-para-romper-karmas-familiares\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[59,82]}]},"153":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J9m3J5vZGU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/dilian-francisca-toro-es-la-nueva-directora-unica-del-partido-de-la-u\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[71,94]}]},"154":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ProfesionLider","name":"Profesi\u00f3n L\u00edder","id":846826482387369988,"id_str":"846826482387369988","indices":[3,18]}],"urls":[]},"155":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aqdVRlh26K","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/el-exfutbolista-willington-ortiz-fue-victima-de-un-atraco-a-mano-armada-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1325101969686618120,"id_str":"1325101969686618120","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO1OIJXYAgRu8d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmO1OIJXYAgRu8d.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zH2JS9RnW9","display_url":"pic.twitter.com\/zH2JS9RnW9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325101970823262211\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"156":{"hashtags":[{"text":"EncuentroBibo","indices":[14,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"157":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]},{"screen_name":"catalina_uribe","name":"Catalina Uribe Rinc\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":73163693,"id_str":"73163693","indices":[67,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FjryhxBQmS","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/32ikhrF","display_url":"bit.ly\/32ikhrF","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1325086269328789504,"id_str":"1325086269328789504","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOm8PwXEAAePOb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOm8PwXEAAePOb.png","url":"https:\/\/t.co\/ggSNR0dc3s","display_url":"pic.twitter.com\/ggSNR0dc3s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1325098181714014208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325098181714014208,"source_status_id_str":"1325098181714014208","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"158":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[165,178]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-cuatro-claves-de-como-va-quedando-el-congreso-de-ee-uu-tras-elecciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[141,164]}]},"159":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I0099WNsye","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/los-reproches-a-la-fiscalia-sobre-hipotesis-de-los-desaparecidos-del-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[209,232]}]},"160":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[122,141]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[168,181]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[186,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[143,166]}],"media":[{"id":1325098233799053312,"id_str":"1325098233799053312","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOx0q4XEAA2mN4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOx0q4XEAA2mN4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oXDytUZsEm","display_url":"pic.twitter.com\/oXDytUZsEm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325098235019616256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"161":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BIBOCol","name":"BIBO","id":397366316,"id_str":"397366316","indices":[3,11]}],"urls":[]},"162":{"hashtags":[{"text":"MujeresAlRuedo","indices":[18,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEdeportista","name":"Deportista del a\u00f1o","id":793870239591202820,"id_str":"793870239591202820","indices":[3,16]}],"urls":[]},"163":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g02yKsF1e2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/alvaro-hernan-prada-rechaza-supuestos-impedimentos-para-llegar-a-comision-de-acusacion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1325096934726643712,"id_str":"1325096934726643712","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOwpDdXMAAivPh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOwpDdXMAAivPh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y2dxtr7aRK","display_url":"pic.twitter.com\/Y2dxtr7aRK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325096936383410176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"164":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]},{"text":"Election2020","indices":[87,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-2020-puede-el-recuento-de-votos-favorecer-a-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[63,86]}],"media":[{"id":1325096835975876608,"id_str":"1325096835975876608","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOwjTlWEAAaGUm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOwjTlWEAAaGUm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ujSgj77o0v","display_url":"pic.twitter.com\/ujSgj77o0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325096864828559360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"165":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnPZaPWRbn","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3exZNzU","display_url":"bit.ly\/3exZNzU","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324942753743200257,"id_str":"1324942753743200257","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkaiiXYAE3nuV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkaiiXYAE3nuV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a3FsptKS7y","display_url":"pic.twitter.com\/a3FsptKS7y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325096419825393664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"166":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zs1P1rB56Q","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/357bwCH","display_url":"bit.ly\/357bwCH","indices":[38,61]}],"media":[{"id":1325085724715212802,"id_str":"1325085724715212802","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOmci6XYAI-aA4.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOmci6XYAI-aA4.png","url":"https:\/\/t.co\/c7kwTc0M8b","display_url":"pic.twitter.com\/c7kwTc0M8b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1325090633850216448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325090633850216448,"source_status_id_str":"1325090633850216448","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"167":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XM8E1fp3Vq","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/justicia\/verdad\/podcast-andrea-y-maria-fernanda-mujeres-por-la-libertad\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/j\u2026","indices":[60,83]}]},"168":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1325094420279123968,"id_str":"1325094420279123968","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOuWsaW4AAF9jP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOuWsaW4AAF9jP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Gc4dnvfmjN","display_url":"pic.twitter.com\/Gc4dnvfmjN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325094421512282113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"169":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MYT9EBXixv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-ee-uu-biden-sigue-liderando\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[67,90]}]},"170":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1KbZY53Lhn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/resena-del-poemario-extranas-mutaciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[43,66]}]},"171":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JKQA9HmGUe","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/expresidente-uribe-seguira-libre-pero-si-esta-investigado-formalmente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[73,96]}],"media":[{"id":1325091901175959552,"id_str":"1325091901175959552","indices":[97,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOsEEBXEAAqSvL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOsEEBXEAAqSvL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mwkW8N0LDc","display_url":"pic.twitter.com\/mwkW8N0LDc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325091902551678982\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"172":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WKNvaGXEKH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/la-ofensiva-viral-de-los-trumpistas-para-desacreditar-la-eleccion\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":1325089386183204866,"id_str":"1325089386183204866","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpxq8XIAISnrR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpxq8XIAISnrR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q2JJxNWWQw","display_url":"pic.twitter.com\/q2JJxNWWQw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325089387403735042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"173":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYiGNt6QPA","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eBrkAo","display_url":"bit.ly\/3eBrkAo","indices":[104,127]}],"media":[{"id":1324857300964827139,"id_str":"1324857300964827139","indices":[128,151],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWsiIXYAMTScJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWsiIXYAMTScJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PzSyVCinVb","display_url":"pic.twitter.com\/PzSyVCinVb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325088618222940163\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":369,"resize":"fit"}}}]},"174":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"175":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fMZlxaQCj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/german-cordoba-director-de-cambio-radical-hablo-sobre-el-futuro-del-partido\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[72,95]}]},"176":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N7DFEGKXlA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/resena-del-playstation-5-cumple-con-las-expectativas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1325086869584027655,"id_str":"1325086869584027655","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOnfL4XIAc_wbz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOnfL4XIAc_wbz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HJHxncHIgX","display_url":"pic.twitter.com\/HJHxncHIgX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325086870724894720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"177":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"178":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u3ByTN0rbs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-levantamiento-y-entrega-de-las-victimas-del-palacio-de-justicia-un-caos-que-nunca-se-investigo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[253,276]}]},"179":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324755282212376578,"id_str":"1324755282212376578","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nyUWx7B7F4","display_url":"pic.twitter.com\/nyUWx7B7F4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325083083436077058\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"180":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iaUzBkPzpE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/mundo-destinos\/colombia-destino-culinario-13-restaurantes-para-visitar-en-la-nueva-realidad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/mundo\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1325081835072794625,"id_str":"1325081835072794625","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOi6I3WMAExqZJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOi6I3WMAExqZJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Z9fu0dDPTg","display_url":"pic.twitter.com\/Z9fu0dDPTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325081836893122560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"181":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pzqp4T2P3t","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/abren-convocatoria-para-potenciar-productividad-de-50-mipymes\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1325079321254440960,"id_str":"1325079321254440960","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOgn0KWMAAMJxv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOgn0KWMAAMJxv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zRDAuFh3iJ","display_url":"pic.twitter.com\/zRDAuFh3iJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325079322827366402\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"182":{"hashtags":[{"text":"EditorialEE","indices":[15,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AXaMpvJltp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eAM77c","display_url":"bit.ly\/3eAM77c","indices":[82,105]}],"media":[{"id":1325078251618897920,"id_str":"1325078251618897920","indices":[106,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOfpjdXEAA7XJV.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOfpjdXEAA7XJV.png","url":"https:\/\/t.co\/Jc59aHfxxG","display_url":"pic.twitter.com\/Jc59aHfxxG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEopinion\/status\/1325078307357028357\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":586,"h":389,"resize":"fit"},"large":{"w":586,"h":389,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":586,"h":389,"resize":"fit"}},"source_status_id":1325078307357028357,"source_status_id_str":"1325078307357028357","source_user_id":14884514,"source_user_id_str":"14884514"}]},"183":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wzK5wxOgkY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/mas-de-45-mil-personas-con-covid-19-se-han-asilado-bajo-la-estrategia-dar-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1325076805607432192,"id_str":"1325076805607432192","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOeVYpXIAAr9ux.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOeVYpXIAAr9ux.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lhcqOtZtNF","display_url":"pic.twitter.com\/lhcqOtZtNF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325076806777643008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"184":{"hashtags":[{"text":"Podcast","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zXqNB48T6N","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ytmN50CcPZ3","display_url":"ow.ly\/ytmN50CcPZ3","indices":[156,179]}],"media":[{"id":1325075734747111424,"id_str":"1325075734747111424","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOdXDYXYAA6LxV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOdXDYXYAA6LxV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/iPiqD8Gwbn","display_url":"pic.twitter.com\/iPiqD8Gwbn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325075736319889408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"185":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MPv3D1B2Uj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/novedades\/el-rastro-de-gabriel-garcia-marquez-en-el-espectador\/","display_url":"elespectador.com\/novedades\/el-r\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1325074283975094272,"id_str":"1325074283975094272","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOcCm1XMAAhHKJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOcCm1XMAAhHKJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50Ot3eZzA4","display_url":"pic.twitter.com\/50Ot3eZzA4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325074285262761985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"186":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ygzoYCIHgm","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/elespectador\/1327553297?edition_id=2cb750e0-2100-11eb-8190-0cc47a0d1605","display_url":"paper.li\/elespectador\/1\u2026","indices":[48,71]}]},"187":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cInGbEKPvU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/las-mujeres-prehistoricas-tambien-cazaban-grandes-presas-no-solo-los-hombres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[75,98]}],"media":[{"id":1325071770907455489,"id_str":"1325071770907455489","indices":[99,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOZwU7WMAEfqv4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOZwU7WMAEfqv4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pi155GNMoN","display_url":"pic.twitter.com\/pi155GNMoN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325071772442562560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"188":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"189":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pi2O3tVYg6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/desaparecidos-del-palacio-de-justicia-el-caos-sigue-presente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[192,215]}]},"190":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tjBH29IXxz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/353jzQG","display_url":"bit.ly\/353jzQG","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1324896178216054784,"id_str":"1324896178216054784","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL6DfLXMAAgud5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL6DfLXMAAgud5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GoqO7zCMB9","display_url":"pic.twitter.com\/GoqO7zCMB9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325067227549196290\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"191":{"hashtags":[{"text":"Entretenimiento","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RZAf8cWP2n","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/paola-jara-y-ana-del-catillo-juntas-en-concierto\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[64,87]}],"media":[{"id":1325066734353715202,"id_str":"1325066734353715202","indices":[88,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOVLKTXEAIM3el.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOVLKTXEAIM3el.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DLJa0gcGS6","display_url":"pic.twitter.com\/DLJa0gcGS6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325066735494590464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"192":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/perfil-de-juan-moreno-el-arquero-canterano-de-millonarios\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[45,68]}],"media":[{"id":1325064220506017792,"id_str":"1325064220506017792","indices":[69,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOS41fXUAArRcs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOS41fXUAArRcs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5G6zxhPDqn","display_url":"pic.twitter.com\/5G6zxhPDqn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325064221739114496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"193":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dBJcEJBgDB","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/supertransporte-imputa-cargos-contra-didi-beat-cabify-y-fory\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[65,88]}],"media":[{"id":1325061701331521537,"id_str":"1325061701331521537","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOQmM1XEAEIiw7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOQmM1XEAEIiw7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YwemN5Nleo","display_url":"pic.twitter.com\/YwemN5Nleo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325061702782693376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"194":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZxPOURDWfn","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-reglas-de-cada-estado-para-recontar-votos-en-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325059182572212225,"id_str":"1325059182572212225","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOOTluWEAEM7i1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOOTluWEAEM7i1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Pm4DnepCh","display_url":"pic.twitter.com\/2Pm4DnepCh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325059183901859840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"195":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RoBraZpbd7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/segun-claudia-lopez-bogota-no-esta-en-una-crisis-patetica-de-inseguridad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[78,101]}],"media":[{"id":1325056669462786048,"id_str":"1325056669462786048","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOMBTqXcAAzGTC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOMBTqXcAAzGTC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y2qlnNvbfK","display_url":"pic.twitter.com\/y2qlnNvbfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325056670825844736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"196":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BgvzKbAIKx","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/palacio-de-justicia-por-que-el-coronel-r-plazas-vega-fue-absuelto-y-su-superior-no\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[254,277]}],"media":[{"id":1325054149646573570,"id_str":"1325054149646573570","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOJuonXYAIGp5P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOJuonXYAIGp5P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3J6eDvJQaj","display_url":"pic.twitter.com\/3J6eDvJQaj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325054150946791424\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"197":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppIm0yi9ys","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/sol-se-nos-olvida-que-la-vida-puede-ser-un-juego\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[173,196]}]},"198":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"199":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/perfil-de-juan-moreno-el-arquero-canterano-de-millonarios\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[226,249]}]},"200":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SecMka","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1324390631981096960,"id_str":"1324390631981096960","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390631981096960\/img\/J9dmu4nTnnp07whD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1324390631981096960\/img\/J9dmu4nTnnp07whD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Zm6UURlN3w","display_url":"pic.twitter.com\/Zm6UURlN3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325048101611085824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":364,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1344,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":643,"resize":"fit"}}}]},"201":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[144,150]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[260,275]}],"urls":[],"media":[{"id":1325047864226172928,"id_str":"1325047864226172928","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOEAxmXUAA-Tu_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOEAxmXUAA-Tu_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x6JQOnhRKJ","display_url":"pic.twitter.com\/x6JQOnhRKJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325047868516917248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"202":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUhjGMIYz0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-mundo-no-es-como-lo-pintan-el-voto-latino-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[246,269]}]},"203":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MnPZaQeszX","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3exZNzU","display_url":"bit.ly\/3exZNzU","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324942462247456768,"id_str":"1324942462247456768","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkJkoXUAAVD__.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMkJkoXUAAVD__.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRChz41M7p","display_url":"pic.twitter.com\/CRChz41M7p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325045836724760576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"204":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GV3MaoN3BK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/en-nuevo-gramalote-siguen-esperando-128-casas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[249,272]}]},"205":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aDbTTQ4Uyl","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/352nw8h","display_url":"bit.ly\/352nw8h","indices":[88,111]}],"media":[{"id":1324856951222808578,"id_str":"1324856951222808578","indices":[112,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWYLPXsAIJacz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLWYLPXsAIJacz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ASZvKCDHNy","display_url":"pic.twitter.com\/ASZvKCDHNy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325043571515289600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"206":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-joyas-invisibles-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[239,262]}]},"207":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wMh0vYlQXK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fanny-gonzalez-la-primera-mujer-en-la-corte-suprema-que-murio-en-el-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[204,227]}]},"208":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NXYQ4SafE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/una-eleccion-donde-todo-es-posible\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[240,263]}]},"209":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[32,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-2020-puede-el-recuento-de-votos-favorecer-a-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[248,271]}]},"210":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/arley-rodriguez-apicultor-y-emprendedor-a-los-16-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[134,157]}]},"211":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTaT1f08hy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-principio-de-oportunidad-kelly-eslava-por-venta-de-fallos-en-tribunal-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[97,120]}],"media":[{"id":1325028985835835392,"id_str":"1325028985835835392","indices":[121,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNy16HXUAACAkO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNy16HXUAACAkO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4QnJarY5VP","display_url":"pic.twitter.com\/4QnJarY5VP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325028986926362629\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"212":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-cuatro-claves-de-como-va-quedando-el-congreso-de-ee-uu-tras-elecciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1325026471031820288,"id_str":"1325026471031820288","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNwjhvXUAATdFs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNwjhvXUAATdFs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3kRTDElFe6","display_url":"pic.twitter.com\/3kRTDElFe6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325026472214614016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"213":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NmL4cwcOuR","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/la-formula-para-impulsar-las-mipymes-en-epoca-de-pandemia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[60,83]}],"media":[{"id":1325023951861452802,"id_str":"1325023951861452802","indices":[84,107],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNuQ5GWEAIstT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNuQ5GWEAIstT4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/raK55qmuZn","display_url":"pic.twitter.com\/raK55qmuZn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325023952989794305\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"214":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/per4PHpIxS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/estudio-genetico-descubre-dos-nuevas-especies-de-planeador-mayor-de-australia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325021437925728259,"id_str":"1325021437925728259","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNr-j9XIAMiyR9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNr-j9XIAMiyR9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Br8GTcSPLd","display_url":"pic.twitter.com\/Br8GTcSPLd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325021438957510656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"215":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xVEnt0BpZ0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/amplian-plazo-para-que-bogotanos-presenten-propuestas-para-mejorar-su-barrio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[79,102]}],"media":[{"id":1325018920252825601,"id_str":"1325018920252825601","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNpsA5XYAEB43I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNpsA5XYAEB43I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6fMZGX0s5v","display_url":"pic.twitter.com\/6fMZGX0s5v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325018921678872576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"216":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cCyYGcF3q4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/con-dilian-francisca-toro-como-virtual-ganadora-la-u-elige-nuevas-directivas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1325016404425314304,"id_str":"1325016404425314304","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNnZktWEAAfguP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNnZktWEAAfguP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/90HDIDfJZc","display_url":"pic.twitter.com\/90HDIDfJZc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325016405524230151\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"217":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aczhxIg3jA","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/gente\/johnny-deep-renuncia-a-animales-fantasticos\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[59,82]}],"media":[{"id":1325001303353921536,"id_str":"1325001303353921536","indices":[83,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNZqk1XEAAxzM7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNZqk1XEAAxzM7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/84DEvOaqHl","display_url":"pic.twitter.com\/84DEvOaqHl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1325001304574480386\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"218":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e1oy2iuziJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/maduro-pide-ayuda-economica-a-china\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324993751140458497,"id_str":"1324993751140458497","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNSy-pW4AEh6y9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNSy-pW4AEh6y9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hL4rdv1H4G","display_url":"pic.twitter.com\/hL4rdv1H4G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324993752524525568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"219":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-joyas-invisibles-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1324986204362772483,"id_str":"1324986204362772483","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNL7stWEAM8HjK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNL7stWEAM8HjK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/990XBeZN9Q","display_url":"pic.twitter.com\/990XBeZN9Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324986205562351617\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"220":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwJTy0k2j5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/pese-a-pandemia-duque-reactiva-su-agenda-internacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[83,106]}],"media":[{"id":1324978650610102272,"id_str":"1324978650610102272","indices":[107,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNFEAyXcAAm_xV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNFEAyXcAAm_xV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sbEfWT6Xz7","display_url":"pic.twitter.com\/sbEfWT6Xz7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324978651692208129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"221":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3pbqmJcuZ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/ojo-dian-alerta-sobre-correos-falsos-de-notificacion-de-embargos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[69,92]}],"media":[{"id":1324971103203241984,"id_str":"1324971103203241984","indices":[93,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmM-MsgWMAAGBae.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmM-MsgWMAAGBae.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gJZTalxay1","display_url":"pic.twitter.com\/gJZTalxay1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324971104293818368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"222":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8yWmpEJMz","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/defensoria-del-pueblo-entro-a-mediar-en-paro-del-cerrejon-que-ya-completa-66-dias\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324963555049943040,"id_str":"1324963555049943040","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmM3VVcXMAAmali.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmM3VVcXMAAmali.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7r7wxu7mim","display_url":"pic.twitter.com\/7r7wxu7mim","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324963556316557312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"223":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6pogrVNOTG","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-hoja-de-ruta-del-fiscal-francisco-barbosa-para-los-proximos-cuatro-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324956003910225921,"id_str":"1324956003910225921","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMwdzQXEAE7SHm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMwdzQXEAE7SHm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RhJqzZcLjJ","display_url":"pic.twitter.com\/RhJqzZcLjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324956005499809793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"224":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fdw5xrdP2m","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/denuncian-presunto-abuso-sexual-durante-proceso-medico-en-la-clinica-la-asuncion-en-barranquilla\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324953485239062528,"id_str":"1324953485239062528","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMuLMeXEAA8sdk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMuLMeXEAA8sdk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/StlZUumkAB","display_url":"pic.twitter.com\/StlZUumkAB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324953486354739201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":405,"resize":"fit"}}}]},"225":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nX4jBh62XX","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/guardaparques-y-conflicto-armado-entregan-informe-a-comision-de-la-verdad\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324950969482964994,"id_str":"1324950969482964994","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMr4wjXcAIrCMw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMr4wjXcAIrCMw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ECMoqUzO5S","display_url":"pic.twitter.com\/ECMoqUzO5S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324950970607038464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"226":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SPj6dTAUXl","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/compulsan-copias-contra-eduardo-montealegre-y-jorge-perdomo\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[81,104]}],"media":[{"id":1324948451625496576,"id_str":"1324948451625496576","indices":[105,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMpmMzXcAALxIQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMpmMzXcAALxIQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/B3aOq7mk9f","display_url":"pic.twitter.com\/B3aOq7mk9f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324948452837560321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"227":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ppIm0yi9ys","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/medios\/sol-se-nos-olvida-que-la-vida-puede-ser-un-juego\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[54,77]}],"media":[{"id":1324945933906407424,"id_str":"1324945933906407424","indices":[78,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMnTpkW8AAfv5_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMnTpkW8AAfv5_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OIScjiarus","display_url":"pic.twitter.com\/OIScjiarus","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324945935449939968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"228":{"hashtags":[{"text":"Deportes","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u6dJV9RQVQ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-colombiano\/perfil-de-juan-moreno-el-arquero-canterano-de-millonarios\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[55,78]}],"media":[{"id":1324943419505061888,"id_str":"1324943419505061888","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMlBSsXMAAKdHR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMlBSsXMAAKdHR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zB8fVVKDdP","display_url":"pic.twitter.com\/zB8fVVKDdP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324943420557832192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"229":{"hashtags":[{"text":"ElMundoNoEsComoLoPintan","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qUhjGMIYz0","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/el-mundo-no-es-como-lo-pintan-el-voto-latino-en-las-elecciones-de-ee-uu\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[70,93]}],"media":[{"id":1324940902691901440,"id_str":"1324940902691901440","indices":[94,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMiuy1WEAAr8Qd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMiuy1WEAAr8Qd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gECLGk8155","display_url":"pic.twitter.com\/gECLGk8155","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324940903929229314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"230":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfgOmlmiYU","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/sNIBLG","display_url":"is.gd\/sNIBLG","indices":[97,120]}]},"231":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XN2ZsmvqAp","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/w2cGyj","display_url":"is.gd\/w2cGyj","indices":[91,114]}],"media":[{"id":1324909393511657472,"id_str":"1324909393511657472","indices":[115,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMGEt_XMAASw83.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMGEt_XMAASw83.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M7bjmFtzZh","display_url":"pic.twitter.com\/M7bjmFtzZh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EEColombia2020\/status\/1324924539218747392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}},"source_status_id":1324924539218747392,"source_status_id_str":"1324924539218747392","source_user_id":720382613446270977,"source_user_id_str":"720382613446270977"}]},"232":{"hashtags":[{"text":"NuevoGramalote","indices":[3,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GV3MaoN3BK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/en-nuevo-gramalote-siguen-esperando-128-casas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1324938385669156864,"id_str":"1324938385669156864","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMgcSMW8AAlxUd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMgcSMW8AAlxUd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ocqQ456IE","display_url":"pic.twitter.com\/8ocqQ456IE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324938386839367680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"233":{"hashtags":[{"text":"Bogot\u00e1","indices":[38,45]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2ypSwhO0N2","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/las-joyas-invisibles-de-la-cultura-en-bogota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":1324935869476777985,"id_str":"1324935869476777985","indices":[72,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMeJ0pWMAEGiZW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMeJ0pWMAEGiZW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zIu4brNvZS","display_url":"pic.twitter.com\/zIu4brNvZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324935870638600194\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"234":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wMh0vYlQXK","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/fanny-gonzalez-la-primera-mujer-en-la-corte-suprema-que-murio-en-el-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324933354047889408,"id_str":"1324933354047889408","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMb3Z8XYAAfqGj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMb3Z8XYAAfqGj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AKI6iEgj47","display_url":"pic.twitter.com\/AKI6iEgj47","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324933355192901632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"235":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NXYQ4SafE","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/una-eleccion-donde-todo-es-posible\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[36,59]}],"media":[{"id":1324930838077771776,"id_str":"1324930838077771776","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMZk9OWEAAejId.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMZk9OWEAAejId.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TDn2heh19R","display_url":"pic.twitter.com\/TDn2heh19R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324930839315091458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":393,"resize":"fit"}}}]},"236":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TeoEnZNmzj","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-estados-unidos-2020-puede-el-recuento-de-votos-favorecer-a-trump\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[47,70]}],"media":[{"id":1324928321495437312,"id_str":"1324928321495437312","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMXSeOXEAAuo9L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMXSeOXEAAuo9L.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZOd2XbD8Bn","display_url":"pic.twitter.com\/ZOd2XbD8Bn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324928322774716416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"237":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[104,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[122,145]}],"media":[{"id":1324927370541797376,"id_str":"1324927370541797376","indices":[146,169],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMWbHpWEAAgImY.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMWbHpWEAAgImY.png","url":"https:\/\/t.co\/9A46IuYY8s","display_url":"pic.twitter.com\/9A46IuYY8s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324927467790995456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":591,"h":393,"resize":"fit"},"small":{"w":591,"h":393,"resize":"fit"},"large":{"w":591,"h":393,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"238":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L7m1s0kQKo","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/arley-rodriguez-apicultor-y-emprendedor-a-los-16-anos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1324925805126889475,"id_str":"1324925805126889475","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMVAABWMAM349a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMVAABWMAM349a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4pYXoXe7I5","display_url":"pic.twitter.com\/4pYXoXe7I5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324925806347489280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"239":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRYjuq7seY","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/cerca-de-23000-familias-de-estratos-1-y-2-tendran-conexion-a-internet-en-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324924524815650821,"id_str":"1324924524815650821","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMT1efXEAUfns9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMT1efXEAUfns9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FGmlLXDcLJ","display_url":"pic.twitter.com\/FGmlLXDcLJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324924564154015744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"240":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[144,167]}],"media":[{"id":1324924091611176960,"id_str":"1324924091611176960","indices":[168,191],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMTcQrXYAAqAse.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMTcQrXYAAqAse.png","url":"https:\/\/t.co\/16TabLQC8V","display_url":"pic.twitter.com\/16TabLQC8V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324924119503212544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":585,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":585,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":585,"h":391,"resize":"fit"}}}]},"241":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[164,187]}],"media":[{"id":1324923820403265537,"id_str":"1324923820403265537","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMTMeWXEAETWz_.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMTMeWXEAETWz_.png","url":"https:\/\/t.co\/RyQcfjUpeC","display_url":"pic.twitter.com\/RyQcfjUpeC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324923830117273600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":656,"h":430,"resize":"fit"},"large":{"w":656,"h":430,"resize":"fit"},"medium":{"w":656,"h":430,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"242":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEopinion","name":"ElEspectador Opini\u00f3n","id":14884514,"id_str":"14884514","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0iuoTDEnP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/opinion\/no-sera-petro-quien-derrote-a-uribe\/","display_url":"elespectador.com\/opinion\/no-ser\u2026","indices":[65,88]}]},"243":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[206,229]}]},"244":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t1drZnjITi","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/dinamarca-sacrificara-17-millones-de-visones-para-prevenir-el-riesgo-de-una-mutacion-del-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[98,121]}]},"245":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EspectadorVideo","name":"El Espectador Video","id":3883905634,"id_str":"3883905634","indices":[3,19]}],"urls":[]},"246":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iv0vleNacS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/colombia2020\/pais\/me-llevo-la-leccion-de-que-la-paz-es-posible-embajador-saliente-de-francia-en-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/colombia2020\/p\u2026","indices":[125,148]}],"media":[{"id":1324918254087892993,"id_str":"1324918254087892993","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMOIeNW8AEGhcU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMOIeNW8AEGhcU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pt8rmILENi","display_url":"pic.twitter.com\/pt8rmILENi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324918255597871104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"247":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9ENl6EJmAS","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/vMmI50CdJvi","display_url":"ow.ly\/vMmI50CdJvi","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324917005590343680,"id_str":"1324917005590343680","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMM_zMWMAAPGJd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMM_zMWMAAPGJd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/poCHKKgQ15","display_url":"pic.twitter.com\/poCHKKgQ15","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324917006781583360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"248":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mgBnLXZRa7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/luciano-pereyra-lanza-eres-perfecta\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[66,89]}],"media":[{"id":1324916314733998081,"id_str":"1324916314733998081","indices":[90,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMMXljW8AE-df_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMMXljW8AE-df_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/N0mVP1EdNS","display_url":"pic.twitter.com\/N0mVP1EdNS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324916363442450433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"249":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sVisto","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TecnoEspectador","name":"TecnoEspectador","id":191206295,"id_str":"191206295","indices":[15,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[87,110]}],"media":[{"id":1324915737769746433,"id_str":"1324915737769746433","indices":[111,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmML2AMXIAEdyPQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmML2AMXIAEdyPQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9FTnAR8pf","display_url":"pic.twitter.com\/G9FTnAR8pf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324915739107725314\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"250":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Pi2O3tVYg6","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/desaparecidos-del-palacio-de-justicia-el-caos-sigue-presente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[196,219]}]},"251":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pcSWO8FKJ7","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/educacion\/estudiantes-colombianos-premiados-en-competencia-internacional-de-matematicas\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/educa\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324913221468348416,"id_str":"1324913221468348416","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMJjiPW4AAIG2I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMJjiPW4AAIG2I.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vLm9vBcj5q","display_url":"pic.twitter.com\/vLm9vBcj5q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324913223074803713\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"252":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EVK15Xuwg1","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/el-caballo-de-mi-padre-de-vicente-fernandez\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324910705255067648,"id_str":"1324910705255067648","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMHREnXMAA_3L5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMHREnXMAA_3L5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OUZgv08waN","display_url":"pic.twitter.com\/OUZgv08waN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324910706572062720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"253":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RAG54QYEOy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/alcalde-de-cali-dice-que-es-una-burrada-no-exigir-pruebas-de-covid-19-a-personas-que-viajan-a-colombia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[110,133]}],"media":[{"id":1324910160750534656,"id_str":"1324910160750534656","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMGxYLXYAAPj9n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMGxYLXYAAPj9n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZgQ6C2Xvi1","display_url":"pic.twitter.com\/ZgQ6C2Xvi1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324910295144427522\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":657,"resize":"fit"}}}]},"254":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KY4aePnvvP","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/medellin-evacuados-del-continental-apelaran-a-fallo-que-les-ordena-pagar-el-mantenimiento-del-edificio\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[102,125]}],"media":[{"id":1324908549059850243,"id_str":"1324908549059850243","indices":[126,149],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMFTkKXMAMpx88.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMFTkKXMAMpx88.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CBNrl7VL5d","display_url":"pic.twitter.com\/CBNrl7VL5d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324908576423469056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"255":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYKYsPzzux","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/con-desacuerdos-en-el-concejo-de-bogota-terminaron-entrevistas-a-aspirantes-a-la-personeria\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[92,115]}],"media":[{"id":1324908293031129089,"id_str":"1324908293031129089","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMFEqYW8AEDAig.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMFEqYW8AEDAig.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fm0HFkZ69j","display_url":"pic.twitter.com\/Fm0HFkZ69j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324908309963448320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"256":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0Q4yag5La","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/medio-ambiente\/la-rana-mas-venenosa-del-mundo-que-protege-a-indigenas-colombianos\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/medio\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324908188706201600,"id_str":"1324908188706201600","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmME-lvW4AAvIUQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmME-lvW4AAvIUQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x7wKNlFZ0X","display_url":"pic.twitter.com\/x7wKNlFZ0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324908189930954758\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":466,"resize":"fit"}}}]},"257":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9cC0B3F1QV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/salud\/razones-para-desconfiar-de-un-polemico-experimento-en-cali-con-invermectina\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/salud\u2026","indices":[116,139]}],"media":[{"id":1324905673503756288,"id_str":"1324905673503756288","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMCsL4XUAAxBeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMCsL4XUAAxBeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7h6M047iA","display_url":"pic.twitter.com\/z7h6M047iA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324905674862637056\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"258":{"hashtags":[{"text":"AprenderDeLosL\u00edderes","indices":[126,147]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ellafontanals","name":"Ella Fontanals","id":1317658537,"id_str":"1317658537","indices":[161,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9g5sYaJxpL","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/liderazgo\/ella-cisneros-en-el-podcast-aprender-de-los-lideres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[178,201]}],"media":[{"id":1324904413325094912,"id_str":"1324904413325094912","indices":[202,225],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMBi1WW8AALz0P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMBi1WW8AALz0P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LWlIeCHE4z","display_url":"pic.twitter.com\/LWlIeCHE4z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324904415669706754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1988,"h":994,"resize":"fit"}}}]},"259":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cInGbEKPvU","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/ciencia\/las-mujeres-prehistoricas-tambien-cazaban-grandes-presas-no-solo-los-hombres\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[99,122]}],"media":[{"id":1324903153460973569,"id_str":"1324903153460973569","indices":[123,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMAZf_WEAE_3iR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmMAZf_WEAE_3iR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OY4R80gyiK","display_url":"pic.twitter.com\/OY4R80gyiK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324903154685718529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":455,"resize":"fit"}}}]},"260":{"hashtags":[{"text":"DeOtraManera","indices":[89,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"261":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[0,13]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[188,207]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[234,247]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[252,267]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNIV80","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[209,232]}],"media":[{"id":1324901902652465153,"id_str":"1324901902652465153","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL_QsXW4AEhkF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL_QsXW4AEhkF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Q23VHDuTt","display_url":"pic.twitter.com\/2Q23VHDuTt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324901904078368768\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"262":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elmagazin","name":"El Magaz\u00edn","id":152005065,"id_str":"152005065","indices":[15,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHBlsIhR0f","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/cultura\/el-legado-de-alfredo-molano\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/cultu\u2026","indices":[57,80]}],"media":[{"id":1324900639516872706,"id_str":"1324900639516872706","indices":[81,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL-HK0XUAIovLc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL-HK0XUAIovLc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mSqwN21xrv","display_url":"pic.twitter.com\/mSqwN21xrv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324900640838053890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"263":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5RPPRg3ls4","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/diez-lecturas-para-entender-el-caso-del-palacio-de-justicia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[237,260]}]},"264":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeportesEE","name":"Espectador Deportes","id":1115166073,"id_str":"1115166073","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2OdETaQf7k","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/deportes\/futbol-internacional\/ancelotti-james-dice-que-esta-al-100-pero-yo-tengo-mis-dudas\/","display_url":"elespectador.com\/deportes\/futbo\u2026","indices":[96,119]}],"media":[{"id":1324898123366477826,"id_str":"1324898123366477826","indices":[120,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL70tbXMAIKHu6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL70tbXMAIKHu6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/u5I7ByjA49","display_url":"pic.twitter.com\/u5I7ByjA49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324898124859584514\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":329,"resize":"fit"}}}]},"265":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nF0ikuImgV","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/entretenimiento\/musica\/loco-escrito-presenta-triste\/","display_url":"elespectador.com\/entretenimient\u2026","indices":[43,66]}],"media":[{"id":1324897959004282887,"id_str":"1324897959004282887","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL7rJIXIAcKh1q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL7rJIXIAcKh1q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fp3f8UJnS7","display_url":"pic.twitter.com\/Fp3f8UJnS7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324898017246326786\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"266":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwJTy0k2j5","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/pese-a-pandemia-duque-reactiva-su-agenda-internacional\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":1324895992550989826,"id_str":"1324895992550989826","indices":[108,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL54rhXIAITSU0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL54rhXIAITSU0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YukDOzOKYs","display_url":"pic.twitter.com\/YukDOzOKYs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324896028533911557\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"267":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JI9fmLf86X","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-ee-uu-biden-se-acerta-a-la-victoria-y-si-trump-no-reconoce-la-derrota\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[93,116]}],"media":[{"id":1324895605634818048,"id_str":"1324895605634818048","indices":[117,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL5iKJW4AAEPSD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL5iKJW4AAEPSD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JUgvRwtt3f","display_url":"pic.twitter.com\/JUgvRwtt3f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324895606909833217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"268":{"hashtags":[{"text":"LasIgualadas","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsAxJeAzxd","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TVoPQc","display_url":"bit.ly\/2TVoPQc","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1324069682274541577,"id_str":"1324069682274541577","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKXF3WoAkvoK6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmAKXF3WoAkvoK6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/urNbfYlLf2","display_url":"pic.twitter.com\/urNbfYlLf2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324894341366575104\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"269":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[20,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTpb9h","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[180,203]}],"media":[{"id":1324755282250076165,"id_str":"1324755282250076165","indices":[204,227],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ94lzWoAMRTTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ94lzWoAMRTTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BxphgJN6NL","display_url":"pic.twitter.com\/BxphgJN6NL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324894339189919746\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"270":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GT6H0dvB6X","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/economia\/wom-el-nuevo-operador-movil-en-colombia-que-va-por-el-25-del-mercado\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/econo\u2026","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324893088997892097,"id_str":"1324893088997892097","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL3Pq8W4AE3Ja-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL3Pq8W4AE3Ja-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LDlOsfavlb","display_url":"pic.twitter.com\/LDlOsfavlb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324893090549821442\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"271":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LYIN0rGtxP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k9yPjg","display_url":"bit.ly\/3k9yPjg","indices":[85,108]}],"media":[{"id":1324892185964187648,"id_str":"1324892185964187648","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL2bG4WEAAu9Yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL2bG4WEAAu9Yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7Eetlgva9","display_url":"pic.twitter.com\/j7Eetlgva9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324892468605833217\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"272":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"273":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"274":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hf2cRoAJtJ","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/bogota\/saldran-del-sisben-quienes-no-respondan-nueva-encuesta\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/bogot\u2026","indices":[89,112]}],"media":[{"id":1324890573640257536,"id_str":"1324890573640257536","indices":[113,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL09QgXUAALz4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmL09QgXUAALz4_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8Hv8WexbyM","display_url":"pic.twitter.com\/8Hv8WexbyM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324890574881742848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"275":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6mnQ7A4nEy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/manizales-alcalde-solicita-a-mininterior-autorizacion-para-tomar-medidas-para-disminuir-contagios-de-covid-19\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[108,131]}],"media":[{"id":1324888054264422403,"id_str":"1324888054264422403","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLyqnGW4AM4WKc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLyqnGW4AM4WKc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BUfsCDsvZj","display_url":"pic.twitter.com\/BUfsCDsvZj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324888055514271744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":493,"resize":"fit"}}}]},"276":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqCxHjz4XS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/finca-que-limita-con-el-tayrona-se-expandio-310-hectareas-inexplicablemente\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[103,126]}],"media":[{"id":1324885542400561152,"id_str":"1324885542400561152","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLwYZrWEAA6fFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLwYZrWEAA6fFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9JHR2oBZuL","display_url":"pic.twitter.com\/9JHR2oBZuL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324885543952510979\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"277":{"hashtags":[{"text":"ArchivoEE","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8SSGyfCySS","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/la-verdad-judicial-de-la-retoma-del-palacio-de-justicia-35-anos-despues\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[231,254]}]},"278":{"hashtags":[{"text":"LoM\u00e1sLe\u00eddo","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6BRabddHsb","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/congreso-discutira-sobre-seis-proyectos-para-regular-plataformas-de-transporte\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324883024224378885,"id_str":"1324883024224378885","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLuF0vW4AUUFRO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLuF0vW4AUUFRO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5bc2VQAGFs","display_url":"pic.twitter.com\/5bc2VQAGFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324883025532956672\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"279":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q5P2TzSAuH","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/las-cuatro-claves-de-como-va-quedando-el-congreso-de-ee-uu-tras-elecciones\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[141,164]}]},"280":{"hashtags":[{"text":"EnFotos","indices":[20,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"281":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DdtSa6RWdh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Iaf2D6","display_url":"bit.ly\/2Iaf2D6","indices":[77,100]}],"media":[{"id":1324880129856835584,"id_str":"1324880129856835584","indices":[101,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLrdWYXEAA8sI-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLrdWYXEAA8sI-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/excxv6d7V3","display_url":"pic.twitter.com\/excxv6d7V3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324880151465893890\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"282":{"hashtags":[{"text":"LaDisidencia","indices":[8,21]},{"text":"PersonasNoBinarias","indices":[76,95]},{"text":"ProgramaDDHH","indices":[166,179]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[184,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiNMJNrkgs","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/nacional\/las-personas-no-binarias-existimos-la-disidencia\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[140,163]}],"media":[{"id":1324879282762620932,"id_str":"1324879282762620932","indices":[200,223],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLqsCtXIAQ-2k-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLqsCtXIAQ-2k-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nxAyPmsSZZ","display_url":"pic.twitter.com\/nxAyPmsSZZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324879284608110598\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"283":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JkNj2ZHMTa","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2U32Wyo","display_url":"bit.ly\/2U32Wyo","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324878949441298434,"id_str":"1324878949441298434","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLqYo_XYAIagOk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLqYo_XYAIagOk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KAGfN1m4lZ","display_url":"pic.twitter.com\/KAGfN1m4lZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324878967720058884\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"284":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTaT1f08hy","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/judicial\/el-principio-de-oportunidad-kelly-eslava-por-venta-de-fallos-en-tribunal-de-cundinamarca\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/judic\u2026","indices":[203,226]}]},"285":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hvWHkc6v80","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k0miyE","display_url":"bit.ly\/3k0miyE","indices":[80,103]}],"media":[{"id":1324877647562858503,"id_str":"1324877647562858503","indices":[104,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLpM3HW4Ac0sIK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLpM3HW4Ac0sIK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GmPHItDPT9","display_url":"pic.twitter.com\/GmPHItDPT9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324877667838124033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"286":{"hashtags":[{"text":"Especial","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nwSqqXlc3Z","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/35a95zj","display_url":"bit.ly\/35a95zj","indices":[61,84]}],"media":[{"id":1324855159642533891,"id_str":"1324855159642533891","indices":[85,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLUv5FWMAMHbez.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLUv5FWMAMHbez.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OlAJLCB0AQ","display_url":"pic.twitter.com\/OlAJLCB0AQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324875967416868865\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":370,"resize":"fit"}}}]},"287":{"hashtags":[{"text":"TipLegal","indices":[72,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dhl1TLDYOf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/7U8w50CaSsq","display_url":"ow.ly\/7U8w50CaSsq","indices":[100,123]}],"media":[{"id":1324875472874991617,"id_str":"1324875472874991617","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLnORxXcAEsttg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLnORxXcAEsttg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1P1eM26FPD","display_url":"pic.twitter.com\/1P1eM26FPD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324875474019954688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"},"large":{"w":657,"h":438,"resize":"fit"}}}]},"288":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9rPRzZeqlR","expanded_url":"https:\/\/is.gd\/G0IYVK","display_url":"is.gd\/G0IYVK","indices":[116,139]}]},"289":{"hashtags":[{"text":"LasResistentesP\u00f3dcast","indices":[20,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EEColombia2020","name":"Colombia2020","id":720382613446270977,"id_str":"720382613446270977","indices":[3,18]}],"urls":[]},"290":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VkB3ELkdSc","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k5c4gC","display_url":"bit.ly\/3k5c4gC","indices":[62,85]}]},"291":{"hashtags":[{"text":"Cuesti\u00f3nDigital","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eLOnGTGM0P","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/tecnologia\/las-cinco-aplicaciones-con-mas-intentos-de-phishing\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/tecno\u2026","indices":[107,130]}],"media":[{"id":1324755282212376578,"id_str":"1324755282212376578","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmJ9xIyW0AA2aZA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H77ev2QMQk","display_url":"pic.twitter.com\/H77ev2QMQk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324871689306476544\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"292":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[249,272]}],"media":[{"id":1324870463353479173,"id_str":"1324870463353479173","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLiqr2XYAUlHu3.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLiqr2XYAUlHu3.png","url":"https:\/\/t.co\/JiCMVlz8mP","display_url":"pic.twitter.com\/JiCMVlz8mP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324870557570117632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":586,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":586,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":586,"h":387,"resize":"fit"}}}]},"293":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KZHQdCGDCR","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2TXZULT","display_url":"bit.ly\/2TXZULT","indices":[66,89]}]},"294":{"hashtags":[{"text":"Elecciones2020","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/noJrE8Yyqv","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/el-mundo\/elecciones-en-estados-unidos-2020-trump-biden-los-resultados-hoy-en-juego\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/el-mu\u2026","indices":[245,268]}],"media":[{"id":1324870074876964865,"id_str":"1324870074876964865","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLiUEqWMAEBcwj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLiUEqWMAEBcwj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PyJb0cfWa7","display_url":"pic.twitter.com\/PyJb0cfWa7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324870100177068034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"295":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/S4Mnbiuazk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3p48V4i","display_url":"bit.ly\/3p48V4i","indices":[65,88]}]},"296":{"hashtags":[{"text":"SuficienteIlustraci\u00f3n","indices":[10,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KIR4SdVbsC","expanded_url":"https:\/\/www.elespectador.com\/noticias\/politica\/suficientee-ilustracion-un-proyecto-para-proteger-a-los-ninos-de-delitos-sexuales-en-internet\/","display_url":"elespectador.com\/noticias\/polit\u2026","indices":[187,210]}],"media":[{"id":1324390621063294976,"id_str":"1324390621063294976","indices":[211,234],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmEuQMBWMAAWQ9o.png","url":"https:\/\/t.co\/1ATsi3eMxa","display_url":"pic.twitter.com\/1ATsi3eMxa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324866907380592640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":363,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2026,"h":1081,"resize":"fit"}}}]},"297":{"hashtags":[{"text":"LGBTI","indices":[60,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"USAID_Colombia","name":"USAID\/Colombia","id":177980964,"id_str":"177980964","indices":[239,254]}],"urls":[],"media":[{"id":1324866666480668672,"id_str":"1324866666480668672","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLfNrZWEAAsylT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLfNrZWEAAsylT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OFo7iQEvz3","display_url":"pic.twitter.com\/OFo7iQEvz3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespectador\/status\/1324866671149019136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"298":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uLfBc8tgz8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3k1RMVf","display_url":"bit.ly\/3k1RMVf","indices":[68,91]}]},"299":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[29,37]},{"text":"COVID19EnLasC\u00e1rceles","indices":[41,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rW0O9mxgz8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/nKGY50CcP4a","display_url":"ow.ly\/nKGY50CcP4a","indices":[152,175]}]}}}