{"screen_name":{"0":"JordiFlynn","1":"JordiFlynn"},"tweet_id":{"0":1325157689446572037,"1":1325031700850683904},"is_retweet":{"0":false,"1":false},"text":{"0":"Y bueno en esto me baso en una cosa que me parece incre\u00edble del futuro del f\u00fatbol, los adolescentes ahora no pueden entrenar con toda chorrrada de la #plandemia del covid-19. Por que estamos generando una generaci\u00f3n de disminuidos f\u00edsicos y t\u00e1cticos de este deporte.","1":"@gemmspp @AlexandraJAlva4 @jbarrios107 @JonatanRV79 @carmenvivomivid @carlesenric @SalvaGarca4 @Tabbygraycat @somoscosteros4 @ayec98_2 @tecn_preocupado @No__Plandemia @Sumbaranasi @enelpaisvasco S\u00ed buscan que gente beba lej\u00eda, intentan implantar que hay gente que bebe lej\u00eda para curarse del covid-19. Es programaci\u00f3n mental, buscan casos para crear propaganda, es lo mismo que usa el Molina y compa\u00f1\u00eda. Que haya casos de intoxicados por beber lej\u00eda. Son as\u00ed de psic\u00f3patas."},"user_verified":{"0":false,"1":false},"created_at":{"0":"2020-11-07 19:26:28","1":"2020-11-07 11:05:50"},"retweet_count":{"0":0,"1":0},"favorite_count":{"0":3,"1":6},"user_location":{"0":"Barcelona, Catalu\u00f1a","1":"Barcelona, Catalu\u00f1a"},"user_url":{"0":null,"1":null},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"plandemia","indices":[150,160]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gemmspp","name":"Gemma P Perdiguero","id":259810290,"id_str":"259810290","indices":[0,8]},{"screen_name":"AlexandraJAlva4","name":"Alexandra J.A.","id":931840622310326272,"id_str":"931840622310326272","indices":[9,25]},{"screen_name":"jbarrios107","name":"jbarrios107","id":2359763479,"id_str":"2359763479","indices":[26,38]},{"screen_name":"JonatanRV79","name":"Joni B Good - El Pastor de Borregos","id":1051738462242648064,"id_str":"1051738462242648064","indices":[39,51]},{"screen_name":"carmenvivomivid","name":"carmen vivomivida","id":2197677426,"id_str":"2197677426","indices":[52,68]},{"screen_name":"carlesenric","name":"Carles Enric","id":17308245,"id_str":"17308245","indices":[69,81]},{"screen_name":"SalvaGarca4","name":"Salva Garc\u00eda","id":887706333587402752,"id_str":"887706333587402752","indices":[82,94]},{"screen_name":"Tabbygraycat","name":"J.A.A","id":1066383902321840128,"id_str":"1066383902321840128","indices":[95,108]},{"screen_name":"somoscosteros4","name":"SomosCosteros4.0","id":1276214311673835521,"id_str":"1276214311673835521","indices":[109,124]},{"screen_name":"ayec98_2","name":"Yane (Aye Carrera)","id":1301812674481795073,"id_str":"1301812674481795073","indices":[125,134]},{"screen_name":"tecn_preocupado","name":"UTP Un T\u00e9cnico Preocupado","id":306946423,"id_str":"306946423","indices":[135,151]},{"screen_name":"No__Plandemia","name":"\u00a1No! a la nueva normalidad","id":472031699,"id_str":"472031699","indices":[152,166]},{"screen_name":"Sumbaranasi","name":"Parser \u221e","id":3056380055,"id_str":"3056380055","indices":[167,179]},{"screen_name":"enelpaisvasco","name":"enelpaisvasco","id":1131822984199659521,"id_str":"1131822984199659521","indices":[180,194]}],"urls":[]}}}