{"screen_name":{"0":"JosPastr","1":"JosPastr","2":"JosPastr","3":"JosPastr","4":"JosPastr","5":"JosPastr","6":"JosPastr","7":"JosPastr","8":"JosPastr"},"tweet_id":{"0":1325168513204498447,"1":1325168414185304064,"2":1325106294802493442,"3":1325069054399418369,"4":1325067640537276419,"5":1325066031463866369,"6":1325020820436103168,"7":1325007391830798337,"8":1324964374398857216},"is_retweet":{"0":true,"1":true,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":true,"7":false,"8":false},"text":{"0":"Los ten\u00edamos cuando el paro bajaba a cien mil al mes https:\/\/t.co\/0dhOeSS4jt","1":"Ana Pastor solicita la prohibici\u00f3n temporal de todo comentario relativo a las cuentas y balances de Newtrola. La verificadora no quiere que la verifiquen. https:\/\/t.co\/W96EeWJe5H","2":"@policia No tengo claro siquiera si eso no est\u00e1 permitido, lo que s\u00ed tengo claro es que no es para pregonarlo.","3":"Recordemos que estos son los que dijeron que van a prohibir en Espa\u00f1a la investigaci\u00f3n de elementos radiactivos. https:\/\/t.co\/xyC2nqadWU","4":"Te se\u00f1alo y te censuro porque eres un fascista y al fascismo se le se\u00f1ala y se le calla. No s\u00e9, creo que hay una inversi\u00f3n de papeles ah\u00ed.","5":"Todo aquel que intenta aplicar la censura dice que es para defender el bien superior. Los franquistas tambi\u00e9n lo hac\u00edan, y estos no van a ser menos. https:\/\/t.co\/VCC3bBbvmC","6":"@JosPastr El \"Dream Team\" de la pluralidad, dar\u00e1n voz tanto a los que alaban al Gobierno como a los que critican a la oposici\u00f3n","7":"Por supuesto, la prensa basura no ve ning\u00fan inconveniente. Piensa que mientras sea servil al Gobierno la cosa no va con ellos. https:\/\/t.co\/8O5mzgW0UF","8":"A m\u00ed esto m\u00e1s que un desmentido me parece una confesi\u00f3n. https:\/\/t.co\/efZ5FB5GEY"},"user_verified":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false},"created_at":{"0":"2020-11-07 20:09:28","1":"2020-11-07 20:09:05","2":"2020-11-07 16:02:14","3":"2020-11-07 13:34:15","4":"2020-11-07 13:28:38","5":"2020-11-07 13:22:15","6":"2020-11-07 10:22:35","7":"2020-11-07 09:29:14","8":"2020-11-07 06:38:18"},"retweet_count":{"0":279,"1":675,"2":74,"3":1009,"4":124,"5":599,"6":33,"7":132,"8":1749},"favorite_count":{"0":0,"1":0,"2":1084,"3":3086,"4":730,"5":1961,"6":0,"7":392,"8":5245},"user_location":{"0":"Planilandia.","1":"Planilandia.","2":"Planilandia.","3":"Planilandia.","4":"Planilandia.","5":"Planilandia.","6":"Planilandia.","7":"Planilandia.","8":"Planilandia."},"user_url":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jmdelalamo","name":"Juanma del \u00c1lamo","id":161082845,"id_str":"161082845","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dhOeSS4jt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ddeschouw\/status\/1325151609911963649?s=20","display_url":"twitter.com\/ddeschouw\/stat\u2026","indices":[69,92]}]},"1":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Monolocus","name":"Monolocus","id":120158442,"id_str":"120158442","indices":[3,13]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[0,8]}],"urls":[]},"3":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xyC2nqadWU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1325068737494519809","display_url":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026","indices":[113,136]}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VCC3bBbvmC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gabrielrufian\/status\/1325028323173523457","display_url":"twitter.com\/gabrielrufian\/\u2026","indices":[149,172]}]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Hortalovic","name":"Hortalovic","id":405110616,"id_str":"405110616","indices":[3,14]},{"screen_name":"JosPastr","name":"Pastrana","id":497825722,"id_str":"497825722","indices":[16,25]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325007293268766720,"id_str":"1325007293268766720","indices":[127,150],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNfHPAWMAAg01P.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmNfHPAWMAAg01P.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8O5mzgW0UF","display_url":"pic.twitter.com\/8O5mzgW0UF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JosPastr\/status\/1325007391830798337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":308,"h":413,"resize":"fit"},"small":{"w":308,"h":413,"resize":"fit"},"medium":{"w":308,"h":413,"resize":"fit"}}}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/efZ5FB5GEY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/europapress\/status\/1324819275190861826","display_url":"twitter.com\/europapress\/st\u2026","indices":[57,80]}]}}}