{"screen_name":{"0":"lasillavacia","1":"lasillavacia","2":"lasillavacia","3":"lasillavacia","4":"lasillavacia","5":"lasillavacia","6":"lasillavacia","7":"lasillavacia","8":"lasillavacia","9":"lasillavacia","10":"lasillavacia","11":"lasillavacia","12":"lasillavacia","13":"lasillavacia","14":"lasillavacia","15":"lasillavacia","16":"lasillavacia","17":"lasillavacia","18":"lasillavacia","19":"lasillavacia","20":"lasillavacia","21":"lasillavacia","22":"lasillavacia","23":"lasillavacia","24":"lasillavacia","25":"lasillavacia","26":"lasillavacia","27":"lasillavacia","28":"lasillavacia","29":"lasillavacia","30":"lasillavacia","31":"lasillavacia","32":"lasillavacia","33":"lasillavacia","34":"lasillavacia","35":"lasillavacia","36":"lasillavacia","37":"lasillavacia","38":"lasillavacia","39":"lasillavacia","40":"lasillavacia","41":"lasillavacia","42":"lasillavacia","43":"lasillavacia","44":"lasillavacia","45":"lasillavacia","46":"lasillavacia"},"tweet_id":{"0":1325220943380221952,"1":1325204370254946304,"2":1325202596315934722,"3":1325201253610229761,"4":1325200360001114118,"5":1325199872157343745,"6":1325199183431700482,"7":1325198237708427267,"8":1325197398222626818,"9":1325196599329370113,"10":1325196328876482560,"11":1325195507417886721,"12":1325194836454961153,"13":1325194158227644417,"14":1325193482068258817,"15":1325192961563500544,"16":1325191560275742723,"17":1325191556022800385,"18":1325191551983628288,"19":1325191547634155521,"20":1325162864286461952,"21":1325124222536966144,"22":1325124221345931269,"23":1325123059255189506,"24":1325114791132803072,"25":1325114153539919873,"26":1325105734678245378,"27":1325104031488937989,"28":1325101946177527809,"29":1325100415680204802,"30":1325099148606103553,"31":1325099048995594240,"32":1325098778798514178,"33":1325094578173718529,"34":1325090748392501250,"35":1325089879827558400,"36":1325089529003438080,"37":1325089518853173248,"38":1325088917683658752,"39":1325088916203040768,"40":1325088914076479488,"41":1325088907323707392,"42":1325085764548440064,"43":1325045340010131456,"44":1325030234471739393,"45":1324880160395571200,"46":1324864144575696897},"is_retweet":{"0":false,"1":false,"2":false,"3":false,"4":false,"5":false,"6":false,"7":false,"8":false,"9":false,"10":false,"11":false,"12":false,"13":false,"14":false,"15":false,"16":false,"17":false,"18":false,"19":false,"20":false,"21":false,"22":false,"23":false,"24":false,"25":false,"26":false,"27":false,"28":false,"29":false,"30":false,"31":false,"32":false,"33":false,"34":false,"35":false,"36":false,"37":false,"38":false,"39":false,"40":false,"41":false,"42":false,"43":false,"44":false,"45":false,"46":false},"text":{"0":"El Ministro de Hacienda, Alberto Carrasquilla, sigue sonando fuerte para ser Gerente del @BancoRepublica.\n\nSin embargo, no la tiene f\u00e1cil porque hay m\u00e1s candidatos y mantiene pendientes en el Gobierno, como liderar una nueva reforma tributaria.\n\nhttps:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","1":"#Opini\u00f3n: \"70 millones de votantes en EEUU en favor de una agenda del pasado y otros 70 millones eligen a un octogenario para impedir que esa agenda que consideran caduca se imponga. Son expresiones de un cambio de \u00e9poca que se avecina\": @hectorriveross.\n\nhttps:\/\/t.co\/F0ahc1jfwd","2":"@JuanOspinaR La figura que usa Isacson es para decir que posiblemente haya un respaldo mayor a las pol\u00edticas de implementaci\u00f3n del Acuerdo que a las militares. Ahora bien: el principal responsable de la implementaci\u00f3n es el propio Gobierno, que ha avanzado muy poco.\nhttps:\/\/t.co\/asslMSy64t","3":"\u00bfLe gusta el periodismo que hacemos?\n\n#ElijaSerS\u00faperAmigo e imp\u00falsenos a hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, al tiempo que disfruta de beneficios como cursos, talleres y charlas.\n\nAqu\u00ed encuentra toda la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/4tQYtncDe5","4":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 por verse?\n\nSi el supuesto apoyo del Gobierno a la campa\u00f1a de @realDonaldTrump, que ventil\u00f3 el expresidente @JuanManSantos y reforz\u00f3 el senador del Polo @IvanCepedaCast, le cerrar\u00e1 el margen de interlocuci\u00f3n a @IvanDuque ante el Congreso gringo o la Casa Blanca.","5":"En todo caso, con @JoeBiden \"la narcotizaci\u00f3n de la relaci\u00f3n :United_States::Colombia: se mantendr\u00e1\", dice @adam_wola, as\u00ed como la presi\u00f3n de \u00e9l para acabar con la coca, aunque quiz\u00e1s con menos \u00e9nfasis en la fumigaci\u00f3n, que \u00e9l apoy\u00f3 como senador (uno de los principales arquitectos del Plan Colombia).","6":"Los dem\u00f3cratas, con @JoeBiden como Presidente, podr\u00edan tratar de condicionar la ayuda econ\u00f3mica para Colombia a un mayor cumplimiento del Acuerdo de Paz o, como intentaron este a\u00f1o, a que las ayudas no se usen en perfilamientos como los que hizo el @COL_EJERCITO a periodistas.","7":"La posici\u00f3n propaz de @JoeBiden ser\u00eda un cambio notorio\nporque con @realDonaldTrump no s\u00f3lo desapareci\u00f3 en el gobierno gringo el discurso de apoyo al Acuerdo, sino que mostrarse en contra de \u00e9ste le sirvi\u00f3, por ejemplo, para ganar en Florida.\n\nhttps:\/\/t.co\/rvnO0gwGzF","8":"\u00bfQu\u00e9 s\u00ed puede cambiar?\n\nCon @JoeBiden seguramente retornar\u00e1 a la Casa Blanca una narrativa que defienda abiertamente el Acuerdo de Paz en Colombia, dice @adam_wola, y agrega: \"Se podr\u00eda decir que Biden estar\u00eda m\u00e1s del lado de @EmilioJArchila que de @CarlosHolmesTru\".","9":"El saludo que le hizo el presidente @IvanDuque a @JoeBiden resalt\u00f3, precisamente, esa agenda com\u00fan entre ambos pa\u00edses:\n\nhttps:\/\/t.co\/IM5Oni4ltp","10":"#Opini\u00f3n | \"Los diferentes actores ilegales en Colombia han utilizado el clientelismo armado como forma para infiltrarse en el poder pol\u00edtico local y en la clase pol\u00edtica local y regional.\" : @TrejosRosero #RedPaz https:\/\/t.co\/1iw5Dxp6HC","11":"Con @JoeBiden, ni el TLC ni el Plan Colombia se ir\u00e1n abajo.\n\n\"Se mantendr\u00e1 el principio de que si se quiere algo de Estados Unidos, debemos ir a buscarlo\", escribi\u00f3 @mclacouture, directora de la @AmChamCol.\nhttps:\/\/t.co\/gyqfRQ1AOh","12":":United_States: y :Colombia: han consolidado una agenda a largo plazo que all\u00e1 tiene soporte bipartidista y pasa, sobre todo, por\n\n:right_arrow_selector:El Tratado de Libre Comercio (2012).\n\n:right_arrow_selector:La lucha contra el narcotr\u00e1fico representada en el Plan Colombia (1999), luego convertido en Paz Colombia por el Acuerdo de Paz.","13":"\u00bfY c\u00f3mo queda ahora la relaci\u00f3n entre Estados Unidos :United_States: y Colombia :Colombia:?\n\nEl triunfo de @JoeBiden puede cambiarla muy poco porque est\u00e1 basada en unos intereses estrat\u00e9gicos y no en una relaci\u00f3n personal de amistad entre presidentes.\n\nMiremos:","14":"As\u00ed Trump tarde en reconocer su derrota, la realidad de los m\u00e1s de 235 mil muertos por un manejo err\u00e1tico del covid, entre otros descalabros, se impuso sobre el reality show de su mandato.\n\nEso puede impactar la pol\u00edtica colombiana, ahora que arranca la campa\u00f1a para el 2022.","15":"Eso se explica en lo que escribi\u00f3 David Remnick en @NewYorker: \u201cdurante todo su mandato, Trump les declar\u00f3 una guerra frontal a las instituciones democr\u00e1ticas y despleg\u00f3 una pol\u00edtica marcada por la crueldad, el fanatismo y la polarizaci\u00f3n\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/4JMCi49AH4","16":"Cuatro a\u00f1os m\u00e1s de @realDonaldTrump terminar\u00edan por normalizar\n\n:right_arrow_selector:La misoginia, el racismo, la xenofobia y el fanatismo que \u00e9l ha exhibido con orgullo.\n\n:right_arrow_selector:La idea de que la realidad fabricada a punta de trinos y noticias falsas prevalece sobre los hechos.","17":"Al final, en estas elecciones estaba en juego la identidad de Estados Unidos y la prevalencia de unos valores fundamentales que irradian al resto del mundo, como la defensa de la igualdad y la libertad.\n\nA prop\u00f3sito, esta entrevista de #LaSillaAcad\u00e9mica. https:\/\/t.co\/hMtgW1lJYn","18":"Comencemos por esta imagen: el analista @VanJones68 llor\u00f3 haciendo su balance: \"Fue m\u00e1s f\u00e1cil ser un pap\u00e1 esta ma\u00f1ana. Es m\u00e1s f\u00e1cil decirle a tus hijos que el car\u00e1cter importa, que decir la verdad es importante, que ser una buena persona vale la pena\u201d.\nhttps:\/\/t.co\/mYxAM9ek0V","19":"El poder se refleja tambi\u00e9n en la definici\u00f3n de lo que es aceptable.\n\nPor eso, el mayor impacto que puede tener el triunfo de @JoeBiden  en Colombia :Colombia: tiene que ver con la forma como Estados Unidos :United_States: suele irradiar valores fundamentales al resto del mundo.\n\nVa hilo :yarn: https:\/\/t.co\/1WRhfyNklp","20":"Con @JoeBiden como Presidente de Estados Unidos :United_States: cambiar\u00e1 muy poco la relaci\u00f3n bilateral con Colombia; pero que \u00e9l y no Trump est\u00e9 en el poder garantiza la prevalencia de unos valores fundamentales que irradian al resto del mundo, incluido nuestro pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/hMtgW1DkPV","21":"...las diferencias entre @realDonaldTrump y @JoeBiden  son por miles o decenas de miles de votos, lo que hace dif\u00edcil que se compruebe un fraude.\n\nDe hecho, la Comisi\u00f3n Federal de Elecciones declar\u00f3 que \"no ha habido evidencia\" de eso.","22":"Las claves de lo que viene\n\n:right_arrow_selector: A\u00fan no se conocen los resultados en Nevada, Georgia, Arizona y Carolina del Norte. Sin embargo, s\u00f3lo en este \u00faltimo tiene chance de ganar Trump y, en todo caso, eso no cambiar\u00eda nada.\n\n:right_arrow_selector:Trump insistir\u00e1 en reclamos legales, pero...","23":"El dem\u00f3crata @JoeBiden asegura la Presidencia de Estados Unidos :United_States:, luego de ganar en el estado de Pensilvania.\n\nhttps:\/\/t.co\/OemuqNy49l","24":"Tras el fracaso del programa del Alcalde de Bucaramanga, @JCardenasRey, para hacer contrataci\u00f3n meritocr\u00e1tica, la contrataci\u00f3n por prestaci\u00f3n de servicios no est\u00e1 estandarizada y parece estarle abriendo la puerta a la pr\u00e1ctica de poner recomendados.\nhttps:\/\/t.co\/hGhUCzZMQI","25":"#ElPa\u00edsEnVivo \n\n@DilianFrancisca, como estaba cantado, fue elegida nueva Presidenta del @partidodelaucol.\n\nReemplaza a @aurelioIragorri, que renunci\u00f3 esta semana.\n\nAs\u00ed ella sigue abonando su posible candidatura presidencial para 2022.\n\nhttps:\/\/t.co\/SIohJPRTlu","26":"#Opini\u00f3n | \"Muy seguramente, ante una derrota de @realDonaldTrump y una posible transici\u00f3n del Senado hacia la mayor\u00eda dem\u00f3crata, las negativas consecuencias para Colombia en materia de apoyo y cooperaci\u00f3n ser\u00e1n inevitables.\" : H\u00e9ctor Galeano #RedSocial https:\/\/t.co\/q9T0JlkMhK","27":"Queremos que se siente en @lasillavacia, #ElijaSerS\u00faperAmigo y disfrute en primera fila las charlas, cursos y eventos que hacemos.\n\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/OvYAOchMaB","28":"#LaSillaAcad\u00e9mica: \"En EE.UU. :United_States: estamos viendo el culmen de la resistencia de los hombres blancos (no s\u00f3lo de \u00e9lite, porque muchos pobres sue\u00f1an con ser como Trump) a que gobiernen personas distintas a ellos: afros, latinos, mujeres\": @AllisonBWolf1.\n\nhttps:\/\/t.co\/uKBbeiBCet","29":"Si le gusta nuestro trabajo, #ElijaSerS\u00faperAmigo de @lasillavacia y, al tiempo que nos apoya para hacer m\u00e1s y mejores investigaciones, disfruta de los beneficios que da ser parte de nuestra comunidad.\n\nToda la informaci\u00f3n aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7 https:\/\/t.co\/dF4E5tDETk","30":"La historia completa la pueden leer aqu\u00ed:\u00a0\n\nhttps:\/\/t.co\/fYLuYJTn15","31":"Las declaraciones de Salvatore Mancuso, 19 a\u00f1os despu\u00e9s del asesinato de Kimy Pern\u00eda, dejan varias preguntas.\n\nLa principal: si dos historias inconclusas -el asesinato de Pern\u00eda y los nexos entre paras y pol\u00edticos en C\u00f3rdoba- son relatos que deben contarse juntos.","32":"Pero volvamos a los pol\u00edticos de cuando se constru\u00eda Urr\u00e1.\n\n:play_button_selector: A Zulema Jattin la investigan desde 2009 por posibles v\u00ednculos con paras.\n\n:play_button_selector: A Julio Manzur tambi\u00e9n, y la @JEP_Colombia lo acept\u00f3, hablando, entre otros, de su probable \"v\u00ednculo de amistad\" con Mancuso.","33":"Urr\u00e1 ha seguido siendo un fort\u00edn pol\u00edtico, pero en otras manos.\n\nEl nuevo presidente, Rafael Piedrah\u00edta, es pap\u00e1 de @SaraPiedrahitaL, representante del @partidodelaucol.\n\nElla es cu\u00f1ada de la uribista @Rubychagui y prima del condenado Alejandro Lyons.\n\nhttps:\/\/t.co\/6cOrca3JMf","34":"La presa de Urr\u00e1 se llen\u00f3 en el gobierno conservador de @AndresPastrana_ (1998-2002).\n\nEso benefici\u00f3 sobre todo a las casas azules de C\u00f3rdoba, por lo que cobr\u00f3 protagonismo Julio Manzur. Un miembro de ese Gobierno nos dijo que \"viv\u00eda presionando para que avanzara el proyecto\".","35":"El primer presidente de Urr\u00e1 fue Jos\u00e9 Camilo Manzur Jattin, familiar de ambas casas pol\u00edticas.\n\nDos fuentes de clanes pol\u00edticos de C\u00f3rdoba nos dijeron que los directivos tambi\u00e9n eran cercanos a los Jattin, como el siguiente presidente, Alfredo Solano.\n\nhttps:\/\/t.co\/HPZsuXtOR2","36":"Para construirla fueron protag\u00f3nicas varias figuras pol\u00edticas de C\u00f3rdoba que la impulsaron:\n\n:right_arrow_selector:El entonces senador liberal Francisco Jattin y su hija, la exsenadora Zulema Jattin.\n\n:right_arrow_selector:El exsenador conservador Julio Manzur. https:\/\/t.co\/tQYjV8NLpf","37":"La hidroel\u00e9ctrica Urr\u00e1 es una obra p\u00fablica que comenz\u00f3 a construirse en 1992 en Tierralta, C\u00f3rdoba.\n\nEl proyecto desvi\u00f3 el r\u00edo Sin\u00fa e inund\u00f3 77 km\u00b2, que inclu\u00edan zonas habitadas por pueblos Ember\u00e1. Por eso se opusieron los ind\u00edgenas. https:\/\/t.co\/FZqN2pP2Ug","38":"Mancuso no dio nombres, pero prometi\u00f3 m\u00e1s detalles sobre la coordinaci\u00f3n con el Estado.\n\nLa duda entonces se dirige a los intereses que hubo en torno a la Hidroel\u00e9ctrica de Urr\u00e1.\n\nhttps:\/\/t.co\/JPIKPOYcDa","39":":right_arrow_selector: En 2007 Mancuso no mencion\u00f3 al Estado. S\u00f3lo dijo que la orden se la dio Carlos Casta\u00f1o y acus\u00f3 a los ind\u00edgenas de v\u00ednculos con las Farc.\n\n:right_arrow_selector: Ahora dice que esas fueron \"excusas\" y que el objetivo del Estado era evitar las protestas contra la hidroel\u00e9ctrica de Urr\u00e1.","40":"\u00bfQui\u00e9n era Kimy Pern\u00eda?\n\nUn l\u00edder Ember\u00e1 que se opon\u00eda a la construcci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Urr\u00e1, en C\u00f3rdoba.\n\nEl 2 de junio de 2001 los paramilitares o desaparecieron y asesinaron. En 2007 Mancuso lo reconoci\u00f3 en Justicia y Paz.\n\n\u00bfQu\u00e9 cambia entonces? Veamos: https:\/\/t.co\/PiZsCpW98O","41":"Hace dos semanas el exparamilitar Salvatore Mancuso dijo que el asesinato del l\u00edder ind\u00edgena Kimy Pern\u00eda en 2001 fue un crimen de Estado.\n\nSu confesi\u00f3n plantea preguntas por los v\u00ednculos de la clase pol\u00edtica de C\u00f3rdoba con \u00e9l.\n\nVa hilo :thread: https:\/\/t.co\/uLn4raJMWH","42":"#Opini\u00f3n: \"La pregunta es si en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n vamos a elegir a un Biden (hombre, blanco, no nativo digital) o si estamos listos a pasar a Kamala Harris (mujer, negra, activista) o si todav\u00eda nos falta un gobierno extremo de derecha\": @hectorriveross.\nhttps:\/\/t.co\/F0ahc1jfwd","43":"#Opini\u00f3n | \"Reconocer nuestro sesgo optimista es clave para avanzar en la construcci\u00f3n de paz.\" : @AndGomezSuarez #RedPaz https:\/\/t.co\/8QTEOYIsmo","44":"#Opini\u00f3n | \"Bienvenido el cambio y la integraci\u00f3n de las TIC al proceso electoral, pero... no as\u00ed. \" : @carobotero #RedInnovaci\u00f3n https:\/\/t.co\/TB4EdlDLte","45":"Duerma informado. Para ver m\u00e1s noticias clave del d\u00eda entre a nuestra secci\u00f3n\u00a0#EnVivo\u00a0https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW https:\/\/t.co\/CpBffXZddb","46":"#Opini\u00f3n | \"@QuinteroCalle no puede olvidar que los due\u00f1os de @EPMestamosahi son los medellinenses y que \u00e9l es solo un agente que obra por un mandato temporal.\" : @GuillermoMaya18 #RedSocial https:\/\/t.co\/ZWoAZsjWKE"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true,"6":true,"7":true,"8":true,"9":true,"10":true,"11":true,"12":true,"13":true,"14":true,"15":true,"16":true,"17":true,"18":true,"19":true,"20":true,"21":true,"22":true,"23":true,"24":true,"25":true,"26":true,"27":true,"28":true,"29":true,"30":true,"31":true,"32":true,"33":true,"34":true,"35":true,"36":true,"37":true,"38":true,"39":true,"40":true,"41":true,"42":true,"43":true,"44":true,"45":true,"46":true},"created_at":{"0":"2020-11-07 23:37:48","1":"2020-11-07 22:31:57","2":"2020-11-07 22:24:54","3":"2020-11-07 22:19:34","4":"2020-11-07 22:16:01","5":"2020-11-07 22:14:05","6":"2020-11-07 22:11:20","7":"2020-11-07 22:07:35","8":"2020-11-07 22:04:15","9":"2020-11-07 22:01:04","10":"2020-11-07 22:00:00","11":"2020-11-07 21:56:44","12":"2020-11-07 21:54:04","13":"2020-11-07 21:51:22","14":"2020-11-07 21:48:41","15":"2020-11-07 21:46:37","16":"2020-11-07 21:41:03","17":"2020-11-07 21:41:02","18":"2020-11-07 21:41:01","19":"2020-11-07 21:41:00","20":"2020-11-07 19:47:01","21":"2020-11-07 17:13:28","22":"2020-11-07 17:13:28","23":"2020-11-07 17:08:51","24":"2020-11-07 16:36:00","25":"2020-11-07 16:33:28","26":"2020-11-07 16:00:01","27":"2020-11-07 15:53:15","28":"2020-11-07 15:44:57","29":"2020-11-07 15:38:52","30":"2020-11-07 15:33:50","31":"2020-11-07 15:33:27","32":"2020-11-07 15:32:22","33":"2020-11-07 15:15:41","34":"2020-11-07 15:00:28","35":"2020-11-07 14:57:00","36":"2020-11-07 14:55:37","37":"2020-11-07 14:55:34","38":"2020-11-07 14:53:11","39":"2020-11-07 14:53:11","40":"2020-11-07 14:53:10","41":"2020-11-07 14:53:09","42":"2020-11-07 14:40:39","43":"2020-11-07 12:00:01","44":"2020-11-07 11:00:00","45":"2020-11-07 01:03:39","46":"2020-11-07 00:00:01"},"retweet_count":{"0":1,"1":6,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1,"6":4,"7":4,"8":3,"9":0,"10":3,"11":2,"12":0,"13":1,"14":1,"15":7,"16":8,"17":3,"18":1,"19":13,"20":35,"21":0,"22":2,"23":2,"24":1,"25":0,"26":6,"27":0,"28":2,"29":1,"30":5,"31":3,"32":3,"33":2,"34":5,"35":8,"36":5,"37":7,"38":10,"39":4,"40":3,"41":66,"42":10,"43":6,"44":3,"45":2,"46":6},"favorite_count":{"0":1,"1":30,"2":0,"3":7,"4":10,"5":8,"6":22,"7":21,"8":31,"9":14,"10":7,"11":21,"12":17,"13":24,"14":23,"15":50,"16":54,"17":22,"18":21,"19":142,"20":307,"21":11,"22":13,"23":56,"24":6,"25":3,"26":23,"27":5,"28":9,"29":7,"30":9,"31":7,"32":6,"33":7,"34":12,"35":14,"36":19,"37":22,"38":19,"39":12,"40":11,"41":183,"42":36,"43":24,"44":12,"45":15,"46":5},"user_location":{"0":"Bogot\u00e1","1":"Bogot\u00e1","2":"Bogot\u00e1","3":"Bogot\u00e1","4":"Bogot\u00e1","5":"Bogot\u00e1","6":"Bogot\u00e1","7":"Bogot\u00e1","8":"Bogot\u00e1","9":"Bogot\u00e1","10":"Bogot\u00e1","11":"Bogot\u00e1","12":"Bogot\u00e1","13":"Bogot\u00e1","14":"Bogot\u00e1","15":"Bogot\u00e1","16":"Bogot\u00e1","17":"Bogot\u00e1","18":"Bogot\u00e1","19":"Bogot\u00e1","20":"Bogot\u00e1","21":"Bogot\u00e1","22":"Bogot\u00e1","23":"Bogot\u00e1","24":"Bogot\u00e1","25":"Bogot\u00e1","26":"Bogot\u00e1","27":"Bogot\u00e1","28":"Bogot\u00e1","29":"Bogot\u00e1","30":"Bogot\u00e1","31":"Bogot\u00e1","32":"Bogot\u00e1","33":"Bogot\u00e1","34":"Bogot\u00e1","35":"Bogot\u00e1","36":"Bogot\u00e1","37":"Bogot\u00e1","38":"Bogot\u00e1","39":"Bogot\u00e1","40":"Bogot\u00e1","41":"Bogot\u00e1","42":"Bogot\u00e1","43":"Bogot\u00e1","44":"Bogot\u00e1","45":"Bogot\u00e1","46":"Bogot\u00e1"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","1":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","2":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","3":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","4":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","5":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","6":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","7":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","8":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","9":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","10":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","11":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","12":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","13":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","14":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","15":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","16":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","17":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","18":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","19":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","20":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","21":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","22":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","23":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","24":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","25":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","26":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","27":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","28":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","29":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","30":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","31":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","32":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","33":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","34":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","35":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","36":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","37":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","38":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","39":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","40":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","41":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","42":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","43":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","44":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","45":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD","46":"https:\/\/t.co\/vxD452GPYD"},"entities":{"0":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BancoRepublica","name":"Banco Rep\u00fablica \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":172368909,"id_str":"172368909","indices":[89,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P0p0mzaxEM","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/aun-sin-echavarria-eleccion-carrasquilla-banrep-no-esta-cantada-79055","display_url":"lasillavacia.com\/aun-sin-echava\u2026","indices":[246,269]}]},"1":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[238,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0ahc1jfwd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/kamala-president-79091","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/kamala\u2026","indices":[256,279]}]},"2":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanOspinaR","name":"Juan Ospina","id":56871032,"id_str":"56871032","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/asslMSy64t","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/implementacion-paz-cada-vez-mas-desfinanciada-78288","display_url":"lasillavacia.com\/implementacion\u2026","indices":[267,290]}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[38,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[217,240]}],"media":[{"id":1325201070574895104,"id_str":"1325201070574895104","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQPWjuVgAAAX4F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQPWjuVgAAAX4F.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4tQYtncDe5","display_url":"pic.twitter.com\/4tQYtncDe5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325201253610229761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"4":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[72,88]},{"screen_name":"JuanManSantos","name":"Juan Manuel Santos","id":64839766,"id_str":"64839766","indices":[118,132]},{"screen_name":"IvanCepedaCast","name":"Iv\u00e1n Cepeda Castro","id":98781946,"id_str":"98781946","indices":[163,178]},{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[220,230]}],"urls":[]},"5":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[18,27]},{"screen_name":"adam_wola","name":"Adam Isacson","id":18756192,"id_str":"18756192","indices":[86,96]}],"urls":[]},"6":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[20,29]},{"screen_name":"COL_EJERCITO","name":"Ej\u00e9rcito Nacional de Colombia","id":126672796,"id_str":"126672796","indices":[249,262]}],"urls":[]},"7":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[22,31]},{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[67,83]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rvnO0gwGzF","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/miedo-al-socialismo-si-ayudo-trump-florida-79048","display_url":"lasillavacia.com\/miedo-al-socia\u2026","indices":[244,267]}]},"8":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[28,37]},{"screen_name":"adam_wola","name":"Adam Isacson","id":18756192,"id_str":"18756192","indices":[153,163]},{"screen_name":"EmilioJArchila","name":"Emilio Jos\u00e9 Archila","id":1039862516346699778,"id_str":"1039862516346699778","indices":[226,241]},{"screen_name":"CarlosHolmesTru","name":"Carlos Holmes Trujillo","id":349780099,"id_str":"349780099","indices":[249,265]}],"urls":[]},"9":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[36,46]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IM5Oni4ltp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/IvanDuque\/status\/1325142695329882112","display_url":"twitter.com\/IvanDuque\/stat\u2026","indices":[120,143]}]},"10":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[206,213]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrejosRosero","name":"Luis Fernando Trejos Rosero","id":1055902275984654337,"id_str":"1055902275984654337","indices":[192,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1iw5Dxp6HC","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/pandemia-y-clientelismo-armado-77320","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[214,237]}]},"11":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[4,13]},{"screen_name":"mclacouture","name":"Ma Claudia Lacouture","id":302794483,"id_str":"302794483","indices":[165,177]},{"screen_name":"AmChamCol","name":"AmCham Colombia","id":919769868,"id_str":"919769868","indices":[195,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gyqfRQ1AOh","expanded_url":"https:\/\/www.larepublica.co\/analisis\/maria-claudia-lacouture-402341\/elecciones-de-eeuu-y-colombia-3083124","display_url":"larepublica.co\/analisis\/maria\u2026","indices":[207,230]}]},"12":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"13":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[86,95]}],"urls":[]},"14":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"15":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NewYorker","name":"The New Yorker","id":14677919,"id_str":"14677919","indices":[51,61]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4JMCi49AH4","expanded_url":"https:\/\/www.newyorker.com\/magazine\/2020\/11\/16\/the-biden-era-begins","display_url":"newyorker.com\/magazine\/2020\/\u2026","indices":[241,264]}]},"16":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[19,35]}],"urls":[]},"17":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[236,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMtgW1lJYn","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/triunfo-biden-reivindica-los-limites-lo-aceptable-politica-79093","display_url":"lasillavacia.com\/triunfo-biden-\u2026","indices":[255,278]}]},"18":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VanJones68","name":"Van Jones","id":131497030,"id_str":"131497030","indices":[40,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mYxAM9ek0V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VanJones68\/status\/1325119093834469378","display_url":"twitter.com\/VanJones68\/sta\u2026","indices":[253,276]}]},"19":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[126,135]}],"urls":[],"media":[{"id":1325188255323742210,"id_str":"1325188255323742210","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQDsnMXYAIKOA2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmQDsnMXYAIKOA2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1WRhfyNklp","display_url":"pic.twitter.com\/1WRhfyNklp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325191547634155521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1201,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"20":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[4,13]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hMtgW1DkPV","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/triunfo-biden-reivindica-los-limites-lo-aceptable-politica-79093","display_url":"lasillavacia.com\/triunfo-biden-\u2026","indices":[256,279]}]},"21":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[25,41]},{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[44,53]}],"urls":[]},"22":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"23":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoeBiden","name":"Joe Biden","id":939091,"id_str":"939091","indices":[13,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OemuqNy49l","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230374","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230374","indices":[113,136]}]},"24":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JCardenasRey","name":"Juan Carlos C\u00e1rdenas","id":967396319986843648,"id_str":"967396319986843648","indices":[57,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hGhUCzZMQI","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/promesa-golpear-al-clientelismo-bucaramanga-esta-entredicho-79064","display_url":"lasillavacia.com\/promesa-golpea\u2026","indices":[250,273]}]},"25":{"hashtags":[{"text":"ElPa\u00edsEnVivo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DilianFrancisca","name":"Dilian Francisca T.","id":1729302205,"id_str":"1729302205","indices":[16,32]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[88,104]},{"screen_name":"aurelioIragorri","name":"Aurelio Iragorri Valencia","id":1855367412,"id_str":"1855367412","indices":[119,135]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIohJPRTlu","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo\/230373","display_url":"lasillavacia.com\/envivo\/230373","indices":[236,259]}]},"26":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[243,253]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"realDonaldTrump","name":"Donald J. Trump","id":25073877,"id_str":"25073877","indices":[49,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9T0JlkMhK","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/la-trascendencia-de-las-atipicas-elecciones-los-eeuu-77306","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[254,277]}]},"27":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[41,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[26,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[153,176]}],"media":[{"id":1320835928810807297,"id_str":"1320835928810807297","indices":[177,200],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1320835928810807297\/img\/y-ZH0OFL6lMYzLYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/OvYAOchMaB","display_url":"pic.twitter.com\/OvYAOchMaB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325104031488937989\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"28":{"hashtags":[{"text":"LaSillaAcad\u00e9mica","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AllisonBWolf1","name":"Allison B. Wolf","id":1319033971905277954,"id_str":"1319033971905277954","indices":[236,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uKBbeiBCet","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-academica\/universidad-los-andes-facultad-ciencias-sociales\/gane-quien-gane-estas-elecciones","display_url":"lasillavacia.com\/silla-academic\u2026","indices":[253,276]}]},"29":{"hashtags":[{"text":"ElijaSerS\u00faperAmigo","indices":[29,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lasillavacia","name":"La Silla Vac\u00eda","id":24376343,"id_str":"24376343","indices":[52,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k0sBQSl0s7","expanded_url":"https:\/\/superamigos.lasillavacia.com\/","display_url":"superamigos.lasillavacia.com","indices":[228,251]}],"media":[{"id":1325100208011796480,"id_str":"1325100208011796480","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOznlZW4AAHVnW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOznlZW4AAHVnW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dF4E5tDETk","display_url":"pic.twitter.com\/dF4E5tDETk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325100415680204802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"30":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fYLuYJTn15","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/confesion-mancuso-sobre-kimy-pernia-remueve-verdad-pendiente-los-paras-79061","display_url":"lasillavacia.com\/confesion-manc\u2026","indices":[44,67]}]},"31":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"32":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JEP_Colombia","name":"Jurisdicci\u00f3n Especial para la Paz","id":847591188332990466,"id_str":"847591188332990466","indices":[170,183]}],"urls":[]},"33":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaraPiedrahitaL","name":"Sara Piedrahita Lyons","id":2184526729,"id_str":"2184526729","indices":[116,132]},{"screen_name":"partidodelaucol","name":"Partido de la Unidad #ConectadosConLaUnidad","id":244600798,"id_str":"244600798","indices":[152,168]},{"screen_name":"Rubychagui","name":"Ruby Chag\u00fci","id":132254028,"id_str":"132254028","indices":[201,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6cOrca3JMf","expanded_url":"https:\/\/urra.com.co\/rafael-piedrahita-de-leon-nuevo-presidente-de-urra\/","display_url":"urra.com.co\/rafael-piedrah\u2026","indices":[253,276]}]},"34":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndresPastrana_","name":"Andr\u00e9s Pastrana A","id":1301761278,"id_str":"1301761278","indices":[56,72]}],"urls":[]},"35":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HPZsuXtOR2","expanded_url":"https:\/\/www.eltiempo.com\/archivo\/documento\/MAM-189296","display_url":"eltiempo.com\/archivo\/docume\u2026","indices":[253,276]}]},"36":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325089522405810177,"id_str":"1325089522405810177","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOp5maXIAEAtZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOp5maXIAEAtZD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tQYjV8NLpf","display_url":"pic.twitter.com\/tQYjV8NLpf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325089529003438080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"37":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325089511035072513,"id_str":"1325089511035072513","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOp48DXcAEOBT6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOp48DXcAEOBT6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FZqN2pP2Ug","display_url":"pic.twitter.com\/FZqN2pP2Ug","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325089518853173248\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":674,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":719,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"38":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JPIKPOYcDa","expanded_url":"https:\/\/comisiondelaverdad.co\/actualidad\/noticias\/salvatore-mancuso-reconoce-haber-asesinado-al-lider-indigena-kimy-pernia-domico","display_url":"comisiondelaverdad.co\/actualidad\/not\u2026","indices":[180,203]}]},"39":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"40":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325088911413145600,"id_str":"1325088911413145600","indices":[263,286],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpWCSW8AA4bPV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpWCSW8AA4bPV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PiZsCpW98O","display_url":"pic.twitter.com\/PiZsCpW98O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325088914076479488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"},"small":{"w":657,"h":437,"resize":"fit"}}}]},"41":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325088901741031424,"id_str":"1325088901741031424","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpVeQWMAA74ut.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmOpVeQWMAA74ut.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uLn4raJMWH","display_url":"pic.twitter.com\/uLn4raJMWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1325088907323707392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":750,"resize":"fit"}}}]},"42":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hectorriveross","name":"HECTOR RIVEROS","id":40315392,"id_str":"40315392","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0ahc1jfwd","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/opinion\/kamala-president-79091","display_url":"lasillavacia.com\/opinion\/kamala\u2026","indices":[257,280]}]},"43":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedPaz","indices":[114,121]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AndGomezSuarez","name":"Andrei Gomez-Suarez","id":525455711,"id_str":"525455711","indices":[98,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8QTEOYIsmo","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-paz\/como-derrotar-pesimismo-frente-la-construccion-de-paz-77321","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[122,145]}]},"44":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedInnovaci\u00f3n","indices":[115,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carobotero","name":"Carolina Botero","id":40643519,"id_str":"40643519","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TB4EdlDLte","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-de-la-innovacion\/reforma-electoral-si-no-asi-77324","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[130,153]}]},"45":{"hashtags":[{"text":"EnVivo","indices":[78,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BlXr8oz0FW","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/envivo","display_url":"lasillavacia.com\/envivo","indices":[86,109]}],"media":[{"id":1324880113922678784,"id_str":"1324880113922678784","indices":[110,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLrcbBXIAARMp-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmLrcbBXIAARMp-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CpBffXZddb","display_url":"pic.twitter.com\/CpBffXZddb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lasillavacia\/status\/1324880160395571200\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"46":{"hashtags":[{"text":"Opini\u00f3n","indices":[0,8]},{"text":"RedSocial","indices":[180,190]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"QuinteroCalle","name":"Daniel Quintero Calle","id":36276135,"id_str":"36276135","indices":[12,26]},{"screen_name":"EPMestamosahi","name":"EPM estamos ah\u00ed","id":45383275,"id_str":"45383275","indices":[62,76]},{"screen_name":"GuillermoMaya18","name":"Guillermo Maya","id":990977258327339009,"id_str":"990977258327339009","indices":[163,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZWoAZsjWKE","expanded_url":"https:\/\/lasillavacia.com\/silla-llena\/red-social\/los-quesos-del-alcalde-quintero-77322","display_url":"lasillavacia.com\/silla-llena\/re\u2026","indices":[191,214]}]}}}