{"screen_name":{"0":"sanidadgob","1":"sanidadgob","2":"sanidadgob","3":"sanidadgob","4":"sanidadgob","5":"sanidadgob"},"tweet_id":{"0":1325121888780161025,"1":1325081426941927430,"2":1325042401048727553,"3":1325041410521903104,"4":1325000538358861824,"5":1324972352338350081},"is_retweet":{"0":false,"1":true,"2":false,"3":true,"4":false,"5":false},"text":{"0":":backhand_index_pointing_right:\u00bfQu\u00e9 #mascarilla necesito seg\u00fan mi situaci\u00f3n? \n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfC\u00faanto duran? \n\n:backhand_index_pointing_right:\u00bfQu\u00e9 debo mirar en el etiquetado?\n\nConsulta todas las respuestas en esta gu\u00eda de @consumogob: \n\n https:\/\/t.co\/zzaaegltHO https:\/\/t.co\/116rQb7VgB","1":"Conoce las investigaciones que se est\u00e1n realizando en Espa\u00f1a frente al #COVID19.\n\n:syringe:Desarrollo de vacunas\n:pill:Tratamientos con antivirales y plasma de recuperados\n:desktop_computer_selector:Ensayo de f\u00e1rmacos con supercomputaci\u00f3n\n:medical_symbol_selector:Estudios epidemiol\u00f3gicos\n:test_tube:Diagn\u00f3stico r\u00e1pido\n\n:right_arrow_selector: https:\/\/t.co\/BkGwJIeLL4 https:\/\/t.co\/OfO4xHfVkc","2":"Lavarse las manos, usar mascarilla, evitar tocarse la cara. Mantener la distancia, ventilar.\n\nQuedarse en casa al presentar s\u00edntomas o si se est\u00e1 haciendo aislamiento o cuarentena.\n\n:red_circle:Son las bases para protegerse frente a la #COVID19 \n\n\u00bfTe las sabes ya? \u00a1Comparte! https:\/\/t.co\/PFlNzu3NXF","3":"El estudio #ENECOVID contin\u00faa. Para conocer mejor la magnitud de la infecci\u00f3n en Espa\u00f1a, la colaboraci\u00f3n de las personas invitadas a la investigaci\u00f3n es fundamental.\n@sanidadgob @CienciaGob @SaludPublicaEs @RaquelYotti\n\n:loudspeaker: Informaci\u00f3n para participantes :right_arrow_selector:\nhttps:\/\/t.co\/lijj1IEAxJ https:\/\/t.co\/CtZV7cRQSO","4":"Si has estado a menos de 2 metros durante m\u00e1s de 15 minutos de alguien y dos d\u00edas despu\u00e9s es diagnosticada como positiva por #COVID19 e introduce en @AppRadarCovid el c\u00f3digo que le da el personal sanitario\n\n:down_arrow_selector::down_arrow_selector:\n\n#RadarCOVID te notifica\n\n:red_circle:No esperes, \u00a1desc\u00e1rgatela! https:\/\/t.co\/uuEnPLd3bI","5":"Una de las claves para evitar la transmisi\u00f3n de la #COVID19 es la limpieza y #desinfecci\u00f3n frecuente de las superficies que m\u00e1s se tocan.\n\nEste es el listado de productos virucidas autorizados: \nhttps:\/\/t.co\/PlXsSp88iE https:\/\/t.co\/Clt0NDHfF3"},"user_verified":{"0":true,"1":true,"2":true,"3":true,"4":true,"5":true},"created_at":{"0":"2020-11-07 17:04:12","1":"2020-11-07 14:23:25","2":"2020-11-07 11:48:21","3":"2020-11-07 11:44:25","4":"2020-11-07 09:02:00","5":"2020-11-07 07:10:00"},"retweet_count":{"0":36,"1":51,"2":94,"3":16,"4":95,"5":81},"favorite_count":{"0":71,"1":0,"2":186,"3":0,"4":100,"5":135},"user_location":{"0":"Madrid, Espa\u00f1a","1":"Madrid, Espa\u00f1a","2":"Madrid, Espa\u00f1a","3":"Madrid, Espa\u00f1a","4":"Madrid, Espa\u00f1a","5":"Madrid, Espa\u00f1a"},"user_url":{"0":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","1":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","2":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","3":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","4":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq","5":"https:\/\/t.co\/K6GskqD9Yq"},"entities":{"0":{"hashtags":[{"text":"mascarilla","indices":[6,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"consumogob","name":"Ministerio de Consumo","id":1224258090603892736,"id_str":"1224258090603892736","indices":[149,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzaaegltHO","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/030520_GUIA_COMPRA_MASCARILLAS.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[165,188]}],"media":[{"id":1325121883855990784,"id_str":"1325121883855990784","indices":[189,212],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPHVSNVMAAy75J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmPHVSNVMAAy75J.jpg","url":"https:\/\/t.co\/116rQb7VgB","display_url":"pic.twitter.com\/116rQb7VgB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1325121888780161025\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":780,"h":656,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":572,"resize":"fit"},"medium":{"w":780,"h":656,"resize":"fit"}}}]},"1":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[87,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CienciaGob","name":"Ministerio de Ciencia e Innovaci\u00f3n","id":818776501617393665,"id_str":"818776501617393665","indices":[3,14]}],"urls":[]},"2":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[225,233]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":1325042395449266177,"id_str":"1325042395449266177","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmN_Cc0WEAEbAmB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EmN_Cc0WEAEbAmB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PFlNzu3NXF","display_url":"pic.twitter.com\/PFlNzu3NXF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1325042401048727553\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"3":{"hashtags":[{"text":"ENECOVID","indices":[28,37]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[3,15]}],"urls":[]},"4":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[125,133]},{"text":"RadarCOVID","indices":[213,224]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AppRadarCovid","name":"RadarCOVID","id":1299033089017081858,"id_str":"1299033089017081858","indices":[149,163]}],"urls":[],"media":[{"id":1324694217566937090,"id_str":"1324694217566937090","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324694217566937090\/pu\/img\/PU9sIAM5m86phbGi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1324694217566937090\/pu\/img\/PU9sIAM5m86phbGi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uuEnPLd3bI","display_url":"pic.twitter.com\/uuEnPLd3bI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1325000538358861824\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"5":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[51,59]},{"text":"desinfecci\u00f3n","indices":[77,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PlXsSp88iE","expanded_url":"https:\/\/www.mscbs.gob.es\/profesionales\/saludPublica\/ccayes\/alertasActual\/nCov\/documentos\/Listado_virucidas.pdf","display_url":"mscbs.gob.es\/profesionales\/\u2026","indices":[195,218]}],"media":[{"id":1296727124620054533,"id_str":"1296727124620054533","indices":[219,242],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1296727124620054533\/pu\/img\/GOGSZf-1HlmKXqfl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1296727124620054533\/pu\/img\/GOGSZf-1HlmKXqfl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Clt0NDHfF3","display_url":"pic.twitter.com\/Clt0NDHfF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanidadgob\/status\/1324972352338350081\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}}}